<tv>
<channel id="2050"> 
    <display-name>BARRANDOV TV</display-name> 
</channel>
<programme channel="2050" start= "1430769300" stop= "1430769900">
    <title>Noční zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430769900" stop= "1430777400">
    <title>Lovci stínu</title>
    <sub-title>Richard Gere spolu s kameramanem a začínajícím novinářem hledají v Bosně válečného zločince Dragoslava Bogdanoviče přezdívaného Liška. Americký koprodukční thriller</sub-title>
    <desc> (2007). Dále hrají T. Howard, J. Eisenberg, L. Kerekes, J. Brolin a další. Režie R. Shepard (99 min) Simon Hunt (Richard Gere) byl úspěšný novinář a zpravodaj z válečných konfliktů od Bosny až po Irák. Podaří se mu získat zprávu, kde se ukrývá nejhledanější válečný zločinec Boghdanovič zvaný "Fox", na kterého je vypsaná odměna 5 000 000 dolarů. Vypraví se do Bosny, spojí se svými bývalými kolegy a začíná lov plný akce, při kterém jde doslova o život.Natočeno podle skutečných událostí.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430777400" stop= "1430779800">
    <title>Exkluziv Kateřiny Brožové</title>
    <sub-title>Nahlédněte spolu s námi do světa hvězd a jejich nejbližších</sub-title>
    <desc>Nahlédněte spolu s námi do světa hvězd a jejich nejbližších</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430779800" stop= "1430785500">
    <title>Vražedné horko</title>
    <sub-title>Podle Mayského kalendáře má být roku 2012 konec světa. Vlivem oteplování prudce stoupne teplota, přežijí jen ti nejsilnější. Podobně jako v parní lázni... Americký</sub-title>
    <desc> thriller (2009). Hrají V. Kilmer, A. Assante, E. Roberts, M. Brown, P. Muldoon, C. Reynolds a další. Režie Ph. Martinez (87 min) Šest osob je uvězněno a terorizováno v místních tureckých lázních. Uvěznil je bývalý profesor univerzity, který je násilím drží v extrémně teplém místě, aby dokázal světu, jak destruktivní vliv má oteplování na lidský organismus. Jeden detektiv musí nalézt lázně anebo souhlasit s publikací prací psychologa v novinách. Je to podmínka, kterou si stanovil únosce, než vypustí své oběti pokusů...</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430785500" stop= "1430788200">
    <title>Na plac!</title>
    <sub-title>Šance pro herce z ulice</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430788200" stop= "1430791200">
    <title>Síla intrik (13)</title>
    <sub-title>Rodiče jí vybrali bohatého manžela. Ale místo krásného života se z jejího manželství postupně stává vězení... Italský romantický seriál (2004). Hrají C.</sub-title>
    <desc> Capotondi, F. Castellano, V. Bocciarelli, P. Ferrari, D. Pecci a další Příběh se odehrává v malém městečku vedle Říma na počátku 19. století. Marquise Anna Obrofari je nucena svými rodiči, aby se stala manželkou hraběte Hermana Ludovice a získala tak manželské výhody, které plynou ze sňatku s ním. V den, kdy se má uskutečnit svatba Anny a Hermana, se do vesnice vrací syn správce Obrofari a jediný muž, kterého kdy Anna milovala. Z Annina manželství se postupně stává vězení. Ukáže se, že se z Hermana stává cynický a nemorální muž.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430791200" stop= "1430792100">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430792100" stop= "1430796000">
    <title>Pauline a Leonard (204)</title>
    <sub-title>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</sub-title>
    <desc>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430796000" stop= "1430798100">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430798100" stop= "1430807400">
    <title>ANIMÁČEK</title>
    <sub-title>Můj malý Pony, Littlest Pet Shop, Woody Woodpecker a Monster high</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430807400" stop= "1430815200">
    <title>Posedlost</title>
    <sub-title>Ocitla se na útěku před mužem, kterého kdysi milovala. Jediný, kdo ji může zachránit je její nová láska. Podaří se mu to včas? Kanadský thriller (2011). Hrají Ch.</sub-title>
    <desc> Carpenter, D. Neal, R. Hayward, J. Cassini a další. Režie G. Erschbamer (85 min) Sonia Patton přijímá perfektní pracovní nabídku, což ale znamená, že musí opustit svůj domov v New Yorku a přestěhovat se do malého městečka nedaleko Bostonu. Nicméně, někdo v jejím životě není připraven žít bez ní...</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430815200" stop= "1430823300">
    <title>Karlův pohřeb</title>
    <sub-title>Na pohřbu hlavy rodiny se setkává velmi rozvětvené příbuzenstvo italského původu... Americká komedie (1999). Hrají Y. Arizmendi, C. Caridi, P. Lupus, R. Gemignani, J.</sub-title>
    <desc> Landau a další. Režie M. Valerio (90 min) Černá komedie o životě, smrti a duchovním probuzení se jednoho italsko-amerického patriarchy a jeho pestrobarevné, konfliktní a rozlehlé rodiny.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430823300" stop= "1430827200">
    <title>Pauline a Leonard (248)</title>
    <sub-title>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další (Premiéra)</sub-title>
    <desc>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430827200" stop= "1430833500">
    <title>Columbo</title>
    <sub-title>Peter Falk v roli geniálního detektiva Los Angeleské policie, který vyřeší každý případ. Americký krimi seriál (1968-2003) (71 min)</sub-title>
    <desc>Džungle ve skleníkuPomačkaný baloňák, neustále pokuřování, automobil Peugeot 403 Cabrio , pes se jménem Pes, záhadná manželka , ... to je jen pár věcí, které trochu charakterizují osobu velmi úspěšného losangeleského poručíka z oddělení vražd se jménem Columbo. Ještě více ho však vystihuje styl jeho vyšetřování, když téměř na začátku vyšetřování dokáže na základě nepatrných důkazů a mnohaletých zkušeností odhalit pachatele a v dalším průběhu vyšetřování ho svými neodbytnými otázkami dokáže zmást a donutí udělat osudnou chybu .</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430833500" stop= "1430835300">
    <title>Česká tajenka</title>
    <sub-title>Zábavná soutěž plná tajenek pro velké i malé. Pořadem Vás provede Aleš Cibulka (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430835300" stop= "1430839800">
    <title>Vtip za stovku!</title>
    <sub-title>Václav Vydra, Michal Novotný a Ruda z Ostravy uvádějí soutěž o sto tisíc korun, ve které můžete vyhrát i vy! Host pořadu Pavel Trávníček</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430839800" stop= "1430841600">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430841600" stop= "1430845800">
    <title>Doktor z hor (6)</title>
    <sub-title>Příběhy venkovského lékaře z tyrolského Sonnensteinu. Oblíbený německý seriál (1992-1997). Hrají G. Lippert, H. Krassnitzer, A. Zagaria, E. Fuchs, M. Guggenberger a</sub-title>
    <desc> další Příběh lékaře, který se ožení s dcerou horského zvěrolékaře, ale odmítne praxi v alpské vesnici a jde za kariérou do Mnichova. Nešťastnou náhodou přijde jeho manželka při autonehodě o život a tchán mu tuto událost dává za vinu. Dojde k rozkolu, který vyústí téměř ze strany zvěrolékaře (tchána) v nepřátelství. Usmíření těch dvou zařídí hospodyně zvěrolékaře a přiláká zetě lékaře, aby začal praxi u nich na horách. Vlivem laviny přijde lékař o život a místo něj nastoupí nový mladý lékař a vesnice tak konečně získala opět svého lékaře, který poskytuje všestranné služby obyvatelům hor tak, jak je to běžné odjakživa u venkovských lékařů.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430845800" stop= "1430850300">
    <title>Sejdeme se na Cibulce</title>
    <sub-title>Co na srdci, to na jazyku! Aleš Cibulka a jeho zvídavé otázky na slavné hosty. Režie Jakub Wehrenberg (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430850300" stop= "1430852400">
    <title>Barrandovská Sedmička</title>
    <sub-title>Na Barrandově se narodil český film, Sedmička zase zná osudy našich slavných. Barrandovská Sedmička ? každé úterý z legendárního místa o českých</sub-title>
    <desc> celebritách a jejich životech (Premiéra) </desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430852400" stop= "1430855700">
    <title>Zákon a pořádek: Útvar pro zvláštní oběti III (13)</title>
    <sub-title>Případy elitní jednotky detektivů, která se zaměřuje na zločiny newyorského podsvětí. Americký krimi seriál (2001-02). Hrají</sub-title>
    <desc> M. Hargitay, Ch. Meloni, D. Florek, Ice-T, R. Balzer a další (Premiéra) </desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430855700" stop= "1430856900">
    <title>Noční zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430856900" stop= "1430863800">
    <title>Prokletí</title>
    <sub-title>Malé městečko je otřeseno sériemi sebevražd. Studentka Lindsay objeví, co všechny oběti spojuje... Americký thriller (2008). Hrají E. Rice, Th. Dekker, K. Blatz, L. Allen, A.</sub-title>
    <desc> Goldberg a další. Režie Ph. Papamichael (86 min) (Premiéra) Malé městečko je otřeseno sebevraždou mladého páru. Další sebevraždy rychle následují a všichni obyvatelé jsou brzy vystrašení a nevědí si rady. Studentka Lindsay a její přítel Aidan ale objeví něco zlého, co spojuje všechny oběti. Lindsay si postupně uvědomuje, že další na řadě je právě ona a její jedinou nadějí je Aidan...</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430863800" stop= "1430868300">
    <title>Dvojí spravedlnost III (10)</title>
    <sub-title>Francouzský krimi seriál (2010). Hrají C. Proust, G. Fitoussi, A. Fleurot, Ph. Duclos a další</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430868300" stop= "1430871300">
    <title>Na plac!</title>
    <sub-title>Šance pro herce z ulice</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430871300" stop= "1430874300">
    <title>Kurňa, co to je?</title>
    <sub-title>Páni Zedníčci v akci. Strejda Pavel, synovec Kuba. Jaké tajemné předměty s nimi odhalíme v oblíbeném zábavném pořadu?</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430874300" stop= "1430877600">
    <title>Síla intrik (14)</title>
    <sub-title>Rodiče jí vybrali bohatého manžela. Ale místo krásného života se z jejího manželství postupně stává vězení... Italský romantický seriál (2004). Hrají C.</sub-title>
    <desc> Capotondi, F. Castellano, V. Bocciarelli, P. Ferrari, D. Pecci a další Příběh se odehrává v malém městečku vedle Říma na počátku 19. století. Marquise Anna Obrofari je nucena svými rodiči, aby se stala manželkou hraběte Hermana Ludovice a získala tak manželské výhody, které plynou ze sňatku s ním. V den, kdy se má uskutečnit svatba Anny a Hermana, se do vesnice vrací syn správce Obrofari a jediný muž, kterého kdy Anna milovala. Z Annina manželství se postupně stává vězení. Ukáže se, že se z Hermana stává cynický a nemorální muž.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430877600" stop= "1430878500">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430878500" stop= "1430882400">
    <title>Pauline a Leonard (205)</title>
    <sub-title>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</sub-title>
    <desc>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430882400" stop= "1430884500">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430884500" stop= "1430892600">
    <title>ANIMÁČEK</title>
    <sub-title>Můj malý Pony, Littlest Pet Shop, Woody Woodpecker a Monster high</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430892600" stop= "1430900400">
    <title>Křivé svědectví</title>
    <sub-title>Ambiciózní státní zástupkyně poslala za mříže majitele krachující restaurace za vraždu jeho ženy. Po osmi letech však začala pravda vyplouvat na povrch? Kanadský</sub-title>
    <desc> krimi film (2009). Hrají E. Durance, S. Roberts, S. Byers, B. Dinsmore, T. Benskin, T. Haig a další. Režie R. Roy (84 min) Nejnadanější oblastní prokurátorka Megan Washingtonová postavila svou kariéru na vyhraném případu, kdy byl odsouzen majitel restaurace William McCauley za vraždu své ženy Patricie. O necelých deset let později se začnou k případu objevovat nové důkazy a McCauley je propuštěn na svobodu.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430900400" stop= "1430908500">
    <title>Co vtip, to mrtvola</title>
    <sub-title>Vincent je úspěšný, vtipný a zábavný. Přátelé jej zvou na každou významnou akci. Co se stane, když jednoho dne začnou "umírat smíchy"? Francouzská komedie (2003).</sub-title>
    <desc> Hrají J. Garcia, L. Lucas, A. Bouzigues, V. Picciotto, M. Mergey a další. Režie I. Doval (90 min) Vincent je úspěšný fyzioterapeut a má úžasný dar. Je vtipný, zábavný a má smysl pro recesi. Kde se objeví, poutá na sebe pozornost. V Paříži se už stalo dobrým zvykem, že si jej přátelé zvou na každou významnější akci. Ruku v ruce s ním přichází smích a dobrá nálada. Ale co když jednoho dne začnou hosté v dobré náladě odcházet na druhý břeh? Dobrou náladu vystřídá paranoia. V jeho přítomnosti lidé až podezřele často ?umírají smíchy. Dokáže přemoci vlastní strach? Nebo jsou to všechno pouhé představy?</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430908500" stop= "1430912700">
    <title>Pauline a Leonard (249)</title>
    <sub-title>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další (Premiéra)</sub-title>
    <desc>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430912700" stop= "1430919900">
    <title>Inga Lindstrom: Léto v Norrsundě</title>
    <sub-title>Zamilovala se do advokáta, ale ten jí zapomněl říct, že je vdovec a má tři děti. A do lží se zamotává čím dál víc... Německý romantický film</sub-title>
    <desc> (2008). Hrají I. P. Klink, M. Meyer, S. Uhlen, M. Mendl, M. Ehrich a další. Režie T. Herrmann (89 min) Po úspěšném dokončení studia architektury se Lena vydává do Norrsunda, aby navštívila svou matku Helenu. Ovšem nemá až zase tak dobrou náladu, jak by se dalo očekávat. Najednou cítí jakousi prázdnotu a není přesvědčena o tom, zda povolání architekta je opravdu to, co si přeje. V Norrsundu se seznámí s advokátem Mariusem, do kterého se bezhlavě zamiluje. Marius, který je tu na návštěvě u svého otce, je Lenou fascinovaný. Neřekne jí ale celou pravdu. A to, že je vdovec s třemi dětmi. Otázkou zůstává, zda by ho Lena milovala i po tomto přiznání? Marius nechce Lenu opustit a tak se do lží zamotává čím dál více. To vše jen do okamžiku, kdy se Lena a jeho dětmi setkají. Leně se zhroutí svět, ale Marius o její lásku stále bojuje.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430919900" stop= "1430922000">
    <title>Česká tajenka</title>
    <sub-title>Zábavná soutěž plná tajenek pro velké i malé. Pořadem Vás provede Aleš Cibulka (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430922000" stop= "1430926200">
    <title>Vtip za stovku!</title>
    <sub-title>Václav Vydra, Michal Novotný a Ruda z Ostravy uvádějí soutěž o sto tisíc korun. Host pořadu Josef Carda</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430926200" stop= "1430928000">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430928000" stop= "1430932200">
    <title>Doktor z hor (7)</title>
    <sub-title>Příběhy venkovského lékaře z tyrolského Sonnensteinu. Oblíbený německý seriál (1992-1997). Hrají G. Lippert, H. Krassnitzer, A. Zagaria, E. Fuchs, M. Guggenberger a</sub-title>
    <desc> další Příběh lékaře, který se ožení s dcerou horského zvěrolékaře, ale odmítne praxi v alpské vesnici a jde za kariérou do Mnichova. Nešťastnou náhodou přijde jeho manželka při autonehodě o život a tchán mu tuto událost dává za vinu. Dojde k rozkolu, který vyústí téměř ze strany zvěrolékaře (tchána) v nepřátelství. Usmíření těch dvou zařídí hospodyně zvěrolékaře a přiláká zetě lékaře, aby začal praxi u nich na horách. Vlivem laviny přijde lékař o život a místo něj nastoupí nový mladý lékař a vesnice tak konečně získala opět svého lékaře, který poskytuje všestranné služby obyvatelům hor tak, jak je to běžné odjakživa u venkovských lékařů.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430932200" stop= "1430935500">
    <title>Vtip za stovku!</title>
    <sub-title>Václav Vydra, Michal Novotný a Ruda z Ostravy uvádějí soutěž, kde vítězný vtip dostane speciální prémii. Host pořadu Petr Jančařík (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430935500" stop= "1430942400">
    <title>Zákon a pořádek: Útvar pro zvláštní oběti XI (1,2)</title>
    <sub-title>Případy elitní jednotky detektivů, která se zaměřuje na zločiny newyorského podsvětí. Americký krimi seriál (2012). Hrají M.</sub-title>
    <desc> Hargitay, Ch. Meloni, D. Florek, Ice-T, R. Balzer a další (Premiéra) </desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430942400" stop= "1430943300">
    <title>Noční zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430943300" stop= "1430950200">
    <title>Obležení</title>
    <sub-title>Co se stane, když jeden muž, ozbrojený nebezpečnými zbraněmi, drží celé město jako rukojmí? Novozélandský thriller (2012). Hrají J. Tobeck, M. Mitchinson, M. Smith, A.</sub-title>
    <desc> Browning, N. Boltt a další. Režie M. Smith (90 min) (Premiéra) 7. května 2009 dorazili tři strážníci, Len Snee, Grant Diver a Bruce Miller, do Chaucerovy ulice č. 41 v Napier na Novém Zélandu, aby vykonali příkaz k domovní prohlídce u Jana Molenaara kvůli pěstovaní marihuany. Měla to být jen rutinní prohlídka, něco, co už dělali nespočetněkrát. Ale co mělo být jen běžným postupem se změnilo ve tři nejtemnější dny Nového Zélandu a skončilo smrtí jednoho policisty, dvěma vážně zraněnými a jedním civilistou bojujícím o holý život. V průběhu třídenního obléhání se Jan Molenaar navždy ničivě otiskl do ducha národa Nového Zélandu, když změnil životy jedinců, rodin, policie a města. Co se stane, když jeden muž, ozbrojený nebezpečnými zbraněmi, drží celé město jako rukojmí...</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430950200" stop= "1430953200">
    <title>Falling Skies I (10)</title>
    <sub-title>Na planetu Zemi zaútočili mimozemšťané, kteří se snaží lidstvo zcela vyhladit. Bývalý učitel Noah Wyle spojí zdecimované zbytky obyvatel a rozhodne se invazi</sub-title>
    <desc> vzepřít... Závěr americko-kanadského akčního sci-fi seriálu v produkci S. Spielberga (2011). Dále hrají M. Knight, M. Bloodgood, W. Patton, D. Roy a další (Premiéra) Osm hodin/ Rick uteče z tábora a narazí na Megan, která je spojená se Skittery. Slíbí mu, že ho dovede zpět k jeho pánům, když jí prozradí všechno o Druhé Massachusettské a jejich plánech. Weaver shromáždil 50 dobrovolníků a vydal se na cestu k bostonské mimozemské struktuře, jejich hlavní základně v regionu. Zde se jim potvrdí, že oba dva zbývající regimenty, které se měli připojit k útoku byly zničeny. Weaver se však rozhodne v útoku pokračovat. Mezitím, mimozemšťané využili informací získaných od Ricka a zaútočili na tábor. Strýčku Scottovi a Benovi se podaří deaktivovat signál, kterým komunikují a oni se tak stanou zcela zmatenými a neschopní boje. Zdroj: http://www.serialzone.cz/serial/falling-skies/epizody/eight-hours/#ixzz3Qh4ZiaFh</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430953200" stop= "1430957100">
    <title>Dvojí spravedlnost III (10)</title>
    <sub-title>Francouzský krimi seriál (2010). Hrají C. Proust, G. Fitoussi, A. Fleurot, Ph. Duclos a další</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430957100" stop= "1430961000">
    <title>Na plac!</title>
    <sub-title>Šance pro herce z ulice</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430961000" stop= "1430964000">
    <title>Síla intrik (15)</title>
    <sub-title>Rodiče jí vybrali bohatého manžela. Ale místo krásného života se z jejího manželství postupně stává vězení... Italský romantický seriál (2004). Hrají C.</sub-title>
    <desc> Capotondi, F. Castellano, V. Bocciarelli, P. Ferrari, D. Pecci a další Příběh se odehrává v malém městečku vedle Říma na počátku 19. století. Marquise Anna Obrofari je nucena svými rodiči, aby se stala manželkou hraběte Hermana Ludovice a získala tak manželské výhody, které plynou ze sňatku s ním. V den, kdy se má uskutečnit svatba Anny a Hermana, se do vesnice vrací syn správce Obrofari a jediný muž, kterého kdy Anna milovala. Z Annina manželství se postupně stává vězení. Ukáže se, že se z Hermana stává cynický a nemorální muž.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430964000" stop= "1430964900">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430964900" stop= "1430968800">
    <title>Pauline a Leonard (206)</title>
    <sub-title>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</sub-title>
    <desc>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430968800" stop= "1430970900">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430970900" stop= "1430979000">
    <title>ANIMÁČEK</title>
    <sub-title>Můj malý Pony, Littlest Pet Shop, Woody Woodpecker, Mrňouskové a Monster high</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430979000" stop= "1430986500">
    <title>Ukradené jméno</title>
    <sub-title>Kdo je ta tajemná cizinka, která převzala její identitu a žije jejím životem? Kanadský krimi film (2008). Hrají L. Parrilla, B. Décary, J. Thomas, M. Nadon, B. Vian, K.</sub-title>
    <desc> McAuliffe a další. Režie R. Roy (83 min) Její poklidný život převrátil nečekaný rozvod. Nellie si náhle uvědomuje, že nutně potřebuje změnu. Je rozhodnuta najít sama sebe. Nečekaný spád událostí odhaluje, že někdo převzal její identitu a žije jejím životem. Nellie se vydává odhalit onu tajemnou cizinku. Její vyšetřování jí zavede do ulic kadanského Montrealu. Přidejte se spolu s námi na nebezpečné, leč romantické dobrodružství?.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430986500" stop= "1430996400">
    <title>Bollywoodské rytmy</title>
    <sub-title>Profesionální tanečník Raj je smolař. Nový smysl života najde až ve vyučování tance a svých žácích. Americká komedie (2009). Hrají S. Bhatt, L. Dubey, P. Kumar,</sub-title>
    <desc> F. White, A. Taj a další. Režie M. Shah (109 min) Raj je profesionální tanečník a smolař, který se snaží udržet svůj rozpadající se život pohromadě. Poté, co začne tanec vyučovat, nachází nové životní naplnění ve svých žácích - ale brzy se musí rozhodnout mezi nimi a svou životní šancí.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1430996400" stop= "1431000600">
    <title>Pauline a Leonard (250)</title>
    <sub-title>Závěr německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další (Premiéra)</sub-title>
    <desc>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431000600" stop= "1431006300">
    <title>Columbo</title>
    <sub-title>Peter Falk v roli geniálního detektiva Los Angeleské policie, který vyřeší každý případ. Americký krimi seriál (1968-2003) (71 min)</sub-title>
    <desc>Rozhodující zápasPomačkaný baloňák, neustále pokuřování, automobil Peugeot 403 Cabrio , pes se jménem Pes, záhadná manželka , ... to je jen pár věcí, které trochu charakterizují osobu velmi úspěšného losangeleského poruŇcíka z oddělení vražd se jménem Columbo. Ještě více ho však vystihuje styl jeho vyšetřování, když téměř na začátku vyšetřování dokáže na základě nepatrných důkazů a mnohaletých zkušeností odhalit pachatele a v dalším průběhu vyšetřování ho svými neodbytnými otázkami dokáže zmást a donutí udělat osudnou chybu .</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431006300" stop= "1431008100">
    <title>Česká tajenka</title>
    <sub-title>Zábavná soutěž plná tajenek pro velké i malé. Pořadem Vás provede Aleš Cibulka (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431008100" stop= "1431012600">
    <title>Vtip za stovku!</title>
    <sub-title>Václav Vydra a Michal Novotný opět uvádějí soutěž o sto tisíc korun, ve které můžete vyhrát i vy! Hosté: Ruda z Ostravy a Ivan Vodochodský</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431012600" stop= "1431014400">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431014400" stop= "1431018600">
    <title>Doktor z hor (8)</title>
    <sub-title>Příběhy venkovského lékaře z tyrolského Sonnensteinu. Oblíbený německý seriál (1992-1997). Hrají G. Lippert, H. Krassnitzer, A. Zagaria, E. Fuchs, M. Guggenberger a</sub-title>
    <desc> další Příběh lékaře, který se ožení s dcerou horského zvěrolékaře, ale odmítne praxi v alpské vesnici a jde za kariérou do Mnichova. Nešťastnou náhodou přijde jeho manželka při autonehodě o život a tchán mu tuto událost dává za vinu. Dojde k rozkolu, který vyústí téměř ze strany zvěrolékaře (tchána) v nepřátelství. Usmíření těch dvou zařídí hospodyně zvěrolékaře a přiláká zetě lékaře, aby začal praxi u nich na horách. Vlivem laviny přijde lékař o život a místo něj nastoupí nový mladý lékař a vesnice tak konečně získala opět svého lékaře, který poskytuje všestranné služby obyvatelům hor tak, jak je to běžné odjakživa u venkovských lékařů.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431018600" stop= "1431024900">
    <title>Hodná holka</title>
    <sub-title>Z obyčejné milostné aféry se stává posedlost a život Jennifer Aniston je náhle plný zmatků, lží a podvodů... Americká romantická komedie (2002). Dále hrají J.</sub-title>
    <desc> Gyllenhaal, D. Rush, M. White, Z. Deschanel a další. Režie M. Arteta (84 min) (Premiéra) Justine (hraje ji slavná Jennifer Anistonová) už dávno není malá holka vyrostla, je vdaná a ráda by založila rodinu. Její manžel Phil ji nade vší pochybnost miluje, ale v posteli jim to spolu nějak nevychází. Jednoho dne se Justine setkává se zajímavým mladým mužem, který jí nabízí šanci uniknout z manželské nudy do zářivého světa emocí a sexu. Jenže z banálni milostné aférky se záhy stane posedlost a Justinin život je plný zmatků, lží a podvodů . Dokáže si vybrat mezi spolehlivým manželem a neodolatelným milencem? Je to hodná nebo špatná holka?</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431024900" stop= "1431027000">
    <title>Ruda Lejt Najt</title>
    <sub-title>Ruda z Ostravy a jeho hosté se setkávají, aby probrali a otevřeli témata, na která se ostatní bojí i jen pomyslet (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431027000" stop= "1431028200">
    <title>Noční zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431028200" stop= "1431035700">
    <title>Baseline</title>
    <sub-title>Každé přátelství má svou cenu... platí to i v podsvětí východního Londýna. Britsko-kanadský thriller (2010). Hrají J. Foreman, D. Fletcher, Z. Tapper, G. Stretch, K. Shirley a</sub-title>
    <desc> další. Režie B. O'Loughlin (96 min) Klub Baseline je centrem východolondýnské grimeové scény a fronty u vstupu se pravidelně táhnou kolem celého bloku. Danny dělá vyhazovače - vyvádí opilé teenagery a zklidňuje šarvátky. Ale poté, co zachrání Terryho, majitele klubu a místního mafiánského bosse, před nájemným zabijákem, je Danny zatažen hluboko do místního podsvětí, kterému se vždycky tolika snažil vyhnout. Je povýšen na manažera, ale jen pod podmínkou, že bude přivírat oči nad nekalostmi na parketu i mimo něj. Spolu se svou přítelkyní Jessicou sní o tom, že si založí vlastní klub - nakonec je však nucen udělat rozhodnutí a obětovat to, co má nejradši, když si musí vybrat mezi loajalitou, morálkou a svými vlastními sny.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431035700" stop= "1431039000">
    <title>Zákon a pořádek: Útvar pro zvláštní oběti III (13)</title>
    <sub-title>Případy elitní jednotky detektivů, která se zaměřuje na zločiny newyorského podsvětí. Americký krimi seriál (2001-02). Hrají</sub-title>
    <desc> M. Hargitay, Ch. Meloni, D. Florek, Ice-T, R. Balzer a další (Premiéra) </desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431039000" stop= "1431042000">
    <title>Falling Skies I (10)</title>
    <sub-title>Na planetu Zemi zaútočili mimozemšťané, kteří se snaží lidstvo zcela vyhladit. Bývalý učitel Noah Wyle spojí zdecimované zbytky obyvatel a rozhodne se invazi</sub-title>
    <desc> vzepřít... Závěr americko-kanadského akčního sci-fi seriálu v produkci S. Spielberga (2011). Dále hrají M. Knight, M. Bloodgood, W. Patton, D. Roy a další Osm hodin/ Rick uteče z tábora a narazí na Megan, která je spojená se Skittery. Slíbí mu, že ho dovede zpět k jeho pánům, když jí prozradí všechno o Druhé Massachusettské a jejich plánech. Weaver shromáždil 50 dobrovolníků a vydal se na cestu k bostonské mimozemské struktuře, jejich hlavní základně v regionu. Zde se jim potvrdí, že oba dva zbývající regimenty, které se měli připojit k útoku byly zničeny. Weaver se však rozhodne v útoku pokračovat. Mezitím, mimozemšťané využili informací získaných od Ricka a zaútočili na tábor. Strýčku Scottovi a Benovi se podaří deaktivovat signál, kterým komunikují a oni se tak stanou zcela zmatenými a neschopní boje. Zdroj: http://www.serialzone.cz/serial/falling-skies/epizody/eight-hours/#ixzz3Qh4ZiaFh</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431042000" stop= "1431045600">
    <title>Na plac!</title>
    <sub-title>Šance pro herce z ulice</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431045600" stop= "1431047400">
    <title>Barrandovská Sedmička</title>
    <sub-title>Na Barrandově se narodil český film, Sedmička zase zná osudy našich slavných. Barrandovská Sedmička ? každé úterý z legendárního místa o českých</sub-title>
    <desc> celebritách a jejich životech </desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431047400" stop= "1431050400">
    <title>Síla intrik (16)</title>
    <sub-title>Rodiče jí vybrali bohatého manžela. Ale místo krásného života se z jejího manželství postupně stává vězení... Italský romantický seriál (2004). Hrají C.</sub-title>
    <desc> Capotondi, F. Castellano, V. Bocciarelli, P. Ferrari, D. Pecci a další Příběh se odehrává v malém městečku vedle Říma na počátku 19. století. Marquise Anna Obrofari je nucena svými rodiči, aby se stala manželkou hraběte Hermana Ludovice a získala tak manželské výhody, které plynou ze sňatku s ním. V den, kdy se má uskutečnit svatba Anny a Hermana, se do vesnice vrací syn správce Obrofari a jediný muž, kterého kdy Anna milovala. Z Annina manželství se postupně stává vězení. Ukáže se, že se z Hermana stává cynický a nemorální muž.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431050400" stop= "1431051300">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431051300" stop= "1431054600">
    <title>Pauline a Leonard (207)</title>
    <sub-title>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</sub-title>
    <desc>Pokračování německého romantického seriálu (2013-14). Hrají L. Tzschirner, Ch. Feist, D. Adam, N. Warmuth, M. Seefried, M. Heimann a další</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431054600" stop= "1431056700">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431056700" stop= "1431060900">
    <title>ANIMÁČEK</title>
    <sub-title>Můj malý Pony, Littlest Pet Shop, Mrňouskové a Monster high</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431060900" stop= "1431066600">
    <title>Modrý slon</title>
    <sub-title>Přestože sloni a lidé nemluví stejnou řečí, snaží se navzájem si porozumět. Thajský animovaný film (2008) (74 min)</sub-title>
    <desc>Mladý slon prožívá na své cestě k dospělosti mimořádná dobrodružství a získává důležité lekce o přátelství, lásce a odvaze. Sloni a lidé nemluví stejnou řečí, ale snaží se navzájem si porozumět. Každý z nich projde krutou lekcí života. Naučí se, že bojovat je špatné, ale někdy je potřeba bránit svou rodinu, zemi a svobodu</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431066600" stop= "1431074100">
    <title>Princezna z Malabaru</title>
    <sub-title>Osmiletý Tom si zvyká na život u svého dědečka v malé horské vesnici, kde před lety zemřela jeho matka. Je přesvědčený, že stále žije a neustále vymýšlí</sub-title>
    <desc> plány na její záchranu. Francouzský dobrodružný film (2004). Hrají J. Villeret, J.-A. Bigarnet, M. Laroque, C. Brasseur, C. Cornillac a další. Režie G. Legrand (91 min) (Premiéra) Osmiletý Tom si zvyká na život u svého dědečka Gasparda v malé vesnici na úpatí pohoří Mont Blancu. Právě tady před pěti lety zemřela jeho matka. Tom je ale skálopevně přesvědčený, že jeho matka stále žije - a že někde v horách stále čeká na pomoc! Proto spolu se svým nejlepším kamarádem Benoitem neustále vymýšlí nové a nové ? a také stále nebezpečnější ? plány na její záchranu.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431074100" stop= "1431080700">
    <title>Tajemná odhalení</title>
    <sub-title>O jarních prázdninách se ztratily dvě dívky. Matka jedné z nich začala s vlastním pátráním a zjistila, že obě žily zcela odlišným životem. Americký krimi film</sub-title>
    <desc> (2013). Hrají D. Zuniga, L. Bowles, B. Davidovici, G. Golightly, N. R. Grava a další. Režie T. Miele (83 min) O jarních prázdninách se ztratí mladá dívka, matka se vydavá pátrat na vlastní pěst.Zjišťuje, jak odlišný život jeji dcera žila....</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431080700" stop= "1431087300">
    <title>U pokladny stál...</title>
    <sub-title>Vlasta Burian způsobí v nemocenské pojišťovně pěkný rozruch... Česká komedie (1939). Dále hrají A. Mandlová, J. Marvan, Č. Šlégl, V. Trégl a další. Režie K.</sub-title>
    <desc> Lamač (99 min) (Premiéra) Ošetřovatel Rozruch z nemocnice sv. Jakuba dostal z nemocenské pojišťovny místo očekávaného léčivého bahna umělý chrup. Když v pojišťovně osobně vyřizuje přehmat, jsou úředníci velmi neochotní. Rada Pěna přijde do pojišťovny, aby si domluvil výlet se svou tajnou milenkou, sekretářkou Věrou, kterou si chce vzít, až se provdá jeho dcera Heda. Pěna ohlašuje v pojišťovně návštěvu primáře Marka od sv. Jakuba a přestoŇze ho osobně nezná, přimlouvá se za vyřízení jeho žádosti. Když rozčilený Rozruch za chvíli sdělí, že je z nemocnice od sv. Jakuba, úředníci ho považují za Marka a jejich chování se rázem mění. Šéflékař Bruner mu předepíše lázně, kam ho druhého dne osobně doveze. Skutečný Marek přijíždí do lázní s Hedou, které se představil jako Rozruch, aby se přesvědčil o nezištnosti jejích citů. I rada Pěna s Věrou přijíždějí, aniž tuší, Ňze je přítomna i Věřina matka. V malých lázních se nakonec všichni potkají a jejich tajemství se prozradí. Po návratu do Prahy Rozruch, který tajně dostudoval medicínu, promuje, a dostává od Brunera místo v nemocenské p</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431087300" stop= "1431094500">
    <title>Láska z Fjordu: Nečekané vzplanutí</title>
    <sub-title>Po smrti maželky je Henrik zdrcen a odmítá se smířit s bolestivou ztrátou. Jeho již dospělé děti ho přesvědčí uspořádat důstojné rozloučení</sub-title>
    <desc> pro všechny známé. A právě při této příležitosti se stane něco neočekávaného a Henrik nachází nový smysl života... Německý romantický film (2012). Hrají M. Habich, R. Sellien, C. Bode, F. Staffa, K. Scheve a další. Režie J. Grunler (89 min) Po smrti manželky je Henrik velmi zdrcen a odmítá se smířit s tím, že Hanna už není s ním. V hlubokém žalu nechce, aby s ním byli i jeho dospělé děti, které však trvají na tom, že se s matkou musí rozloučit a to nejen oni, ale i jejich blízcí a přátelé. A tak i přes Henrikův odpor uspořádají velké rozloučení, na které dorazí snad všichni z městečka. Na rozlučce se však stane něco, co nikdo nečekal a Henrik nachází nový smysl života.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431094500" stop= "1431099000">
    <title>Tři zlaté vlasy děda Vševěda</title>
    <sub-title>O Plaváčkovi, kterému přisoudily sudičky ruku královské dcery. Česká filmová pohádka (1963). Hrají R. Lukavský, J. Kasanová, H. Kreihanslová, Z.</sub-title>
    <desc> Štěpánek, V. Voska, V. Lohniský, B. Záhorský a další. Režie J. Valášek (68 min) Jsou pohádky, které se na televizních obrazovkách objevují každé vánoce a jsou pohádky, které poněkud upadly do zapomnění a málokdo si je uŇz dnes pamatuje. Tohle je právě jedna z těch méně známých, která se sice ve vysílání Novy před lety objevila, stále však patří k těm méně známým. Její děj jistě není třeba blíže představit. Vždyť pohádkový příbŇeh Plaváčka, uhlířova syna, jemuž sudičky přisoudí ruku královské princezny narozené ve stejný okamžik, patří mezi ty, na něž se nezapomíná. A Plaváčkova obtížná cesta za téměř nesplnitelným úkolem, za třemi zlatými vlasy děda Vševěda, který je Sluncem a nemá rád člověčinu, je stejně pohádková jako rady, které přiveze třem městům sužovaným podivnými strastmi. Existuje již několik filmových verzí pohádky Karla Jaromíra Erbena o zlatých vlasech děda Vševěda.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431099000" stop= "1431100800">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431100800" stop= "1431105000">
    <title>Velkolepé století IV (31)</title>
    <sub-title>V paláci sultána Suleymana vládne nenávist a lsti. Kam až sahá moc intrikánky Hurrem Sultan? Nové díly tureckého výpravného seriálu (2013). Hrají H.</sub-title>
    <desc> Ergenc, V. Percin, M. Gunsur, A. Bulut Iynemli, B. Tuzunatac a další (Premiéra) Jen co se Hurrem Sultan vrátila do paláce, jsou intriky na denním pořádku. Společně s Rustemem Pašou plánují jak uškodit princi Mustafovi. Tím spíše, když jej sultán Suleyman jmenuje svým zástupcem po dobu tažení, na které se v blízké době vydává?</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431105000" stop= "1431110100">
    <title>Dařbuján a Pandrhola</title>
    <sub-title>Bylo, nebylo malé městečko, ve kterém žil chudý havíř a bohatý sládek. Jiří Sovák poruší slib daný Smrti, když jednoho dne pomůže bohatému a lakomému</sub-title>
    <desc> sládkovi Rudolfu Hrušínskému... Česká pohádka (1959). Dále hrají V. Lohniský, B. Jurdová, K. Fialová a další. Režie M. Frič (79 min) Bylo, nebylo malé městečko, ve kterém žil chudý havíř a bohatý sládek ? Dařbuján a Pandrhola. Dařbuján hledá pro své dvanácté dětátko kmotra. Vybere si sekáče Smrťáka, který je jediný spravedlivý. Smrťák mu za to nabídne, aby se stal lékařem. Bude-li stát Smrťák u hlavy nemocného, může ho uzdravit, bude-li stát na druhé straně, nesmí mu pomoci. Dařbuján však jednoho dne poruší podmínky dohody?</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431110100" stop= "1431117000">
    <title>Láska s vůní pryskyřice</title>
    <sub-title>Jeho snaha zasahovat do života druhých má kořeny ve strachu ze samoty a z pocitu, že ho práce už příliš namáhá... Český film (1984). Hrají V. Muller, V.</sub-title>
    <desc> Galatíková, M. Vašut, M. Bočanová, L. Frej, I. Racek, V. Sloup a další. Režie J. Hanibal (88 min) Lesní dělník František Hrubý, pruďas, dříč, žije se svou vnučkou v osamělé chalupě. I přes svou šedesátku je stále furiant, který si od nikoho nenechá do ničeho mluvit, ale sám mluví každému do všeho. Jeho snaha zasahovat do života družky, dcery, vnučky nebo kamarádů, má kořeny ve strachu ze samoty a smrti. Nemůže se také smířit s tím, že práce, kterou měl celý život rád, ho už příliš namáhá...Hrají: Vlado Muller, Věra Galatíková, Marek Vašut, Mahulena Bočanová, Ladislav Frej st., Ilja Racek, Václav Sloup, Peter Staník, Jan Skopeček, Karel Koloušek, Libuše Geprtová, Arnošt Proschek, Karel Urbánek, Adolf Filip, Karel Hovorka st., Bohuslav Ličman, Petr Skarke</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431117000" stop= "1431125700">
    <title>Šestý batalion</title>
    <sub-title>Záchrana amerických vojáků z japonského zajateckého tábora trvala pět dnů a byla jednou z největších záchranných akcí 2.světové války. Americký válečný film</sub-title>
    <desc> (2005). Hrají B. Bratt, J. Franco, R. Mammone, M. Martini, J. Carpinello a další. Režie J. Dahl (110 min) Skutečný příběh elitního 6.praporu pod velením podplukovníka Henryho Mucciho, který podniká odvážnou záchrannou misi.Film je natočen podle skutečných událostí. Po nuceném útěku generála MacArthura z Filipín na Austrálii tam zůstalo 10 tisíc amerických vojáků a 60 tisíc Filipínců, kteří ustoupili na poloostrov Bataan, aby se po čtyřech měsících bojů bez zásob vyhladovělí vzdali japonské císařské armádě. Je to největší a ojedinělá porážka v historii amerického vojenství.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431125700" stop= "1431131700">
    <title>Obležení</title>
    <sub-title>Co se stane, když jeden muž, ozbrojený nebezpečnými zbraněmi, drží celé město jako rukojmí? Novozélandský thriller (2012). Hrají J. Tobeck, M. Mitchinson, M. Smith, A.</sub-title>
    <desc> Browning, N. Boltt a další. Režie M. Smith (90 min) 7. května 2009 dorazili tři strážníci, Len Snee, Grant Diver a Bruce Miller, do Chaucerovy ulice č. 41 v Napier na Novém Zélandu, aby vykonali příkaz k domovní prohlídce u Jana Molenaara kvůli pěstovaní marihuany. Měla to být jen rutinní prohlídka, něco, co už dělali nespočetněkrát. Ale co mělo být jen běžným postupem se změnilo ve tři nejtemnější dny Nového Zélandu a skončilo smrtí jednoho policisty, dvěma vážně zraněnými a jedním civilistou bojujícím o holý život. V průběhu třídenního obléhání se Jan Molenaar navždy ničivě otiskl do ducha národa Nového Zélandu, když změnil životy jedinců, rodin, policie a města. Co se stane, když jeden muž, ozbrojený nebezpečnými zbraněmi, drží celé město jako rukojmí...</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431131700" stop= "1431133800">
    <title>Na plac!</title>
    <sub-title>Šance pro herce z ulice</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431133800" stop= "1431136800">
    <title>Síla intrik (17)</title>
    <sub-title>Rodiče jí vybrali bohatého manžela. Ale místo krásného života se z jejího manželství postupně stává vězení... Italský romantický seriál (2004). Hrají C.</sub-title>
    <desc> Capotondi, F. Castellano, V. Bocciarelli, P. Ferrari, D. Pecci a další Příběh se odehrává v malém městečku vedle Říma na počátku 19. století. Marquise Anna Obrofari je nucena svými rodiči, aby se stala manželkou hraběte Hermana Ludovice a získala tak manželské výhody, které plynou ze sňatku s ním. V den, kdy se má uskutečnit svatba Anny a Hermana, se do vesnice vrací syn správce Obrofari a jediný muž, kterého kdy Anna milovala. Z Annina manželství se postupně stává vězení. Ukáže se, že se z Hermana stává cynický a nemorální muž.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431136800" stop= "1431137700">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431137700" stop= "1431141600">
    <title>Stefanie (72)</title>
    <sub-title>Pacienti občas potřebují radu a povzbuzení... Sestřička Stefanie je odhodlaná pomoci každému. Německý seriál (1997-1998). Hrají C. Schmutzler, W. Schmitt, Ch.</sub-title>
    <desc> Schobesberger, K. Mikoleit a další (Premiéra) Stefanie je pro pacienty andělem, který nepotřebuje svatozář. Stará nejen o jejich zdraví, ale také případnou nepřízeň osudu, která je trápí. Svým odhodláním a ochotou udělat pro své pacienty cokoliv často riskuje problémy s lékaři, kteří mnohdy nemají pro její obětavost pochopení.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431141600" stop= "1431143700">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431143700" stop= "1431149100">
    <title>ANIMÁČEK</title>
    <sub-title>Můj malý Pony, Littlest Pet Shop a Winx Club</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431149100" stop= "1431154500">
    <title>Team Hot Wheels: Kde se berou mazáci!</title>
    <sub-title>Vydejte se společně s týmem Hot Wheels na úžasné dobrodružství, postavte se na odpor zmutovaným autům a pořádně šlápněte na plyn, abyste svým</sub-title>
    <desc> novým kamarádům pomohli město zachránit! Americký animovaný film (2014) (75 min) V nejpoooooomalejším městě na světě čtyři šťastlivci brzy poznají, že život je zábavnější? v rychlém pruhu! Seznamte se s rozenými závodníky ? Gagem, Wyattem, Brandonem a Rhettem. Každý z nich je sám o sobě zkušený jezdec, ale dohromady tvoří TÝM HOT WHEELS! Když se ulicemi města začne prohánět tajemné černé auto, nechává za sebou úžasnou oranžovou dráhu, ale také nepořádek a chaos. Vydejte se společně s týmem Hot Wheels na úžasné dobrodružství, postavte se na odpor zmutovaným autům, naučte se spolupracovat a pořádně šlápněte na plyn, abyste svým novým kamarádům pomohli mŇesto zachránit!</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431154500" stop= "1431158700">
    <title>Drtivá porážka II (14)</title>
    <sub-title>Každý musí zvládnout sérii překážek a nástrah. Vyhraje ten, kdo je nejlepší. O vítězi rozhodne závěrečná nejtěžší disciplína. Americká game show (2007)</sub-title>
    <desc>Drtivá porážka je akční rodinná show, kde uvidíte soutěžící překonávat extrémní překážky. Každý týden 24 nebojácných soutěžících - ženy i muži, staří i mladí, v dobré i špatné formě - přijme vyčerpávající a psychicky náročné úkoly, které jsou mnohdy k popukání, aby vyhráli titul mistra Wipe-Out a získali velkou peněžní výhru.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431158700" stop= "1431165600">
    <title>U pokladny stál...</title>
    <sub-title>Vlasta Burian způsobí v nemocenské pojišťovně pěkný rozruch... Česká komedie (1939). Dále hrají A. Mandlová, J. Marvan, Č. Šlégl, V. Trégl a další. Režie K.</sub-title>
    <desc> Lamač (99 min) Ošetřovatel Rozruch z nemocnice sv. Jakuba dostal z nemocenské pojišťovny místo očekávaného léčivého bahna umělý chrup. Když v pojišťovně osobně vyřizuje přehmat, jsou úředníci velmi neochotní. Rada Pěna přijde do pojišťovny, aby si domluvil výlet se svou tajnou milenkou, sekretářkou Věrou, kterou si chce vzít, až se provdá jeho dcera Heda. Pěna ohlašuje v pojišťovně návštěvu primáře Marka od sv. Jakuba a přestože ho osobnŇe nezná, přimlouvá se za vyřízení jeho žádosti. Když rozčilený Rozruch za chvíli sdělí, že je z nemocnice od sv. Jakuba, úředníci ho považují za Marka a jejich chování se rázem mění. Šéflékař Bruner mu předepíše lazně, kam ho druhého dne osobně doveze. Skutečný Marek přijíždí do lázní s Hedou, které se představil jako Rozruch, aby se přesvědčil o nezištnosti jejích citů. I rada Pěna s Věrou přijíždějí, aniž tuší, že je přítomna i Věřina matka. V malých lázních se nakonec všichni potkají a jejich tajemství se prozradí. Po návratu do Prahy Rozruch, který tajně dostudoval medicínu, promuje, a dostává od Brunera místo v nemocenské p</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431165600" stop= "1431166800">
    <title>Mailem, poštou, mobilem</title>
    <sub-title>Všechny novinky v programu Televize Barrandov na jednom místě. Chcete vědět, co je nového? Dívejte se! A možná vyhrajete i atraktivní cenu! (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431166800" stop= "1431171900">
    <title>Dařbuján a Pandrhola</title>
    <sub-title>Bylo, nebylo malé městečko, ve kterém žil chudý havíř a bohatý sládek. Jiří Sovák poruší slib daný Smrti, když jednoho dne pomůže bohatému a lakomému</sub-title>
    <desc> sládkovi Rudolfu Hrušínskému... Česká pohádka (1959). Dále hrají V. Lohniský, B. Jurdová, K. Fialová a další. Režie M. Frič (79 min) Bylo, nebylo malé městečko, ve kterém žil chudý havíř a bohatý sládek ? Dařbuján a Pandrhola. Dařbuján hledá pro své dvanácté dětátko kmotra. Vybere si sekáče Smrťáka, který je jediný spravedlivý. Smrťák mu za to nabídne, aby se stal lékařem. Bude-li stát Smrťák u hlavy nemocného, může ho uzdravit, bude-li stát na druhé straně, nesmí mu pomoci. Dařbuján však jednoho dne poruší podmínky dohody?</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431185400" stop= "1431187200">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431187200" stop= "1431191400">
    <title>Velkolepé století IV (32)</title>
    <sub-title>V paláci sultána Suleymana vládne nenávist a lsti. Kam až sahá moc intrikánky Hurrem Sultan? Nové díly tureckého výpravného seriálu (2013). Hrají H.</sub-title>
    <desc> Ergenc, V. Percin, M. Gunsur, A. Bulut Iynemli, B. Tuzunatac a další (Premiéra) Mihrimah Sultan se rozhodne odepsat na psaní tajného ctitele. Přistihne ji přitom Rustem Paša, což spustí vlnu nečekaných událostí. Mihrimah Sultan se rozhodne s Rustemem Pašou rozvést. Hurrem Sultan to přivádí k nepříčenosti. Mezitím se sultán Suleyman dozvídá, že se princ Mustafa tajně oženil s Mihrunnisou?</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431191400" stop= "1431197100">
    <title>Byl jednou jeden král...</title>
    <sub-title>Česká filmová pohádka o pošetilém králi a moudré dceři Marušce (1954). Hrají J. Werich, V. Burian, I. Kačírková, S. Májová, M. Dvorská, V. Ráž, F.</sub-title>
    <desc> Černý, L. Lipský st., M. Kopecký, M. Horníček a další. Režie B. Zeman (98 min) Byl jednou jeden král a ten si říkal Já První. Chtěl odevzdat vládu té ze tří dcer, která ho má nejraději. Drahomíra ho má ráda jako zlato, Zpěvanka jako zlato v hrdle a nejmladší Maruška jako sůl. Krále přirovnání k obyčejné soli rozhněvá, vyžene Marušku ze zámku a rozkáže všechnu sůl v království zničit. Brzy však zjistí, že bez soli se nedá žít, a uzná, že Maruška měla pravdu. Všechny princezny si mezitím najdou ty pravé ženichy ? zahradníka, dudáka a rybáře. A protože i král pozná, že se mu bude lépe žít ve dvou, vezme si vdovu Kubátovou. A tak pohádka končí velikou společnou svatbou.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431197100" stop= "1431199500">
    <title>Exkluziv Kateřiny Brožové</title>
    <sub-title>Nahlédněte spolu s námi do světa hvězd a jejich nejbližších</sub-title>
    <desc>Nahlédněte spolu s námi do světa hvězd a jejich nejbližších.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431199500" stop= "1431204300">
    <title>Sejdeme se na Cibulce</title>
    <sub-title>Co na srdci, to na jazyku! Aleš Cibulka a jeho zvídavé otázky na slavné hosty. Režie Jakub Wehrenberg</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431204300" stop= "1431204900">
    <title>Noční zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431204900" stop= "1431208200">
    <title>Zákon a pořádek: Útvar pro zvláštní oběti VI (21)</title>
    <sub-title>Případy elitní jednotky detektivů, která se zaměřuje na zločiny newyorského podsvětí. Americký krimi seriál (2004-05). Hrají M.</sub-title>
    <desc> Hargitay, Ch. Meloni, D. Florek, Ice-T, R. Balzer a další </desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431208200" stop= "1431215400">
    <title>Baseline</title>
    <sub-title>Každé přátelství má svou cenu... platí to i v podsvětí východního Londýna. Britsko-kanadský thriller (2010). Hrají J. Foreman, D. Fletcher, Z. Tapper, G. Stretch, K. Shirley a</sub-title>
    <desc> další. Režie B. O'Loughlin (96 min) Klub Baseline je centrem východolondýnské grimeové scény a fronty u vstupu se pravidelně táhnou kolem celého bloku. Danny dělá vyhazovače - vyvádí opilé teenagery a zklidňuje šarvátky. Ale poté, co zachrání Terryho, majitele klubu a místního mafiánského bosse, před nájemným zabijákem, je Danny zatažen hluboko do místního podsvětí, kterému se vždycky tolika snažil vyhnout. Je povýšen na manažera, ale jen pod podmínkou, že bude přivírat oči nad nekalostmi na parketu i mimo něj. Spolu se svou přítelkyní Jessicou sní o tom, že si založí vlastní klub - nakonec je však nucen udělat rozhodnutí a obětovat to, co má nejradši, když si musí vybrat mezi loajalitou, morálkou a svými vlastními sny.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431215400" stop= "1431219900">
    <title>Nikdo není perfektní</title>
    <sub-title>Jak chytrý je český národ? A jak jsou na tom se základními znalostmi české osobnosti? To proklepne Jiří Krampol a Lenka Fialová</sub-title>
    <desc>Jak chytrý je český národ? A jak jsou na tom se základními znalostmi české osobnosti?</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431219900" stop= "1431223200">
    <title>Síla intrik (18)</title>
    <sub-title>Rodiče jí vybrali bohatého manžela. Ale místo krásného života se z jejího manželství postupně stává vězení... Italský romantický seriál (2004). Hrají C.</sub-title>
    <desc> Capotondi, F. Castellano, V. Bocciarelli, P. Ferrari, D. Pecci a další Příběh se odehrává v malém městečku vedle Říma na počátku 19. století. Marquise Anna Obrofari je nucena svými rodiči, aby se stala manželkou hraběte Hermana Ludovice a získala tak manželské výhody, které plynou ze sňatku s ním. V den, kdy se má uskutečnit svatba Anny a Hermana, se do vesnice vrací syn správce Obrofari a jediný muž, kterého kdy Anna milovala. Z Annina manželství se postupně stává vězení. Ukáže se, že se z Hermana stává cynický a nemorální muž.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431223200" stop= "1431224100">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431224100" stop= "1431227100">
    <title>Stefanie (73)</title>
    <sub-title>Pacienti občas potřebují radu a povzbuzení... Sestřička Stefanie je odhodlaná pomoci každému. Německý seriál (1997-1998). Hrají C. Schmutzler, W. Schmitt, Ch.</sub-title>
    <desc> Schobesberger, K. Mikoleit a další (Premiéra) Stefanie je pro pacienty andělem, který nepotřebuje svatozář. Stará nejen o jejich zdraví, ale také případnou nepřízeň osudu, která je trápí. Svým odhodláním a ochotou udělat pro své pacienty cokoliv často riskuje problémy s lékaři, kteří mnohdy nemají pro její obětavost pochopení.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431227100" stop= "1431229200">
    <title>Naše zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431229200" stop= "1431234600">
    <title>ANIMÁČEK</title>
    <sub-title>Můj malý Pony, Littlest Pet Shop a Winx Club</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431234600" stop= "1431240900">
    <title>Lovci draků</title>
    <sub-title>Mocného draka může zastavit pouze bájný Stříbrný rytíř... Americký animovaný film (2008) (90 min) (Premiéra)</sub-title>
    <desc>Pevnost lorda Arnolda i celý svět bude už brzy pohlcen mocným drakem Světožroutem, podle Arnoldovy neteře Zoé může Světožrouta zastavit pouze bájný Stříbrný rytíř. Stříbrný rytíř ale není k nalezení, a tak se Zoé musí spokojit s dobrosrdečným hromotlukem Lian-Chuem a jeho vykutáleným kamarádem Gwizdem...</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431240900" stop= "1431245700">
    <title>Drtivá porážka II (15)</title>
    <sub-title>Každý musí zvládnout sérii překážek a nástrah. Vyhraje ten, kdo je nejlepší. O vítězi rozhodne závěrečná nejtěžší disciplína. Americká game show (2007)</sub-title>
    <desc>Drtivá porážka je akční rodinná show, kde uvidíte soutěžící překonávat extrémní překážky. Každý týden 24 nebojácných soutěžících - ženy i muži, staří i mladí, v dobré i špatné formě - přijme vyčerpávající a psychicky náročné úkoly, které jsou mnohdy k popukání, aby vyhráli titul mistra Wipe-Out a získali velkou peněžní výhru.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431245700" stop= "1431250200">
    <title>Tři zlaté vlasy děda Vševěda</title>
    <sub-title>O Plaváčkovi, kterému přisoudily sudičky ruku královské dcery. Česká filmová pohádka (1963). Hrají R. Lukavský, J. Kasanová, H. Kreihanslová, Z.</sub-title>
    <desc> Štěpánek, V. Voska, V. Lohniský, B. Záhorský a další. Režie J. Valášek (68 min) Jsou pohádky, které se na televizních obrazovkách objevují každé vánoce a jsou pohádky, které poněkud upadly do zapomnění a málokdo si je uŇz dnes pamatuje. Tohle je právě jedna z těch méně známých, která se sice ve vysílání Novy před lety objevila, stále však patří k těm méně známým. Její děj jistě není třeba blíže představit. Vždyť pohádkový příbŇeh Plaváčka, uhlířova syna, jemuž sudičky přisoudí ruku královské princezny narozené ve stejný okamžik, patří mezi ty, na něž se nezapomíná. A Plaváčkova obtížná cesta za téměř nesplnitelným úkolem, za třemi zlatými vlasy děda Vševěda, který je Sluncem a nemá rád člověčinu, je stejně pohádková jako rady, které přiveze třem městům sužovaným podivnými strastmi. Existuje již několik filmových verzí pohádky Karla Jaromíra Erbena o zlatých vlasech děda Vševěda.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431250200" stop= "1431256800">
    <title>Byl jednou jeden král...</title>
    <sub-title>Česká filmová pohádka o pošetilém králi a moudré dceři Marušce (1954). Hrají J. Werich, V. Burian, I. Kačírková, S. Májová, M. Dvorská, V. Ráž, F.</sub-title>
    <desc> Černý, L. Lipský st., M. Kopecký, M. Horníček a další. Režie B. Zeman (98 min) Byl jednou jeden král a ten si říkal Já První. Chtěl odevzdat vládu té ze tří dcer, která ho má nejraději. Drahomíra ho má ráda jako zlato, Zpěvanka jako zlato v hrdle a nejmladší Maruška jako sůl. Krále přirovnání k obyčejné soli rozhněvá, vyžene Marušku ze zámku a rozkáže všechnu sůl v království zničit. Brzy však zjistí, že bez soli se nedá žít, a uzná, že Maruška měla pravdu. Všechny princezny si mezitím najdou ty pravé ženichy ? zahradníka, dudáka a rybáře. A protože i král pozná, že se mu bude lépe žít ve dvou, vezme si vdovu Kubátovou. A tak pohádka končí velikou společnou svatbou.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431256800" stop= "1431263700">
    <title>Jak ulovit milionáře</title>
    <sub-title>Leonie žije se synem skromný, ale štastný život. Peněz nemají nazbyt, a tak si podá inzerát na seznamce aniž by tušila, že vysněného pohádkového prince má hned</sub-title>
    <desc> vedle sebe... Německý romantický film (2005). Hrají J.- Ch. Gehlen, R. Bauer, P. Berndt, D. W. Steck, M. Kruckl a další. Režie G. Behrens (89 min) Svobodná matka Leonie, která pracuje jako prodavačka kosmetiky ve velkém obchodním domě a sama se stará o svého devítiletého syna Valentina, je citlivá a sympatická mladá žena. Peněz nemají nazbyt, sotva z její výplaty vyjdou, ale přesto vedou sice skromný, ale spokojený a šťastný život. Jediné, na co Leonie nemá štěstí, jsou muži. Otec jejího syna se vypařil hned poté, co zjistila, že je těhotná a její poslední přítel zmizel do zahraničí a zanechal jí pouze dluhy, které jsou pro pracující svobodnou matku neřešitelným problémem, protože jejich splácení si ze svého malého platu nemůže dovolit. Vždyť dá sotva dohromady peníze na živobytí a nájem. Ocitá se v zoufalé situaci, ze které její přítelkyně Stefanie vidí jedinou možnou cestu: Leonie je mladá a natolik hezká, že by pro ni neměl být problém najít si bohatého muže, který by všechny její finanční potíže vyřešil. Ačkoli má nejprve pochybnosti o takovém kroku, nakonec si přece jen podá seznamovací inzerát aniž by tušila, že vysněného pohádkového prince má hned vedle sebe. Sympatický Oliver, který pracuje v obchodě jako výpomocná síla, je totiž ve skutečnosti bohatým dědicem řetězce obchodních domů a v jednom z nich pracuje inkognito, aby se o práci a svých budoucích zaměstnancích dozvěděl co nejvíce a naučil se znát jejich problémy. A co víc, Oliver se do Leonie zamiloval na první pohled. Přestože k němu Leonie cítí víc, než jen sympatie a kolegiální přátelství, brání se hlubšímu citu a Oliverovi se nedaří získat její srdce. To, jak se zdá, získá spíše bohatý makléř v oboru nemovitostí Kai Wesselmann. Je totiž stejně tak bohatý jako je velkorysý, má šarm, je hezký a má rád děti. Zkrátka ideální muž. Ale když má dojít k vážnějšímu seznámí, začne najednou Leonie váhat a pochybovat o svém rozhodnutí vzít si muže, kterého opravdu nemiluje, jen kvůli penězům. Uvědomí si to hlavně poté, co Kai připraví pro Valentina sice velkolepou, ale jinak bezduchou oslavu. Čeká ji těžké rozhodování.</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431263700" stop= "1431271800">
    <title>Columbo (12)</title>
    <sub-title>Peter Falk v roli geniálního detektiva Los Angeleské policie, který vyřeší každý případ. Americký krimi seriál (1968-2003) (94 min)</sub-title>
    <desc>S dýkou v mysliPomačkaný baloňák, neustále pokuřování, automobil Peugeot 403 Cabrio , pes se jménem Pes, záhadná manželka , ... to je jen pár věcí, které trochu charakterizují osobu velmi úspěšného losangeleského poručíka z oddělení vražd se jménem Columbo. Ještě více ho však vystihuje styl jeho vyšetřování, když téměř na začátku vyšetřování dokáže na základě nepatrných důkazů a mnohaletých zkušeností odhalit pachatele a v dalším průběhu vyšetřování ho svými neodbytnými otázkami dokáže zmást a donutí udělat osudnou chybu .</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431277800" stop= "1431284400">
    <title>Nesmrtelná Mary</title>
    <sub-title>Zastavil půvabné stopařce a netušil, že se právě dopustil osudové chyby... Americký thriller (2007). Hrají K. G. Schmidt, P. Noble, S. Kirkland, K. Herrera, R. Riehle a</sub-title>
    <desc> další. Režie S. M. Beyer (91 min) Když se teenager Jeff Pryce (Kevin G. Schmidt) rozhodne jedné noci, právě když křižuje Archer Avenue u hřbitova na ulici Resurrection, vzít půvabnou stopařku Mary (Pamela Noble), netuší, že se tím právě dopouští osudové chyby. Protože krátce poté, co krásku pozve na rande a vysadí ji o pár kilometrů dál, začnou z nevysvětlitelných příčin jeden po druhém umírat jeho přátelé! No a že má Jeff za sebou pár mladických nerozvážností, netrvá dlouho a stane se hlavním podezřelým! A tak si pochopitelně začne klást různé otázky, především samozřejmě, kdo je Mary? A proč každý v jeho blízkosti zemře za hrůzných okolností? Jeff se zároveň zoufale snaží očistit své jméno a odhalit totožnost skutečného vraha ...</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431284400" stop= "1431288000">
    <title>Zákon a pořádek: Útvar pro zvláštní oběti III (14)</title>
    <sub-title>Případy elitní jednotky detektivů, která se zaměřuje na zločiny newyorského podsvětí. Americký krimi seriál (2001-02). Hrají</sub-title>
    <desc> M. Hargitay, Ch. Meloni, D. Florek, Ice-T, R. Balzer a další (Premiéra) </desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431288000" stop= "1431288900">
    <title>Noční zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431288900" stop= "1431296400">
    <title>Nebezpečná operátorka</title>
    <sub-title>Tajemná Jacqueline Kim vykonává svou pomstu a pomalu rozvrací život agresivnímu advokátovi... Americký thriller (2000). Dále hrají M. Laurence, J. Brion, S.</sub-title>
    <desc> Tobolowsky, Ch. Miller a další. Režie J. Dichter (95 min) (Premiéra) Napínavý thriller o agresivním advokátovi, na němž záhadná žena vykoná svou pomstu a pomalu rozvrátí jeho život..</desc>
</programme>
<programme channel="2050" start= "1431296400" stop= "1431303300">
    <title>Nesmrtelná Mary</title>
    <sub-title>Zastavil půvabné stopařce a netušil, že se právě dopustil osudové chyby... Americký thriller (2007). Hrají K. G. Schmidt, P. Noble, S. Kirkland, K. Herrera, R. Riehle a</sub-title>
    <desc> další. Režie S. M. Beyer (91 min) (Premiéra) Když se teenager Jeff Pryce (Kevin G. Schmidt) rozhodne jedné noci, právě když křižuje Archer Avenue u hřbitova na ulici Resurrection, vzít půvabnou stopařku Mary (Pamela Noble), netuší, že se tím právě dopouští osudové chyby. Protože krátce poté, co krásku pozve na rande a vysadí ji o pár kilometrů dál, začnou z nevysvětlitelných příčin jeden po druhém umírat jeho přátelé! No a že má Jeff za sebou pár mladických nerozvážností, netrvá dlouho a stane se hlavním podezřelým! A tak si pochopitelně začne klást různé otázky, především samozřejmě, kdo je Mary? A proč každý v jeho blízkosti zemře za hrůzných okolností? Jeff se zároveň zoufale snaží očistit své jméno a odhalit totožnost skutečného vraha ...</desc>
</programme>
</tv>