<tv>
<channel id="16643"> 
    <display-name>CRo VLTAVA</display-name> 
</channel>
<programme channel="16643" start= "1430748000" stop= "1430749800">
    <title>Slovo o literatuře</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Květen, anebo také "máj", je nejen lásky čas, ale jaksi samozřejmě bývá  spojován s uměním básnickým. Městská knihovna v Třebíči jako nedílnou součást Jarního festivalu poezie Nezvalova Třebíč 2015 vyhlásila první ročník obnovené soutěže. Milena M. Marešová věnovala Slovo o literatuře zjišťování, jak  výraznou stopu básník v rodných Biskoupkách i v nedaleké Třebíči, místě  absolvování gymnaziálních studií, zanechal.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430749800" stop= "1430750340">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430750400" stop= "1430750580">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Robert Sedláček: Násilí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430750700" stop= "1430753340">
    <title>Jazzový podvečer</title>
    <sub-title>Jazz Update. Připravil a uvádí David Brada.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430753400" stop= "1430755200">
    <title>Četba na pokračování</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Bohumil Hrabal: Ostře sledované vlaky (3/6).  Četba na pokračování z prózy českého spisovatele. Připravil Jiří Vondráček. Účinkuje Jaroslav Plesl.  Režie Aleš Vrzák. Hrdina.cz</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430755200" stop= "1430756880">
    <title>On Air Radia Wave</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Pondělní hodinu Radia Wave na FM vlnách otevře téma paneláků. O panelákové  kultuře na Západě a ve východním bloku si budeme povídat s německým režisérem  Lorenzem Findeisenem, který nedávno v Praze uvedl svůj dokument Concrete  Stories. V závěru hodiny si posvítíme na aktuální nahrávku amerického rappera  Raekwona. Za mikrofon dnes usedne Bára Šichanová.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430757000" stop= "1430763300">
    <title>Koncertní sezona</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>88. koncertní sezona Symfonického orchestru Českého rozhlasu 2014-15.  Přímý přenos 10. abonentního koncertu řady Klasika s noblesou z Dvořákovy  síně Rudolfina v Praze. Řídí Ondrej Lenárd. Gustav Mahler: Symfonie č. 9 D dur (90 min). Uvádí Jitka Novotná.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430762220" stop= "1430763300">
    <title>Koncertní sezona - přestávka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430763300" stop= "1430765100">
    <title>Slovo o hudbě</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Kde se rodily symfonie. Domečky, v nichž v létě v Alpách komponoval ředitel  c. a k. Dvorní opery Gustav Mahler, dosud stojí.  Na výlet do Rakouska a Itálie zve Petr Veber.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430763300" stop= "1430765100">
    <title>Slovo o hudbě</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Kde se rodily symfonie. Domečky, v nichž v létě v Alpách komponoval ředitel  c. a k. Dvorní opery Gustav Mahler, dosud stojí.  Na výlet do Rakouska a Itálie zve Petr Veber.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430766000" stop= "1430767800">
    <title>Moderní povídka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Miloš Doležal: Bohouš svině.  Dokumentární povídka básníka a rozhlasového redaktora. Připravil Petr Turek. Účinkuje Martin Finger. Režie Markéta Jahodová.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430767800" stop= "1430769540">
    <title>Svět jiné hudby</title>
    <sub-title>s Petrem Slabým. Pozoruhodnosti z vydavatelství Budapest Music Center (1/2).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430769600" stop= "1430770500">
    <title>Stránky na dobrou noc</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Oskar Wiener: Galantní ženich.  Z němčiny přeložila Anna Valentová. Z antologie Setkání vybrala a uvádí Dagmar Oravová. Účinkuje Boris Rosner. Režie Dimitrij Dudík.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430770500" stop= "1430773200">
    <title>Hudební fórum</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Jindřich Feld: Koncertantní hudba. Skladba pro flétnu, violu, harfu  a smyčcový orchestr (21 min). Hrají Carlo Jans, Jitka Hosprová, Kateřina  Englichová a Pražský komorní orchestr, umělecký vedoucí Antonín Hradil. -  Viktor Kalabis: Koncert pro housle a orchestr op. 17 č. 1 (22 min). Hrají  Petr Škvor a Symfonický orchestr hlavního města Prahy FOK, řídí Viktor  Kalabis.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430773200" stop= "1430773500">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Robert Sedláček: Násilí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430773500" stop= "1430775300">
    <title>Osudy</title>
    <sub-title>Hugo Vaníček: Duch a síla (6/10).  Repríza ze 4. 5. 11.30 hodin.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430775300" stop= "1430776920">
    <title>Noční bibliotéka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Edgar Dutka: Tátovy narozeniny. Povídka ze sbírky "Staženi z kůže ze tmy vycházíme." V režii Michala Bureše účinkuje Miroslav Hruška. Natočeno v roce 2007. (Olomouc)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430776920" stop= "1430790300">
    <title>Noc s klasikou</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur. W. A. Mozart: Bastien a Bastienka. Singspiel o jednom dějství s mluvenými  dialogy K 50/46b (39 min).  - Ralph Vaughan Williams: Fantazie na téma Thomase Tallise (17 min).  - J. S. Bach: Partita pro sólové housle č. 2 d moll BWV 1004 (32 min).  - Antonín Dvořák: Smyčcový kvartet č. 13 G dur op. 106 (39 min).  - W. A. Mozart: Německé tance pro komorní orchestr K 567 (12 min).  - J. S. Bach: Italský koncert pro cembalo F dur BWV 971 (13 min). - P. I. Čajkovskij: Suita z baletu Spící krasavice (21 min).  - Josef Suk: Serenáda pro smyčcový orchestr Es dur op. 6 (29 min).  - J. D. Zelenka: Litaniae Omnium Sanctorum pro sóla, smíšený sbor a orchestr  (14 min).</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430790300" stop= "1430793300">
    <title>Preludium</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Snímky z archivu Plzeňského rozhlasového orchestru. A. Ch. Adam: Norimberská loutka. Předehra k opeře. - Joseph Haydn: Koncert pro violoncello a orchestr D dur op. 101. - J. J. Lang: Sinfonia in D. (Plzeň)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430793300" stop= "1430793900">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (6/10).   Repríza ze 4. 5. 15.20 hodin.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430793900" stop= "1430796540">
    <title>Partitury</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Vivat Tango! Petr Nouzovský (violoncello) a Vladislav Horák (akordeon) hrají  skladby Astora Piazzolly, Ernesta Blocha, Johna Williamse a Pabla Casalse.   Záznam koncertu ze Studia 1 Českého rozhlasu Ostrava ze 14. dubna 2015.  (Ostrava)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430796600" stop= "1430796900">
    <title>/ 6.30  Zprávy/</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430796600" stop= "1430805600">
    <title>Mozaika</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Ranních 150 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve  studiu, soutěže. Originální výběr hudby, se kterou se na jiných rozhlasových  stanicích nesetkáte. Zprávy vysíláme v 6.30, 7.00, 7.30 a 8.00.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430797800" stop= "1430798100">
    <title>Ranní úvaha</title>
    <sub-title>Miloše Rejchrta Dopřejme dětem hlad.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430814420" stop= "1430814600">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Helena Pekkala: Zábrany</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430814600" stop= "1430816400">
    <title>Osudy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Hugo Vaníček: Duch a síla (7/10).  Vzpomínky katolického kněze, důstojníka duchovní služby československé armády  za II. světové války ve Francii a Velké Británii. Pro knižní vydání  v roce 2013 memoáry edičně upravil Jiří Plachý. Četbu na pokračování pro rozhlas připravila Jana Doležalová. Účinkuje Jiří Hromada. Režie Jaroslav Kodeš. (repr. 6. 5. v 0.05) Hrdina.cz</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430816400" stop= "1430816880">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430817000" stop= "1430819400">
    <title>Hudební galerie</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Velká hudební exkurze s poetickou zastávkou. Franz Schubert: Impromptu As dur č. 4 op. 90 (8 min). - Léo Delibes:  Květinový duet z opery Lakmé (5 min). - G. Ph. Telemann: Tanec ze sbírek  Uhrovec a A. Szirmay - Keczer (8 min). - Levi Jicchak z Berdičeva: Ribono  šel ojlom (4 min). - Pablo de Sarasate: Zapateado pro housle a klavír  (3 min). - Fryderyk Chopin: Scherzo pro klavír b moll op. 31 (10 min).</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430819400" stop= "1430820000">
    <title>Důvěrná sdělení</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Moji hrdinové v písních (47).   Hrdinové zaměstnaní a nezaměstnaní - Feministé.  Připravil Jan Burian. Režijní spolupráce Alena Zemančíková. Hrdina.cz</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430820000" stop= "1430825340">
    <title>Hudební galerie</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Igor Stravinskij: Pulcinella, suita z baletu (23 min.) - J. R. Francaix:   Koncert pro klavír a orchestr (18 min). - Georges Bizet: Symfonie č. 1 C dur  (35 min). - Václav Trojan: Pohádka. Fantazie pro orchestr (7 min). Hrají  Karel Košárek (klavír), Pražská komorní filharmonie a Filharmonie Bohuslava  Martinů Zlín, dirigent Jakub Hrůša. Záznam koncertu z festivalů Janáčkův máj  2012 a 2007 z Domu kultury města Ostravy.  (Ostrava)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430825400" stop= "1430827200">
    <title>Trylek</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů renesance, baroka a klasicismu. Císařský dvorní kapelník Antonio Salieri. Připravila Jarmila Novotná. Uvádí  Eva Hazdrová-Kopecká.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430827500" stop= "1430828400">
    <title>Psáno kurzívou</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Albert Vyskočil: Znamení u cest.  O české kulturní tradici očima katolicky orientovaného spisovatele,  literárního kritika a překladatele.   Připravila Tamara Salcmanová. V režii Miroslava Buriánka účinkuje Tomáš Šolc. (Plzeň)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430828400" stop= "1430829000">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (7/10). Viktor Ullmann.  Připravil a hovoří Josef Prokop. (repr. ve 22.45 a 6. 5. v 5.35)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430829000" stop= "1430830800">
    <title>Odpolední Čajovna</title>
    <sub-title>s Ondřejem Bezrem.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430830800" stop= "1430831040">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430831100" stop= "1430834400">
    <title>Mozaika</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Odpoledních 55 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, recenze a glosy, hosté ve studiu, soutěže. Originální výběr hudby zahrnuje jazz, etno, world music či šanson.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430834400" stop= "1430836200">
    <title>Slovo o hudbě</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>S Radimem Smetanou, autorem hudby k muzikálu Přízrak Londýna, hovoří o tomto  žánru Stanislav Vaněk.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430836200" stop= "1430836740">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430836800" stop= "1430836980">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Helena Pekkala: Zábrany</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430837100" stop= "1430839740">
    <title>Jazzový podvečer</title>
    <sub-title>Jazzová myš Pavla Dostála. (Olomouc)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430839800" stop= "1430841600">
    <title>Četba na pokračování</title>
    <sub-title>Bohumil Hrabal: Ostře sledované vlaky (4/6).  Hrdina.cz</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430841600" stop= "1430845020">
    <title>On Air Radia Wave</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>V On Air Radia Wave na frekvencích Vltavy uslyšíte rozhovor s teoretikem umění Tomášem Pospiszylem, mimo jiné o jeho nové knize Asociativní dějepis umění, a  také recenzi nového amerického snímku ze série Avengers - Age of Ultron.  Moderuje Veronika Ruppert.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430845200" stop= "1430850600">
    <title>Koncertní sezona</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>SOČR hraje českou hudbu 20. století.  Václav Riedlbauch: Smrtelná ronda pro orchestr (17 min).  Řídí Vladimír Válek.  - Jan Hanuš: Tři eseje pro orchestr. Symfonický triptych op. 86 (21 min). Řídí František Vajnar. - Zdeněk Šesták: Koncert pro housle, orchestr dechových nástrojů, harfu,  celestu, gong a tympány Sursum corda (26 min).  Řídí Jiří Pinkas. - Jan Hanuš: Matka chudých. Kantáta (22 min).  Zpívají Salome Losová, Pěvecký sbor Čs. rozhlasu v Praze a Radost -  dětský pěvecký sbor při ODPM Praha 7, sbormistři Pavel Kuhn a Vladislav  Souček. Spoluúčinkuje Otto Novák (varhany). Řídí Josef Hercl.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430850600" stop= "1430853300">
    <title>Klub rozhlasové hry</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Jiří Homola: Noc moudrých mužů.  Hra z terezínského ghetta. Drama volby, která může znamenat smrt.  Dramaturg Hynek Pekárek. Režie Ivan Chrz. Osoby a obsazení: Popper (Karel  Pospíšil), Stein (Jiří Ornest), Zucker (Zdeněk Žák), Janowitz (Vladimír  Javorský), Munk (Ladislav Hampl), důstojník (Philipp Kaspar Schenker), hlas  (Petr Adler) a hlas (Jiří Plachý). Natočeno v roce 2011 (42 min).</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430853300" stop= "1430855100">
    <title>Johannes Brahms: Trio pro housle, violoncello a klavír č.</title>
    <sub-title>2 C dur op. 87. Hraje Smetanovo trio.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430855100" stop= "1430855700">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (7/10).   Repríza z 15.20 hodin.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430856000" stop= "1430856900">
    <title>Stránky na dobrou noc</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Příběh počátku a konce války v Brně (1/3).  Vyprávění spisovatele Jiřího Kratochvila. Z jeho prozaické sbírky Bleší trh vybrala Alena Blažejovská. V režii Lukáše Kopeckého čte Zdeněk Junák. (Brno)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430856900" stop= "1430859600">
    <title>Hudební fórum</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Lubor Bárta: Koncert pro housle a orchestr č. 2 (19 min). Hrají Ivan Štraus  a Česká filharmonie, řídí Otakar Trhlík. - Vladimír Tichý: Symfonie č. 4 pro  devět nástrojů (19 min). Hraje České noneto. - Jan Novák: Toccata chromatica  (8 min). Hraje Barbora Sejáková (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430859600" stop= "1430859900">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Helena Pekkala: Zábrany</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430859900" stop= "1430861700">
    <title>Osudy</title>
    <sub-title>Hugo Vaníček: Duch a síla (7/10).  Repríza z 5. 5. 11.30 hodin.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430861700" stop= "1430863440">
    <title>Noční bibliotéka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Edgar Dutka: Vánoční balíček.  Příběh současného českého autora. Účinkuje Pavel Soukup. V roce 2006 natočil režisér Vladimír Gromov.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430863440" stop= "1430876700">
    <title>Noc s klasikou</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Simultánní vysílání s digitální stanicí D-dur. Felix Mendelssohn-Bartholdy: Symfonie č. 2 B dur op. 52 pro dva soprány,  tenor, smíšený sbor a orchestr Lobgesang - Chvalozpěv (12 min).  - G. F. Handel: Vodní hudba (52 min).  - Aram Chačaturjan: Gajané. Výběr z baletních suit pro symfonický orchestr  (53 min).  - Franz Schubert: Oktet F dur op. posth. 166 pro klarinet, fagot, lesní roh,  dvoje housle, violu, violoncello a kontrabas (58 min). - Max Bruch: Koncert pro housle a orchestr č. 3 d moll op. 58 (41 min).  - Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Missa quinis vocibus. Super Dolorosi  martyr (4 min).</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430876700" stop= "1430879700">
    <title>Preludium</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Skladby pro dechové nástroje z archivu Českého rozhlasu Plzeň. J. F. N. Seger: Preludium c moll. - F. V. Kramář: Sextet B dur. - F. X. Dušek: Parthia in C. - Antonín Rejcha: Dechový kvintet d moll op. 88. (Plzeň)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430879700" stop= "1430880300">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (7/10).   Repríza z 5. 5. 15.20 hodin.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430880300" stop= "1430882940">
    <title>Partitury</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Antonín Rejcha: Dechový kvintet Es dur. Hraje Q Moravi. - Vojtěch Jírovec: Symfonie Es dur op. 18. Hraje Jihočeská komorní filharmonie, řídí Jan Talich. (Brno)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430883000" stop= "1430883300">
    <title>/ 6.30  Zprávy/</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430883000" stop= "1430892000">
    <title>Mozaika</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Ranních 150 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve  studiu, soutěže. Originální výběr hudby, se kterou se na jiných rozhlasových  stanicích nesetkáte. Zprávy vysíláme v 6.30, 7.00, 7.30 a 8.00.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430884200" stop= "1430884500">
    <title>Ranní úvaha</title>
    <sub-title>Miloše Rejchrta Otec nad matku.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430892000" stop= "1430893740">
    <title>Jazzofon</title>
    <sub-title>Bigband Story. Bill Holman a Marty Paich na západní frontě. Připravil a uvádí Jakub Doležal.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430893800" stop= "1430894940">
    <title>Kabinet</title>
    <sub-title>Émile Ajar: Život s krajtou (8/12).  (Brno)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430895000" stop= "1430900820">
    <title>Telefonotéka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Viktor Viktora, vedoucí katedry českého jazyka a literatury pedagogické  fakulty Západočeské univerzity v Plzni. Setkání s posluchači, se zajímavými nahrávkami a soutěžním hlavolamem moderuje Zuzana Zatloukalová. e-mail: reflektor@rozhlas.cz. (Plzeň)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430900820" stop= "1430901000">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Miloslav Macela: Komise</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430901000" stop= "1430902800">
    <title>Osudy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Hugo Vaníček: Duch a síla (8/10).  Vzpomínky katolického kněze, důstojníka duchovní služby československé armády  za II. světové války ve Francii a Velké Británii. Pro knižní vydání  v roce 2013 memoáry edičně upravil Jiří Plachý. Četbu na pokračování pro rozhlas připravila Jana Doležalová. Účinkuje Jiří Hromada. Režie Jaroslav Kodeš. (repr. 7. 5. v 0.05) Hrdina.cz</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430902800" stop= "1430903280">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430903400" stop= "1430905800">
    <title>Hudební galerie</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Velká hudební exkurze s poetickou zastávkou. Gottfried Finger: Sonáta D dur (9 min). - P. J. Vejvanovský: Balletti per il carnuale. Intrada (3 min). - Gottfried Finger: Sonáta a moll (8 min).  - Henry Purcell: Suita pro cembalo g moll (9 min). - Attilio Ariosti: Árie z oratoria Le profezie d'Eliseo nell'assedio  di Samaria (6 min). - Gottfried Finger: Sonáta C dur.(6 min).</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430905800" stop= "1430906400">
    <title>Důvěrná sdělení</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Moji hrdinové v písních (48).   Hrdinové zaměstnaní a nezaměstnaní - Tuláci.  Připravil Jan Burian. Režijní spolupráce Alena Zemančíková. Hrdina.cz</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430906400" stop= "1430911740">
    <title>Hudební galerie</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Velká hudební exkurze s poetickou zastávkou. Komorní hudba z Montrealu. Záznam koncertu z 31. ledna 2015. V Maison Symphonique vystoupili   St. Lawrence Quartett a klavírista Serhij Salov. Na programu skladby Josepha Haydna, Johna Adamse a Johannesa Brahmse.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430911800" stop= "1430913600">
    <title>Trylek</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů renesance, baroka a klasicismu. Císařský dvorní kapelník Antonio Salieri. Připravila Jarmila Novotná. Uvádí  Eva Hazdrová-Kopecká.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430913900" stop= "1430914800">
    <title>Psáno kurzívou</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zdeněk Rotrekl: Přemítání.  Esej básníka, spisovatele a bývalého politického vězně. Připravil Jiří Vondráček. Účinkuje Jan Vlasák. Režie Aleš Vrzák.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430914800" stop= "1430915400">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (8/10). Gideon Klein.  Připravil a hovoří Josef Prokop. (repr. ve 22.45 a 7. 5. v 5.35)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430915400" stop= "1430917200">
    <title>Odpolední Čajovna</title>
    <sub-title>Hudebna Aleše Opekara, tentokrát živě z Plzně ! e-mail: reflektor@rozhlas.cz. (Plzeň)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430917200" stop= "1430917440">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430917500" stop= "1430920800">
    <title>Mozaika</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Odpolední vydání pořadu kulturní publicistiky vysíláme živě z meeting pointu na náměstí Republiky v Plzni.  Moderátor Karel Kratochvíl se zaměří se svými hosty na aktuální kulturní dění  a projekt Plzeň - Evropské hlavní město kultury 2015.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430920800" stop= "1430922600">
    <title>Slovo o filmu</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>"Kobry a užovky" - blýskání na lepší časy v tuzemském hraném filmu? O nejnovějším snímku Jana Prušinovského a Jaroslava Žváčka a také o filmových  projektech Petra Václava a Ivana Fíly rozmlouvá se svými hosty Vladimír   Hendrich.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430922600" stop= "1430923140">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430923200" stop= "1430923380">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Miloslav Macela: Komise</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430923500" stop= "1430926140">
    <title>Jazzový podvečer</title>
    <sub-title>Zapomenutí hrdinové synkopy. Připravili a uvádějí Ondřej Havelka a Pavel Klikar. Hrdina.cz</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430926200" stop= "1430928000">
    <title>Četba na pokračování</title>
    <sub-title>Bohumil Hrabal: Ostře sledované vlaky (5/6).  Hrdina.cz</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430928000" stop= "1430931420">
    <title>On Air Radia Wave</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Vysílání Radia Wave na vlnách Vltavy. Nabízí čerstvou hudbu v kontextech, reportáže z aktuálních událostí, rozhovory s osobnostmi a hudební, filmové nebo knižní recenze. On Air Radia Wave je prostor pro mladou generaci a nezávislou kulturu. Moderují Veronika Ruppert a Jakub Krásný.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430931600" stop= "1430937900">
    <title>Akademie</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Jan Hanuš: Hudba má možnost učinit život šťastným, spravedlivým, prostě  lidským... Z rozhlasových vzpomínek a rozhovorů skladatele, nakladatele, editora  a organizátora k jeho nedožitým stým narozeninám připravily Eva Ocisková a  Stanislava Střelcová.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430937900" stop= "1430941500">
    <title>Radiodokument</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Miloš Doležal: Tarzane, do boje aneb Při mně stůj, anděli Příběh Karla Janáčka, skauta, odbojáře a písmáka z Vysočiny, který na konci  války přežil německý masakr, přišel o blízké a nalezl smíření. Hrdina.cz</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430941500" stop= "1430942100">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (8/10).   Repríza z 15.20 hodin</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430963100" stop= "1430966100">
    <title>Preludium</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Komorní hudba na snímcích z archivu Českého rozhlasu Plzeň. F. X. Brixi: Sýkorka. - J. Ch. Bach: Sonáta pro klavír na čtyři ruce č. 2 A dur. - J. G. Graun: Triová sonáta pro dvoje housle, violoncello a cembalo. - Felix Mendelssohn-Bartholdy: Andante a variace pro čtyřruční  klavír op. 83 a. (Plzeň)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430966100" stop= "1430966700">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (8/10).   Repríza z 6. 5. 15.20 hodin.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430966700" stop= "1430969340">
    <title>Partitury</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>J. J. Ignác Brentner: Concerto IV. G dur. Hraje Collegium Marianum, um. vedoucí Jana Semerádová. - W. A. Mozart: Smyčcový kvartet č. 14 G dur K 387. Hraje Smithson String Quartet. (Olomouc)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430969400" stop= "1430978400">
    <title>Mozaika</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Ranních 150 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, recenze a glosy, přehledy tisku, hosté ve  studiu, soutěže. Originální výběr hudby, se kterou se na jiných rozhlasových  stanicích nesetkáte. Zprávy vysíláme v 6.30, 7.00, 7.30 a 8.00.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430969400" stop= "1430969700">
    <title>/ 6.30  Zprávy/</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430970600" stop= "1430970900">
    <title>Ranní úvaha</title>
    <sub-title>Miloše Rejchrta Život před životem.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430978400" stop= "1430980140">
    <title>Jazzofon</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Planeta jazzem posetá. Francouzský multiinstrumentalista Stéphane Belmondo. Připravila a uvádí Eliška Svobodová.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430980200" stop= "1430981340">
    <title>Kabinet</title>
    <sub-title>Émile Ajar: Život s krajtou (9/12).  (Brno)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430981400" stop= "1430987220">
    <title>Telefonotéka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Edita Keglerová, cembalistka. Setkání s posluchači, se zajímavými nahrávkami a soutěžním hlavolamem  moderuje Markéta Vejvodová. Telefon do vysílání: 221 553 223, e-mail: reflektor@rozhlas.cz.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430987220" stop= "1430987400">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Miloslav Macela: Snaživec</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430987400" stop= "1430989200">
    <title>Osudy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Hugo Vaníček: Duch a síla (9/10).  Vzpomínky katolického kněze, důstojníka duchovní služby československé armády  za II. světové války ve Francii a Velké Británii. Pro knižní vydání  v roce 2013 memoáry edičně upravil Jiří Plachý. Četbu na pokračování pro rozhlas připravila Jana Doležalová. Účinkuje Jiří Hromada. Režie Jaroslav Kodeš. (repr. 8. 5. v 0.05) Hrdina.cz</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430989200" stop= "1430989680">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430989800" stop= "1430992200">
    <title>Hudební galerie</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Velká hudební exkurze s poetickou zastávkou. Girolamo Fantini: Sonáta pro trubku a basso continuo č. 3 (2 min). - J. B. Lully: L'amour médecin (11 min).  - Benedetto Marcello: Fermatevi bei lumi. Duet pro soprán, kontratenor a  instrumentální doprovod (6 min).  - Antonio Caldara: Chiacona pro orchestr (6 min). - J. B. Lully: L'Amour Malade. Baletní hudba (11 min).</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430992200" stop= "1430992800">
    <title>Důvěrná sdělení</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Moji hrdinové v písních (49).   Hrdinové zaměstnaní a nezaměstnaní - Hrdinové a jejich povolání.  Připravil Jan Burian. Režijní spolupráce Alena Zemančíková. Hrdina.cz</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430992800" stop= "1430998140">
    <title>Hudební galerie</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Ludwig van Beethoven: Scéna a árie Florestana z 2. dějství opery Fidelio (11 min). Zpívá Jonas Kaufmann. Hraje Mahler Chamber Orchestra, řídí  Claudio Abbado.  - Ludwig van Beethoven: Symfonie č. 2 D dur op. 36 (35 min). Hraje  Concertgebouw Orkest Amsterdam, řídí Wolfgang Sawallisch.  - Johannes Brahms: Rinaldo. Kantáta pro tenor, mužský sbor a orchestr op. 50 (40 min). Zpívají James King a Ambrosian Chorus, sbormistr John McCarthy. Hraje New Philharmonia Orchestra, řídí Claudio Abbado.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1430998200" stop= "1431000000">
    <title>Trylek</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Půlhodinka ve vybrané společnosti mistrů renesance, baroka a klasicismu. Císařský dvorní kapelník Antonio Salieri. Připravila Jarmila Novotná. Uvádí  Eva Hazdrová-Kopecká.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431000300" stop= "1431001200">
    <title>Psáno kurzívou</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Vojtěch Jirát: Erben čili Majestát zákona.  Studie českého germanisty z roku 1945. Připravil Petr Turek. Účinkuje Lukáš Hlavica. Režie Petr Adler.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431001200" stop= "1431001800">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (9/10). Erwin Schulhoff.  Připravil a hovoří Josef Prokop. (repr. ve 22.45 a 7. 5. v 5.35)</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431001800" stop= "1431003600">
    <title>Odpolední Čajovna</title>
    <sub-title>Alternative Josefa Sedloně.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431003600" stop= "1431003840">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431003900" stop= "1431007200">
    <title>Mozaika</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Odpoledních 55 minut kulturního zpravodajství a publicistiky. Informace, rozhovory, reportáže, recenze a glosy, hosté ve studiu, soutěže. Originální výběr hudby zahrnuje jazz, etno, world music či šanson.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431007200" stop= "1431009000">
    <title>Slovo o designu, výtvarném umění a architektuře</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Oskar Kokoschka a Praha. Třicátá léta, léta vzájemné inspirace i setkávání. Šestnáctkrát Praha a vždycky jinak. Připravila Eliška Závodná.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431009000" stop= "1431009540">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431009600" stop= "1431009780">
    <title>Minutová hra</title>
    <sub-title>Miloslav Macela: Snaživec</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431009900" stop= "1431012540">
    <title>Jazzový podvečer</title>
    <sub-title>Jazz notes Otakara Svobody. Týdeník aktualit, zajímavostí a informací ze světa jazzu.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431012600" stop= "1431014400">
    <title>Četba na pokračování</title>
    <sub-title>Bohumil Hrabal: Ostře sledované vlaky (6/6).  Hrdina.cz</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431014400" stop= "1431017820">
    <title>On Air Radia Wave</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Vysílání Radia Wave na vlnách Vltavy. Nabízí čerstvou hudbu v kontextech, reportáže z aktuálních událostí, rozhovory s osobnostmi a hudební, filmové nebo knižní recenze. On Air Radia Wave je prostor pro mladou generaci a nezávislou kulturu. Moderují Veronika Ruppert a Jakub Krásný.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431018000" stop= "1431021300">
    <title>Hra pro tento večer</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Jean-Claude Carriere: Normální okruh.  Dialog policejního komisaře s udavačem má překvapivé rozuzlení. Překlad a rozhlasová úprava Michal Lázňovský. Dramaturg  Hynek Pekárek. Režie Hana Kofránková. Osoby a obsazení: komisař (Jiří Lábus),  informátor (Viktor Preiss) a strážný (Tomáš Karger). Natočeno v roce 2005 (53  min).</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431021300" stop= "1431022800">
    <title>Dmitrij Šostakovič: Koncert pro klavír, trubku a smyčcový</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>orchestr č. 1 c moll op. 35. Hrají Dagmar Baloghová, Miroslav Kejmar  a Symfonický orchestr Čs. rozhlasu v Praze, řídí Jiří Kout.</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431022800" stop= "1431027900">
    <title>Musica antiqua</title>
    <sub-title>Duchovní hudba na dvoře Krále Slunce. Připravil a uvádí Josef Prokop.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431027900" stop= "1431028500">
    <title>Hrdina.cz</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Inter Arma Silent Musae? Osudy hudebníků tvořících navzdory tomu, že do  jejich života zasáhla druhá světová válka (9/10).   Repríza z 15.20 hodin</desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431028800" stop= "1431029700">
    <title>Stránky na dobrou noc</title>
    <sub-title>Příběh počátku a konce války v Brně (3/3).  Vyprávění spisovatele Jiřího Kratochvila. (Brno)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16643" start= "1431029700" stop= "1431032400">
    <title>Hudební fórum</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Dmitrij Šostakovič: Hudba k animovanému filmu Malá hloupá myš (13 min). Hraje Royal Concertgebouw Orchestra, řídí Riccardo Chailly. - Symfonie č. 9 Es dur op. 70 (28 min). Hraje Česká filharmonie, řídí Rafael Kubelík.</desc>
</programme>
</tv>