<tv>
<channel id="16644"> 
    <display-name>CRo RADIO WAVE</display-name> 
</channel>
<programme channel="16644" start= "1430740800" stop= "1430751600">
    <title>On Air s Anitou Krausovou</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na  nejrůznější témata. Moderuje Anita Krausová</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430751600" stop= "1430755200">
    <title>Bourání</title>
    <sub-title>Hostem Bourání bude architekt Jaroslav Zima.  Moderuje Adam Gebrian</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430755200" stop= "1430758800">
    <title>On Air s Bárou Šichanovou</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Pondělní hodinu Radia Wave na FM vlnách otevře téma paneláků. O panelákové  kultuře na Západě a ve východním bloku si budeme povídat s německým režisérem  Lorenzem Findeisenem, který nedávno v Praze uvedl svůj dokument Concrete  Stories. V závěru hodiny si posvítíme na aktuální nahrávku amerického rappera  Raekwona. Moderuje Bára Šichanová.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430758800" stop= "1430762400">
    <title>Startér</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Čeká vás hitparáda Startér a v ní další dávka neobjevených hudebních talentů z Česka. Podívejte se na wave.cz/starter, zahlasujte pro svůj oblíbený song a jestli sami tvoříte, vytáhněte mp3ky z šuplíku a  pošlete je na starter@rozhlas.cz odborné a lehce pubertální porotě  ve složení Jakub Johánek a Jonáš Zbořil.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430762400" stop= "1430766000">
    <title>Echo Jardy Petříka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>První květnové vydání rubriky 3in1 představí dlouhohrající debut portlandského producenta Sage Taylora pod aliasem Parallelism, který na nepojmenovaném albu  s osmi nepojmenovanými skladbami narušuje poklidný svět ambientu prvky IDM,  dub techno ozvuky, glitchem i přírodními field recordings.  Moderuje Jarda  Petřík.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430766000" stop= "1430773200">
    <title>Scéna s MaryC</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>V Kreaton live session se po Kyklos Galaktikos představí producent a DJ  NobodyListen. Řeč bude o jeho nástrojích i procesu tvorby a projektu  VN/Nobody, se kterým teprve nyní oficiálně vydává desku. Těšit se můžete i na  živý set.   Moderuje MaryC.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430773200" stop= "1430776800">
    <title>Night Air</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>S půlnocí neupadáme do limbu, naopak: každá noc patří nepřerušené selekci  našich hitů. Čekejte nejchytlavější skladby interpretů spojených s playlistem Radia Wave.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430776800" stop= "1430784000">
    <title>Selector</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>DJ Goldierocks připravuje nabitý mix toho nejlepšího z nejnovější muziky na  britských ostrovech. The Guardian o pořadu napsal, že je "radikálnější než   kterákoli jiná rádio show v Británii." Od indie, hip hopu, UKG, jazzu, roots,  kytarovek, punku až po jejich kombinace.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430784000" stop= "1430787600">
    <title>Echo Ghonzalese a Philipa T.B.C.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Abstraktní beaty, sem tam rýmy, zpěv nebo beatbox. Breaks, rap, funk,  downtempo a mnohem víc. Domácí a zahraniční hosté, profily umělců a labelů, míchané sety, turntablistické showcasy přímo ve studiu. Moderuje DJ Ghonzales  a Philip T.B.C.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430787600" stop= "1430791200">
    <title>Kvér</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Queer magazín Radia Wave vám přináší výpravu územím jinakosti, a to nejen v  rámci LGBT komunity. Nečekejte napomádovanou selanku, nejen v rozhovorech  přinášíme témata netradiční, ožehavá i tabuizovaná. Kvér vyráží za kulturou i  večírky, neochudíme vás ani o tipy a doporučení. Moderuje Bára Šichanová a  Josef Rabara.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430812800" stop= "1430827200">
    <title>On Air s Anitou Krausovou</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Lukáš Daněk je mistr ČR ve skateboardingu a také romský aktivista. Do studia   přijde říct víc o svých aktivitách po 14. hodině. Moderuje Anita Krausová.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430838000" stop= "1430841600">
    <title>Modeschau</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Pražskou galerii Artwall obsadila radikální výšivka slovenské skupiny Ku*dy  Crew. Poslechněte si velký rozhovor s jejími členkami v Modeschau. Moderuje  Veronika Ruppert.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430841600" stop= "1430845200">
    <title>On Air s Veronikou Ruppert</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>V On Air Radia Wave na frekvencích Vltavy uslyšíte rozhovor s teoretikem umění Tomášem Pospiszylem, mimo jiné o jeho nové knize Asociativní dějepis umění, a  také recenzi nového amerického snímku ze série Avengers - Age of Ultron.  Moderuje Veronika Ruppert.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430845200" stop= "1430848800">
    <title>Factory Radia Wave</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Z Factory se vypouští do playlistu Radia Wave hudební novinky. Přináší  nejčerstvější hudbu a dělá z alternativních hudebníků hvězdy popmusic. Dává prostor věcem, které drtivá většina českých médií ignoruje. Moderuje Aleš  Stuchlý a Jiří Špičák.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430848800" stop= "1430852400">
    <title>Echo Petra Ference / Pavla Klusáka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Noel Akchoté překládá do jazyka elektrické kytary chorál z českého rukopisu  Codex Speciálník a Damon Albarn s Brianem Enem si udělali minimalistický výlet do Afriky. Moderuje Pavel Klusák.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430852400" stop= "1430859600">
    <title>Scéna s Banánem</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>V dalším díle Scény si pustíme desky, které jsem si několik posledních týdnů  odkládal stranou, že si je koupím. Vznikl tím úžasně pestrý a lehce  schizofrenní mix, takže se můžete těšit třeba na Blacklisted, Hogans Heroes,  Nod Nod nebo třeba Boduf Songs. Moderuje Banán.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430859600" stop= "1430863200">
    <title>Night Air</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>S půlnocí neupadáme do limbu, naopak: každá noc patří nepřerušené selekci  našich hitů. Čekejte nejchytlavější skladby interpretů spojených s playlistem Radia Wave.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430863200" stop= "1430870400">
    <title>Scéna s Alexem</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Elektronická hudba a svoboda. Každý týden mapujeme svět netlabelů od  ambientu až po techno, tedy hudby která může rozšířit váš domácí archiv zcela  zdarma. Dvě hodiny nonstop mixu, který pro vás připravuje Alex Fish, hosté  nebo DJové a producenti ze všech koutů světa, můžete přijmout jako vstupní  bránu do nové dimenze hudby. Moderuje Alex Fish.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430877600" stop= "1430881200">
    <title>Friday Ripple</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Alternative music, global style! Jason The Shark presents the hottest  electronic sounds from all around the planet. There's a heavy focus on the  latest music from Africa, but you'll also hear from scenes all over the world. There's a lot out there. Tune in for what you won't hear on radio anywhere  else in Europe!</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430881200" stop= "1430884800">
    <title>Music Check</title>
    <sub-title>Music Check je hodina plná hudby vybírané z playlistu Radia Wave.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430884800" stop= "1430899200">
    <title>On Air</title>
    <sub-title>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na  nejrůznější témata.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430899200" stop= "1430913600">
    <title>On Air</title>
    <sub-title>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na  nejrůznější témata.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430913600" stop= "1430924400">
    <title>On Air</title>
    <sub-title>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na  nejrůznější témata.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430924400" stop= "1430928000">
    <title>Liberatura</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Po všem novém v české literatuře pátrá dvojice detektivů - Karolína Demelová a Jonáš Zbořil. Osvobozujeme literaturu od všeho, od čeho je třeba.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430928000" stop= "1430931600">
    <title>On Air na Vltavě</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Vysílání Radia Wave na vlnách Vltavy nabízí čerstvou hudbu v kontextech,  reportáže z aktuálních událostí, rozhovory s osobnostmi a hudební, filmové nebo knižní recenze. Moderují Veronika Ruppert a Jakub Krásný.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430931600" stop= "1430935200">
    <title>Turban</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Pořad o beatech, co se nebojí jít za beat. Komentáře, rozhovory, hosté - a  zvuk, co neuslyšíte posté. Moderuje Jan Bárta.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430935200" stop= "1430938800">
    <title>Echo Jiřího Špičáka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Neuchopitelná experimentální elektronika, hauntologické pokusy, krajní projevy podivného folku nebo koncept takzvaných imaginárních soundtracků. Hudba,  která plní jeden ze svých nejstarších účelů - totiž nabízet útěk ze všední  reality. Moderuje Jiří Špičák.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430938800" stop= "1430946000">
    <title>Scéna s Jakubem Johánkem</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Pořad o houpavých reggae-dubových rytmech v rámci pozitivních vibrací stav dubu na domácí i mezinárodní scéně, ale také okrajověji reggae, dubstep,  dancehall a trip hop. Moderuje Jakub Johánek.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430946000" stop= "1430949600">
    <title>Night Air</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>S půlnocí neupadáme do limbu, naopak: každá noc patří nepřerušené selekci  našich hitů. Čekejte nejchytlavější skladby interpretů spojených s playlistem Radia Wave.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430949600" stop= "1430956800">
    <title>Grundfunk</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Funk, soul, breakbeat, groove, garage, latino a spousta dalších směrů  současné i minulé taneční a elektronické hudby. Kvalitní zahraniční i české  kapely, které v českém éteru slyšíte málokdy.  Moderuje DJ Maceo a Viktor  Mašát.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430956800" stop= "1430960400">
    <title>Echo Jardy Petříka</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Elektronická hudba ze všech stran a směrů. Interpreti, které v českém éteru  jen tak někde neuslyšíte. Přesvědčte se na vlastní uši.  Moderuje Jarda  Petřík.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430960400" stop= "1430964000">
    <title>Casablanca</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Svobodně se pohybujeme po horách, ve vodách, ve vzduchu nebo i v podzemí,  respektujeme cizí kultury. Inspirujeme k cestám po vlastní ose a proti  xenofobní šedi a fyzické pasivitě. Moderuje Pavel Sladký.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430964000" stop= "1430967600">
    <title>Modeschau</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Sledujeme současnou českou návrhářskou scénu a módní průmysl. Přinášíme   reportáže z nezávislých i mainstreamových událostí a rozhovory se studenty i  hotovými designéry, teoretiky, historiky i řemeslníky z oboru. Moderuje  Veronika Ruppert.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430967600" stop= "1430971200">
    <title>Music Check</title>
    <sub-title>Music Check je hodina plná hudby vybírané z playlistu Radia Wave.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430971200" stop= "1430985600">
    <title>On Air</title>
    <sub-title>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na  nejrůznější témata.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1430985600" stop= "1431000000">
    <title>On Air</title>
    <sub-title>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na  nejrůznější témata.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1431000000" stop= "1431010800">
    <title>On Air</title>
    <sub-title>Proud vysílání nabitý muzikou, kulturními tipy a redakčními příspěvky na  nejrůznější témata.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1431010800" stop= "1431014400">
    <title>Čelisti</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>60 minut dravého filmového lovu: horké novinky z filmového oceánu, hlavní  filmová událost týdne i drobný plankton aktuálních filmových událostí. To vše  uvízne každý týden v Čelistech. Moderují Aleš Stuchlý, Vít Schmarc a Daniel  Řehák.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1431014400" stop= "1431018000">
    <title>On Air na Vltavě</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Vysílání Radia Wave na vlnách Vltavy nabízí čerstvou hudbu v kontextech,  reportáže z aktuálních událostí, rozhovory s osobnostmi a hudební, filmové nebo knižní recenze. Moderují Veronika Ruppert a Jakub Krásný.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1431018000" stop= "1431021600">
    <title>Lament</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>O obsahu a příběhu písní. O tom, na co dnes spousta z nás nemá čas. A přitom  právě jejich sdělení může měnit životy. V pořadu se mimo jiné rozebírají texty skladeb, jejich pozadí, zdroje a jsou zasazovány do kontextu. Připravuje ho a  uvádí Tomáš Turek.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1431021600" stop= "1431025200">
    <title>Echo Live</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Každý čtvrtek a sobotu večer uslyšíte záznam koncertu světové nebo domácí  hudební hvězdy. Půjde o různé hudební styly, nejen kytary, ale i funk, hip hop a také některé alternativní lahůdky.</desc>
</programme>
<programme channel="16644" start= "1431025200" stop= "1431032400">
    <title>Scéna s Pavlem Zelinkou&amp;amp;amp;Tomášem Hoyerem</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Mapujeme příšeří moderní darkwave scény, světa žijícího vlastním bohatým  životem. Rozhovory, novinky, soutěže, ale i občasné výpravy mimo hudební  hranice. Moderuje Pavel Zelinka a Tomáš Hoyer.</desc>
</programme>
</tv>