<tv>
<channel id="16645"> 
    <display-name>CRo D-DUR</display-name> 
</channel>
<programme channel="16645" start= "1430745660" stop= "1430748180">
    <title>Ludwig van Beethoven : Klavírní trio č. 7 B dur op. 97 Arcivévodské</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro moderato Scherzo. Allegro Andante cantabile, ma pero con moto. Poco piu adagio Allegro moderato Hraje Beaux Arts Trio.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430750040" stop= "1430751180">
    <title>Bohuslav Martinů: Fantazie a toccata pro klavír H 281</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Fantaisie. Andante - Moderato - Poco allegro - Andante Toccata. Allegro Hraje František Malý (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430751180" stop= "1430753640">
    <title>Georg Friedrich Handel : Dettingen Te Deum HWV 283 1743. Oslavná duchovní skladba pro sólové hlasy, sbor a orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Stephen Varcoe (bas), Christopher Tipping (alt chlapecký), Harry Christophers (tenor), Michael Pearce (bas) a Choir of Westminster Abbey, hrají Trevor Pinnock (varhany) a The English Concert, řídí Simon Preston /sajmon preston/.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430753700" stop= "1430754960">
    <title>Francis Poulenc: Aubade FP 51. Choreografický koncert pro klavír a osmnáct nástrojů</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Toccata Récitatif Rondeau Presto Récitatif Andante Allegro féroce Conclusion Hrají Boris Krajný (klavír) a Pražský komorní orchestr.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430754960" stop= "1430756280">
    <title>Sylvius Leopold Weiss: Sonáta pro loutnu č. 6 d moll SC 11</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Fantasia Allemande Courante Gavotte Sarabande Menuet Giga Hraje Hopkinson Smith (loutna).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430756340" stop= "1430758500">
    <title>Jean Sibelius: Symfonie č. 5 Es dur op. 82</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Tempo molto moderato. Largamente Allegro moderato. Presto Andante mosso, quasi allegretto Allegro molto. Misterioso. Un pochettino largamente. Largamente assai Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Leonard Bernstein.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430758860" stop= "1430763300">
    <title>Sergej Prokofjev: Ivan Hrozný op. 116. Oratorium z hudby k filmu</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Prolog Ouvertura a sbor Marš maladovo Ivana (Moderato) Okean - more (Andante) Carjom budu! (Moderato) Diven bog! (Allegro) Mnogaja ljeta (Allegro noderato) Okean - more (Andante) Mnogaja ljeta (Allegro moderato) Jurodivý (Allegro tempestoso) Labuť (Allegro fastoso) Veličalnaja (Andante) Labuť (Allegro fastoso) Na kasťjach vragov (Andante mosso) Tataři (Allegro moderato) Dělostřelci (Moderato energico) Na Kazaň (Mod</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430763360" stop= "1430765220">
    <title>Johann Sebastian Bach : Suita pro sólové violoncello č. 6 D dur BWV 1012 z cyklu Sechs suiten fur violoncello solo /Šest suit pro sólové violoncello/ BWV 1007 - 1012</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Prélude Allemande Courante Sarabande Gavotte I/II Gigue Hraje Mischa Maisky (violoncello).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430765280" stop= "1430766840">
    <title>Wolfgang Amadeus Mozart : Symfonie č. 29 A dur K 201 K 186a</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro moderato Andante Menuetto Allegro con spirito Hraje Česká filharmonie, řídí Hermann Scherchen.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430766840" stop= "1430769300">
    <title>César Franck: Tři chorály pro velké varhany FWV 38 - 39 - 40</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Chorál č. 1 E dur Chorál č. 2  h moll Chorál č. 3  a moll Hraje David Sanger (varhany). Vyrobeno v Rakousku.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430769360" stop= "1430772780">
    <title>Henryk Mikolaj Górecki: Symfonie č. 3 pro soprán a orchestr op. 36 Symfonia Piesni Zatosnych</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Lento - sostenuto tranquillo ma cantabile Lento a largo - Tranquillisimo Lento - Cantabile semplice Zpívá Zofia Kilanowicz (soprán), hraje Polský státní filharmonický orchestr Katovice, řídí Antoni Wit. Vyrobeno v E.C.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430773260" stop= "1430774820">
    <title>Marc - Antoine Charpentier: Te Deum</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Felicity Lott (soprán), Eiddwen Harrhy (soprán), Charles Brett (alt), Ian Partridge (tenor), Stephen Roberts (bas) a The Choir of King's College Cambridge, hraje Academy of St.Martin in the Fields, řídí sir Philip Ledger.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430774880" stop= "1430776320">
    <title>Joaquín Rodrigo: Concierto de Aranjuez. Koncert pro kytaru a orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro con spirito Adagio Allegro gentile Hrají Pepe Romero (kytara) a Academy of St. Martin in the Fields /Akademie sv. Martina v polích/, řídí sir Neville Marriner.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430776380" stop= "1430779260">
    <title>Wolfgang Amadeus Mozart : Bastien a Bastienka K 50/46b. Singspiel o jednom dějství s mluvenými dialogy</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Dominik Orieschnig (soprán chlapecký), Georg Nigl (mezzosoprán chlapecký) a David Busch (alt chlapecký), hraje Wiener Symphoniker, řídí Uwe Christian Harrer.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430779260" stop= "1430780280">
    <title>Ralph Vaughan Williams: Fantazie na téma Thomase Tallise</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Hrají Rodney Friend (housle), Russell Gilbert (housle), John Chambers (viola), Alexander Cameron (violoncello) a Londýnský filharmonický orchestr, řídí sir Adrian Boult.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430780280" stop= "1430782200">
    <title>Johann Sebastian Bach : Partita pro sólové housle č. 2 d moll BWV 1004</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allemanda Corrente Sarabanda Giga Ciaccona Hraje Itzhak Perlman (housle). Vyrobeno v Holandsku.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430782200" stop= "1430784540">
    <title>Antonín Dvořák : Smyčcový kvartet č. 13 G dur B 192 op. 106</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro moderato Adagio ma non troppo Molto vivace Finale. Andante sostenuto. Allegro con fuoco Hraje Vlachovo kvarteto.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430784600" stop= "1430785320">
    <title>Wolfgang Amadeus Mozart : Šest německých tanců pro komorní orchestr K 567</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>č. 1 B dur  č. 2 Es dur  č. 3 G du  č. 4 D dur  č. 5 A dur  č. 6 C dur Hraje Orpheus Chamber Orchestra.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430785320" stop= "1430786100">
    <title>Johann Sebastian Bach : Italský koncert pro cembalo F dur BWV 971 Klavierubung Teil 2</title>
    <sub-title>(Allegro),Andante,Presto,Hraje Christophe Rousset /kristof ruse/ (cembalo).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430786100" stop= "1430787360">
    <title>Petr Iljič Čajkovskij: Šípková Růženka op. 66a. Suita z baletu Spící krasavice</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Introduction. La Fée de lilas. Allegro vivo - Andantino - Andante sostenuto Adagio. Pas d'action. Andante - Adagio maestoso - Tempo 1 - Molto sostenuto quasi piu andante - Tempo 1 Pas de caractere. Le Chat botté et la Chatte blanche. Allegro moderato Panorama. Andantino Valse. Allegro - Tempo di valse Hrají Berlínští filharmonikové, řídí Mstislav Rostropovič.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430787600" stop= "1430789340">
    <title>Josef Suk : Serenáda pro smyčcový orchestr Es dur op. 6</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Andante con moto Andante ma non troppo e grazioso Adagio Allegro giocoso, ma non troppo presto Hraje Pražská komorní filharmonie, řídí Jakub Hrůša.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430789460" stop= "1430791440">
    <title>Jan Dismas Zelenka : Litaniae Omnium (Litanie Všech svatých) Sanctorum pro sóla, smíšený sbor a orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Kyrie Pater de coelis Sancte Petre Ab ira tua Peccatores Ut nos ad veram Agnus Dei Zpívají Jana Jonášová (soprán), Drahomíra Drobková (alt), Miroslav Kopp (tenor), Karel Průša (bas) a Pražský filharmonický sbor, sbormistr Lubomír Mátl, hraje Česká filharmonie, řídí Lubomír Mátl.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430802000" stop= "1430806500">
    <title>Felix Mendelssohn-Bartholdy : Symfonie č. 2 B dur op. 52 pro dva soprány, tenor, smíšený sbor a orchestr Chvalozpěv.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Elizabeth Connellová a Karita Mattila (soprány) , Hans Peter Blochwitz (tenor) a Londýnský symfonický sbor, sbormistr John Alley,  hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430806500" stop= "1430809620">
    <title>Georg Friedrich Handel : Vodní hudba HWV 348 - 349 - 350</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Suita č. 1 Suita č. 2 Suita č. 3 Hraje Komorní orchestr Jeana-Francoise Paillarda, řídí Jean-Francois Paillard. Nahrávka z r. 1973. Vyrobeno v NSR.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430809620" stop= "1430812800">
    <title>Aram Chačaturjan: Gajané. Výběr z baletních suit pro symfonický orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Tanec na přivítanou  Adagio. Gajané Tanec děvčátek. Suita I/2 Lyrický duet. Suita II/2 Ukolébavka. Suita I/5 Gajané a Giko Tanec horalů Požár Lezginka. Suita I/8 Gopak Šavlový tanec. Suita III/5 Procitnutí a tanec Aiši. Suita I/3 Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Chalabala. Vyrobeno v ČR.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430812740" stop= "1430816220">
    <title>Franz Schubert : Oktet F dur pro klarinet, fagot, lesní roh, dvoje housle, violu, violoncello a kontrabas D 803 op. posth. 166.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Adagio - Allegro Adagio Allegro vivace Andante Menuetto. Allegretto - Trio Andante molto - Allegro Hraje Consortium Classicum, umělecký vedoucí Dieter Klocker.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430816400" stop= "1430818860">
    <title>Max Bruch: Koncert pro housle a orchestr č. 3 d moll op. 58</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro energico Adagio Allegro molto Hrají James Ehnes (housle) a Orchestre symphonique de Montréal /montrealský symfonický orchestr/, řídí Charles Dutoit /šárl dytoa/. Vyrobeno v Kanadě.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430818860" stop= "1430820660">
    <title>Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Missa quinis vocibus. Super Dolorosi martyr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Kyrie Gloria Credo Sanctus Benedictus Agnus Crucifixus (2.verze) Zpívá Český pěvecký sbor, sbormistr Josef Veselka.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430820660" stop= "1430822940">
    <title>George Enescu: Sonáta pro violoncello a klavír op. 26, č. 1</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro molto moderato Allegretto scherzando Molto andante Finale. Presto Hrají Rebecca Rust (violoncello) a David Apter (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430822940" stop= "1430824980">
    <title>Nikolaj Jakovlevič Mjaskovskij: Symfonie č. 27 c moll op. 85</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Adagio. Allegro animato Adagio Presto ma non troppo Hraje Státní akademický symfonický orchestr SSSR, řídí Konstantin Ivanov.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430836020" stop= "1430839260">
    <title>Claudio Monteverdi  : Madrigali amorosi. Milostné madrigaly pro smíšené sólové komorní hlasy a instrumentál</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívá Concerto Vocale/soubor vokálně-instrumentální, hraje Concerto Vocale/soubor vokálně-instrumentální, řídí René Jacobs.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430839260" stop= "1430845080">
    <title>Hector Berlioz : Romeo a Julie H 79 op. 17. Dramatická symfonie pro sóla, sbor a orchestr podle Shakespearovy tragédie</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>1. část 2. část 3. část Zpívají Olga Borodina (mezzosoprán), Thomas Moser (tenor), Alastair Miles /elistr majls/ (bas) a Chor des Bayerischen Rundfunks, hraje Wiener Philharmoniker, řídí sir Colin Davis. Vyrobeno v Německu.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430845200" stop= "1430846880">
    <title>Aram Chačaturjan: Sonáta pro klavír</title>
    <sub-title>Allegro vivace,Andante tranquillo,Allegro assai,Hraje Zdeněk Kožina (klavír).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430846880" stop= "1430848620">
    <title>Viktor Kalabis: Koncert pro velký orchestr op. 25</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro Adagio Allegro assai Allegro vivo Hraje Česká filharmonie, řídí Ladislav Slovák.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430848620" stop= "1430849700">
    <title>Miroslav Kubička: Okamžiky I. a II.. Cyklus písní pro vyšší hlas a klavír</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Okamžiky I. Okamžiky II. Zpívá Magdaléna Hajóssyová (soprán), hraje Tomáš Víšek (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430849700" stop= "1430852580">
    <title>Sergej Ivanovič Tanějev: Kvintet pro  dvoje housle, violu, violoncello a klavír g moll op. 30</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Introduzione - Adagio mesto Scherzo - Presto Largo Finale. Allegro vivace Hraje Kvinteto Moskevské konzervatoře. Vyrobeno ve Francii.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430852580" stop= "1430859180">
    <title>Johann Sebastian Bach : Velká mše pro sóla, sbor a orchestr h moll BWV 232</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Kyrie Gloria Symbolum Nicenum. Credo Sanctus Osanna. Benedictus. Agnus Dei et Dona nobis pacem Zpívají Lucia Popp (soprán), Carolyn Watkinsonová (alt), Eberhard Buchner (tenor), Siegfried Lorenz (baryton), Theo Adam (bas) a Lipský rozhlasový sbor, sbormistr Jorg Peter Weigle, hraje Nové Bachovo Collegium Musicum, řídí Peter Schreier.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430859600" stop= "1430864100">
    <title>Felix Mendelssohn-Bartholdy : Symfonie č. 2 B dur op. 52 pro dva soprány, tenor, smíšený sbor a orchestr Chvalozpěv.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Elizabeth Connellová a Karita Mattila (soprány) , Hans Peter Blochwitz (tenor) a Londýnský symfonický sbor, sbormistr John Alley,  hraje Londýnský symfonický orchestr, řídí Claudio Abbado.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430864100" stop= "1430867220">
    <title>Georg Friedrich Handel : Vodní hudba HWV 348 - 349 - 350</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Suita č. 1 Suita č. 2 Suita č. 3 Hraje Komorní orchestr Jeana-Francoise Paillarda, řídí Jean-Francois Paillard. Nahrávka z r. 1973. Vyrobeno v NSR.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430867220" stop= "1430870400">
    <title>Aram Chačaturjan: Gajané. Výběr z baletních suit pro symfonický orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Tanec na přivítanou  Adagio. Gajané Tanec děvčátek. Suita I/2 Lyrický duet. Suita II/2 Ukolébavka. Suita I/5 Gajané a Giko Tanec horalů Požár Lezginka. Suita I/8 Gopak Šavlový tanec. Suita III/5 Procitnutí a tanec Aiši. Suita I/3 Hraje Česká filharmonie, řídí Zdeněk Chalabala. Vyrobeno v ČR.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430870340" stop= "1430873820">
    <title>Franz Schubert : Oktet F dur pro klarinet, fagot, lesní roh, dvoje housle, violu, violoncello a kontrabas D 803 op. posth. 166.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Adagio - Allegro Adagio Allegro vivace Andante Menuetto. Allegretto - Trio Andante molto - Allegro Hraje Consortium Classicum, umělecký vedoucí Dieter Klocker.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430874000" stop= "1430876460">
    <title>Max Bruch: Koncert pro housle a orchestr č. 3 d moll op. 58</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro energico Adagio Allegro molto Hrají James Ehnes (housle) a Orchestre symphonique de Montréal /montrealský symfonický orchestr/, řídí Charles Dutoit /šárl dytoa/. Vyrobeno v Kanadě.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430876460" stop= "1430878260">
    <title>Kryštof Harant z Polžic a Bezdružic: Missa quinis vocibus. Super Dolorosi martyr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Kyrie Gloria Credo Sanctus Benedictus Agnus Crucifixus (2.verze) Zpívá Český pěvecký sbor, sbormistr Josef Veselka.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430888400" stop= "1430889720">
    <title>sir Edward Elgar: Na jihu op. 50. Koncertní předehra</title>
    <sub-title>Hraje Londýnský filharmonický orchestr, řídí Norman Del Mar.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430889720" stop= "1430891340">
    <title>Maurice Ravel : Trio pro housle, violoncello a klavír a moll</title>
    <sub-title>Modéré,Pantoum. Assez vif,Passacaille. Tres large,Final. Animé,Hraje Trio Dali.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430891340" stop= "1430892240">
    <title>Igor Stravinskij : Oktet pro dechové nástroje</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Sinfonia. Lento - Allegro moderato Tema con variazioni. Andantino - Moderato Finale. Tempo giusto Hraje Komorní orchestr Orpheus.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430892300" stop= "1430894400">
    <title>Louis Vierne: Kvintet pro dvoje housle, violu, violoncello a klavír c moll op. 42</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Poco lento - Moderato Larghetto sostenuto Maestoso - Allegro molto risoluto Hrají Levente Kende (klavír) a Spiegel String Quartet.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430894400" stop= "1430895840">
    <title>Ralph Vaughan Williams: Mše g moll</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Kyrie Gloria Credo Sanctus Agnus Dei Zpívají Mary Seers (soprán), Michael Chance /majkl čenc/ (kontratenor), Philip Salmon (tenor), Jonathan Best (bas) a Corydon Singers, sbormistr Matthew Best.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430895900" stop= "1430898420">
    <title>Paul Dukas: Symfonie C dur</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro non troppo vivace, ma con fuoco Andante espressivo Allegro spiritoso Hraje Cincinnati Symphony Orchestra, řídí Jesús Lopez-Cobos. Vyrobeno v USA.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430898420" stop= "1430900160">
    <title>Sergej Prokofjev: Sonáta č. 1 f moll op. 80</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Andante assai Allegro brusco Andante Allegrissimo. Andante assai, come prima Hrají Gidon Kremer (housle) a Martha Argerich (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430900160" stop= "1430902380">
    <title>Georges Onslow: Septet pro flétnu, hoboj, klarinet, fagot, lesní roh, kontrabas a klavír B dur op. 79</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro Scherzo Andante Finale Hrají Jean Hubeau (klavír), Marc Marder (kontrabas) a Nielsen Quintet.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430902800" stop= "1430904960">
    <title>Antonín Dvořák : Trio pro housle, violoncello a klavír č. 3 f moll B 130 op. 65 Klavírní trio č. 3</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro ma non troppo Allegretto grazioso Poco adagio Finale. Allegro con brio Hraje Smetanovo trio.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430905020" stop= "1430907720">
    <title>Alfredo Casella: Symfonie č. 3 op. 63</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro mosso Andante molto moderato quasi adagio Scherzo. Minore. Allegro alquanto pesante e sempre molto ritmico. Maggiore. Allegro giocoso ed animato -Variazione Rondo Finale. Allegro molto vivace ed animato - Grazioso e leggiero - Scherzando grazioso - Tempo primo... Hraje WDR Sinfonieorchester Koln, řídí Alun Francis.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430907720" stop= "1430909700">
    <title>Edvard Hagerup Grieg: Dvanáct písní na texty A.O.Vinjeho pro mezzosoprán a klavír op. 33</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Guten (Země) Varen (Jaro) Den Saerde (Zraněný) Tytebaeret (The Lingonberry) Langs ei A (Podél řeky) Eit Syn (A Vidění) Gamle Mor (Stará matka) Det fyrste (První věci) Ved Rondane (Na kopcích) Et Vennestykke (Přátelé), č.  10 Trudom (Věrnost) Fyremal (Životní cíl) Zpívá Monica Groop (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430909700" stop= "1430911860">
    <title>Georges Onslow: Duo pro housle a klavír op. 31</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Introduzione. Largo - Allegro moderato Andantino grazioso Menuetto Finale. Allegretto espressivo Hrají Sandrine Cantoreggi (housle) a Laurent Martin (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430911920" stop= "1430914440">
    <title>Jean Philippe Rameau: Anacréon. Opera-balet o jednom dějství</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Ritournelle 1. scéna 2. scéna 3. scéna 4. scéna  5. scéna  Zpívají Thierry Félix (baryton), Annick Massis (soprán), Veronique Gens /veronyk žen/ (soprán), Rodrigo del Pozo (kontratenor) a Choeur des Musiciens du Louvre, hraje Les Musiciens du Louvre /le myzicijen dy luvr/, řídí Marc Minkowski.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430914440" stop= "1430916900">
    <title>Ludwig van Beethoven : Smyčcový kvartet cis moll op. 131</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Adagio, ma non troppo e molto espressivo Allegro molto vivace Allegro moderato Andante, ma non troppo e molto cantabile - Andante moderato e lusinghiero - Adagio - Allegretto Presto - Molto poco adagio Adagio quasi un poco andante Allegro Hraje Hagen Quartett.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430917200" stop= "1430919300">
    <title>Johann Joseph Fux: Missa Corporis Christi. Mše na svátek Božího Těla pro sóla, sbor a orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Kyrie Gloria Credo Sanctus Benedictus Agnus Dei Zpívají David Cordier (soprán-kontratenor), Drew Minter (alt-kontratenor), Johannes Chum (tenor), Klaus Mertens (bas) a Vocal Ensemble, hraje Wiener Akademie, řídí Martin Haselbock.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430919300" stop= "1430920800">
    <title>Heitor Villa-Lobos: Smyčcový kvartet č. 10 A 468</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Poco animato Adagio Scherzo. Allegro vivace Molto allegro Hraje Cuarteto Latinoamericano.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430920860" stop= "1430922000">
    <title>Johann Kuhnau: Biblická sonáta pro cembalo</title>
    <sub-title>č. 3 - Jákobova svatba,Hraje John Butt (cembalo).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430922000" stop= "1430924640">
    <title>André Campra: Requiem. Smuteční mše pro sóla, sbor a orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Requiem Kyrie Graduel Offertorium Sanctus Agnus Dei Post-Communio Zpívají Elisabeth Baudry (soprán), Monique Zanetti (mezzosoprán), Josep Benet (kontratenor), John Elwes (tenor), Stephen Varcoe (bas) a La Chapelle Royale, hraje La Chapelle Royale, řídí Philippe Herreweghe /filip herevéche/.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430924580" stop= "1430926320">
    <title>Claude Debussy : Trio G dur</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Andantino con moto allegro. Allegro appasionato. Tempo primo Scherzo. Intermezzo. Moderato con allegro Andante espressivo Finale. Appassionato Hraje Borodinovo trio.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430926320" stop= "1430928480">
    <title>Igor Stravinskij : Symfonie Es dur op. 1</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro moderato - Allegro molto Scherzo. Allegretto Largo Finale. Allegro molto - Presto Hraje Ruský národní orchestr, řídí Michail Pletněv.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430928480" stop= "1430930820">
    <title>Jan Václav Hugo Voříšek: Impromptus pro klavír op. 7</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro Allegro moderato Allegretto Allegretto Allegretto Allegretto Hraje Karel Košárek (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430931660" stop= "1430939400">
    <title>Johann Sebastian Bach : Matoušovy pašije, BWV 244</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Letizia Scherrer (soprán), Stella Doufexis (mezzosoprán) a Maximilian Schmitt (tenor), hrají Felix Speer (baryton), Thomas E. Bauer (bas) a MDR Symphony Orchestra, řídí Philipp Ahmann, spoluúčinkuje MDR Radio Chorus.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430939520" stop= "1430940420">
    <title>Antoine Forqueray: Suita č. 1 d moll</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allemande. La Laborde La Forqueray  La Cottin La Bellemont  La Portugaise  La Couperin</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430940420" stop= "1430941560">
    <title>Marin Marais: Suita b moll</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Prelude Petite Fantaisie Allemande Allemande Courante Sarabande Sarabande Gigue Gigue Menuet Gavotte Menuet Tombeau pour Monsieur de Lully</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430941500" stop= "1430941920">
    <title>Jean de Sainte-Colombe: Koncert XLIV</title>
    <sub-title>Tombeau les Regrets ,Quarrillon,Les pleurs,Joye des Elizees,</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430941920" stop= "1430943180">
    <title>Marin Marais: Les Folies d'Espagne</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430943240" stop= "1430944080">
    <title>Julius Rontgen: Výběr z Tria pro flétnu, hoboj a fagot G dur, op.86</title>
    <sub-title>Spoluúčinkuje Midt-Vest.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430944080" stop= "1430945820">
    <title>Wolfgang Amadeus Mozart : Smyčcový kvartet č. 19 C dur, K. 465</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>1. Adagio. Allegro 2. Andante cantabile 3. Menuetto. Allegro 4. Allegro molto Spoluúčinkuje Casals Quartet.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430946720" stop= "1430956980">
    <title>Petr Iljič Čajkovskij:  Mazepa. Opera o třech dějstvích.</title>
    <sub-title>Hraje orchestr Kirovova divadla v Sankt Petěrburku řídí Valerij Gergiev.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430956980" stop= "1430957640">
    <title>Antonio Vivaldi : Koncert pro housle, smyčcový orchestr a basso continuo Es dur R 253. La tempesta di mare (Mořská bouře)</title>
    <sub-title>Hrají Franzjosef Maier (housle) a Collegium Aureum.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430957640" stop= "1430959380">
    <title>Edouard Lalo: Symfonie g moll</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Andante - Allegro non troppo Vivace Adagio Allegro Hraje Royal Philharmonic Orchestra, řídí Yondani Butt.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430959380" stop= "1430960220">
    <title>Johannes Brahms : Altová rapsodie opus 53. Skladba pro alt, mužský sbor a orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Jard van Nes (mezzosoprán) a Symfonický sbor San Francisco, sbormistr Vance George, hraje Symfonický orchestr San Francisco, řídí Herbert Blomstedt.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430960400" stop= "1430962560">
    <title>Antonín Dvořák : Trio pro housle, violoncello a klavír č. 3 f moll B 130 op. 65 Klavírní trio č. 3</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro ma non troppo Allegretto grazioso Poco adagio Finale. Allegro con brio Hraje Smetanovo trio.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430962620" stop= "1430965320">
    <title>Alfredo Casella: Symfonie č. 3 op. 63</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro mosso Andante molto moderato quasi adagio Scherzo. Minore. Allegro alquanto pesante e sempre molto ritmico. Maggiore. Allegro giocoso ed animato -Variazione Rondo Finale. Allegro molto vivace ed animato - Grazioso e leggiero - Scherzando grazioso - Tempo primo... Hraje WDR Sinfonieorchester Koln, řídí Alun Francis.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430965320" stop= "1430967300">
    <title>Edvard Hagerup Grieg: Dvanáct písní na texty A.O.Vinjeho pro mezzosoprán a klavír op. 33</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Guten (Země) Varen (Jaro) Den Saerde (Zraněný) Tytebaeret (The Lingonberry) Langs ei A (Podél řeky) Eit Syn (A Vidění) Gamle Mor (Stará matka) Det fyrste (První věci) Ved Rondane (Na kopcích) Et Vennestykke (Přátelé), č.  10 Trudom (Věrnost) Fyremal (Životní cíl) Zpívá Monica Groop (mezzosoprán), hraje Roger Vignoles (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430967300" stop= "1430969460">
    <title>Georges Onslow: Duo pro housle a klavír op. 31</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Introduzione. Largo - Allegro moderato Andantino grazioso Menuetto Finale. Allegretto espressivo Hrají Sandrine Cantoreggi (housle) a Laurent Martin (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430969520" stop= "1430972040">
    <title>Jean Philippe Rameau: Anacréon. Opera-balet o jednom dějství</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Ritournelle 1. scéna 2. scéna 3. scéna 4. scéna  5. scéna  Zpívají Thierry Félix (baryton), Annick Massis (soprán), Veronique Gens /veronyk žen/ (soprán), Rodrigo del Pozo (kontratenor) a Choeur des Musiciens du Louvre, hraje Les Musiciens du Louvre /le myzicijen dy luvr/, řídí Marc Minkowski.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430972040" stop= "1430974500">
    <title>Ludwig van Beethoven : Smyčcový kvartet cis moll op. 131</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Adagio, ma non troppo e molto espressivo Allegro molto vivace Allegro moderato Andante, ma non troppo e molto cantabile - Andante moderato e lusinghiero - Adagio - Allegretto Presto - Molto poco adagio Adagio quasi un poco andante Allegro Hraje Hagen Quartett.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430974800" stop= "1430975700">
    <title>Carl Philipp Emanuel Bach: Sonáta G dur pro harfu</title>
    <sub-title>Adagio un poco,Allegro,Allegro,Hraje Jana Boušková (harfa).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430975760" stop= "1430977500">
    <title>Justin Heinrich Knecht: Le Portrait musical de la Nature</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegretto - Andante pastorale - Allegretto - Villanella grazioso - Allegretto Tempo medesimo Allegro molto Tempo medesimo L'Inno con variazioni. Andantino - Coo. Allegro con brio - Andantino - Coro. Allegro con brio Hraje Orchestra Filarmonica di Torino, řídí Christian Benda.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430977500" stop= "1430979960">
    <title>Sergej Vasiljevič Rachmaninov: Preludia pro klavír op. 32.</title>
    <sub-title>Hraje John Lill (klavír).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430979960" stop= "1430981460">
    <title>Jean-Féry Rebel: Les Elémens. Suita pro orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Le Cahos Air pour les violons. La terre et l' eau Chaconne. Le feu Air. Ramage Rossignols Rondeau. Air pour l' Amour Loure Sicilienne Caprice Tambourins 1 &amp;amp; 2 Hraje Musica Antiqua Koln, řídí Reinhard Goebel.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430981460" stop= "1430983200">
    <title>Franco Alfano: Koncert pro housle, violoncello a klavír.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Con dolce malinconia Allegretto fantastico Presto Hrají Elmira Darvarova (housle), Samuel Magill (violoncello) a Scott Dunn (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430983200" stop= "1430984760">
    <title>Jan Křtitel Vaňhal: Gloria G dur. Duchovní skladba pro sóla, sbor a orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Alice Martini (soprán), Sylva Čmugrová (alt), Jaroslav Březina (tenor), Roman Janál (baryton) a Boni pueri, sbormistr Pavel Horák, hraje Komorní filharmonie Pardubice, řídí Marek Štryncl.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430984760" stop= "1430985840">
    <title>Nino Rota: Trio pro klarinet, violoncello a klavír</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro Andante Allegrissimo Hrají Goran Gojevic (klarinet), Winona Zelenka (violoncello) a Mary Kenedi (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430985840" stop= "1430988780">
    <title>Johannes Brahms : Uherské tance</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Č. 1 g moll - č. 2 d moll - č. 3 F dur -  č. 4 fis moll - č. 5    g moll - č. 6 D dur - č. 7  F dur - č. 8 a moll - č. 9 e moll  -  č. 10 F dur - č. 11 d moll - č. 12 d moll - č. 13 D dur -      č. 14 d moll - č. 15 B dur - č. 16 F dur - č. 17 fis moll - č. 18 D dur - č. 19 h moll - č. 20 e moll - č. 21 e moll. Hrají Vídeňští filharmonikové, řídí Claudio Abbado.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430989200" stop= "1430990280">
    <title>Ludwig van Beethoven : Bagately pro klavír op. 119 Jedenáct bagatel</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>č. 1, g moll, Allegretto č. 2. C dur, Andante con moto /1800/ č. 3, D dur, a l'Allemande č. 4, A dur, Andante cantabile /1800/ č. 5, e moll, Risoluto /1802/ č. 6, G dur, Andante - Allegro č. 7, C dur, Allegro ma non troppo č. 8, C dur, Moderato cantabile č. 9, a moll, Vivace assai ed un poco sentimentale č. 10, A dur, Allegramente č. 11, B dur, Andante ma non troppo Hraje Trudelies Leonhardt (klavír kladívkový).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430990280" stop= "1430992860">
    <title>Georg Friedrich Handel : Apollo e Dafne HWV 122. Dramatická kantáta pro dva sólové hlasy a komorní orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Overture - Concerto grosso op. 3 č. 1 - (Allegro) Recitativ - (Apollo) Árie - (Apollo) Recitativ - (Apollo) Árie - (Apollo) Árie - (Dafne) Recitativ - (Apollo, Dafne) Árie - (Dafne) Recitativ - (Apollo, Dafne) Duet - (Apollo, Dafne) Recitativ - (Apollo) Árie - (Apollo) Recitativ - (Dafne) Árie - (Dafne) Recitativ - (Apollo, Dafne) Duet - (Apollo, Dafne) Recitativ - (Apollo,</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430992920" stop= "1430995260">
    <title>Henry Vieuxtemps: Grande Sonate pro housle a klavír D dur op. 12</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro assai Scherzo Largo ma non troppo Rondo Hrají Michael Guttman (housle) a Yoko Kikuchi (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430995260" stop= "1430997900">
    <title>Wilhelm Stenhammar: Serenáda pro orchestr op. 31.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Overtura. Allegrissimo Reverenza. Tempo di menuetto, tranquillo e grazioso Canzonetta. Tempo di valse, un poco tranquillo Scherzo. Presto Notturno. Andante sostenuto Finale. Tempo moderato Hraje Goteborští symfonikové, řídí Neeme Jarvi.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430997900" stop= "1430999280">
    <title>Johann Nepomuk Hummel: Sonáta pro violoncello a klavír A dur op. 104.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro amabile e grazioso Romanza. Un poco adagio e con espressione Rondo. Allegro vivace un poco Hrají Juraj Alexander (violoncello) a Alexander Cattarino (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1430999280" stop= "1431002520">
    <title>Petr Iljič Čajkovskij: Liturgie Jana Zlatoústého op. 41. Liturgické zpěvy pro smíšený sbor a cappella.</title>
    <sub-title>,Zpívá Komorní sbor Ministerstva kultury Ukrajiny /USSR/, řídí Valerij Poljanskij.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431002520" stop= "1431003180">
    <title>Jean Baptiste Loeillet de Gant: Sonáta pro flétnu zobcovou a basso continuo G dur op. 1 č. 3</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Largo Allegro Adagio Gavotta Hrají Daniel Rothert (flétna zobcová), Vanessa Young (violoncello) a Ketil Haugsand (cembalo).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431003600" stop= "1431004620">
    <title>Wolfgang Amadeus Mozart : Sonáta pro housle a klavír G dur K 301 = K 293a</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro con spirito Allegro Hrají Gabriela Demeterová (housle) a Norbert Heller (klavír kladívkový).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431004620" stop= "1431007200">
    <title>Karl Goldmark: Landliche Hochzeit Es dur op. 26. Symfonická báseň</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Hochzeitsmarsch. Variationen Brautlied. Intermezzo Serenade. Scherzo Im Garten. Andante Tanz. Finale Hraje National Symphony Orchestra of Ireland, řídí Stephen Gunzenhauser /Stefen Guncenhauzer/.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431007260" stop= "1431009000">
    <title>Johann Sebastian Bach : Partita č. 2 d moll BWV 1004</title>
    <sub-title>Hraje Isabelle Faust (housle).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431009000" stop= "1431010500">
    <title>Giovanni Paisiello: Koncert pro klavír a orchestr č. 4 g moll</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro Largo Rondo. Allegretto Hrají Francesco Nicolosi (klavír) a Collegium Philharmonicum Chamber Orchestra, řídí Gennaro Cappabianca.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431010500" stop= "1431012240">
    <title>Johannes Brahms : Trio pro housle, lesní roh a klavír Es dur op. 40</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Andante - Poco piu animato Scherzo. Allegro - Molto meno allegro Adagio mesto Finale. Allegro con brio Hrají Isabelle Faust (housle), Teunis van der Zwart (lesní roh) a Alexander Melnikov (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431012300" stop= "1431016500">
    <title>Felix Mendelssohn-Bartholdy : Symfonie č. 2 B dur op. 52 pro dva soprány, tenor, smíšený sbor a orchestr Lobgesang - Chvalozpěv.</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Zpívají Edith Mathisová (soprán), Lieselotte Rebmannová (soprán), Werner Hollweg (tenor) a Sbor Německé opery v Berlíně /Chor der Deutschen Oper Berlin/, sbormistr Walter Hagen-Groll, hrají Berlínští filharmonikové, řídí Herbert von Karajan.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431016560" stop= "1431017640">
    <title>Joseph Haydn : Smyčcový kvartet C dur Hob III/39 op. 33, č. 3 Ptačí</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allegro moderato Scherzo. Allegretto Adagio Finale. Rondo. Presto Hraje Panochovo kvarteto.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431018000" stop= "1431018720">
    <title>Bruno Maderna: Koncert pro dva klavíry. Jednovětý. Verze Koncertu pro klavír a orchestr /1942/</title>
    <sub-title>Hrají Aldo Orvieto (klavír) a Fausto Bongelli (klavír).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431018720" stop= "1431020340">
    <title>Kurt Weill: Koncert pro housle, dechové, bicí nástroje a kontrabas op. 12</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Andante con moto Notturno. Allegro un poco tenuto Cadenza. Moderato Serenata Allegro molto un poco agitato Hrají Anthony Marwood (housle) a Academy of St. Martin in the Fields /Akademie sv. Martina v polích/, řídí Anthony Marwood.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431020340" stop= "1431022440">
    <title>Gian Francesco Malipiero: Poemetti lunari. Cyklus skladeb pro klavír</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Salmodiando, gravemente Mestamente, ma non lento Lugubre Presto Mestamente quasi senza ritmo Molto lento Agitatissimo Hraje Rira Lim (klavír).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431022440" stop= "1431024480">
    <title>Peteris Vasks: Koncert pro flétnu a orchestr</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Cantabile Quasi una Burlesca Cantabile Hrají Michael Faust (flétna) a Sinfonia Finlandia Jyvaskyla, řídí Patrick Gallois.</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431024540" stop= "1431025740">
    <title>Eugene Ysaye: Sonáta pro sólové housle č. 1 g moll op. 27 č. 1. Z cyklu Six Sonates pour violon seul op. 27 Joseph Szigeti</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Grave. Lento assai Fugato. Molto moderato Allegretto poco scherzoso. Amabile Finale con brio. Allegro fermo Hraje Tianwa Yang (housle).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431025740" stop= "1431026640">
    <title>Eugene Ysaye: Sonáta pro sólové housle č. 2 a moll op. 27 č. 2. Z cyklu Six Sonates pour violon seul op. 27 Jacques Thibaud</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Obsession. Prélude. Poco vivace Malincolia. Poco lento Danse des ombres. Sarabande. Lento Les furies. Allegro furioso Hraje Tianwa Yang (housle).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431026640" stop= "1431027120">
    <title>Eugene Ysaye: Sonáta pro sólové housle č. 3 d moll op. 27 č. 3. Z cyklu Six Sonates pour violon seul op. 27 George Enescu</title>
    <sub-title>Hraje Tianwa Yang (housle).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431027120" stop= "1431027960">
    <title>Eugene Ysaye: Sonáta pro sólové housle č. 4 e moll op. 27 č. 4. Z cyklu Six Sonates pour violon seul op. 27 Fritz Kreisler</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Allemanda. Lento maestoso Sarabande. Quasi lento Finale. Presto ma non troppo Hraje Tianwa Yang (housle).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431028020" stop= "1431028680">
    <title>Eugene Ysaye: Sonáta pro sólové housle č. 5 G dur op. 27 č. 5. Z cyklu Six Sonates pour violon seul op. 27 Mathieu Crickboom</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>L' aurore, Lento assai Danse rustique. Allegro giocoso molto moderato Hraje Tianwa Yang (housle).</desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431028680" stop= "1431029220">
    <title>Eugene Ysaye: Sonáta pro sólové housle č. 6 E dur op. 27 č. 6. Z cyklu Six Sonates pour violon seul op. 27 Manuel Quiroga</title>
    <sub-title>Hraje Tianwa Yang (housle).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431029220" stop= "1431031020">
    <title>Ross Edwards: Symfonie č. 1 "Da pacem Domine".</title>
    <sub-title>Hraje Symfonický orchestr Sydny, řídí David Porcelijn.</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="16645" start= "1431031020" stop= "1431032160">
    <title>Paul Hindemith: Sonáta pro klarinet a klavír</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc>Massig bewegt Lebhaft Sehr langsam Kleines Rondo, gemachlich, 4. čáswt Hraje Spectrum Concerts Berlin.</desc>
</programme>
</tv>