<tv>
<channel id="261"> 
    <display-name>CT 1 HD</display-name> 
</channel>
<programme channel="261" start= "1430706344" stop= "1430706746">
    <title>Postřehy odjinud, Německo očima Davida Šťáhlavského</title>
    <sub-title>Přívětivá tvář hor Krušných.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430706746" stop= "1430708340">
    <title>Zajímavosti z regionů</title>
    <sub-title>Události a informace z kraje, v němž žijete.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430708340" stop= "1430719200">
    <title>Studio 6</title>
    <sub-title>Co všechno se dá zvládnout v devadesáti? Francouzský šansoniér Charles Aznavour na příklad vydává novou desku. Rozhodně se tedy nechystá do důchodu. Desku Encores sám napsal, zkomponoval a nazpíval. 22. května oslaví</sub-title>
    <desc>dokonce jednadevadesáté narozeniny. Svým věkem se tak řadí mezi nejstarší zpěváky světa. Kdo v důchodovém věku aktivně zpívá a co jim dává kuráž stále znovu vydávat alba, to už je téma pro hudebního publicistu Pavla Klusáka v 7:50 na ČT1 a ČT24.16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430719200" stop= "1430723100">
    <title>Hercule Poirot, Tajemné zmizení pana Davenheima</title>
    <sub-title>Detektivní práce nejsou žádné čáry, člověk musí hledat pravdu rozumem. David Suchet v hlavní roli britského seriálu, natočeného podle literární předlohy Agathy Christie (1990)</sub-title>
    <desc>hrají: H. Fraser, P. Jackson, P. Moranová, M. Martinová, K. Colley, T. Mathews a další. Režie Andrew Grieve.4:3Skryté titulkyPři společné návštěvě představení iluzionisty jsou inspektor Japp i kapitán Hastings fascinováni kouzelníkovým uměním, pouze Poirot je skeptický. Žádné záhady neuznává. Japp mu proto předloží skutečnou záhadu, a sice nevyjasněný případ zmizení významného bankéře. Pan Matthew Davenheim před několika dny odešel ze svého domu odeslat dopisy a od té doby o něm nikdo neslyšel. Nepotkal ho ani jeho kolega a rival v jedné osobě pan Lowen, mířící stejnou cestou k němu domů. Tato záhada Poirota zaujme natolik, že s Jappem uzavře sázku, že ji vyřeší do sedmi dnů, aniž by opustil svůj byt. Klíč k případu geniálnímu detektivovi nakonec poskytne obsah toaletní skříňky zmizelého muže.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430723100" stop= "1430725200">
    <title>168 hodin</title>
    <sub-title>Zase ty kabelky: neproclená kabelka Moniky Babišové rozbuškou menší vládní krize - Trosky Nepálu: Češi, kteří zažili zemětřesení v Káthmándú - Přepíšeme dějiny: hokejové šílenství opět v ČR - Na vozíku </sub-title>
    <desc>asistenta - Ministr zahradníkem.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430725200" stop= "1430730000">
    <title>Čarovné dědictví</title>
    <sub-title>Česká filmová pohádka o tom, co všechno způsobila jedna kouzelná čapka (1985). Hrají: M. Peřt, R. Štědrý, T. Chudobová, M. Kopecký, L. Skořepová, J. Kodet, M. Donutil, J. Pecha, J. Kraus a další. Scéná</sub-title>
    <desc>J. Hanzlík. Kamera V. Růžička. Režie Z. Zelenka.4:3Skryté titulkyPro námět koprodukčního pohádkového filmu sáhli scenárista Josef Hanzlík a debutující režisér Zdeněk Zelenka ke stejnojmenné dětské knize spisovatele Václava Řezáče, jež poprvé vyšla v roce 1939. Film v podobě crazy-pohádky spojuje pohádkové motivy s realistickým příběhem historického charakteru (děj se odehrává v německém vévodství na konci 18. století). Despotický vládce nejen terorizuje pomocí surových rejtarů vlastní lid, ale projevuje i velikášské dobyvačné plány, jež však překazí prostí lidé. V čele vzpoury stojí čepičář Vojtěch a pekař Průba, a odboje se aktivně zúčastní i jejich děti Vítek, Hynek a Majda. Lid se osvobodí, vévodu a jeho spřežence po právu potrestá - a není k tomu ani třeba Vítkova "čarovného dědictví" v podobě kouzelné čapky, která splní majiteli každé přání.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430730000" stop= "1430731200">
    <title>Zprávy ve 12</title>
    <sub-title>Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430731200" stop= "1430731800">
    <title>Předpověď počasí, sportovní zprávy</title>
    <sub-title>Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430731800" stop= "1430737200">
    <title>Sama doma</title>
    <sub-title>Živě. Být doma neznamená samotu. Harmonie vztahů a rodiny.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazykSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430748900" stop= "1430750598">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430750598" stop= "1430751600">
    <title>Černé ovce</title>
    <sub-title>PŘÍPOJKY - Vodárenská společnost chce, aby majitelé domů zaplatili opravu vodovodU. Kdo má ale hradit opravy pod veřejným prostranstvím?</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430751600" stop= "1430753100">
    <title>Události v regionech</title>
    <sub-title>Kraj Vysočina připravuje integrovaný systém veřejné dopravy. Doposud jeho realizaci bránila rozloha kraje i řídké osídlení. Kraj to však chce změnit. V Hamru na Jezeře na Českolipsku začíná demontáž t</sub-title>
    <desc>věže bývalého dolu podniku Diamo. Celá operace za využití jeřábů potrvá několik dní. Západočeské lázně vstupují do nové sezóny. V Jáchymově znovu nabírají personál, naopak Karlovy Vary čelí úbytku zahraničních klientů.16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430753100" stop= "1430754900">
    <title>Míň je víc</title>
    <sub-title>Zábavná vědomostní soutěž, kde vyhrává nejnižší skóre. Moderuje Jan Smetana. Režie P. Hejnal.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430754900" stop= "1430755200">
    <title>Události za okamžik a počasí</title>
    <sub-title>Hlavní události a předpověď počasí.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430755196" stop= "1430758200">
    <title>Události</title>
    <sub-title>Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430758200" stop= "1430758745">
    <title>Branky, body, vteřiny</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430758740" stop= "1430758903">
    <title>Losování SAZKAmobil šance</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430758951" stop= "1430763107">
    <title>Panoptikum Města pražského, Letní přeháňka</title>
    <sub-title>4/10 Seriál kriminálních příběhů s oblíbenými pány kriminalisty z pražské "čtyřky". V okurkové sezóně je čeká případ mrtvé mladé dívky (1987). Hrají: J. Adamíra, J.</sub-title>
    <desc>Vinklář, J. Bláha, O. Havelka, F. Filipovský, M. Vašut, V. Preiss, M. Vašinka, J. Bruder, V. Thielová a další. Scénář J. Marek. Kamera J. Šámal. Režie A. Moskalyk.HDTVZvukový popisSkryté titulkyV parném letním dni uprostřed okurkové sezóny, kdy se podle názoru detektivů nedá očekávat žádný zločin kromě násilného smilstva, je na oddělení hlášena vražda mladé dívky. Jak se později ukáže - dělnice z textilní továrny. Podezřelí jsou celkem tři: vojín Vondra (M. Vašinka), který dívku miloval a měl taky důvod k žárlivosti, mladý básník svobodník aspirant Boháček (M. Vašut) a konečně ženáč Hnízdo (V. Preiss). Všichni měli k dívce vztah... Určit pachatele je těžké: navíc je záhadou, jakým způsobem byla dívka usmrcena. K rozřešení tentokrát přispěje penzista Mrázek (F. Filipovský), který sleduje, co se kolem něho děje...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430763107" stop= "1430765640">
    <title>Reportéři ČT</title>
    <sub-title>Její posudky rozhodují o milionech. Jsou však nevěrohodné. Krvavý konec války. Neznámé oběti Pražského povstání.   Tunel na kurtech v Karlíně. Jak vyštípat staré členy a prodat pod cenou lukrativní areál.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430765400" stop= "1430769265">
    <title>Kriminalista, Noční pták, Kriminalist, Der</title>
    <sub-title>Sympatický policista jde s ohromující důkladností po stopách každého případu. Německý kriminální seriál (2006-14). Hrají: Ch. Berkel, F. Giering, A. Schudtová, S. Anbehová, A.</sub-title>
    <desc>C. Holfelderová a další. Režie Dagmar Hirtzová.16:9Skryté titulkyJe už dost pozdě, když se malí sourozenci Hanna a Jakob tajně vydají ven. Pro pětiletého chlapce znamená tento výlet bobříka odvahy. Uslyší tlumený zvuk, který je vyděsí. Blikající modré světlo o chvíli později rozzáří tmu. Na ulici leží nehybné tělo mladého muže. Otevřená rána na jeho hlavě svědčí, že byl brutálně napaden. Jako první ho objeví jeho tchán, jenž si s Robertem chtěl promluvit o předání vedení své stavební firmy. Ctižádostivého a pracovitého mladíka si oblíbil více než dceru Alici, která je ve vysokém stupni těhotenství. Robert měl být důstojným nástupcem, proto po svatbě přijal příjmení jeho rodiny. Před vrchním komisařem Schumannem stojí další komplikovaný případ...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430765640" stop= "1430765801">
    <title>Výsledky losování Šťastných 10</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430765801" stop= "1430769265">
    <title>Kriminalista, Noční pták, Kriminalist, Der</title>
    <sub-title>Sympatický policista jde s ohromující důkladností po stopách každého případu. Německý kriminální seriál (2006-14). Hrají: Ch. Berkel, F. Giering, A. Schudtová, S. Anbehová, A.</sub-title>
    <desc>C. Holfelderová a další. Režie Dagmar Hirtzová.16:9Skryté titulkyJe už dost pozdě, když se malí sourozenci Hanna a Jakob tajně vydají ven. Pro pětiletého chlapce znamená tento výlet bobříka odvahy. Uslyší tlumený zvuk, který je vyděsí. Blikající modré světlo o chvíli později rozzáří tmu. Na ulici leží nehybné tělo mladého muže. Otevřená rána na jeho hlavě svědčí, že byl brutálně napaden. Jako první ho objeví jeho tchán, jenž si s Robertem chtěl promluvit o předání vedení své stavební firmy. Ctižádostivého a pracovitého mladíka si oblíbil více než dceru Alici, která je ve vysokém stupni těhotenství. Robert měl být důstojným nástupcem, proto po svatbě přijal příjmení jeho rodiny. Před vrchním komisařem Schumannem stojí další komplikovaný případ...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430769265" stop= "1430770676">
    <title>Na stopě</title>
    <sub-title>Zločin nelze vymýtit. S vaší pomocí se mu však můžeme bránit. Moderuje Roman Svoboda. Sledujte také na www.ct1.cz/nastope.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyAktuální případy, reportáže, pátrání. Pořad Na stopě pomáhá vyšetřovatelům a kriminalistům v objasňování těch nejzávažnějších kriminálních kauz. Pomáhá ale také lidem, kterým se ztratil někdo blízký. V průběhu roku je v pořadu odvysíláno několik desítek nevyřešených případů - každý rok zprostředkuje Policii České republiky divácké informace, které dovedou kriminalisty na stopu pachatele nejméně v deseti z nich. Součástí pořadu je také pátrání po hledaných a pohřešovaných. Každý čtvrtý se díky zveřejnění najde.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430769297" stop= "1430770704">
    <title>Na stopě</title>
    <sub-title>Zločin nelze vymýtit. S vaší pomocí se mu však můžeme bránit. Moderuje Roman Svoboda. Sledujte také na www.ct1.cz/nastope.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyAktuální případy, reportáže, pátrání. Pořad Na stopě pomáhá vyšetřovatelům a kriminalistům v objasňování těch nejzávažnějších kriminálních kauz. Pomáhá ale také lidem, kterým se ztratil někdo blízký. V průběhu roku je v pořadu odvysíláno několik desítek nevyřešených případů - každý rok zprostředkuje Policii České republiky divácké informace, které dovedou kriminalisty na stopu pachatele nejméně v deseti z nich. Součástí pořadu je také pátrání po hledaných a pohřešovaných. Každý čtvrtý se díky zveřejnění najde.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430770704" stop= "1430773857">
    <title>Profesionálové, V obležení, Professionals, The</title>
    <sub-title>Bodie, Doyle a Cowley z CI5 v akci. Britský kriminální seriál (1977). Hrají: M. Shaw, L. Collins, G. Jackson a další. Režie William Brayne.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyCI5 pátrá po německé teroristické skupině Myer - Helmutová, jejíž členové v posledních třech letech zabili nebo zmrzačili více než dvě stě nevinných lidí a nyní podle všeho pobývají v Británii. Bodie, který je kvůli zranění ruky na týden postaven mimo službu, na ně náhodou narazí při projížďce na řece a zajme jejich vůdce. Na útěku před zbylými teroristy se spolu s přítelkyní ukryje na osamocené faře. Dokáže toto poslední útočiště i se svým handicapem ubránit do chvíle, než dorazí posily?</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430773830" stop= "1430775485">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430773857" stop= "1430775521">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430775485" stop= "1430777307">
    <title>Toulavá kamera</title>
    <sub-title>Mozaika z regionů.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430775521" stop= "1430777334">
    <title>Toulavá kamera</title>
    <sub-title>Mozaika z regionů.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430777334" stop= "1430778809">
    <title>Banánové rybičky</title>
    <sub-title>11 Zábavná talk show Haliny Pawlowské, tentokrát na téma "jak přežít stáří" (1999). Spoluúčinkují S. Zázvorková a A. Lustig. Režie J. Rásocha a K. Czaban.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430778809" stop= "1430780457">
    <title>Z metropole</title>
    <sub-title>Souhrn toho nejdůležitějšího, co se událo v Praze v uplynulých sedmi dnech.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430780457" stop= "1430783656">
    <title>Všechnopárty</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Karla Šípa. Režie V. Polesný.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyPáteční večery patří již tradičně Karlu Šípovi a jeho zábavné talk show, která je pro chvíle, kdy nám končí pracovní povinnosti a těšíme se z nadcházejícího víkendu, tím nejlepším společníkem. Pozvání do pražského divadla Semafor dnes přijali zpěvák a kytarista František Nevěd, herec Filip Kaňkovský a šachista David Navara.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430783656" stop= "1430792791">
    <title>Dobré ráno</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430792791" stop= "1430793152">
    <title>Postřehy odjinud, Švýcarsko očima Petra Bílka</title>
    <sub-title>Znám křišťálovou studánku.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430793152" stop= "1430794740">
    <title>Události v regionech</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430794740" stop= "1430805600">
    <title>Studio 6</title>
    <sub-title>Před sedmdesáti lety vypuklo v Praze povstání proti nacistické okupaci. Byla to největší bitva českého národa na jeho území v novodobé historii. Víc v průběhu vysílání Studia 6 na jedničce a čtyřiadvacítce.</sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430805600" stop= "1430808663">
    <title>Tlusťoch, Příliš mnoho klientů, Dicke, Der</title>
    <sub-title>Bývalý právník jako úspěšný soukromý detektiv, který řeší případy s překvapivým nadhledem. Německý kriminální seriál (2005-12). Hrají: D. Pfaff, K. Pollittová, G.</sub-title>
    <desc>Schneebergerová a další. Režie Franziska Meyer Priceová.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430808663" stop= "1430810322">
    <title>Na cestě po Queenslandu</title>
    <sub-title>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem za osamělým zlatokopem, nebezpečnými slanovodními krokodýly a na procházku po největším korálovém království na světě (2010). Režie M. Froyda.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyQueensland je druhým největším australským státem s rozlohou téměř dva miliony kilometrů čtverečních a rozkládá se v severovýchodní části kontinentu. Zasahuje do různých podnebných pásem - od tropického severu až po mírný jih a pusté a suché vnitrozemí. Délka pobřeží včetně všech ostrovů a ostrůvků čítá téměř deset tisíc kilometrů. Mnohé z nich jsou chráněné Velkým bariérovým útesem, který je největší a nejvýznamnější soustavou korálových útesů na světě. Při našem putování nás čeká nejen podmořský svět, ale i národní parky, půvabná města, odlehlé zemědělské ranče, deštné pralesy s nádhernými vodopády a více než dva a půl tisíce kilometrů asfaltových a prašných cest.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430810322" stop= "1430810700">
    <title>Postřehy odjinud, Německo očima Davida Šťáhlavského</title>
    <sub-title>Roztříštěný diamant.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430810700" stop= "1430813154">
    <title>Reportéři ČT</title>
    <sub-title>Její posudky rozhodují o milionech. Jsou však nevěrohodné. Krvavý konec války. Neznámé oběti Pražského povstání.   Tunel na kurtech v Karlíně. Jak vyštípat staré členy a prodat pod cenou lukrativní areál.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430813154" stop= "1430816400">
    <title>Polopatě</title>
    <sub-title>Moderní hobby magazín Filipa Čapky. Užitečné informace o zahradách, bydlení a stavebních úpravách všeho druhu. Nejnovější trendy pro vaši inspiraci.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyV pravidelných rubrikách představujeme moderní trendy dnešního hobby. Užitečné informace o zahradách, bydlení a stavebních úpravách všeho druhu. Průvodce Filip Čapka s odborníky nebo známými osobnostmi nabídne nejnovější trendy i alternativní postupy s cílem inspirovat diváky.Zahrádku můžete mít třeba i v posledním patře domu, zároveň se inspirujte návodem,  jak oživit valem nudnou zahradu. Poradíme, jak novým nátěrem dát zašlému nábytku moderní šmrnc, ale ukážeme i opačný proces: jak si vytvořit z nového rámu zrcadla nebo obrazu retrorámeček. Řekneme vám, jak se starat o papriky ve skleníku i bojovat s plevelem v okrasné zahradě, a přidáme jedno netradiční hobby: chov závodních holubů.Obsah dílu:1. Zahrádky na balkoněPokud chcete zahradničit a nemáte zahradu, vytvořte si ji na balkoně. Nezapomeňte ani na své děti a pořiďte jim vlastní záhonek.2. Nátěry dřeva v interiéruOdstranit starý nátěr a nanést nový, to může být jedna z možností, jak dát zašlému nábytku nový kabát.3. Ostrůvek na zahradě I na nudné zahradě lze vytvořit zajímavé místo, na které s radostí spočine vaše oko.4. RetrorámečekZpůsobů, jak dosáhnout starobylého vzhledu na novém rámečku zrcadla nebo obrazu je mnoho. Vybrali jsme pro vás variantu ze starých časopisů. 5. Obtížný plevel v okrasné zahraděBoj s plevelem je nejlépe odstartovat hned zjara. 6. Pěstování zeleniny v nádobáchVe skleníku už máme vysazeny papriky pro časnou sklizeň. Řekneme vám, jak se o ně starat.   7. Chov závodních holubůDnes vám ukážeme, jak chovat atraktivní druh holubů, kteří jsou zajímaví speciálním způsobem letu.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430816400" stop= "1430817600">
    <title>Zprávy ve 12</title>
    <sub-title>Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430817600" stop= "1430818200">
    <title>Předpověď počasí, sportovní zprávy</title>
    <sub-title>Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430818200" stop= "1430823633">
    <title>Sama doma</title>
    <sub-title>Živě. Být doma neznamená hloupnout. Radosti a strasti na rodičovské dovolené.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazykSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430823633" stop= "1430826600">
    <title>Doktorka Quinnová IV, Expedice I, Dr. Quinn - Medicine Woman IV</title>
    <sub-title>Romantický příběh mladé lékařky, která nalezne svůj domov na Divokém západě. Americký seriál (1993-1998). Hrají: J. Seymourová, J. Lando, Ch. Allen, S. Toovey,</sub-title>
    <desc>E. Floresová a další.4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430826600" stop= "1430827602">
    <title>Pevnosti, Olomouc</title>
    <sub-title>Skvosty pevnostního stavitelství v Čechách, na Moravě a ve Slezsku (2010). Provází P. Jeništa. Režie P. Jurda.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430827602" stop= "1430830596">
    <title>Kojak III, Dům modlitby, doupě lupičů</title>
    <sub-title>Holá hlava, lízátko a neúnavný smysl pro spravedlnost. Klasický americký kriminální seriál (1973-78). Hrají: T. Savalas, D. Frazer, K. Dobson, G. Savalas a další. Režie Robert Day.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430830596" stop= "1430833620">
    <title>Tlusťoch, Plošný požár, Dicke, Der</title>
    <sub-title>Bývalý právník jako úspěšný soukromý detektiv, který řeší případy s překvapivým nadhledem. Německý kriminální seriál (2005-12). Hrají: D. Pfaff, K. Pollittová, G. Schneebergerová</sub-title>
    <desc>další. Režie Franziska Meyer Priceová.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430833620" stop= "1430835361">
    <title>Cestománie, Francie - Gaskoňsko - Ve stínu Pyrenejí</title>
    <sub-title>Od Středozemního moře k Atlantiku, přes Toulouse a Lurdy až do Biarritzu, kde se zrodil pojem turista (2003). Scénář J. Keller. Režie R. Sedláček.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyTentokrát se vydáme na cestu krajinou pod Pyrenejemi - horskými průsmyky i mírnými kopci, podél řek a vodních kanálů, okolo hradů a rozvalin - místy, kudy se historie doslova valila, nechávajíc za sebou legendy a mýty. Navštívíme místa, která byla známa už od dob říše římské - Pont du Gard, Narbonne, nebo středověku - Carcassonne, zastavíme se na vinici v Chateau de Valmy. Projdeme se historickým centrem Gaskoňska - Toulouse i nejslavnějším poutním místem Francie - Lourdes čili Lurdy. Zavítáme i do typických gaskoňských městeček, jejichž největší rozkvět přišel během jedenáctého až třináctého století. Aby zajistili sídlům prosperitu, dávali jim obyvatelé názvy už tehdy slavných měst. A než se rozloučíme u vyhlášeného přímořského letoviska boháčů - Biarritzu, prohlédneme si výrobu místní delikatesy - ančoviček a rozloučíme se sklenkou vyhlášeného armagnacu.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430835361" stop= "1430836999">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430836999" stop= "1430838000">
    <title>Černé ovce</title>
    <sub-title>SEZNAMKA požaduje po klientce poplatek přesto, že ta smlouvu ukončila. TEST - Dětské ovocné výživy.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430838000" stop= "1430839500">
    <title>Události v regionech</title>
    <sub-title>Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430839500" stop= "1430841300">
    <title>Míň je víc</title>
    <sub-title>Zábavná vědomostní soutěž, kde vyhrává nejnižší skóre. Moderuje Jan Smetana. Režie P. Hejnal.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430841300" stop= "1430841600">
    <title>Události za okamžik a počasí</title>
    <sub-title>Hlavní události a předpověď počasí.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430841600" stop= "1430844600">
    <title>Události</title>
    <sub-title>Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430844600" stop= "1430845200">
    <title>Branky, body, vteřiny</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430845200" stop= "1430848519">
    <title>Vyprávěj, Jardův pád</title>
    <sub-title>Rodinná pohoda? Oblíbený seriál o tom, že vkaždé době toužíme po štěstí. Hrají: R. Vojtek, A. Kerestešová, V. Freimanová, S. Skopal, L. Šteflová, J. Bernášková, M. Hádek, L. Štěpánková,</sub-title>
    <desc>A. Stanková, O. Veselý, M. Kraus, M. Sládečková, Z. Čapková, N. Divíšková a další. Scénář R. Merkner. Kamera M. Schinabek. Režie: B. Arichtev, M. Dolenský a J. Steiger-Antošová.HDTVZvukový popisSkryté titulkyHonza s Luckou se po povodních vrhají na úklid a malování Lucčiny garsonky. Doufají, že se tam nastěhuje Matěj. Jenže tomu se z teplého hnízdečka nechce. Majda s Danem Kolářem jsou na ulici svědky kruté nehody. Majda se s touto zkušeností nedokáže vypořádat. Ohrozí to jejich vztah? Eva se konečně uklidnila, je zdravá a může se pustit do práce. Po návštěvě cestovky však váhá, jestli se tam má vracet. Lucka se shání po svém otci, ale Jarda nebere mobil a v jeho vilce bydlí cizí lidé. Nakonec ho najde a je z toho v šoku.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430848519" stop= "1430854140">
    <title>Smrt krásných srnců, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Český film na motivy povídek Oty Pavla o svérázném tatínkovi s obchodním talentem, rybářskou vášní a nezdolným smyslem pro humor (1986). Hrají: K. Heřmánek, M. Vanču</sub-title>
    <desc>R. Hrušínský, J. Krampol, L. Tokoš, D. Vlková a další. Scénář D. Hamšík a K. Kachyňa. Kamera V. Smutný. Režie K. Kachyňa.4:3Skryté titulkyTatínek Leo Popper je úspěšný obchodní zástupce firmy Elektrolux, ale především je náruživý rybář. Jeho nejoblíbenějším místem je Berounka, kde se starým přítelem Karlem Proškem prožije mnohé krásné chvíle. Má nezdolný smysl pro humor, jenž vyhovuje jeho třem synům a někdy uvádí do rozpaků jinak trpělivou maminku. Tatínek si však ví rady a dovede se orientovat v každé situaci. Do šťastného a spokojeného života česko-židovské rodiny však krutě zasáhnou první dny okupace. Starší dva synové dostávají předvolání do transportu...Režisér Karel Kachyňa na zfilmování motivů poetických povídek ze vzpomínkové knihy Oty Pavla Smrt krásných srnců pomýšlel dlouho: "Je to knížka mého srdce a ta ústřední povídka, podle níž je nazvaný celý soubor, je jedna z nejhezčích, nejlaskavějších, ale také nejkrutějších, které znám." Režisér se už ve scénáři zaměřil na postavu fanfarónského tatínka Lea, kterého mistrně zahrál Karel Heřmánek, pro roli starostlivé maminky si vybral Martu Vančurovou. Film se však hemží dalšími barvitými figurkami, z nichž zaujme především převozník Prošek v podání Rudolfa Hrušínského a boxer Hejtmánek Jiřího Krampola. Film mimořádné citlivosti, poezie a krásy potěšil nejen tisíce diváků, ale zaujal i odbornou kritiku.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430854140" stop= "1430854287">
    <title>Výsledky losování Šťastných 10 a Euromiliony</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430854287" stop= "1430860263">
    <title>Slasti Otce vlasti</title>
    <sub-title>Učňovská léta Karla IV. aneb Jak to určitě nebylo. Česká historická komedie (1969). Hrají: J. Hanzlík, D. Kolářová, O. Velen, M. Kopecký, V. Besser, V. Menšík a další. Scénář J. Procházka a K. Steklý.</sub-title>
    <desc>Karel Steklý.16:9Skryté titulkyBudoucí Otec vlasti Karel (J. Hanzlík) tráví léta dospívání na francouzském dvoře ve společnosti své snoubenky Blanky z Valois (D. Kolářová). Věnuje se vzdělávání ve všech možných oblastech, od historie po šermování. Jednoho dne jej však otec Jan Lucemburský (M. Kopecký) povolá do Itálie, kde bojuje s řadou měst. Ještě před příchodem do města Luccy, kde právě Jan Lucemburský sídlí, se mladičký Karel dostane do nerovné bitvy s Janovými odpůrci. Díky svému důvtipu a velké dávce štěstí z ní však vyjde jako vítěz. Štěstí při něm ostatně stojí i nadále, hlavně proti zrádným italským šlechticům, kteří na kralevice zosnovali atentát. Jan Lucemburský je na svého rozpustilého potomka patřičně hrdý, a tak ho jmenuje markrabětem a pošle ho do Čech, aby se tam ujal vlády. Karel však prožije ještě mnoho klukovských dobrodružství, než se z něj stane uznávaný panovník a milovaný vladař...Historická kostýmní komedie režiséra Karla Steklého vznikla podle několika motivů ze známých Karlštejnských vigilií Františka Kubky.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430860263" stop= "1430863200">
    <title>Otec Brown II, Pýcha Prydeů, Father Brown II</title>
    <sub-title>Klíč ke zločinu hledá v lidské duši. Britský detektivní seriál, inspirovaný literárním dílem G. K. Chestertona (2014). Hrají: M. Williams, T. Chambers, S. Cusacková, N. Carrollová,</sub-title>
    <desc>M. Warrenová, R. Boulter, R. Hope, S. Fieldingová, A. Imrie, C. Blakistonová a další. Režie Paul Gibson.HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyStaré pověsti nemusí být jen bohapusté báchorky. V roce 1488 nechal třetí baron Udolf Pryde upálit za čarodějnictví jistou Branwen. Žena před smrtí proklela jeho mužskou linii, která má být již navěky pošpiněna šílenstvím. V současnosti Udolfovi potomci obývají okázalé rodinné sídlo, pod honosným povrchem se však skrývá chudoba. Hlava rodiny, Sir St John Pryde, upíná veškeré naděje k výhodnému sňatku své jediné dcery, mezitím je však nucen zpřístupnit zámek veřejnosti. Prohlídky má na starosti slečna Audrey, která ve volném čase sepisuje historii rodu Prydeů. Když se hned při první prohlídce kácí zasažena šípem z luku mrtvá k zemi, objevuje se na scéně inspektor Sullivan. Z činu podezírá Alana Archera, levicově smýšlejícího mladíka, který měl s pánem zámku vyhrocený spor. Otec Brown má však na celý případ samozřejmě poněkud odlišný názor.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430863200" stop= "1430864709">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430864709" stop= "1430865582">
    <title>Kalendárium</title>
    <sub-title>Zajímavá výročí týdne uvádí Saskia Burešová.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430865582" stop= "1430865900">
    <title>Sváteční slovo ředitele Diakonie Brno Jana Soběslavského</title>
    <sub-title>Odvaha a stvoření.</sub-title>
    <desc>HDTVZnakový jazykSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430865900" stop= "1430867610">
    <title>Objektiv</title>
    <sub-title>Magazín zahraničních zajímavostí.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430867610" stop= "1430868613">
    <title>Designtrend</title>
    <sub-title>Seznámení s vývojem oděvu (1993).</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430868613" stop= "1430877718">
    <title>Dobré ráno</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430877718" stop= "1430879155">
    <title>Banánové rybičky</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Haliny Pawlowské, tentokrát na téma "jak využít zlomyslnost" (2003). Spoluúčinkují L. F. Hagen a L. Pospíšil. Režie P. Ryšavý a K. Czaban.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430879155" stop= "1430879519">
    <title>Postřehy odjinud, Německo očima Davida Šťáhlavského</title>
    <sub-title>Roztříštěný diamant.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430879519" stop= "1430881140">
    <title>Události v regionech</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430881140" stop= "1430892000">
    <title>Studio 6</title>
    <sub-title>Zpravodajský náskok do nového dne. Ranní infoservis ČT.</sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430892000" stop= "1430895065">
    <title>Tlusťoch, Plošný požár, Dicke, Der</title>
    <sub-title>Bývalý právník jako úspěšný soukromý detektiv, který řeší případy s překvapivým nadhledem. Německý kriminální seriál (2005-12). Hrají: D. Pfaff, K. Pollittová, G. Schneebergerová</sub-title>
    <desc>další. Režie Franziska Meyer Priceová.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430895065" stop= "1430897700">
    <title>Na cestě po jižní Číně</title>
    <sub-title>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě do kláštera sekty Žlutých čepic, Café Praha a soutěsky Tygřích skoků (2006). Režie M. Čech.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkyTři tisíce kilometrů dlouhé putování po jihu Číny zahájíme v horách poblíž Tibetu, kde najdeme překvapivě zachovalý klášterní komplex se zmenšenou kopií paláce Potala z Lhasy i se šesti sty mnichy z tzv. sekty Žlutých čepic. V romantickém městečku Lijiang, které se v noci rozzáří svitem tisíců lampiónů, na vás dýchne atmosféra staré Číny i vůně domova v podobě kavárny jménem Praha. A nakonec se projedeme po řece Li, kde zub času vytvaroval unikátní kopcovité homole do podoby sloního chobotu, mnicha s jeptiškou nebo šneka. Do námi navštívených provincií Junnan a Kansu byli kdysi císařští úředníci posíláni za trest. Dnes se sem hrnou turisté, aby na poslední chvíli okusili pomalu mizející chuť Říše středu.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430897700" stop= "1430899500">
    <title>13. komnata Jana Skopečka</title>
    <sub-title>Herec známý ze seriálu Tři chlapi v chalupě a stovek dalších rolí neprocházel životem lehce. Zažil totální nasazení v šestnácti letech, koncentrák, zákaz umělecké činnosti i tlak Státní bezpeč</sub-title>
    <desc>Přesto dokázal neztratit humor (2013). Připravili: B. Kubíková, P. Blažek a V. Stehlíková.16:9Zvukový popisSkryté titulkyJan Skopeček je jedním z posledních aktivních herců své generace. Přestože proslul hlavně v komediích, je povahou introvert, se svým soukromím se téměř nikomu nesvěřuje. Proto málokdo ví, že jeho životní příběh není příliš veselý. Nejklíčovější třináctá komnata se začala odemykat už v jeho dětství. O tom, že maminka byla Židovka, se dozvěděl až ve chvíli, kdy si začala našívat Davidovu hvězdu na oblečení. Jan byl v šestnácti letech totálně nasazen: pracoval jako soustružník ve firmě Walter Jinonice, pak i v Německu, v továrně nedaleko Stuttgartu. Jako jediný z rodiny byl povolán k transportu do koncentračního tábora. Nastoupil 16. 10. 1944 v jízdárně na Pohořelci, odkud ho odvezli do koncentračního tábora v Kleinsteinu v Horním Slezsku. Poté, co byl tábor rozpuštěn, se každý musel dostat domů na vlastní pěst. Když po strastiplné cestě dorazil do Prahy, čekalo ho předvolání do dalšího koncentračního tábora v Osterode. Cestou tam dostal vysoké horečky a zachránil ho Oldřich Nový, který jel stejným transportem. Když se z koncentračního tábora vrátil, zjistil, že tatínek předchozí den zemřel. Za války přišel o patnáct příbuzných. K milovanému herectví se dostal po osvobození. V angažmá v Horáckém divadle v Jihlavě se seznámil s Věrou Tichánkovou, spolu odešli do Prahy a Jan po vojně v roce 1951 spolu s "žižkovskými" spoluzaložil v Libni Divadlo S. K. Neumanna, dnešní Divadlo Pod Palmovkou.Za další životní zlom považuje zákaz umělecké činnosti po roce 1968, protože napsal dopis Brežněvovi. Zákaz prorazil až po třech letech režisér Oldřich Lipský, který Jana Skopečka potřeboval na natáčení filmů navazujících na úspěšný seriál: Tři chlapi v chalupě a Tři chlapi na cestách. Po roce 1989 opakovaně přicházel o práci kvůli údajné spolupráci se Státní bezpečností, kterou však soud po letech vyvrátil. O tom, jak ho StB kontaktovala, v pořadu otevřeně mluví. Další ránu osudu mu způsobila smrt vnučky na rakovinu. O svém životě Jan Skopeček na potkání nevykládá. Ani kolegové, kteří ho znají několik desetiletí, o něm toho moc nevědí. Jediná dcera, vnuk, vnučka a pravnoučata žijí ve Francii. Od léta 2013 žije herec sám. Jeho milovaná žena měla dlouhodobě podlomené zdraví a byla hospitalizována v nemocnici. Věra Tichánková zemřela po dlouhé nemoci 9. 1. 2014 ve věku 93 let.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430899500" stop= "1430902800">
    <title>Vyprávěj, Jardův pád</title>
    <sub-title>Rodinná pohoda? Oblíbený seriál o tom, že vkaždé době toužíme po štěstí. Hrají: R. Vojtek, A. Kerestešová, V. Freimanová, S. Skopal, L. Šteflová, J. Bernášková, M. Hádek, L. Štěpánková,</sub-title>
    <desc>A. Stanková, O. Veselý, M. Kraus, M. Sládečková, Z. Čapková, N. Divíšková a další. Scénář R. Merkner. Kamera M. Schinabek. Režie: B. Arichtev, M. Dolenský a J. Steiger-Antošová.HDTVZvukový popisSkryté titulkyHonza s Luckou se po povodních vrhají na úklid a malování Lucčiny garsonky. Doufají, že se tam nastěhuje Matěj. Jenže tomu se z teplého hnízdečka nechce. Majda s Danem Kolářem jsou na ulici svědky kruté nehody. Majda se s touto zkušeností nedokáže vypořádat. Ohrozí to jejich vztah? Eva se konečně uklidnila, je zdravá a může se pustit do práce. Po návštěvě cestovky však váhá, jestli se tam má vracet. Lucka se shání po svém otci, ale Jarda nebere mobil a v jeho vilce bydlí cizí lidé. Nakonec ho najde a je z toho v šoku.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430902800" stop= "1430904000">
    <title>Zprávy ve 12</title>
    <sub-title>Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430904000" stop= "1430904600">
    <title>Předpověď počasí, sportovní zprávy</title>
    <sub-title>Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430904600" stop= "1430910025">
    <title>Sama doma</title>
    <sub-title>Živě. Být doma neznamená být bez práce. Tisíc rolí ženy.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazykSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430910025" stop= "1430912785">
    <title>Doktorka Quinnová IV, Expedice II, Dr. Quinn - Medicine Woman IV</title>
    <sub-title>Romantický příběh mladé lékařky, která nalezne svůj domov na Divokém západě. Americký seriál (1993-1998). Hrají: J. Seymourová, J. Lando, Ch. Allen, S. Toovey,</sub-title>
    <desc>E. Floresová a další.4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430912785" stop= "1430913900">
    <title>Pevnosti, Stříbrná hora</title>
    <sub-title>Skvosty pevnostního stavitelství v Čechách, na Moravě a ve Slezsku (2010). Provází P. Jeništa. Režie P. Jurda.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430913900" stop= "1430916900">
    <title>Kojak III, Byl krutý mráz, plál hvězdy jas</title>
    <sub-title>Holá hlava, lízátko a neúnavný smysl pro spravedlnost. Klasický americký kriminální seriál (1973-78). Hrají: T. Savalas, D. Frazer, K. Dobson, G. Savalas a další. Režie David Friedki</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430916900" stop= "1430919900">
    <title>Tlusťoch, Smíšené pocity, Dicke, Der</title>
    <sub-title>Bývalý právník jako úspěšný soukromý detektiv, který řeší případy s překvapivým nadhledem. Německý kriminální seriál (2005-12). Hrají: D. Pfaff, K. Pollittová, G. Schneebergerov</sub-title>
    <desc>další. Režie Thomas Jahn.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430919900" stop= "1430921803">
    <title>Cestománie, Řecko - V sídlech bohů</title>
    <sub-title>Pod Olympem sklízejí lidé vinné hrozny, mandle a olivy, vysoko v horách se mniši modlí v klášterech (2001). Scénář a režie V. Poltikovič.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulkyŘecko a bohové. Není to jen Olymp, jejich tradiční sídlo, ale také pohoří Pilio, kde božstvo pobývalo v letním čase a kde také žili bájní kentauři. Navštívíme oblast středního Řecka, která je - na rozdíl od jižněji položených ostrovů - část země méně navštěvovaná, avšak neméně zajímavá. Nejen díky místním lidem, z kterých tu vyzařuje pohoda a kteří tu na venkově sklízejí mandle, olivy a vyrábějí víno, ale také kvůli přírodnímu i historickému unikátu - Meteoře. Vysoko, v bizarních a nepřístupných skalách, si kdysi mniši vybudovali své kláštery, které vypadají jako dokonalá lidská orlí hnízda.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430921803" stop= "1430923406">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430923406" stop= "1430924400">
    <title>Černé ovce</title>
    <sub-title>VYZKOUŠELI JSME - Jaká je účinnost hasicích sprejů?</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430924400" stop= "1430925900">
    <title>Události v regionech</title>
    <sub-title>Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430925900" stop= "1430927700">
    <title>Míň je víc</title>
    <sub-title>Zábavná vědomostní soutěž, kde vyhrává nejnižší skóre. Moderuje Jan Smetana. Režie P. Hejnal.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430927700" stop= "1430928000">
    <title>Události za okamžik a počasí</title>
    <sub-title>Hlavní události a předpověď počasí.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430928000" stop= "1430931000">
    <title>Události</title>
    <sub-title>Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430931000" stop= "1430931540">
    <title>Branky, body, vteřiny</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430931540" stop= "1430931897">
    <title>Losování Sportky a Šance</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430931897" stop= "1430935500">
    <title>Kousek nebe</title>
    <sub-title>Emotivní chvíle, milá setkání a radost ze splnění tajného přání. Poznejte příběhy pohnutých osudů hrdinů všedního dne, kterým, prostřednictvím jejich nejbližších, splníme sen. Provází Pavel Kříž. Rež</sub-title>
    <desc>R. Petrenko.HDTVZvukový popisSkryté titulkyPořad vychází z neopakovatelných a mnohdy neuvěřitelných příběhů obyčejných lidí, kteří se vlivem osudu dostali do složité situace. Jsou to lidé, kteří žijí mezi námi, se svými překážkami statečně bojují, nevzdávají se, snaží se navzdory svým potížím, s pokorou a nadhledem pomáhat ostatním. Takoví hrdinové, o nichž nám rodina a jejich přátelé napsali, si zaslouží pozornost, zaslouží si splnit sen a vnést do svého života "Kousek nebe". Pořadem provází oblíbený český herec a vystudovaný psychoterapeut Pavel Kříž.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430935500" stop= "1430938740">
    <title>DoktorKA, Od pasu dolů: Pět nejdůležitějších vyšetření pro muže</title>
    <sub-title>O zdraví a o léčbě nemocí v inspirativní talk show MUDr. Kateřiny Cajthamlové. Režie M. Čech.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyKterá základní vyšetření by v zájmu zachování svého zdraví neměl opomenout žádný dospělý muž? Co bychom měli vědět o testosteronu? Jaká jednoduchá samovyšetření radí mužům urolog MUDr. Martin Lukeš? Obávají se jeho pacienti odborných vyšetření, například kolonoskopie? S DoktorKOU mohou obávané vyšetření absolvovat přes obrazovku přímo i diváci! DoktorKU dále bude zajímat, které problémy nejvíce řeší se svými dětmi rodiče teenagerů. Co víme o závislostech dětí na nekvalitním jídle či na počítačích? Dále nás čeká zábavná lekce z anatomie - skryté erotogenní zóny u žen. A vědomostní soutěž o tom, jakými potravinami nejlépe bojovat proti ledvinovým kamenům.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430938740" stop= "1430938889">
    <title>Výsledky losování Šťastných 10</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430938889" stop= "1430946000">
    <title>Musíme si pomáhat, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Boleslav Polívka a Anna Šišková v hlavních rolích příběhu hrdinů proti své vůli z konce 2. světové války na českém maloměstě. Úspěšný film režiséra Jana Hřebejk</sub-title>
    <desc>scenáristy Petra Jarchovského získal pět Českých lvů a řadu ocenění na mnoha zahraničních festivalech (2000). Dále hrají: J. Dušek, C. Kassai, M. Huba, S. Stašová, J. Pecha a další. Kamera J. Malíř.16:9Skryté titulkySnímek Jana Hřebejka a Petra Jarchovského se odehrává za druhé světové války a pomocí malých lidských osudů dává konkrétní obsah pojmům hrdinství i zbabělost. Bezdětní manželé Čížkovi (A. Šišková a B. Polívka) se rozhodnou v roce 1943 ukrývat v tajné spíži svého bytu židovského uprchlíka Davida Wienera, jenž je synem Čížkova bývalého zaměstnavatele. Čížek si uvědomuje nebezpečí, do něhož přivedl svou domácnost i sousedy, avšak pomoc bližnímu v nouzi považuje za samozřejmou věc. Zároveň ale jako značně nehrdinský hrdina umírá strachy. Jeho osobní situaci značně zkomplikuje blížící se konec války, kdy mu hrozí nebezpečí jak ze strany Němců, tak i "poctivých" českých spoluobčanů...Film nabídl velkou hereckou příležitost Anně Šiškové a Boleslavu Polívkovi v hlavních rolích, oba získali ocenění Český lev. Snímek získal hlavní ceny festivalů ve Vancouveru a v Sydney, cenu Český lev v pěti kategoriích a za rok 2000 získal nominaci na Oscara za neanglicky mluvený film a řadu dalších. Byl vybrán do jedné ze sekcí nejprestižnějšího amerického festivalu Sundance v Park City.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430946000" stop= "1430947856">
    <title>Ukradený kaktus</title>
    <sub-title>Alois Švehlík a Svatopluk Beneš v příběhu o sběratelské vášni, která se nezastaví ani před krádeží. Podle povídky Karla Čapka (1990). Dále hrají: J. Kepka, J. Zahajský, L. Kopřiva, M. Rozhoň, J. Přeuči</sub-title>
    <desc>další. Scénář J. Z. Novák. Kamera V. Opletal. Režie P. Háša.4:3Skryté titulkyPan Holan (A. Švehlík), vrchní zahradník pana Holbena (S. Beneš), začal pozorovat, že se ztrácejí kaktusy. A to ne nějaké ty na oko, co kdekdo chce mít, ale zrovna takové ty speciality - jeden unikát za druhým... Ten zloděj musel být dozajista nějaký znalec! Rozhodne se tedy nalíčit na lupiče past - v novinách vyjde článek o kaktusech z výstavního skleníku, které jsou prý nakažené a nemoc se může přenášet na další kaktusy. To zloděje vyleká a přijde do skleníku pro vakcínu...Televizní zpracování příběhu ze sbírky Karla Čapka Povídky z druhé kapsy z roku 1990 v režii Pavla Háši.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430947856" stop= "1430949600">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430949600" stop= "1430953200">
    <title>Máte slovo s M. Jílkovou</title>
    <sub-title>Tváří v tvář problému. Cesta prezidenta Zemana do Moskvy!Připravili: M. Jílková, J. Vondráček, L. Krenková, K. Dušková a R. Kudrnáček.</sub-title>
    <desc>HDTV8. května si už po sedmdesáté připomeneme konec 2. světové války.  Pro Československo to znamenalo osvobození od  strachu, hrůz  a utrpení, která nám druhá světová válka přinesla. Ovšem pocit svobody netrval dlouho. Moci se chopili komunisté a se zásadní pomocí Sovětského svazu nás o čerstvě nabytou svobodu připravili. Totalitu nacistickou vystřídala totalita komunistická.Po více než čtyřiceti letech komunistický režim padl a s ním i vliv Sovětského svazu. Československo a později Česko začalo být prozápadní.Jdeme ale směrem na Západ  i  v současnosti? A je tento směr správný? Neměli bychom se raději pootočit  na Východ? Nebo tam už dávno směřujeme?9. května  prezident Miloš Zeman navštíví Moskvu. Jde o uctění památky padlým vojákům nebo o vyjádřeni podpory prezidentu Putinovi a jeho politice? Hosté: Miloslav Ransdorf - poslanec Evropského parlamentu, KSČM, Alexandr Vondra - bývalý disident a signatář Charty 77, bývalý ministr obrany,  Vladimír Hučín - bývalý důstojník BIS a politický vězeň, Tomáš Klvaňa - hostující profesor na New York University, Zdeněk Kratochvíl - organizátor demonstrací na podporu Ruska a  další.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430953200" stop= "1430954818">
    <title>Na stopě</title>
    <sub-title>Zločin nelze vymýtit. S vaší pomocí se mu však můžeme bránit. Moderuje Roman Svoboda. Sledujte také na www.ct1.cz/nastope.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyAktuální případy, reportáže, pátrání. Pořad Na stopě pomáhá vyšetřovatelům a kriminalistům v objasňování těch nejzávažnějších kriminálních kauz. Pomáhá ale také lidem, kterým se ztratil někdo blízký. V průběhu roku je v pořadu odvysíláno několik desítek nevyřešených případů - každý rok zprostředkuje Policii České republiky divácké informace, které dovedou kriminalisty na stopu pachatele nejméně v deseti z nich. Součástí pořadu je také pátrání po hledaných a pohřešovaných. Každý čtvrtý se díky zveřejnění najde.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430954818" stop= "1430963938">
    <title>Dobré ráno</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430963938" stop= "1430965800">
    <title>Banánové rybičky</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Haliny Pawlowské, tentokrát na téma "jak přežít nešikovnost" (2001). Spoluúčinkují S. Nálepková a B. Klepl. Režie P. Sladký a K. Czaban.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430978400" stop= "1430981476">
    <title>Tlusťoch, Smíšené pocity, Dicke, Der</title>
    <sub-title>Bývalý právník jako úspěšný soukromý detektiv, který řeší případy s překvapivým nadhledem. Německý kriminální seriál (2005-12). Hrají: D. Pfaff, K. Pollittová, G. Schneebergerov</sub-title>
    <desc>další. Režie Thomas Jahn.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430981476" stop= "1430983328">
    <title>Na cestě po Malajsii</title>
    <sub-title>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem do země mrakodrapů, ale i neprostupné džungle se stády slonů, barevnými motýly a exotickým ovocem durian (2006). Režie T. Schafer.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkyNa jedné straně moderní mrakodrapy a jeden z nejdelších mostů na světě, na straně druhé neprostupná džungle, ve které se v průběhu staletí život téměř nezměnil. To vše nabízí Malajsie. Na naší cestě navštívíme mimo jiné i věhlasné čajové plantáže, vydáme se po stopách sloních stád a ochutnáme durian - ovoce, které pro jeho pronikavé aroma buď milujete, nebo nenávidíte. Zavítáme do ráje potápěčů, na pláž, která je skutečným rájem na zemi i pod vodou a z ní doplujeme na ostrůvek, který proslavil Jacques Cousteau svým filmem o mořských želvách. A pokud vás zajímá malajská gastronomie, pak věřte, že si s pány Bartoškou a Donutilem dáme i něco dobrého a exotického na posilněnou.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430983328" stop= "1430983800">
    <title>Postřehy odjinud, Německo očima Davida Šťáhlavského</title>
    <sub-title>Múza, víno, indiáni.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430983800" stop= "1430985350">
    <title>Hobby naší doby</title>
    <sub-title>Jiřina Bohdalová vpůlhodince inspirací a zajímavostí pro volný čas.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyNavštívíme chovatelku pudlů Naďu Klírovou. Ivan Dvořák nám prozradí zajímavé informace o čekance. Výtvarnice Zdeňka Janečková nás naučí vyrábět lýkové podložky. Svoji početnou sbírku ježků představí Simona Ježková. Vařit dnes budeme s Jájou Dvořákovou. Připravíme si velmi chutné kuře s rýží.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430985350" stop= "1430989200">
    <title>Kousek nebe</title>
    <sub-title>Emotivní chvíle, milá setkání a radost ze splnění tajného přání. Poznejte příběhy pohnutých osudů hrdinů všedního dne, kterým, prostřednictvím jejich nejbližších, splníme sen. Provází Pavel Kříž. Rež</sub-title>
    <desc>R. Petrenko.HDTVZvukový popisSkryté titulkyPořad vychází z neopakovatelných a mnohdy neuvěřitelných příběhů obyčejných lidí, kteří se vlivem osudu dostali do složité situace. Jsou to lidé, kteří žijí mezi námi, se svými překážkami statečně bojují, nevzdávají se, snaží se navzdory svým potížím, s pokorou a nadhledem pomáhat ostatním. Takoví hrdinové, o nichž nám rodina a jejich přátelé napsali, si zaslouží pozornost, zaslouží si splnit sen a vnést do svého života "Kousek nebe". Pořadem provází oblíbený český herec a vystudovaný psychoterapeut Pavel Kříž.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430989200" stop= "1430990400">
    <title>Zprávy ve 12</title>
    <sub-title>Nejdůležitější události dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430990400" stop= "1430991000">
    <title>Předpověď počasí, sportovní zprávy</title>
    <sub-title>Souhrn meteorologických informací uplynulých 24 hodin a prognóza vývoje počasí na příští dny.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1430991000" stop= "1430996440">
    <title>Sama doma</title>
    <sub-title>Živě. Být doma neznamená se nebavit. Kaleidoskop nápadů.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazykSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431008082" stop= "1431008202">
    <title>Besipky: Mladí versus zkušení</title>
    <sub-title>Rady řidičům.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyČím to je, že mladí řidiči mnohem častěji zaviní dopravní nehodu? Nechme tentokrát stranou, že se často předvádějí a riskují. Slabinou mladších řidičů je totiž také jejich malá zkušenost.Když zkušený řidič na silnici vidí vodu, které se nemůže vyhnout, podstatně sníží rychlost. Ví, že na první pohled se nedá zjistit, jak je louže hluboká. A ví, co taková louže s autem dokáže provést. Začátečník si myslí, že vrstvičku vody přece těžké auto lehce projede. Jenže to je zásadní omyl.Dalším typickým příkladem je sjezd z dálnice. Zkušený řidič už předem ví, že se musí včas zařadit do odbočovacího pruhu a před sjezdem snížit rychlost. Čerstvý řidič většinou brzdí pozdě, a pak mívá při sjíždění z dálnice problémy.Další pokus - odhad vzdálenosti. Kdo má najeto stovky tisíc kilometrů, dokáže plynule a přesně zastavit před překážkou. Ze stejné rychlosti ale nezkušený řidič buď brzdí příliš opatrně, nebo spíš vzdálenost neodhadne.Nejvážnější chyby bývají při předjíždění. Zatímco zkušený řidič správně odhadne, že protijedoucí auto jede tak rychle, že už nestačí předjet a raději počká, začátečník rychlosti nedokáže posoudit a spíš zariskuje. Zkušenost při řízení se dá získat jedině praxí.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431008202" stop= "1431009817">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431009817" stop= "1431010800">
    <title>Černé ovce</title>
    <sub-title>OŘECHY V ČOKOLÁDĚ - Používají výrobci pravou čokoládu?</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431010800" stop= "1431012300">
    <title>Události v regionech</title>
    <sub-title>Hlavní regionální zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí v krajích České republiky.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431012300" stop= "1431014100">
    <title>Míň je víc</title>
    <sub-title>Zábavná vědomostní soutěž, kde vyhrává nejnižší skóre. Moderuje Jan Smetana. Režie P. Hejnal.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431014100" stop= "1431014400">
    <title>Události za okamžik a počasí</title>
    <sub-title>Hlavní události a předpověď počasí.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431014400" stop= "1431017400">
    <title>Události</title>
    <sub-title>Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431017400" stop= "1431018000">
    <title>Branky, body, vteřiny</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431030000" stop= "1431033031">
    <title>Kriminálka Paříž, Vražedné rekviem, RIS Paris</title>
    <sub-title>Jak se bojuje se zločinem ve městě nad Seinou. Francouzský detektivní seriál (2010). Hrají: P. Caroit, P.-L. Rajot, S. Metzger, C. Zahonerová, B. Cabritaová a další. Režie</sub-title>
    <desc>Jean-MarcTherin.16:92 jazykové verzeSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431033031" stop= "1431036324">
    <title>DoktorKA, Od pasu dolů: Pět nejdůležitějších vyšetření pro muže</title>
    <sub-title>O zdraví a o léčbě nemocí v inspirativní talk show MUDr. Kateřiny Cajthamlové. Režie M. Čech.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyKterá základní vyšetření by v zájmu zachování svého zdraví neměl opomenout žádný dospělý muž? Co bychom měli vědět o testosteronu? Jaká jednoduchá samovyšetření radí mužům urolog MUDr. Martin Lukeš? Obávají se jeho pacienti odborných vyšetření, například kolonoskopie? S DoktorKOU mohou obávané vyšetření absolvovat přes obrazovku přímo i diváci! DoktorKU dále bude zajímat, které problémy nejvíce řeší se svými dětmi rodiče teenagerů. Co víme o závislostech dětí na nekvalitním jídle či na počítačích? Dále nás čeká zábavná lekce z anatomie - skryté erotogenní zóny u žen. A vědomostní soutěž o tom, jakými potravinami nejlépe bojovat proti ledvinovým kamenům.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431036324" stop= "1431039000">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431039000" stop= "1431042600">
    <title>Kriminalista, Noční pták, Kriminalist, Der</title>
    <sub-title>Sympatický policista jde s ohromující důkladností po stopách každého případu. Německý kriminální seriál (2006-14). Hrají: Ch. Berkel, F. Giering, A. Schudtová, S. Anbehová, A.</sub-title>
    <desc>C. Holfelderová a další. Režie Dagmar Hirtzová.16:9Skryté titulkyJe už dost pozdě, když se malí sourozenci Hanna a Jakob tajně vydají ven. Pro pětiletého chlapce znamená tento výlet bobříka odvahy. Uslyší tlumený zvuk, který je vyděsí. Blikající modré světlo o chvíli později rozzáří tmu. Na ulici leží nehybné tělo mladého muže. Otevřená rána na jeho hlavě svědčí, že byl brutálně napaden. Jako první ho objeví jeho tchán, jenž si s Robertem chtěl promluvit o předání vedení své stavební firmy. Ctižádostivého a pracovitého mladíka si oblíbil více než dceru Alici, která je ve vysokém stupni těhotenství. Robert měl být důstojným nástupcem, proto po svatbě přijal příjmení jeho rodiny. Před vrchním komisařem Schumannem stojí další komplikovaný případ...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431055589" stop= "1431057361">
    <title>Kluci v akci</title>
    <sub-title>Rybí menu z nejsevernější části Norska. Připravil M. Froyda.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyHistoricky první vaření Filipa a Ondřeje na lodi se odehrává v pátém norském dílu. Stará, původně rybářská loď z Lofot, se po rekonstrukci využívá jako výletní loď, na které můžete lovit ryby, obdivovat spletitý reliéf fjordů, ostrovů a hor, užívat si saunování s následným skokem do osvěžujícího moře a pak se nechat sladce ukolébat šplouchajícími vlnami. Štáb Kluků v akci zajímal především Thomas Rusek, který na lodi působí jako šéfkuchař a návštěvníkům chystá lahůdky přímo v lodní kuchyni. Ačkoliv je Thomas Francouz pocházející z Normandie, Norsko si zamiloval a s úspěchem zde  kouzlí především ve stylu celosvětové kulinářské fúze s využitím všech darů Norského a Barentsova moře. Dnešní menu je inspirací pro zpracování lososů z místních farem. Těšit se můžete na polévku z lososa na thajský způsob, baccalao a sashimi.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431057361" stop= "1431060471">
    <title>O vodě, lásce a štěstí</title>
    <sub-title>Pohádka o čarovné moci vody (1981). Hrají: A. Navrátil, M. Šafránková, V. Fialová, S. Zindulka a další. Scénář B. Šimková. Kamera P. Šindelář. Režie V. Janečková.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulkyVe mlýně, daleko od lidí, žije mlynářka (Vlasta Fialová) s dcerou Vojtěškou (Miroslava Šafránková). Chybí tu mužská ruka. Za hrází rybníka ale bydlí vodník (Stanislav Zindulka), který nenechá mlynářku v těžkých chvílích bez pomoci. Když je ve mlýně nejvíce práce, objeví se mladý pocestný (Antonín Navrátil), který se nechá najmout do mlýna jako pomocník. Včera Vojtěška tvrdila, že takový se ještě nenarodil, aby o něho jen okem zavadila. Jenže! Dnes k ní za úplňku zpívá rákos, a tak není divu, že nemůže spát... Tak začíná pohádka scenáristky Boženy Šimkové a režisérky Vlasty Janečkové O vodě, lásce a štěstí. Teprve při jejím sledování se dozvíte, jaké úklady se mladé dvojici postaví do cesty a jak je kouzelná moc vody pomůže překonat.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431060471" stop= "1431065611">
    <title>Kačenka a zase ta strašidla</title>
    <sub-title>Návrat do Domu hrůzy. Pokračování české pohádkové komedie o nezvyklém dědictví (1992). Hrají: H. Vitovská, J. Schmitzer, J. Krausová, J. Bohdalová, E. Vejmělková, S. Beneš a další. Scénář J</sub-title>
    <desc>Polák a V. Šašek. Kamera J. Vaniš. Režie J. Polák.4:3Skryté titulkyPokračování filmu Kačenka a strašidla napovídá už svým jen nepatrně obměněným názvem Kačenka a zase ta strašidla, že rozehrává další příhody titulních hrdinů. Osmiletá holčička tentokrát musí bojovat o to, aby si její rodiče z Domu hrůzy, který dostala darem od dědy z nemocnice, vídeňského Čecha Swobody, neudělali rodinnou vilu. Pomohou jí v tom její staří přátelé, s pomocí kouzelných hodin oživlé figuríny - čarodějnice Berta, půvabná Elvíra a doktor Caligari. Zasadí se o to, aby z Vídně přijel notář Weber zkontrolovat, zda jsou dodrženy podmínky darovací smlouvy a zda atrakce plní svůj účel...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431085944" stop= "1431090374">
    <title>Duhová panna</title>
    <sub-title>Pavla Ptáčková-Vitázková a Igor Ondříček ve výpravné pohádce o síle lásky, která překoná překážky i tajemná kouzla Vládce pramenů (2000). Dále hrají: D. Lenci, M. Merklová, M. Kusenda, L. Haverl, Z. Grúb</sub-title>
    <desc>a další. Scénář D. Garguláková. Kamera J. Zeman. Režie B. Mišík.16:9Skryté titulkyKam jinam, než do světa nevšedního, plného fantazie a kouzel nás může zavést pohádka. Ta dnešní vypráví o lásce, která překoná všechny překážky. Střetávají se tu dva světy - chladný a přísný svět Vládce pramenů (D. Lenci) a svět lidí, v němž najde Duhová panna (P. Ptáčková-Vitázková) dosud nepoznaný cit. Dcera Vládce pramenů se zamiluje do krále Zorana (I. Ondříček). Pouto mezi ní a mladým panovníkem je silnější, než zákazy Vládce pramenů. A tak se Duhová panna rozhodne opustit svoji říši a provdá se za krále Zorana. Avšak za svatbu těch dvou platí celé království. Vládce pramenů se mstí. V zemi se pomalu začíná ztrácet voda... Duhová panna má jedinou možnost, jak lidi před smrtí žízní zachránit - odchází zpět do magického světa, z něhož přišla... Vrátí se poté znovu na zem štěstí? Setká se ještě někdy Duhová panna s milovaným králem a svojí půvabnou dcerou Rosénkou (M. Merklová)? Dokáže Vládce pramenů pochopit, co je to lidský cit?</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431090374" stop= "1431094800">
    <title>Obušku, z pytle ven!</title>
    <sub-title>Česká filmová pohádka o chudém muzikantovi a kouzelném dědečkovi (1955). Hrají: L. Pešek, J. Beyvl, F. Smolík, R. Borová, M. Fišák a další. Scénář J. Brdečka a J. Pleskot. Kamera J. Střecha a J. Taran</sub-title>
    <desc>Režie J. Pleskot.4:3Skryté titulkyFilm zpracovaný podle lidové pohádky K. J. Erbena vypráví o chudém muzikantovi, kterému chtěl zázračný stařeček pomoci. Daroval mu kouzelný ubrousek, který se sám prostíral, a kouzelného oslíka, z něhož se při otřásání sypaly samé dukáty. Muzikant však byl o tyto dary okraden lakotným hostinským. Teprve třetí a poslední dar stařečkův - kouzelný obušek, kterým hostinského řádně vyplatil, dopomohl muzikantovi zpět ke kouzelnému ubrousku a oslíkovi, a tím i k šťastnému životu nejen muzikantovy rodiny, ale i celé vesnice.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431094800" stop= "1431100500">
    <title>Smrt krásných srnců, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Český film na motivy povídek Oty Pavla o svérázném tatínkovi s obchodním talentem, rybářskou vášní a nezdolným smyslem pro humor (1986). Hrají: K. Heřmánek, M. Vanču</sub-title>
    <desc>R. Hrušínský, J. Krampol, L. Tokoš, D. Vlková a další. Scénář D. Hamšík a K. Kachyňa. Kamera V. Smutný. Režie K. Kachyňa.4:3Skryté titulkyTatínek Leo Popper je úspěšný obchodní zástupce firmy Elektrolux, ale především je náruživý rybář. Jeho nejoblíbenějším místem je Berounka, kde se starým přítelem Karlem Proškem prožije mnohé krásné chvíle. Má nezdolný smysl pro humor, jenž vyhovuje jeho třem synům a někdy uvádí do rozpaků jinak trpělivou maminku. Tatínek si však ví rady a dovede se orientovat v každé situaci. Do šťastného a spokojeného života česko-židovské rodiny však krutě zasáhnou první dny okupace. Starší dva synové dostávají předvolání do transportu...Režisér Karel Kachyňa na zfilmování motivů poetických povídek ze vzpomínkové knihy Oty Pavla Smrt krásných srnců pomýšlel dlouho: "Je to knížka mého srdce a ta ústřední povídka, podle níž je nazvaný celý soubor, je jedna z nejhezčích, nejlaskavějších, ale také nejkrutějších, které znám." Režisér se už ve scénáři zaměřil na postavu fanfarónského tatínka Lea, kterého mistrně zahrál Karel Heřmánek, pro roli starostlivé maminky si vybral Martu Vančurovou. Film se však hemží dalšími barvitými figurkami, z nichž zaujme především převozník Prošek v podání Rudolfa Hrušínského a boxer Hejtmánek Jiřího Krampola. Film mimořádné citlivosti, poezie a krásy potěšil nejen tisíce diváků, ale zaujal i odbornou kritiku.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431100500" stop= "1431100800">
    <title>Události za okamžik a počasí</title>
    <sub-title>Hlavní události a předpověď počasí.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431100800" stop= "1431103500">
    <title>Události</title>
    <sub-title>Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431103500" stop= "1431104400">
    <title>Branky, body, vteřiny</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431104400" stop= "1431113040">
    <title>Želary, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Anna Geislerová ve strhujícím příběhu osudové lásky mladé lékařky k neotesanému horalovi. Lásky tmelené společným úsilím přežít v nelehkém období 2. světové války. Dále hr</sub-title>
    <desc>G. Cserhalmi, J. Adamová, M. Donutil, J. Dušek, I. Bittová, I. Trojan, J. Hrušínský, O. Koval, J. Tříska a další. Scénář podle povídek K. Legátové napsal P. Jarchovský. Kamera A. Šopov. Režie O. Trojan.HDTVZvukový popisSkryté titulkyPříběh o lásce a současně střetu dvou odlišných povah je zasazen do období 2. světové války. Hlavní hrdinka filmu, mladá lékařka (Anna Geislerová), je nucena opustit město a skrýt se před okupanty ve vysokohorské vsi. Tam nalézá útočiště v chalupě zemitého Jozy (Gyorgy Cserhalmi) a po počáteční nedůvěře se mezi nimi vytváří upřímný, později milostný vztah. Eliška poznává i tvrdý život lidí v tomto Bohem zapomenutém místě, kde lidé dokáží být milí i krutí stejně jako příroda kolem nich. Film vznikl přepisem stejnojmenného povídkového souboru Květy Legátové, podle scénáře Petra Jarchovského a v režii Ondřeje Trojana. Anna Geislerová za tuto nádhernou roli získala Českého lva a další ocenění.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431113040" stop= "1431113100">
    <title>Výsledky losování Šťastných 10</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431113100" stop= "1431116245">
    <title>Všechnopárty</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Karla Šípa. Režie V. Polesný.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyPáteční večery patří již tradičně Karlu Šípovi a jeho zábavné talk show, která je pro chvíle, kdy nám končí pracovní povinnosti a těšíme se z nadcházejícího víkendu, tím nejlepším společníkem. Pozvání do pražského divadla Semafor dnes přijali herec Pavel Liška, zpěvačka EKI a basketbalová legenda Jiří Zídek.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431116245" stop= "1431119485">
    <title>Kolo plné hvězd</title>
    <sub-title>Zábavný večer Aleše Cibulky, v němž si hvězdy současné vybírají to nejlepší z let minulých. Tentokrát simitátorem a bavičem Petrem Jablonským. Režie F. Polák.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkyMáte rádi pořady, v nichž nechybí spousta slavných jmen a při nichž o humor není nouze? Takový pořad je Kolo plné hvězd určený pro celou rodinu od nejmladších až po nejstarší. Je to příjemně strávená večerní hodinka ve společnosti pohotového moderátora Aleše Cibulky a jeho hostů v divadle ve Slaném. Kromě populární osobnosti hraje hlavní roli večera "kouzelné" kolo s čtyřiašedesáti políčky se jmény bavičů, herců, zpěváků a dalších zajímavých osobností televizní a filmové zábavy v dvou stech různých scénkách, písničkách i komických situacích. Nechte se překvapit, koho si vytočí dnešní host večera - Petr Jablonský, který kromě tohoto úkolu předvede hlasy řady politiků a předních osobností kulturního i společenského života.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431119485" stop= "1431122707">
    <title>Profesionálové, Tak byl dobyt Everest, Professionals, The</title>
    <sub-title>Bodie, Doyle a Cowley z CI5 v akci. Britský kriminální seriál (1977). Hrají: M. Shaw, L. Collins, G. Jackson a další. Režie Francis Megahy.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyBývalý vysoký představitel tajných služeb na smrtelné posteli přizná, že Suzie Carterová, hlavní svědkyně obžaloby ve velkém korupčním procesu, v roce 1953 nespáchala sebevraždu skokem z okna, ale byla ve skutečnosti zavražděna. Případ je po pětadvaceti letech znovu otevřen, potom ale začne záhadný zabiják vraždit policejní důstojníky, kteří měli Suzie Carterovou před lety chránit. Úkol pro CI5 je jasný - musí zjistit, kdo za těmi vraždami stojí a proč. A stopy vedou hodně vysoko.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431122707" stop= "1431128151">
    <title>Poslední mohykán</title>
    <sub-title>Přísný vládce rodiny Jaroslav Marvan v komedii podle divadelní hry F. X. Svobody Poslední muž (1947). Dále hrají: M. Valentová, S. Červená, D. Frýbortová, J. Mareš, F. Hanus, E. Fiala a další. Scénář J. M</sub-title>
    <desc>J. Hlaváč. Kamera J. Střecha. Režie Vladimír Slavínský.4:3Skryté titulkyMajitel starožitnictví Bořivoj Kohout (J. Marvan) vládne své ženě, dvěma dcerám a synovi přísnou rukou. Je to v jádru hodný člověk, avšak přehlíží přání a touhy ostatních. Nevidí, že dcera Zdena si našla ženicha, že druhá dcera Helena se zamilovala a že vášní syna Jaroslava je plavání. Zdenčin vyvolený, inženýr Bečvář, se pokusí pana Kohouta v jeho výchovných metodách nalomit, a tak se mu vetře do přízně pod záminkou, že o něm chce napsat knihu. Skutečnou změnu však přinese Bořivojův bratr-dvojče Jaroslav, který je lesníkem a za kterého se Bořivoj v nouzi musí vydávat...Snímek Vladimíra Slavínského, natočený v roce 1947, vznikl podle divadelní hry Poslední muž od F. X. Svobody. Je vlastně také remakem staršího filmu Poslední muž, který v roce 1934 natočil Martin Frič s Hugo Haasem v titulní roli.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431128151" stop= "1431130800">
    <title>Motiv, Brutál, Motive</title>
    <sub-title>Vrah a oběť. Co je spojuje, to řeší detektivové z oddělení vražd ve Vancouveru. Kanadský kriminální seriál (2013). Hrají: K. Lehmanová, L. Ferreira, B. Penny, L. Hollyová, R. R. Cross a další. Režie Ch</sub-title>
    <desc>Martin Smith.HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyBývalý olympijský vítěz v boxu Mark Mason je spolumajitel a hlavní trenér v malé tělocvičně, která nemá velké šance na další existenci, pokud nebudou provedeny změny v obchodním plánu. S novými nápady přichází každou chvíli jeho bratr Joey Mason, upoutaný trvale na kolečkovém křesle. Všechno tak je jen otázka společné dohody. Mark je však nečekaně nalezen mrtvý v posilovně. Přivolaní detektivové z policejního týmu Oddělení vražd ve Vancouveru zjišťují, že oběť byla ubodána k smrti, smrtící předmět zatím chybí. Začíná trpělivá kriminalistická práce...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431130800" stop= "1431132396">
    <title>Zajímavosti z regionů</title>
    <sub-title>Události a informace z kraje, v němž žijete.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431132396" stop= "1431134118">
    <title>Banánové rybičky</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Haliny Pawlowské, tentokrát na téma "jak využít život" (2005). Spoluúčinkují J. Mádl a V. Kotek. Režie: H. Pawlowská, P. Ryšavý a K. Czaban.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431134118" stop= "1431138405">
    <title>Manéž Bolka Polívky</title>
    <sub-title>Spoluúčinkují: polské smyčcové kvarteto MozArt group s hudebním kabaretem a klaunerií, hudební skupina Mako!Mako, akrobatické duo Dea Men (Petr Horníček a Zdeněk Moravec), herec Marek Daniel, Barin a Fretti </sub-title>
    <desc>Režie R. Chudoba.16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431138405" stop= "1431139774">
    <title>Zahrada je hra</title>
    <sub-title>Fontánka na terase (2006). Fůra nápadů pro vaši zahradu.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431139774" stop= "1431140400">
    <title>Postřehy odjinud, Sardinie očima Jaroslava Skalického</title>
    <sub-title>Ostrov svátků.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431140400" stop= "1431142522">
    <title>Banánové rybičky</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Haliny Pawlowské, tentokrát na téma "jak si užít sázky" (2003). Spoluúčinkují V. Marek a P. Wolfová. Režie P. Ryšavý a K. Czaban.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431142522" stop= "1431144119">
    <title>Kouzelné bylinky, Jak vylepšit paměť a koncentraci</title>
    <sub-title>Potřebujete se soustředit na obtížný úkol, anebo si lépe a více pamatovat? Zkuste jinan dvoulaločný anebo šalvěj bílou. Režie V. Karas.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyLéčivé rostliny dokáží nejen podpořit naše zdraví a fyzickou kondici. Mohou nastartovat i náš mozek. Pomohou zlepšit koncentraci i paměť, a to bez vedlejších účinků. Botanik Václav Větvička nám představí dva takové přírodní pomocníky: jinan dvoulaločný a rozmarýnu. O dalších zajímavých bylinkách, které stimulují činnost mozku, si bude moderátorka Simona povídat s prof. Luďkem Jahodářem z Farmaceutické fakulty UK v Hradci Králové. Zkrátka nepřijdou ani chuťové buňky. Eva Francová připraví salát s vlašskými ořechy a medovou zálivkou. A zasvětíme vás do kouzel a tajů bylinných vykuřovadel.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431144119" stop= "1431147002">
    <title>Tlusťoch, Malé ryby, Dicke, Der</title>
    <sub-title>Bývalý právník jako úspěšný soukromý detektiv, který řeší případy s překvapivým nadhledem. Německý kriminální seriál (2005-12). Hrají: D. Pfaff, K. Pollittová, G. Schneebergerová a dal</sub-title>
    <desc>Režie Thomas Jahn.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431147002" stop= "1431150179">
    <title>Polopatě</title>
    <sub-title>Moderní hobby magazín Filipa Čapky. Užitečné informace o zahradách, bydlení a stavebních úpravách všeho druhu. Nejnovější trendy pro vaši inspiraci.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyV pravidelných rubrikách představujeme moderní trendy dnešního hobby. Užitečné informace o zahradách, bydlení a stavebních úpravách všeho druhu. Průvodce Filip Čapka s odborníky nebo známými osobnostmi nabídne nejnovější trendy i alternativní postupy s cílem inspirovat diváky.Zahrádku můžete mít třeba i v posledním patře domu, zároveň se inspirujte návodem,  jak oživit valem nudnou zahradu. Poradíme, jak novým nátěrem dát zašlému nábytku moderní šmrnc, ale ukážeme i opačný proces: jak si vytvořit z nového rámu zrcadla nebo obrazu retrorámeček. Řekneme vám, jak se starat o papriky ve skleníku i bojovat s plevelem v okrasné zahradě, a přidáme jedno netradiční hobby: chov závodních holubů.Obsah dílu:1. Zahrádky na balkoněPokud chcete zahradničit a nemáte zahradu, vytvořte si ji na balkoně. Nezapomeňte ani na své děti a pořiďte jim vlastní záhonek.2. Nátěry dřeva v interiéruOdstranit starý nátěr a nanést nový, to může být jedna z možností, jak dát zašlému nábytku nový kabát.3. Ostrůvek na zahradě I na nudné zahradě lze vytvořit zajímavé místo, na které s radostí spočine vaše oko.4. RetrorámečekZpůsobů, jak dosáhnout starobylého vzhledu na novém rámečku zrcadla nebo obrazu je mnoho. Vybrali jsme pro vás variantu ze starých časopisů. 5. Obtížný plevel v okrasné zahraděBoj s plevelem je nejlépe odstartovat hned zjara. 6. Pěstování zeleniny v nádobáchVe skleníku už máme vysazeny papriky pro časnou sklizeň. Řekneme vám, jak se o ně starat.   7. Chov závodních holubůDnes vám ukážeme, jak chovat atraktivní druh holubů, kteří jsou zajímaví speciálním způsobem letu.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431150179" stop= "1431153900">
    <title>Bez ženské a bez tabáku, Případ Kukta</title>
    <sub-title>Jozef Kroner v hlavní roli cyklu komedií z valašské vesnice (1980). Dále hrají: Š. Ranošová, P. Pelzer, B. Prokoš, K. Vochoč, A. Postler, Z. Žák, V. Čech a další. Scénář J. Křenek.</sub-title>
    <desc>J. Zaoral. Režie O. Kosek.4:3Zvukový popisSkryté titulkyZemité postavy obyvatel valašské vesnice mají svébytný životní styl a řeší každodenní starosti týkající se sousedských vztahů, soukromých osudů i širšího společenského přesahu. Jsou obdařeni nejen typickým jazykem a pověstnou tvrdohlavou náturou, ale i humorem a optimismem, kterého je zapotřebí nám všem. Děda Kubáň se synem na ženění Janem hospodaří v horské chalupě. V kuchyni jim to moc nejde, úraz při vaření je jen otázkou času. Ke spokojenému životu jim schází žena. Stařík se proto rozhodne obstarat synovi nevěstu. Seznamovací inzerát pro syna však nedopatřením neodešle. Marně pak se sousedkou Plánkovou čekají na dívku, která měla přijít na seznámení prostřednictvím inzerátu. To už se ovšem Plánková stěhuje za Kubáněm hospodařit na jejich horskou chalupu.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431153900" stop= "1431155700">
    <title>Gejzír</title>
    <sub-title>Geniální nápady, odvážné experimenty a inspirativní příběhy s Ivetou Toušlovou a Jiřím Rejmanem.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyPozitivní myšlení léčí, proto sledujte magazín se samými dobrými zprávami. Co se v naší zemi podařilo, v čem jsme, nebo jsme byli úspěšní. Všímáme si našich prvenství, hledáme pozoruhodné lidi, vynálezce, vědce, umělce, ale i hrabalovské pábitele či takové, kteří zvítězili sami nad sebou, zákeřnou nemocí nebo zachránili lidské životy.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431155700" stop= "1431159000">
    <title>Všechnopárty</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Karla Šípa. Režie V. Polesný.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyPáteční večery patří již tradičně Karlu Šípovi a jeho zábavné talk show, která je pro chvíle, kdy nám končí pracovní povinnosti a těšíme se z nadcházejícího víkendu, tím nejlepším společníkem. Pozvání do pražského divadla Semafor dnes přijali herec Pavel Liška, zpěvačka EKI a basketbalová legenda Jiří Zídek.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431159000" stop= "1431162000">
    <title>Otec Brown II, Ve stínu šibenice, Father Brown II</title>
    <sub-title>Klíč ke zločinu hledá v lidské duši. Premiérová řada britského detektivního seriálu, inspirovaného literárním dílem G. K. Chestertona (2014). Hrají: M. Williams, T. Chambers,</sub-title>
    <desc>S. Cusacková, N. Carrollová, A. Price, E. Stansfield, S. Brownová, A. Sopp, J. Sims a další. Režie Paul Gibson.HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyViolet Fernsleyová byla za vraždu svého manžela odsouzena k trestu smrti oběšením. Nyní ve své cele čeká na výsledek posledního odvolání. Společnost jí dělá otec Brown, připravený vyslechnout její zpověď. Violet však stále trvá na své nevině a když po vyslechnutí zamítavého stanoviska Nejvyššího soudu stojí pod šibenicí, v poslední chvíli prohlásí, že ji nemohou popravit, protože je těhotná. Získává tak tři dny k dobru, dokud úřady neprovedou těhotenský test. Zoufalá žena prosí otce Browna, aby ji zachránil a prokázal její nevinu. To ovšem znamená najít skutečného pachatele zločinu, pokud takový pachatel vůbec existuje. A to inspektoru Sullivanovi navzdory a doslova v šibeničním termínu.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431162000" stop= "1431163560">
    <title>Z metropole</title>
    <sub-title>Souhrn toho nejdůležitějšího, co se událo v Praze v uplynulých sedmi dnech.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431163560" stop= "1431165199">
    <title>Hobby naší doby</title>
    <sub-title>Jiřina Bohdalová vpůlhodince inspirací a zajímavostí pro volný čas.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyS výtvarnicí Bárou Hubenou a dětmi ze Základní školy Hanspaulka budeme vyrábět tužkovník. S Jiřím Červenkou si popovídáme o koření a kořenících směsích. Ojedinělou sbírku žehliček nám představí Jan Nusko. Je čas, kdy už máme touhu grilovat, takže si s Petrem Stupkou připravíme kuřecí maso s asijskou marinádou.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431165199" stop= "1431165600">
    <title>Postřehy odjinud, Sardinie očima Jaroslava Skalického</title>
    <sub-title>Sardinský Alcatraz.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyMěstečko Stintino vzniklo v roce 1885. Založili ho obyvatelé ostrova Asinara, který museli opustit. Italská vláda ho totiž přeměnila na vězení. Asinara protahuje Sardinii severovýchodním směrem. Ostrov měří 18 km na délku a v nejširším místě má 6 km. Z jihu na sever prochází ostrovem jediná silnice, která propojuje několik zdejších míst.Asinara byla spíš trestaneckou kolonií než vězením. Odsouzení pracovali na polích, pěstovali plodiny a starali se o dobytek. Dozorci se při hlídání vězňů spoléhali i na silné mořské proudy kolem ostrova, kvůli kterým bylo prakticky nemožné z Asinary uprchnout, přestože sardinská pevnina je na dohled. Za celou dobu existence vězení se to tak údajně podařilo jen dvěma odsouzencům...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431165600" stop= "1431165900">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431165900" stop= "1431169874">
    <title>Pekelná maturita</title>
    <sub-title>Humorná pohádka o čertí škole a jednom pekelném úkolu (2003). Hrají: B. Navrátil, B. Klepl, V. Cibulková, M. Etzler, R. Vojtek, M. Preiss a další. Scénář V. Ledvinková. Kamera J. Šenfelder. Režie R. Meluzín</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyČertí škola se v lecčems podobá té lidské. Neposední žáci, přísný a stále zamračený řídící, shovívavý třídní, který na své žáky nedá dopustit. Trojici mladých maturantů z naší pohádky je uložen nadmíru obtížný úkol. Mají získat pro peklo hříšné duše pekaře a mlynáře. Jenže se mezi čerty, pekaře a mlynáře připlete výřečná slečna Kordélie a plnění čertích úkolů je náhle v ohrožení. Poradit si musí žáci sami. Neobstojí-li v závěrečné maturitní zkoušce, budou v pekle všem pro smích a navíc jim hrozí dalších třináct let po škole. A to je trest přímo pekelný.V pohádce plné komických situací si hlavní role čertích pedagogů zahráli Bořivoj Navrátil a Bohumil Klepl.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431169874" stop= "1431172800">
    <title>Pastýřská pohádka</title>
    <sub-title>Pohádka o dvou bratrech a kouzelné píšťalce (1980). Hrají: M. Stropnický, J. Drbohlav, J. Kemr, T. Medvecká, V. Fabianová, M. Steinmasslová a další. Scénář H. Sýkorová. Kamera M. Dostál. Režie S. Simono</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyŽili kdysi dva bratři. Byli líní a dodnes by leželi za pecí, kdyby je tatík nevyhnal do služby. A tak šli, nejdřív Vojta a pak Ondra, na královský zámek. Zdejší král a jeho dcera princezna ale měli rádi žerty. A tak bratři dostali za úkol uhlídat stádo zajíců. Jednomu se nevedlo, ale druhý to dokázal. A přišla mu při tom vhod kouzelná píšťalička od kouzelné babičky...V pohádce z roku 1980 podle předlohy Z. Martínka si zahráli M. Stropnický, J. Drbohlav, J. Kemr, T. Medvecká a další.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431172800" stop= "1431178616">
    <title>Muži nestárnou, Pro pamětníky...</title>
    <sub-title>Věčně mladý Jan Pivec se uchází o ženy tří generací! Česká komedie podle jedné z nejúspěšnějších inscenací divadla Oldřicha Nového (1942). Dále hrají: Z. Kabátová, F. Roland, J.</sub-title>
    <desc>Romanová, E. Matějková, J. Smejkalová a další. Kamera F. Pečenka. Scénář a režie V. Slavínský.4:3Skryté titulkyV září 1940 uvedl Oldřich Nový ve svém divadle úspěšnou autorskou úpravu hry Jana Patrného Muži nestárnou, inscenaci s vtipným námětem a neméně vtipnou pointou - o muži, jenž získá sympatie a posléze i lásku žen ze tří generací jedné rodiny. V roce 1942 ji pro film přepsal Vladimír Slavínský, který tuto komedii i režíroval. Do hlavní role obsadil tehdy už renomovaného herce Národního divadla Jana Pivce. Ve Filmovém kurýru se týden před premiérou v dubnu 1942 objevila jeho slova: "Úloha v tomto filmu byla zvláště vděčná: hrát tři role v jediné osobě, snažit se proniknout do duševního života nezkušeného, smrtelně zamilovaného studentíka, později pak zralého činorodého muže a nakonec trochu rezignovaného a klidného padesátníka. Všechno byly role vyloženě charakterní. Vyhýbal jsem se obvyklému milovnickému rámci, proto jsem též první fázi (studenta) pojal s bezděčnou komikou, v druhé - abych se přiznal - hrál jsem vlastně sebe. Byl zde však ještě jeden choulostivý bod: divák nesmí získat dojem, že ing. Jarský je jen věčný donchuán, který honí děvčata, i když mu šedivějí vlasy. Proto jsem se ve své třetí a poslední podobě snažil vykreslit muže, který již mladé děvče nedobývá, ale je jím vlastně dobýván." Roztomilými partnerkami Jana Pivce byly Zita Kabátová, Jana Romanová a Jarmila Smejkalová (ve své první větší filmové roli).</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431178616" stop= "1431181817">
    <title>Pepíček, Příběhy slavných... Josef Bek</title>
    <sub-title>Ve své době jeden z nejpopulárnějších českých herců, od jehož úmrtí letos uplyne 20 let, a jeho trochu překvapivé osudy ve vzpomínkách K. Fialové, E. Klepáčové, L. Švormové,</sub-title>
    <desc>J. Šiklové, L. Lipského, I. Racka, J. Zímy a dalších (2008). Režie J. Skála.16:9Zvukový popisSkryté titulkyMěl neuvěřitelnou schopnost navázat kontakt s publikem, oplýval nevyčerpatelnou energií, rozdával kolem sebe pohodu, lidé si jej přivlastňovali jako někoho, kdo je jim hodně blízký. Josef Bek pocházel z katolické rodiny a svou víru nikdy neskrýval. Nejlépe se uplatňoval v divadle, kde mohl zúročit i své pěvecké nadání. Měl dobře posazený hlas, se kterým uměl nakládat jako málokdo. Lidé si jej pamatovali jako pozitivního hrdinu z budovatelských filmů, velkou hvězdou byl i pro Olomouc, kde měl své první divadelní angažmá. Výrazně jej tehdy ovlivnila spolupráce s režisérem Pleskotem, se kterým později odešel do Prahy. Televizní estrády, hudební divadlo i některé filmové role mu přinesly šarži baviče. Divadlo mu ale nabídlo širší příležitosti a on prokázal, že dovede být neopakovatelný také ve vážnějších polohách. Dokumentem si připomínáme 20. výročí úmrtí této všestranné osobnosti. Na Martina Kabáta, Řeka Zorbu, Ferdyše Pištoru, na televizního interpreta pražských písniček i šansonů a na řadu dalších rolí i charakteristik Josefa Beka vzpomínají Lubomír Lipský, Jan Skopeček, Eva Klepáčová, Květa Fialová, Pavel Taussig, Hana Talpová, Carmen Mayerová, Libuše Švormová, Jiřina Šiklová, Josef Zíma, Ilja Racek aj.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431181817" stop= "1431184954">
    <title>Hercule Poirot, Dvojnásobný zločin</title>
    <sub-title>Ta okradená slečna zjevně mnoho rozumu nepobrala. David Suchet v hlavní roli britského seriálu, natočeného podle literární předlohy Agathy Christie (1990). Dále hrají: H. Fraser, P. Jackson,</sub-title>
    <desc>P. Moranová, C. Milmoeová, E. Grayová, M. Shannon, A. Garwoodová, A. Kotz a další. Režie Richard Spence.4:3Skryté titulkyDeprimovaný Poirot prohlásí, že odchází na odpočinek a rozhodne se vyrazit společně s kapitánem Hastingsem k moři. Při výletní cestě autobusem se seznámí se slečnou Durrantovou. Ta ovšem nejede na žádný výlet, ale za obchodem. Její tetička provozuje starožitnictví a její neteř veze zákazníkovi, panu Woodovi, vzácnou kolekci medailonků, o kterou projevil zájem. Ke zděšení slečny Durrantové jsou však medailonky z jejího kufru během zastávky odcizeny. Kapitán Hastings se pouští do pátrání po zloději. Hlavním podezřelým je mladík, který s nimi cestoval a byl nápadně nervózní. Dokáže si však Hastings s případem poradit bez pomoci svého geniálního belgického přítele?</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431184954" stop= "1431186900">
    <title>Kluci v akci</title>
    <sub-title>Losos a treska podle norského šéfkuchaře. Připravil M. Froyda.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyPotřetí zavedly kulinářské cesty Kluky v akci do Norska. V roce 2013 do Bergenu, rok poté na Lofoty a tentokrát do nejsevernější části Norska, do Tromso, nazývaného také hlavním městem Arktidy.Půvabné město čítá sedmdesát tisíc obyvatel, je obklopeno horami, fjordy a ostrovy. Najdete tu nejseverněji položenou universitu i pivovar. Vyžití pro místní i zahraniční turisty je tu široké. Kajakování, turistika, golf, lyžování, rybaření. Sezón svitu půlnočního slunce je v sezóně zhruba od 20. května do 20. července.Hlavním tématem expedice z Česka bylo samozřejmě vaření. Barentsovo a Norské moře patří k nejčistším na světě a skýtá široké množství ryb - tresky, pstruhy, halibuty, lososy, makrely, herinky, kraby, ústřice, mořské ďasy, šproty, platýze a  další a další.Náš tým se soustředil na farmované lososy, které se do Česka dovážejí a které nám mohou, při pravidelné konzumaci, přinést zdraví, pohodou a dlouhá léta. V Tromso se budeme inspirovat zkušeností šéfkuchaře Kjella Kristiana Nilsena ze Skarvenského kulinářského institutu, který připraví, podomácku uzeného lososa s lahodným pyré z červené řepy a na másle opékaným římským salátem, pečenou tresku s cibulovo-smetanovou omáčkou a lososový burger se vším, co k němu patří.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431186900" stop= "1431187200">
    <title>Události za okamžik a počasí</title>
    <sub-title>Hlavní události a předpověď počasí.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431187200" stop= "1431189900">
    <title>Události</title>
    <sub-title>Hlavní zpravodajská relace České televize. Souhrn nejdůležitějších událostí dne v ČR i ve světě.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431189900" stop= "1431190800">
    <title>Branky, body, vteřiny</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431190800" stop= "1431197440">
    <title>Tmavomodrý svět, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Ondřej Vetchý a Kryštof Hádek v hlavních rolích příběhu o přátelství, hrdinství a obětech i láskách českých stíhačů ve službách RAF za 2. světové války. Divácky</sub-title>
    <desc>nejúspěšnější film roku 2001 režiséra Jana Svěráka a scenáristy Zdeňka Svěráka získal čtyři České lvy a řadu dalších ocenění. Dále hrají: O. Kaiser, L. Rybová, M. Táborský, H. Assmann, T. Fitzgeraldová a další. Kamera V. Smutný.HDTVDolbySkryté titulkyK 70. výročí konce 2. světové války uvádíme snímek režiséra Jana Svěráka o přátelství, hrdinství a láskách českých stíhacích pilotů, kteří ve službách Královského britského letectva (RAF) bojovali proti Hitlerovu Německu za osvobození Československa. Hlavním hrdinou je pilot František Sláma, který po okupaci Československa v roce 1939 odešel spolu se svým mladším kolegou bojovat proti Němcům do Anglie. Do každodenního boje o život, ve kterém přátelství má cenu zlata, zasáhne osudové setkání s Angličankou Susan. Příběh připomíná odvahu těch, které historie zradila a na jejichž skutky by ani příští generace neměly zapomenout.Titulní roli Františka Slámy ztvárnil Ondřej Vetchý. V úloze Slámova nejlepšího přítele, mladého stíhače Karla Vojtíška, se objevil Kryštof Hádek. V dalších rolích uvidíme mimo jiné Oldřicha Kaisera (pilot Jan Machatý), Františkovu milou hraje Linda Rybová (Hanička) či spoluvězně Vildu Houfa Miroslav Táborský. V roli osudové Susan se představila anglická herečka Tara Fitzgerald. Divácky nejúspěšnější film roku 2001 byl oceněn čtyřmi Českými lvy (režie, kamera, hudba a střih), Cenou filmových kritiků, hlavní cenou na festivalu ve Varně a dalšími.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431197440" stop= "1431202588">
    <title>Fotograf 1/2, Jan Saudek - 80 let</title>
    <sub-title>Hořká komedie volně inspirovaná osudy světoznámého českého fotografa Jana Saudka, umělce obdařeného neobyčejným talentem, živelností, vášní i slabostí pro ženy. Všechny tyto vlastnosti mu</sub-title>
    <desc>přinesly nejen slávu, ale i odmítání, lásku i zradu, zástupy obdivovatelů i osamocení. První část dvoudílné televizní verze úspěšného celovečerního filmu. Hrají: K. Roden, M. Málková, V. Cibulková, Z. Vejvodová, V. Neužil, J. Sedláčková, P. Děrgel, I. Orozovič, J. Boková a další. Scénář I. Pavlásková a J. Saudek. Kamera D. Ployhar. Režie I. Pavlásková.HDTVDolbyZvukový popisSkryté titulkyTelevizní premiéru dvoudílného filmu uvádí Česká televize k významnému životnímu jubileu J. Saudka. V první části sledujeme Jana v 90. letech na vrcholu slávy a sil: Výstavy, knihy, přednášky, besedy, uznání... V té době do Janova života vstupuje i zprvu nenápadná a nepříliš ambiciózní vysokoškolačka Líba, která se ochotně a s důsledností sobě vlastní ujímá veškeré péče o mistrovu domácnost i ateliér. Organizuje mu diář, vyřizuje nutné papírování, uklízí, myje nádobí. Neštítí se ničeho, což stále silněji vadí ostatním ženám okolo Jana. Časem ale Líba zatouží být i něčím víc než jen služkou a příležitostnou milenkou. Ale co na to Jan? "Jana jsem poznala jako člověka nesmírně citlivého, vnitřně bohatého a moudrého a trochu jiného, než jak se prezentuje před veřejností, vzpomíná režisérka Irena Pavlásková na první setkání s Janem Saudkem počátkem 90. let, kdy o něm točila krátký dokument do cyklu GEN. "Způsob, kterým vystupuje před lidmi, je určitá sebeobrana před světem. Líbilo se mi spojit ty dvě polohy umělce, který má velmi zajímavý život, prožil si své, prošel dvěma totalitami, nacistickou a komunistickou, a přesto zůstal vždycky svůj, nezaprodal se. Zůstal věrný tomu, co jemu se líbí, a dokázal tím oslovit celý svět. Vznikl tak příběh okořeněný humorem, protože Jan je humorem obdařen vrchovatě, ale zároveň také film, jehož ambicí bylo poodkrýt tajemství Janovy tvorby, ponořit diváka do bizarního a sugestivního světa žen, které ho obklopují.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431202588" stop= "1431202748">
    <title>Výsledky losování Šťastných 10 a Euromiliony</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431202748" stop= "1431207900">
    <title>Jako klíště, Julie pot de colle</title>
    <sub-title>O ženě, která pouštěla draky a muži, který dělal velké obchody. Marlene Jobertová a Jean-Claude Brialy ve francouzské komedii (1977). Dále hrají: A. Stewartová, R. Kolldehoff, J.-C. Carriere, A</sub-title>
    <desc>Michel a další. Režie Philippe de Broca.16:9Skryté titulkyZástupce velké evropské banky se při schvalování projektu kdesi v Africe setká s mladou ženou, která je přesvědčena, že zabila svého manžela. Pomůže jí mrtvolu odklidit do moře a odlétá do Paříže. Julie ho i přes jeho protesty následuje a v Paříži se i nadále setkávají. Je přesným protipólem jeho snoubenky. Romantická, ztřeštěná, láskyplná žena. A muž čísel, obchodu a peněz má malou naději se ubránit...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431207900" stop= "1431212130">
    <title>Manéž Bolka Polívky</title>
    <sub-title>Spoluúčinkují: M. Eben, E. Holubová, I. Trojan, J. Kretschmerová, L. Malkina, skupina Bratři Ebenové, Barin, Fretti a další (2009). Režie R. Chudoba.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431212130" stop= "1431213900">
    <title>Banánové rybičky</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Haliny Pawlowské, tentokrát na téma "jak přežít nedostatek romantiky" (2000). Spoluúčinkují M. Rottrová a K. Kahovec. Režie P. Sladký a K. Czaban.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431213900" stop= "1431215290">
    <title>Móda - Extravagance - Manýry</title>
    <sub-title>Letem módním světem: Inspirace pro vyznavače klasiky i odvážných experimentů - Rozhovory s předními návrháři - Trendy z oblasti životního stylu (2004).</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431215290" stop= "1431216082">
    <title>Designtrend</title>
    <sub-title>Jak obstojí český design v porovnání s Evropou a zbytkem světa? A jaké impulsy mu dodávají mladí čeští tvůrci? (2010).</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431216082" stop= "1431217706">
    <title>Padající květináč</title>
    <sub-title>Televize a elektronická média. Jak a proč nás tolik ovlivňují? (2007). Režie J. Dadák.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431217706" stop= "1431218835">
    <title>Království za koně</title>
    <sub-title>Magazín o koních uvádějí Martin Dejdar a Radka Stratilová na koni (2009).</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431218835" stop= "1431220217">
    <title>Bydlení je hra</title>
    <sub-title>Jak udělat ze školní chodby společenskou místnost (2011). Magazín o kultuře bydlení.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431220217" stop= "1431221528">
    <title>Chalupa je hra</title>
    <sub-title>Otevřete přírodě okenice (2007). Magazín nejen pro chataře a chalupáře.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431221528" stop= "1431224683">
    <title>Bolkoviny</title>
    <sub-title>Přijměte pozvání Bolka Polívky a jeho hostů K. Gotta, M. Viewegha a J. Pechy (2007). Režie R. Chudoba.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431224683" stop= "1431225000">
    <title>Postřehy odjinud, Sardinie očima Jaroslava Skalického</title>
    <sub-title>Sardinský Alcatraz.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431225000" stop= "1431226800">
    <title>Z metropole</title>
    <sub-title>Souhrn toho nejdůležitějšího, co se událo v Praze v uplynulých sedmi dnech.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431226800" stop= "1431228300">
    <title>Zajímavosti z regionů</title>
    <sub-title>Události a informace z kraje, v němž žijete.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431228300" stop= "1431229800">
    <title>Banánové rybičky</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Haliny Pawlowské, tentokrát na téma "jak přežít pubertu svých dětí" (1999). Spoluúčinkují L. Rochová a M. Viewegh. Režie J. Rásocha a K. Czaban.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431229800" stop= "1431235577">
    <title>Muži nestárnou, Pro pamětníky...</title>
    <sub-title>Věčně mladý Jan Pivec se uchází o ženy tří generací! Česká komedie podle jedné z nejúspěšnějších inscenací divadla Oldřicha Nového (1942). Dále hrají: Z. Kabátová, F. Roland, J.</sub-title>
    <desc>Romanová, E. Matějková, J. Smejkalová a další. Kamera F. Pečenka. Scénář a režie V. Slavínský.4:3Skryté titulkyV září 1940 uvedl Oldřich Nový ve svém divadle úspěšnou autorskou úpravu hry Jana Patrného Muži nestárnou, inscenaci s vtipným námětem a neméně vtipnou pointou - o muži, jenž získá sympatie a posléze i lásku žen ze tří generací jedné rodiny. V roce 1942 ji pro film přepsal Vladimír Slavínský, který tuto komedii i režíroval. Do hlavní role obsadil tehdy už renomovaného herce Národního divadla Jana Pivce. Ve Filmovém kurýru se týden před premiérou v dubnu 1942 objevila jeho slova: "Úloha v tomto filmu byla zvláště vděčná: hrát tři role v jediné osobě, snažit se proniknout do duševního života nezkušeného, smrtelně zamilovaného studentíka, později pak zralého činorodého muže a nakonec trochu rezignovaného a klidného padesátníka. Všechno byly role vyloženě charakterní. Vyhýbal jsem se obvyklému milovnickému rámci, proto jsem též první fázi (studenta) pojal s bezděčnou komikou, v druhé - abych se přiznal - hrál jsem vlastně sebe. Byl zde však ještě jeden choulostivý bod: divák nesmí získat dojem, že ing. Jarský je jen věčný donchuán, který honí děvčata, i když mu šedivějí vlasy. Proto jsem se ve své třetí a poslední podobě snažil vykreslit muže, který již mladé děvče nedobývá, ale je jím vlastně dobýván." Roztomilými partnerkami Jana Pivce byly Zita Kabátová, Jana Romanová a Jarmila Smejkalová (ve své první větší filmové roli).</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431235577" stop= "1431237300">
    <title>Po stopách hvězd</title>
    <sub-title>Obrazový životopis slavných - tentokrát Miroslava Donutila (2009). Režie P. Nosek.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431237300" stop= "1431240407">
    <title>Polopatě</title>
    <sub-title>Moderní hobby magazín Filipa Čapky. Užitečné informace o zahradách, bydlení a stavebních úpravách všeho druhu. Nejnovější trendy pro vaši inspiraci.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyV pravidelných rubrikách představujeme moderní trendy dnešního hobby. Užitečné informace o zahradách, bydlení a stavebních úpravách všeho druhu. Průvodce Filip Čapka s odborníky nebo známými osobnostmi nabídne nejnovější trendy i alternativní postupy s cílem inspirovat diváky.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431240407" stop= "1431241357">
    <title>Kalendárium</title>
    <sub-title>Zajímavá výročí týdne uvádí Saskia Burešová.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431241357" stop= "1431243187">
    <title>Toulavá kamera</title>
    <sub-title>Mozaika z regionů.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431243187" stop= "1431244976">
    <title>Objektiv</title>
    <sub-title>Magazín zahraničních zajímavostí.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431244976" stop= "1431248400">
    <title>Náves, Šťastná to žena</title>
    <sub-title>9/10 Když se v jednom baru setká docela obyčejná ženská s interesantním doktorem přírodních věd. Seriál České televize, který navazuje na úspěšné Náměstíčko (2006). Hrají: V. Žilková,</sub-title>
    <desc>J. Štěpnička, R. Stupková, J. Hrušínský, O. Navrátil, M. Vančurová, S. Stašová, E. Holubová, J. Obermaierová, J. Nosek, L. Šafránková a další. Scénář J. Míka. Kamera P. Polák. Režie J. Hanuš.16:9Zvukový popisSkryté titulkyVeselejší ženskou, než je majitelka místního konzumu Míla Šťastná, byste v Javorové dlouho hledali a nakonec stejně nenašli. Do obchůdku nechodí ženské jenom nakupovat potraviny, přídavkem se tu rozdává smích a radost. Hravě zvládá starosti o domácnost, výchovu dvou náctiletých dcer, pomáhá svému dospělému ženatému synovi a snaše. Leckterá ženská by mohla Míle závidět elán a energii. Jenže všeho dočasu. Na každého - v tomto případě lépe řečeno na každou - jednou dojde. Míle došla energie a rozhodla se, že ji dobije výletem za Svatavou, svou nejlepší kamarádkou z učňáku. Rozhodnou se, že si vyjdou do společnosti, že si zvednou sebevědomí a jak se lidově říká, "vyhodí si z kopýtka". A tak se stane, že se v jednom nenápadném baru potkají jedna docela obyčejná ženská ve středních letech (nezapomínejme, že je ze vsi Javorové) a jeden interesantní doktor přírodních věd, pohledný mineralog Aleš.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431248400" stop= "1431252000">
    <title>Otázky Václava Moravce</title>
    <sub-title>Živě. Témata, o kterých se začne mluvit. Diskusi připravují: Václav Moravec, Hana Andělová a Marek Straka.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431252000" stop= "1431252300">
    <title>Zprávy</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431252300" stop= "1431255948">
    <title>Hora jménem Andělská</title>
    <sub-title>Romantická pohádka podle pověsti o anglické princezně (1992). Hrají: S. Postlerová, M. Vašut, H. Maciuchová, L. Munzar, M. Pleštilová, N. Konvalinková a další. Scénář J. Chalupa. Kamera V. Opletal. Rež</sub-title>
    <desc>S. Simonová.4:3Zvukový popisSkryté titulkyAlvína (S. Postlerová), princezna anglická, utíká z královského dvora se svým milým, nalezencem Ursinem (M. Vašut), do dalekých Čech. Ursinovi je však brzy jeho panství na Andělské hoře malé a princezna už není jediná žena, která ho zajímá. Když anglický král (L. Munzar) zjistí, kde se jeho dcera nachází, vydá se i s vojskem Andělskou horu dobýt. Chce získat zpět, co je mu nejdražší, svoji milovanou dceru.Napínavý pohádkový příběh byl inspirován starou, nepříliš známou pověstí o Andělské hoře na Karlovarsku. Můžete se tedy těšit nejen na pohádku, ale i na napínavou a poutavou podívanou pro všechny, kteří mají rádi tajemné a neobvyklé vyprávění.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431255948" stop= "1431259500">
    <title>Pohádka o touze</title>
    <sub-title>O veliké lásce, která dokáže změnit věčný zákon času (1991). Hrají: O. Pavelka, L. Hlavica, Z. Adamovská, K. Brožová, A. Pyško, J. Paulová, P. Soukup a další. Scénář P. Janiš a M. Borešová. Kamera M. D</sub-title>
    <desc>Režie S. Simonová.4:3Skryté titulkyNa hladině jezera leží dva květy, dvě království - Lotosu a Leknínu. Lotos oživá s paprsky Měsíce a Slunce znamená pro jeho obyvatele smrt. U Leknínu je tomu naopak. Zdá se proto, že vzájemná láska princezny Lekió (K. Brožová) z království Leknínu a prince Lotiéna (L. Hlavica) z království Lotosu nenajde nikdy naplnění. Oba volí nelehkou cestu až do Říše Času. Jejich veliká láska přiměje Čas, že svolí, aby jeho tři dcery - Minulost (M. Dvorská), Přítomnost (E. Jakoubková) a Budoucnost (G. Filippi) vládly současně. Na hladině tak vznikne spojením paprsků Slunce a Měsíce nový květ, nové království pro lásku Lekió a Lotiéna.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431259500" stop= "1431264600">
    <title>"Já už budu hodný, dědečku!"</title>
    <sub-title>Jak pražský hulvát k rozumu přišel. Miloš Kopecký v hlavní roli české komedie (1978). Dále hrají: A. Vránová, L. Pešek, S. Beneš, D. Veškrnová, N. Gaierová, F. Peterka a další. Kamera J. V</sub-title>
    <desc>Scénář a režie P. Schulhoff.HDTVSkryté titulkyPražský herec Theodor Bergner, zvaný Dóďa (M. Kopecký), dostal v divadle roli Misantropa. Je to postava, která mu dokonale sedne, protože Bergner sám je nesnášenlivý, konfliktní a škodolibý člověk. Kde může, tam dělá škodu, a zásadně se přitom neomlouvá. Sám sebe ovšem v televizi vydává za vzor slušnosti. Jednoho dne ve vlaku potká tajuplného dědečka (L. Pešek), který ho nabádá, aby své chování změnil. Bergner staříka ignoruje. Netuší však, že měl co do činění s opravdovým pohádkovým dědečkem. Brzy poté se kolem Bergnera začnou dít věci... Pro začátek ho omylem zmlátí žárlivec Bambas (F. Peterka). Nepříjemnosti však nabírají na obrátkách a neberou konce. Přicházejí zásadně od lidí, kterým Bergner předtím hulvátsky ublížil...Oblíbená česká komedie scenáristy a režiséra Petra Schulhoffa byla inspirována televizní sérií Trapasy, kterou tento tvůrce natáčel koncem šedesátých let a ve které, stejně jako ve filmu, exceloval Miloš Kopecký.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431264600" stop= "1431268127">
    <title>Zdivočelá země</title>
    <sub-title>34/45 I šéf musí jednou do důchodu. V hlavní roli bývalého západního pilota Maděry Martin Dejdar (2012). Dále hrají: J. Hubinská, H. Vagnerová, F. Cíl, F. Tomsa, Z. Fric, R. Kalvoda, V. Chalupa, J. Wehrenberg,</sub-title>
    <desc>J. Zdeněk, J. Schmitzer, D. Suchařípa, O. Vlach, J. Lábus, M. Němec, L. Siposová, T. Nekudová, B. Holiček a další. Scénář J. Stránský a H. Bočan. Kamera V. Holomek. Režie H. Bočan.HDTVSkryté titulkyNový agronom Radek Nerad pracuje dosud jako brigádník, ale rád by v Lučinách zůstal natrvalo. Líbí se mu Ivanka Maděrová, i když odezvu na své dvoření zatím nenašel. Jerry Radka potřebuje, ale nemá pro něj tabulkové místo. Rozhodne se tedy, že odsune Maděru do důchodu a bude ho dál zaměstnávat jako pracujícího důchodce. A bez okolků mu to řekne. Dotčený Maděra tomu snad na poprvé ani nevěří. Vždyť mu donedávna všichni říkali šéfe! Vašek, Cassidyho syn, inzultoval na vojně nadřízeného za to, že byl surový k bažantům, a následně v panice dezertoval. Hledá ho policie. Vašek se uchýlil ke Kandovým. Moudrý Kanda ví, že musí okamžitě nechat Vaška sebrat, aby to nebylo ještě horší. Poradí mu ale, aby předstíral psychickou poruchu a snažil se získat modrou knížku.Maděrovi vyměřují důchod a on si připadá starý a nepotřebný. Jeho děti žijí svůj život: Ivance je třicet a vypadá to, že princ na bílém koni nepřijede, ale Dan potká ve vlaku neznámou krásku a Jíra, který při stěhování říkal, že nemá v Košicích žádnou dívku, také lhal.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431277210" stop= "1431282900">
    <title>3 plus 1 s Miroslavem Donutilem</title>
    <sub-title>Povídky Mendelovi, Tatahotel a Soutchán spojuje téma vztahu OTCEU A SYNEU. Oblíbený komediální triptych s prémií. Hrají: M. Donutil, M. Donutil ml., L. Kostelka, T. Medvecká, E. Holubová, J. Ježko</sub-title>
    <desc>V. Postránecký, L. Hampl, L. Vondráčková, J. Molavcová a další. Scénář D. J. Novotný. Kamera V. Dousek. Režie F. Filip.16:9Skryté titulkyDnešní trojice povídek z oblíbeného komediálního cyklu s Miroslavem Donutilem bude na téma OTCOVÉ A SYNOVÉ. Opět se můžete těšit na oblíbeného herce, který se tentokrát bude zaplétat do partnerských i rodinných problémů. Režie se ujal František Filip.Zápletka úvodního příběhu Mendelovi se točí kolem rodinné oslavy osmdesátin. M. Donutil v ní ztvárnil cholerického Řehoře Mendela, jehož dospívající syn Richard (v podání skutečného Donutilova syna Martina) se dědečkova jubilea odmítá zúčastnit. Svéhlavý mladík je k odjezdu přinucen. Během cesty se však s rodiči pohádá a je vyhozen z auta. Putování manželského páru do Benešova zkomplikují vzájemné výčitky i ucpané silnice. Řehoř mobilem uklidňuje svého kapriciózního otce, bývalého učitele (L. Kostelka), který žáky rád trestal lineálem. Další členové početné rodiny mezitím čekají v oslavencově domácnosti...Ve druhé povídce Tatahotel si M. Donutil zahrál ovdovělého profesora biologie, který se obětavě stará o dospělého syna. Upjatý vědátor je natolik pohlcen prací a chodem domácnosti, že přehlíží svody své energické kolegyně (E. Holubová). Ta se chce k osamělému muži nastěhovat a vlastní byt hodlá přenechat těhotné dceři... Závěrečná epizoda Soutchán líčí poměry v jedné středně velké firmě, kde vládne neurvalý majitel. Zbohatlík Bauer (M. Donutil) má obhroublé vystupování, drží však dané slovo. Jeho opakem je nedoceněný vedoucí odbytu Kolomazník (V. Postránecký), kterého křupanský šéf v afektu vyhodí z práce. Tento schopný matematik, jenž podceňuje sám sebe, vymyslí unikátní počítačový program pro kontrolu plateb. Problém nastane poté, co Kolomazníkův syn Tonda (L. Hampl) přivede do jiného stavu šéfovu dceru Helenu (L. Vondráčková). Setkání obou rodin hrozí skandálem...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431282900" stop= "1431284686">
    <title>168 hodin</title>
    <sub-title>Události týdne očima zpravodajství České televize.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431284686" stop= "1431284836">
    <title>Výsledky losování Šťastných 10</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431284836" stop= "1431289998">
    <title>Fotograf 2/2, Jan Saudek - 80 let</title>
    <sub-title>Hořká komedie volně inspirovaná osudy světoznámého českého fotografa Jana Saudka, umělce obdařeného neobyčejným talentem, živelností, vášní i slabostí pro ženy. Všechny tyto vlastnosti mu</sub-title>
    <desc>přinesly nejen slávu, ale i odmítání, lásku i zradu, zástupy obdivovatelů i osamocení. Druhá část dvoudílné televizní verze úspěšného celovečerního filmu. Hrají: K. Roden, M. Málková, V. Cibulková, Z. Vejvodová, V. Neužil, J. Sedláčková, M. Procházková, P. Děrgel, I. Orozovič, J. Boková a další. Scénář I. Pavlásková a J. Saudek. Kamera D. Ployhar. Režie I. Pavlásková.HDTVDolbyZvukový popisSkryté titulkyTelevizní premiéru dvoudílného filmu uvádí Česká televize k významnému životnímu jubileu J. Saudka. Ve druhé části vidíme zrod cílevědomé, samostatné a nekompromisní Líby, která myslí na vlastní kariéru a vlastní úspěch. Zatímco v prvním díle byla pro Jana jen asistentkou, služkou, uklízečkou a řidičkou v jednom, nyní chce svůj osud držet pevněji v rukou. Důvěřivý Jan tak ani v nejmenším netuší, jaká překvapení na něho v brzké době čekají. Jak se k Janovi v takovou chvíli zachovají jeho vlastní děti, s nimiž měl vždycky komplikované vztahy? V titulní roli exceluje Karel Roden!"Když mi Irena roli nabídla, řekla mi, že je jen volně inspirovaná panem Saudkem a že si tu postavu můžeme přizpůsobit oproti scénáři podle sebe, vzpomíná Karel Roden na okamžik, kdy se s látkou setkal poprvé. "Když jsem si scénář přečetl, pochopil jsem, že ten příběh je přes všechnu autorskou licenci hodně o Janu Saudkovi. Měl jsem představu, že by to mohlo být ještě kontroverznější. Nechtěl jsem hrát "rozšafnýho Saudka, který jen baví společnost, a ukázat, že si možná za mnoho věcí, které se mu dějí, i ve vztahu k ženám, může sám. Chtěl jsem, aby se diváci smáli tomu, jak je zábavnej, ale zároveň aby je mrazilo. A Irena byla v té diskusi o pojetí postavy nesmírně vstřícná a otevřená. Přesto všechno úplný začátek úplně ideální nebyl. "Já jsem Jana Saudka nijak podrobně nestudoval, nepouštěl jsem si dokumenty s ním, ale samozřejmě jsem o scénáři a postavě hodně přemýšlel. Přesto mi to první natáčecí den moc nešlo, přiznává Karel Roden. Musela mu režisérka nějak pomáhat? "Nemusela mně nijak pomáhat, abych se odvázal. Irena mě zná strašně dlouho a ví, že se občas ohradím, někdy zbytečně podrážděně, ale je natolik chytrá, že v tu chvíli se mnou nejde do sporu a nechá mě, až to ze mě vyprchá. Vždycky se domluvíme. A výsledek se skutečně dostavil. "Vždycky, když jsem přišel z natáčení, měl jsem pocit, jako by se mi to zdálo. Jako bych byl v nějakém zvláštním transu. Natáčení mě moc bavilo. A jak tedy vidí Jana Saudka nyní, s odstupem času? "Myslím, že je to velmi křehký, plachý a zranitelný člověk, který musí stále sobě i okolí něco dokazovat. To, jak se jeví navenek, celá ta "show, kterou se většinou prezentuje na veřejnosti, chápu jako jeho způsob obrany, ukrývání nějakého hlubšího problému.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431289998" stop= "1431295500">
    <title>Případy inspektora Lynleyho I - II, S nepřítelem v zádech, Inspector Lynley Mysteries I - II</title>
    <sub-title>Časová tíseň je nejhorším nepřítelem každého policajta. Další případ nerovné detektivní dvojice. Britský film (2003). Hrají: N.</sub-title>
    <desc>Parker, S. Smallová, L. Vickerageová, J. Hazeldine a další. Režie Brian Stirner.16:92 jazykové verzeSkryté titulkyPoužívat k dosažení politických cílů tak ubohých, špinavých prostředků, jako je únos, notabene únos dítěte, udělat rukojmí z toho nejbezbrannějšího člena lidského rodu, na to už je opravdu třeba mít hodně silný žaludek. Ale i takoví jedinci se, jak se zdá, mezi námi najdou. Co jiného se totiž může skrývat za únosem malé Charlotty - nepožaduje-li únosce výkupné - než znemožnění její matky, známé poslankyně a členky labouristické vlády? Jenomže komu tahle nenápadná a svými charitativními akcemi známá žena může vadit? Inspektor Lynley i seržantka Haversová mají o čem přemýšlet...</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431295500" stop= "1431298315">
    <title>Kriminálka Paříž, Vražedné rekviem, RIS Paris</title>
    <sub-title>Jak se bojuje se zločinem ve městě nad Seinou. Francouzský detektivní seriál (2010). Hrají: P. Caroit, P.-L. Rajot, S. Metzger, C. Zahonerová, B. Cabritaová a další. Režie</sub-title>
    <desc>Jean-MarcTherin.16:92 jazykové verzeSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431298315" stop= "1431301532">
    <title>Bolkoviny</title>
    <sub-title>Bolek Polívka vypráví úsměvné historky (2007). Spoluúčinkují: L. Bílá, K. Neumannová, P. Brukner a P. Malásek. Režie R. Chudoba.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431301532" stop= "1431303067">
    <title>Bydlení je hra</title>
    <sub-title>Společný prostor s pohyblivou příčkou (2012). Magazín o kultuře bydlení.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431303067" stop= "1431304388">
    <title>Zahrada je hra</title>
    <sub-title>Silná vrstva rašeliny - pomoc nejen pro rostliny (2007). Fůra nápadů pro vaši zahradu.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431304388" stop= "1431304800">
    <title>Sváteční slovo rozhlasového redaktora Petra Vaďury</title>
    <sub-title>V blbým věku.</sub-title>
    <desc>HDTVZnakový jazykSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431304800" stop= "1431306180">
    <title>Móda - Extravagance - Manýry</title>
    <sub-title>Letem módním světem: Inspirace pro vyznavače klasiky i odvážných experimentů - Rozhovory s předními návrháři - Trendy z oblasti životního stylu (2004).</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431306180" stop= "1431307094">
    <title>Designtrend</title>
    <sub-title>Seznámení s vývojem oděvu (1993).</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431307094" stop= "1431308745">
    <title>Padající květináč</title>
    <sub-title>Moderátoři Ondřej Cihlář a Jiří Havelka se tentokrát zaměří na jídlo, jeho symboliku, mystiku a s tím spjaté rituály (2007). Režie O. Schmidt.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431308745" stop= "1431311100">
    <title>Banánové rybičky</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Haliny Pawlowské, tentokrát na téma "jak si užít barvy" (2003). Spoluúčinkují J. Krausová a S. Zindulka. Režie P. Ryšavý a K. Czaban.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431311100" stop= "1431311404">
    <title>Postřehy odjinud, Švýcarsko očima Petra Bílka</title>
    <sub-title>Nezapomeňte na Murten.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431311404" stop= "1431313140">
    <title>Zajímavosti z regionů</title>
    <sub-title>Události a informace z kraje, v němž žijete.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431313140" stop= "1431324000">
    <title>Studio 6</title>
    <sub-title>Zpravodajský náskok do nového dne. Ranní infoservis ČT.</sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431324000" stop= "1431327300">
    <title>Hercule Poirot, Dvojnásobný zločin</title>
    <sub-title>Ta okradená slečna zjevně mnoho rozumu nepobrala. David Suchet v hlavní roli britského seriálu, natočeného podle literární předlohy Agathy Christie (1990). Dále hrají: H. Fraser, P. Jackson,</sub-title>
    <desc>P. Moranová, C. Milmoeová, E. Grayová, M. Shannon, A. Garwoodová, A. Kotz a další. Režie Richard Spence.4:3Skryté titulkyDeprimovaný Poirot prohlásí, že odchází na odpočinek a rozhodne se vyrazit společně s kapitánem Hastingsem k moři. Při výletní cestě autobusem se seznámí se slečnou Durrantovou. Ta ovšem nejede na žádný výlet, ale za obchodem. Její tetička provozuje starožitnictví a její neteř veze zákazníkovi, panu Woodovi, vzácnou kolekci medailonků, o kterou projevil zájem. Ke zděšení slečny Durrantové jsou však medailonky z jejího kufru během zastávky odcizeny. Kapitán Hastings se pouští do pátrání po zloději. Hlavním podezřelým je mladík, který s nimi cestoval a byl nápadně nervózní. Dokáže si však Hastings s případem poradit bez pomoci svého geniálního belgického přítele?</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431327300" stop= "1431328500">
    <title>Malostranské palácové</title>
    <sub-title>Arnošt Goldflam a Josef Polášek objevují kouzlo zahrad zasazených do jižního svahu Hradčan (2009). Režie P. Jirásek.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431328500" stop= "1431330300">
    <title>168 hodin</title>
    <sub-title>Události týdne očima zpravodajství České televize.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431330300" stop= "1431334800">
    <title>Obušku, z pytle ven!</title>
    <sub-title>Česká filmová pohádka o chudém muzikantovi a kouzelném dědečkovi (1955). Hrají: L. Pešek, J. Beyvl, F. Smolík, R. Borová, M. Fišák a další. Scénář J. Brdečka a J. Pleskot. Kamera J. Střecha a J. Taran</sub-title>
    <desc>Režie J. Pleskot.4:3Skryté titulkyFilm zpracovaný podle lidové pohádky K. J. Erbena vypráví o chudém muzikantovi, kterému chtěl zázračný stařeček pomoci. Daroval mu kouzelný ubrousek, který se sám prostíral, a kouzelného oslíka, z něhož se při otřásání sypaly samé dukáty. Muzikant však byl o tyto dary okraden lakotným hostinským. Teprve třetí a poslední dar stařečkův - kouzelný obušek, kterým hostinského řádně vyplatil, dopomohl muzikantovi zpět ke kouzelnému ubrousku a oslíkovi, a tím i k šťastnému životu nejen muzikantovy rodiny, ale i celé vesnice.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431342035" stop= "1431344826">
    <title>Doktorka Quinnová IV, Fifiny první Vánoce, Dr. Quinn - Medicine Woman IV</title>
    <sub-title>Romantický příběh mladé lékařky, která nalezne svůj domov na Divokém západě. Americký seriál (1993-1998). Hrají: J. Seymourová, J. Lando, Ch. Allen, S.</sub-title>
    <desc>Toovey, E. Floresová a další.4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431344826" stop= "1431345946">
    <title>Pevnosti, Slavonice</title>
    <sub-title>Skvosty pevnostního stavitelství v Čechách, na Moravě a ve Slezsku (2010). Provází P. Jeništa. Režie P. Jurda.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431345946" stop= "1431348900">
    <title>Kojak III, Ve stavu napětí</title>
    <sub-title>Holá hlava, lízátko a neúnavný smysl pro spravedlnost. Klasický americký kriminální seriál (1973-78). Hrají: T. Savalas, D. Frazer, K. Dobson, G. Savalas a další. Režie David Friedkin.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431348900" stop= "1431351900">
    <title>Tlusťoch, Cena cti, Dicke, Der</title>
    <sub-title>Bývalý právník jako úspěšný soukromý detektiv, který řeší případy s překvapivým nadhledem. Německý kriminální seriál (2005-12). Hrají: D. Pfaff, K. Pollittová, G. Schneebergerová a dalš</sub-title>
    <desc>Režie Thomas Jahn.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431351900" stop= "1431353700">
    <title>Cestománie, Kanada - Za indiánským létem</title>
    <sub-title>Proč se babímu létu v Kanadě říká indiánské? Podzimní putování zemí javorového listu (2001). Scénář a režie A. Činčerová.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulkyAbychom zjistili, proč se v Kanadě říká "indiánské léto", vydali jsme se do země, jejíž příroda uhrane každého, kdo ji navštíví. Co uvidíme? Největší francouzsky mluvící město mimo Francii - Montreal, indiány, kteří jako indiáni nevypadají. Jeli jsme do míst, kde byla v roce 1967 světová výstava Expo. Zúčastnili jsme se Dne díkůvzdání, což je v Kanadě a Americe nejdůležitější svátek roku. Prohlédli jsme si Québec, jediné město Severní Ameriky, které bylo zařazeno na seznam světových kulturních památek. V Ottawě je křeslo anglické královny, která je dodnes formální hlavou státu. V Torontu mají nejdelší ulici na světě - Yonge Street, v paláci hokejové slávy legendární Stanleyův pohár a samozřejmě Niagarské vodopády, které sice dávno ztratily romantiku, svou mohutnost však nikoliv.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431374700" stop= "1431377840">
    <title>Profesionálové, Tak byl dobyt Everest, Professionals, The</title>
    <sub-title>Bodie, Doyle a Cowley z CI5 v akci. Britský kriminální seriál (1977). Hrají: M. Shaw, L. Collins, G. Jackson a další. Režie Francis Megahy.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyBývalý vysoký představitel tajných služeb na smrtelné posteli přizná, že Suzie Carterová, hlavní svědkyně obžaloby ve velkém korupčním procesu, v roce 1953 nespáchala sebevraždu skokem z okna, ale byla ve skutečnosti zavražděna. Případ je po pětadvaceti letech znovu otevřen, potom ale začne záhadný zabiják vraždit policejní důstojníky, kteří měli Suzie Carterovou před lety chránit. Úkol pro CI5 je jasný - musí zjistit, kdo za těmi vraždami stojí a proč. A stopy vedou hodně vysoko.</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431377840" stop= "1431379500">
    <title>AZ-kvíz</title>
    <sub-title>Soutěž pro každého.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431379500" stop= "1431381300">
    <title>Toulavá kamera</title>
    <sub-title>Mozaika z regionů.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431381300" stop= "1431382979">
    <title>Objektiv</title>
    <sub-title>Magazín zahraničních zajímavostí.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431382979" stop= "1431384600">
    <title>Z metropole</title>
    <sub-title>Souhrn toho nejdůležitějšího, co se událo v Praze v uplynulých sedmi dnech.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="261" start= "1431384600" stop= "1431387789">
    <title>Všechnopárty</title>
    <sub-title>Zábavná talk show Karla Šípa. Režie V. Polesný.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyPáteční večery patří již tradičně Karlu Šípovi a jeho zábavné talk show, která je pro chvíle, kdy nám končí pracovní povinnosti a těšíme se z nadcházejícího víkendu, tím nejlepším společníkem. Pozvání do pražského divadla Semafor dnes přijali herec Pavel Liška, zpěvačka EKI a basketbalová legenda Jiří Zídek.</desc>
</programme>
</tv>