<tv>
<channel id="263"> 
    <display-name>CT 2 HD</display-name> 
</channel>
<programme channel="263" start= "1430697314" stop= "1430698880">
    <title>Folklorika, Běh o Barchan</title>
    <sub-title>Historie a současnost jedné z nejstarších městských slavností ve střední Evropě, která se každoročně koná v Jemnici na Třebíčsku. Připravila R. Šáchová.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430698880" stop= "1430700436">
    <title>Děti bez dětství</title>
    <sub-title>Vyrůstají v dětských domovech lidé druhé kategorie? (2009). Připravili M. Barchanská a J. Procházka.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430700436" stop= "1430701196">
    <title>V zajetí železné opony, Potížista</title>
    <sub-title>Nikdy nelitoval, že se pokusil o útěk. Ale vždy zalitoval, že se mu to nezdařilo. Dokumentární cyklus o krutosti i absurditě komunistického režimu v bývalém Československu. Režie J. Novák.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430701196" stop= "1430702158">
    <title>Poslední hrnčíř?</title>
    <sub-title>Stoletá hrnčířská tradice rodiny Hauserů v Mikulůvce na Valašsku (2011). Režie B. Hollanderová.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430702158" stop= "1430703333">
    <title>Horní a Dolní Borková</title>
    <sub-title>Šumavská osada čelila ohni i mrazu, ale záhubou jí byla voda. Počítačová současnost probouzí, co minulost pohřbila (2012). Režie J. Tabery.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430703333" stop= "1430704909">
    <title>Sabotáž</title>
    <sub-title>Víte, co chcete? Dělejte to! Víte, co nechcete? Sabotujte to! (2011). Agenti Tobi a Vladimír napoví všem, kteří se nechtějí smířit se všední realitou.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430704909" stop= "1430706600">
    <title>Kavárna AVION-NOIVA</title>
    <sub-title>Byla - nebyla - je aneb Těšín na hranici (2011).</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430706600" stop= "1430707106">
    <title>Postřehy odjinud, Wales očima Petra Voldána</title>
    <sub-title>Škola pasteveckých psů.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430707106" stop= "1430708340">
    <title>Město žen V, Dům pro panenky, Cougar Town V</title>
    <sub-title>Hledám lásku, sex, důvěru a pochopení. Courteney Coxová v hlavní roli amerického komediálního seriálu (2014). Dále hrají: B. Philippsová, Ch. Millerová, I. Gomez a další. Režie B</sub-title>
    <desc>Van Holt.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430708340" stop= "1430717400">
    <title>Dobré ráno</title>
    <sub-title>Živě. Startovací dávka pohody. Ranní show České televize.</sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430717400" stop= "1430719200">
    <title>Kouzelná školka</title>
    <sub-title>Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430719200" stop= "1430722500">
    <title>Kamera na cestách: Menorca plná záhad a vzrušujících tradic</title>
    <sub-title>Malebná zákoutí druhého největšího ostrova Baleár. Francouzský dokument.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyO kontrolu nad Menorcou, tímto nádherným ostrovem, zápolily v průběhu dějin různé národy. Menorčané tak možná právě proto zůstali pevně spjati se staletými tradicemi, praktikovanými v těchto končinách. Znalci říkají, že není možné pochopit duši druhého největšího ostrova Baleár, aniž bychom slyšeli místní hudbu a viděli zdejší tance. Zvláštním zážitkem je pak rituál, který se odehrává na počest svátku svatého Jana. To však není zdaleka vše, co tento kousek ráje nabízí svým návštěvníkům.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430722500" stop= "1430724300">
    <title>Národní klenoty, Kostel sv. Jana Nepomuckého na Zelené hoře - tajemství jazyka</title>
    <sub-title>Miroslav Táborský vypravuje o dvanácti českých divech světa - památkách zařazených na seznam světového dědictví UNESCO (2012). Režie O. Kallus.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyPoutní kostel zasvěcený sv. Janu Nepomuckému byl postaven v letech 1719-1722. Je vrcholným dílem architekta Santiniho a nejoriginálnějším příkladem takzvané barokní gotiky.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430724300" stop= "1430727300">
    <title>Modrá planeta: Moře mírného pásma</title>
    <sub-title>Fascinující výpravy do podmořského světa. Dokumentární cyklus BBC.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyDalší díl cyklu Modrá planeta vám přiblíží nejbohatší vody na Zemi, místa kde roční cyklus Slunce umožňuje pravidelnou expanzi života. Je to doslova přehlídka všech možných forem živočišné říše od ploutvonožců, delfínů, lososů a žraloků až po nádherné medúzy a bizarní kráčející ryby.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430735816" stop= "1430736900">
    <title>Bitva o Midway, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Dobový dokument o proslulé bitvě v Tichomoří v roce 1942 (V anglickém znění s titulky).</sub-title>
    <desc>4:3V americkém filmovém archivu je uložena řada dobových dokumentů a reportáží z bojišť 2. světové války. Proslulý dokument "Bitva o Midway"  zaznamenal průběh jedné z klíčových bitev v Tichomoří, kdy americké námořní a letecké síly zasadily těžký úder japonskému námořnímu svazu. Tento film byl oceněn Oscarem za rok 1943.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430736900" stop= "1430740248">
    <title>Tajemství 2. sv. války: Zkáza křižníku Scharnhorst</title>
    <sub-title>Mohutná loď s výtlakem přes 30 tun byla 25. prosince 1943 napadena britskými křižníky a během pár hodin potopena. Téměř nikdo nepřežil. Britský dokumentární cyklus.</sub-title>
    <desc>4:32 jazykové verzeSkryté titulkyJiž v druhé polovině 19. století vkládalo Německo nemalé investice do budování námořnictva, proto bylo během 1. světové války poměrně dobře připraveno. Větší důraz než na povrchové loďstvo přitom byl kladen na ponorky. Po skončení Velké války bylo námořnictvo v rámci sankcí nuceně omezeno stejně jako zbývající složky armády, dříve postavené bitevní křižníky byly přestavěny a po Hitlerově nástupu k moci v lednu 1933 používány při pořádání rekreací programu Kraft durch Freude. Jejich konstrukce byla v zásadě mnohem pevnější a odolnější než u britských křižníků, ty však byly snáze manipulovatelné. Mezi nejznámější německé bitevní křižníky patřil Scharnhorst sloužící v německé Kriegsmarine, který se zúčastnil důležitých bojů v rámci bitvy o Atlantik i v Severním moři.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430740248" stop= "1430743500">
    <title>Kronika králů</title>
    <sub-title>O existenci nádherně iluminované verze Dalimilovy kroniky, jejíž fragmenty se před několika lety našly v Paříži, neměli historici ani tušení. Kdo byl zadavatelem této neznámé latinské verze a komu byl text urŇ</sub-title>
    <desc>Souvisí vznik kroniky s érou Karla IV.? Dokumentární film R. Vávry pátrá po okolnostech a možných souvislostech vzniku této vzácné památky. Uvádíme u příležitosti zahájení české účasti na EXPO 2015 v Miláně.16:9Zvukový popisSkryté titulkyV Paříži se před několika lety za tajemných okolností objevily nákladně iluminované latinské fragmenty kroniky takřečeného Dalimila, o kterých historici neměli tušení. Pátrání po původu jejich vzniku a konfrontace možných hypotéz s názory historiků odhalují nečekané souvislosti.Film kombinuje klasické dokumentární styly s animacemi legend z Dalimilovy kroniky a hranými scénami. V jedné linii filmu sledujeme rekonstrukci výroby faksimile kroniky, která ukazuje původní pracovní postupy od výroby pergamenu přes vytvoření iluminace až po vazbu knihy do kůže. Současně film hledá odpovědi na otázky: Pro koho byla kniha určena? Kdo tak nákladnou knihu mohl vyrobit? Kde tato latinská verze vznikla? Stopy nás zavedou až do Itálie, kde se mimo jiné dozvíme, že výtvarné pojetí iluminací bylo s největší pravděpodobností ovlivněno Giottem. Třetí linii filmu tvoří samotné příběhy Dalimilovy kroniky, které k nám promlouvají prostřednictvím hlasitého přednesu a animace původních iluminací. Zazní legendy o svaté Ludmile, svatém Václavovi nebo o selské kněžně Boženě. Film vznikl u příležitosti české účasti na světové výstavě EXPO2015 v Miláně a na jeho výrobě se spolupodílelo Ministerstvo zahraničních věcí prostřednictvím Kanceláře generálního komisaře pro českou účast na této světové výstavě.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430743500" stop= "1430746638">
    <title>Pozor na aligátory</title>
    <sub-title>Mnoho let tu žili v klidu. Dokud nepřišel člověk. Německo-francouzský dokument.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkyNa Floridě bývali aligátoři doslova doma. Jenže pak přišli lidé a začali pro své vlastní pohodlí životní prostor aligátorů drasticky omezovat. Dokonce už ani v mokřadech národního parku Everglades pro aligátory není dostatek místa, přestože se jeho pracovníci snaží svým svěřencům všemožně vytvářet příhodné a příznivé životní podmínky. A tak se často stává, že se někteří jedinci při hledání nového životního teritoria zatoulají jinam. Do míst, kde samozřejmě nesmí chybět voda. A většina příhodných vodních nádrží naneštěstí bývá velice často v blízkosti obytných komplexů a zón, v jejichž obyvatelích přítomnost velkého aligátora často vyvolá paniku. A pak nezbývá, než povolat profesionální lovce aligátorů, civilněji pracovníky státní odchytové služby, aby si s takovým vetřelcem poradili. Osud odchycených kusů však není ani trochu růžový, všichni tito aligátoři jsou určeni k utracení. Faktem zůstává, že v minulosti došlo k několika událostem, při kterých byli aligátory smrtelně zraněni lidé. Tyto tragédie rozpoutaly hotový hon na velké ještěry. Lidé dělali vše pro to, aby aligátoři byli buď zcela vyhubeni, nebo aby alespoň definitivně opustili oblasti, které dříve přirozeně obývali. O to, aby se pověst aligátorů, ale zejména jejich životní prostor a podmínky zlepšily, usilují jak pracovníci národního parku Everglades, tak pracovníci ekologických nadací, a dokonce i sami pracovníci odchytové služby a obyvatelé floridských měst a městeček, kteří si uvědomují, že úplná likvidace a vyhnání aligátorů ze zdejších vod by měly tragické následky pro celý ekosystém.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430746638" stop= "1430750100">
    <title>Alžírská válka</title>
    <sub-title>2/2 28. května 1958. Už čtyři roky se Francie angažuje v Alžírsku ve válce, kterou se bojí válkou i pojmenovat. Zemí zmítají násilné demonstrace. Závěrečná část francouzského dokumentu.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyNásilné demonstrace, teroristické útoky a atentáty i boje ozbrojených povstalců zmítaly Francií i Alžírskem dlouhých osm let. Nezávislost Alžírska byla oficiálně vyhlášena za mohutného jásotu 5. července 1962. Pět dnů slavili Alžířané zrod svého národního státu, za který zaplatili statisíce obyvatel svým životem. Na francouzské straně zůstala touto válkou poznamenaná celá jedna generace. Zahynulo v ní třicet tisíc vojáků základní služby z kontingentu. Tisíce dalších se vrátilo s vážnými následky. Někteří o svých zážitcích nedokázali ani mluvit. Pro Francii znamenala ztráta Alžírska konečnou tečku za obdobím kolonizace.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430750100" stop= "1430752885">
    <title>Caligula: vláda šílence</title>
    <sub-title>Vládl Římu necelé čtyři roky, ale jeho hrůzovláda je pověstná dodnes. Nepřestáváme se ptát, co ho dovedlo k takovým činům. Americký dokument.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyVládl římskému impériu necelé čtyři roky, dožil se pouhých osmadvaceti let - a přece zná jeho jméno celý svět. Jeho vláda proslula jako temné období prodchnuté šílenstvím, vraždami a zvrhlostmi. Někteří historikové tvrdí, že to byl šílenec poháněný démony, které nedokázal ovládnout. Anebo to byl jen ustrašený hošík, který předvedl jeden z nejkrvavějších záchvatů dětského vzteku, aby se pomstil těm, kteří zničili jeho šťastné dětství? Pravda je pohřbena v temnotách jeho duše.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430752885" stop= "1430754300">
    <title>Krajinou příběhů českých hradů známých i neznámých</title>
    <sub-title>5/10 Jak vypadala honosná sídla ve dnech své největší slávy? Dnes navštívíme Frýdštejn, Valdštejn, Návarov, Rotštejn, Zbirohy, Vranov (jinak též Skála, Skály, Pan</sub-title>
    <desc>či Malá Skála), Kozlov (jinak též Chlum nebo Chlum-Kozlov), Kavčiny, Nístějku a Drábovnu (2011). Scénář a režie M. Polák.HDTVZvukový popisSkryté titulkySvět hradů a hradišť - jejich majestátnost, architektonická výjimečnost i romantické představy neustále přitahují naši pozornost. Karlštejn, Pernštejn, Bouzov, Zvíkov, Kost a další zachovalá sídla navštíví každým rokem desetitisíce lidí. Vedle středověkých skvostů je však v naší krajině roztroušeno množství méně významných, či spíše méně zachovalých hradů. A právě na ty se ve svých deseti dílech převážně zaměřuje dokumentární cyklus České televize. Řadu staveb se pokusí oživit prostřednictvím počítačových animací a přinese málo známé příběhy, které jsou s někdejšími správními centry spojeny. V tomto dílu navštívíme Frýdštejn, Valdštejn, Návarov, Rotštejn, Zbirohy, Vranov (jinak též Skála, Skály, Pantheon či Malá Skála), Kozlov (jinak též Chlum nebo Chlum-Kozlov), Kavčiny, Nístějku a Drábovnu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430754300" stop= "1430754900">
    <title>Bob a Bobek - králíci z klobouku, Večerníček</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyKlobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka není tak šikovný a nápaditý jako menší BOBEK. Oba se každé ráno vydávají z kouzelníkova klobouku prožít komická dobrodružství a veselé příhody. Seriál je určen dětem od čtyř let.Postupně vzniklo 39 dílů, které režírovali Václav Bedřich (1-31) a Miroslav Walter (32-39). Na scénářích pracovali Vladimír Jiránek, Jaroslav Pacovský a Jiří Šebánek. Autorem kreseb je nezapomenutelný český karikaturista a grafik Vladimír Jiránek. Hlas králíkům jedinečným způsobem propůjčil Josef Dvořák, hudbu složil Petr Skoumal. První řada seriálu měla premiéru 11. 12. 1979, postupně se stal jedním z kultovních projektů Večerníčku.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430754900" stop= "1430757613">
    <title>Vesmír VI.: Komety a historie lidstva</title>
    <sub-title>Hlavní proud vědy to sice odmítá, ale nemohly mít dopady vesmírných těles přece jen vliv na vývoj historie lidstva? Americký cyklus.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyBiblická potopa světa a Epos o Gilgamešovi jsou všeobecně známé mýty líčící událost, která měla vymazat lidstvo z povrchu Země. Ale jsou to skutečně jen mýty? Nebo se to opravdu stalo? Způsobil biblickou potopu dopad komety do oceánu? Změnil ohnivý posel z vesmíru osud křesťanství? Vyhladil dopad vesmírného tělesa první obyvatele Severní Ameriky?</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430757613" stop= "1430758200">
    <title>Postřehy odjinud, Wales očima Petra Voldána</title>
    <sub-title>Lžíce lásky.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyJestli je něco doopravdy typickým suvenýrem pro Wales, pak je to určitě dřevěná lžička lásky. Jenomže to není jen tak obyčejná lžíce. To je umění, řemeslo, sdělení, intimní vzkaz, výpověď o řezbáři - o jeho šikovnosti, fantazii. A je to zároveň i pocta dřevu.Všechno to lze ve velšských lžících lásky najít. Ta nejmenší z rukou velšského řezbáře je velká jako sirka, kdežto ty největší se měří na metry. Nesmíme zapomínat, že pravá, tradiční velšská lžíce lásky je vyřezaná z jednoho kusu dřeva...</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430758200" stop= "1430758829">
    <title>Zprávy v českém znakovém jazyce</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430758829" stop= "1430762100">
    <title>Vzestup a pád NSDAP, Konec hry, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>9/10 Ani bojovná rétorika z úst nejvyšších nacistických představitelů a propagandistický um Josepha Goebbelse nedokázaly počátkem roku 1945 zakrýt fakt, že je </sub-title>
    <desc>už prohraná. Britský dokumentární cyklus.16:9Skryté titulkyNavzdory beznadějné situaci, vybombardovaným městům, nedostatku potravin a strachu z blížící se Rudé armády napřel Joseph Goebbels veškerou energii k vytvoření poslední velké iluze, zlatému hřebu své propagandistické kariéry. Nechal natočit výpravný historický snímek Kolberg pojednávající o obyvatelích stejnojmenného města, kteří z posledních sil brání svůj domov před dobyvačnými vojsky Napoleona. Film měl přimět německé diváky, aby se nevzdávali. Moc a úloha, která byla tomuto propagandistickému kroku připisována, je dobře charakterizována Geobbelsovým příkazem, aby byli z bojišť staženi přeživší vojáci a jako statisté se zúčastnili natáčení. Vytvořená iluze alternativní reality ale na vyčerpaný německý lid nezabrala a ani mobilizace mladých chlapců a starců k obraně Berlína nepřinesla Třetí říši záchranu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430762100" stop= "1430765806">
    <title>Tankisté, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Historická pravda a unikátní osobní svědectví o Ostravské operaci - největších bojích za 2. světové války na našem území (2003). Dokument M. Najbrta a J. Nováka.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkyO mnoha historických událostech našich nedávných dějin jsme se učili a dozvídali v poněkud zkreslené podobě, ovlivněné komunistickou ideologií. Patří k nim i Ostravská operace, největší bitva na našem území na samém konci druhé světové války. Ovšem některá nová fakta a především vzpomínky a postřehy přímých účastníků nám právě teď mohou ozřejmit, jak to tenkrát bylo doopravdy.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430765700" stop= "1430772949">
    <title>Jen o rodinných záležitostech, Velikáni filmu... Jiří Svoboda</title>
    <sub-title>Temná tvář světlých zítřků. Český film na motivy románu Jaromíry Kolárové o politických procesech padesátých let (1990). Hrají: J. Bartoška, J. Hanzlík,</sub-title>
    <desc>M. Vančurová, M. Kňažko, K. Roden, M. Macháček a další. Scénář V. Šašek a J. Svoboda. Kamera V. Smutný. Režie J. Svoboda.HDTVSkryté titulkyNázev filmu režiséra Jiřího Svobody odkazuje na pokyn, který dávali vězeňští dozorci manželkám politických vězňů, když je upozorňovali, o čem smí hovořit při návštěvách a psát v dopisech. Samotný film totiž pojednává o inscenovaných politických procesech z padesátých let. Hrdinou filmu je stranický funkcionář JUDr. Jan Steiner-Kamenický (J. Bartoška), který je jednoho rána nečekaně zatčen a obviněn ze záškodnické činnosti proti socialistickému režimu. Skutečným důvodem je ovšem jeho židovský původ a emigrace na Západ během války. Podobný osud stihne i tajemníka Krajského výboru KSČ Jaroslava Mrázka (J. Hanzlík). Oba zadržené, stejně jako jejich rodinné příslušníky, čeká tvrdý nátlak, jehož cílem je přimět je k doznání všech údajných zločinů...</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430765806" stop= "1430772949">
    <title>Jen o rodinných záležitostech, Velikáni filmu... Jiří Svoboda</title>
    <sub-title>Temná tvář světlých zítřků. Český film na motivy románu Jaromíry Kolárové o politických procesech padesátých let (1990). Hrají: J. Bartoška, J. Hanzlík,</sub-title>
    <desc>M. Vančurová, M. Kňažko, K. Roden, M. Macháček a další. Scénář V. Šašek a J. Svoboda. Kamera V. Smutný. Režie J. Svoboda.HDTVSkryté titulkyNázev filmu režiséra Jiřího Svobody odkazuje na pokyn, který dávali vězeňští dozorci manželkám politických vězňů, když je upozorňovali, o čem smí hovořit při návštěvách a psát v dopisech. Samotný film totiž pojednává o inscenovaných politických procesech z padesátých let. Hrdinou filmu je stranický funkcionář JUDr. Jan Steiner-Kamenický (J. Bartoška), který je jednoho rána nečekaně zatčen a obviněn ze záškodnické činnosti proti socialistickému režimu. Skutečným důvodem je ovšem jeho židovský původ a emigrace na Západ během války. Podobný osud stihne i tajemníka Krajského výboru KSČ Jaroslava Mrázka (J. Hanzlík). Oba zadržené, stejně jako jejich rodinné příslušníky, čeká tvrdý nátlak, jehož cílem je přimět je k doznání všech údajných zločinů...</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430772935" stop= "1430778090">
    <title>Božská extáze, Holy Rollers</title>
    <sub-title>Pašerákem proti své vůli. Americké drama podle skutečné události (2009). Hrají: J. Eisenberg, J. Bartha, A. Graynorová, D. Abeckaser, M. Ivanir, E. Marvelová a další. Režie Kevin Asch.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkySnímek Božská extáze (2009) byl inspirován skutečnými událostmi z konce devadesátých let. Tehdy pašovali extázi z Evropy do Spojených států ortodoxní židé. Mladý muž z ortodoxní brooklynské komunity Sam Gold (Jesse Eisenberg) neochotně následuje přání své rodiny a vydává se po cestě, kterou pro něj zvolili. Jeho soused Yosef (Justin Bartha) vycítí Samův tichý odpor a navrhne mu, že by mohl zkusit přepravovat "léky" pro jednoho izraelského dealera a jeho přítelkyni. Sam rychle prokáže své obchodní dovednosti a noční život na Manhattanu a v Amsterdamu nezkušeného chlapce rychle uchvátí. Samův dvojí život však postupně rozvrátí rodinu a celá komunita ho začne podezírat z ilegální činnosti. Sam si pomalu začne uvědomovat temnou stránku snadno vydělaných peněz a veselých večírků. Rozpolcený mezi životem pašeráka a hledáním cesty zpět k Bohu se dává na útěk a je nucen učinit osudové rozhodnutí, které by mohlo zničit celý podnik... Debutující režisér Kevin Asch (nar. 1975) svůj snímek představil v soutěži známého festivalu Sundance v roce 2010, a i když zůstal bez ocenění, vzbudil zaslouženou pozornost. Hlavní roli vytvořil Jesse Eisenberg (nar. 1983), který se definitivně prosadil jednou ze svých následujících úloh, jež mu vynesla řadu ocenění, včetně oscarové nominace - jako zakladatel Facebooku Mark Zuckerberg v biografickém dramatu Sociální síť (2010).</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430772949" stop= "1430778105">
    <title>Božská extáze, Holy Rollers</title>
    <sub-title>Pašerákem proti své vůli. Americké drama podle skutečné události (2009). Hrají: J. Eisenberg, J. Bartha, A. Graynorová, D. Abeckaser, M. Ivanir, E. Marvelová a další. Režie Kevin Asch.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkySnímek Božská extáze (2009) byl inspirován skutečnými událostmi z konce devadesátých let. Tehdy pašovali extázi z Evropy do Spojených států ortodoxní židé. Mladý muž z ortodoxní brooklynské komunity Sam Gold (Jesse Eisenberg) neochotně následuje přání své rodiny a vydává se po cestě, kterou pro něj zvolili. Jeho soused Yosef (Justin Bartha) vycítí Samův tichý odpor a navrhne mu, že by mohl zkusit přepravovat "léky" pro jednoho izraelského dealera a jeho přítelkyni. Sam rychle prokáže své obchodní dovednosti a noční život na Manhattanu a v Amsterdamu nezkušeného chlapce rychle uchvátí. Samův dvojí život však postupně rozvrátí rodinu a celá komunita ho začne podezírat z ilegální činnosti. Sam si pomalu začne uvědomovat temnou stránku snadno vydělaných peněz a veselých večírků. Rozpolcený mezi životem pašeráka a hledáním cesty zpět k Bohu se dává na útěk a je nucen učinit osudové rozhodnutí, které by mohlo zničit celý podnik... Debutující režisér Kevin Asch (nar. 1975) svůj snímek představil v soutěži známého festivalu Sundance v roce 2010, a i když zůstal bez ocenění, vzbudil zaslouženou pozornost. Hlavní roli vytvořil Jesse Eisenberg (nar. 1983), který se definitivně prosadil jednou ze svých následujících úloh, jež mu vynesla řadu ocenění, včetně oscarové nominace - jako zakladatel Facebooku Mark Zuckerberg v biografickém dramatu Sociální síť (2010).</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430778090" stop= "1430779715">
    <title>Queer: Homofobie, má láska</title>
    <sub-title>Pátrání po kořenech homofobie i po důvodech jejího návratu, jako tématu současné společnosti.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430779715" stop= "1430781276">
    <title>Uchem jehly</title>
    <sub-title>Setkání Zbigniewa Czendlika s biologem, knězem a pedagogem Markem Orko Váchou. Režie L. Cmíral.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430781291" stop= "1430783191">
    <title>Z očí do očí</title>
    <sub-title>Hostem A. Přidala je redaktorka BBC Eva Sharpová (1991). Režie A. Lowák.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430783191" stop= "1430785595">
    <title>Klub přátel dechovky</title>
    <sub-title>Finálové písničky dalšího kola autorské soutěže hraje Moravěnka (1998). Režie R. Tesáček.</sub-title>
    <desc>4:3</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430785595" stop= "1430786997">
    <title>Studenti třetího věku</title>
    <sub-title>S jakými představami se pouští do studia na vysoké škole senioři a co pro ně tato aktivita znamená (2003). Režie J. Bařinka.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430786997" stop= "1430789401">
    <title>Přezůvky s sebou</title>
    <sub-title>Hudebně zábavný pořad (2001). Účinkují: J. Nedvěd, J. Hutka, M. Labuda a sourozenci Ulrychovi. Režie V. Fatka.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430789401" stop= "1430791378">
    <title>Víno bílé, víno bílé, vínko naše červené</title>
    <sub-title>Dokument o tradičních vinařských oslavách v Tvrdonicích, Krumvíři a Bzenci (1971). Režie F. Kaucký.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430789401" stop= "1430791378">
    <title>Víno bílé, víno bílé, vínko naše červené</title>
    <sub-title>Dokument o tradičních vinařských oslavách v Tvrdonicích, Krumvíři a Bzenci (1971). Režie F. Kaucký.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430791363" stop= "1430793741">
    <title>Kámen a člověk</title>
    <sub-title>O významu kamenného materiálu v lidských dějinách (1986). Režie K. Fuksa.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430791378" stop= "1430793756">
    <title>Kámen a člověk</title>
    <sub-title>O významu kamenného materiálu v lidských dějinách (1986). Režie K. Fuksa.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430793741" stop= "1430794312">
    <title>Počesku, Telč</title>
    <sub-title>S Václavem Žmolíkem ve městě, které je zapsáno v seznamu chráněných památek UNESCO (2001). Režie J. Novák.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430793756" stop= "1430794387">
    <title>Počesku, Telč</title>
    <sub-title>S Václavem Žmolíkem ve městě, které je zapsáno v seznamu chráněných památek UNESCO (2001). Režie J. Novák.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430794312" stop= "1430794740">
    <title>Postřehy odjinud, Wales očima Petra Voldána</title>
    <sub-title>Lžíce lásky.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430794740" stop= "1430803800">
    <title>Dobré ráno</title>
    <sub-title>Živě. Startovací dávka pohody. Ranní show České televize.</sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430794740" stop= "1430803800">
    <title>Dobré ráno</title>
    <sub-title>Živě. Startovací dávka pohody. Ranní show České televize.</sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430803800" stop= "1430805600">
    <title>Kouzelná školka</title>
    <sub-title>Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430805600" stop= "1430808900">
    <title>Ostrovy snů: Saint Pierre a Miquelon</title>
    <sub-title>Souostroví poblíž břehů Newfoundlandu je kousíčkem Francie v chladném Atlantiku. Francouzský dokument.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkySouostroví Saint Pierre a Miquelon, které leží asi 25 kilometrů od pobřeží Newfoundlandu, je malým kouskem Francie daleko od Evropy, klidným a mírumilovným územím, kde příroda stále hraje prim. Díky studenému Labradorskému proudu má okolní moře nízkou teplotu - ale je bohaté na podmořský život. Ostrovy návštěvníka okouzlí především pocitem zastaveného času. Může zde v klidu obdivovat majestátní přírodní scenérii, na mnoha místech stále chráněnou před zásahem lidské ruky.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430808900" stop= "1430810700">
    <title>Dobrodruh</title>
    <sub-title>9/12 Tváří v tvář lachtanům a mořským drakům! Galapágy tvoří souostroví sopečných ostrovů, po nichž se cestovatel a fotograf Adam Lelek pohybuje bez pomoci jakékoli cestovní agentury. Ráj potápěčů spolu s pane</sub-title>
    <desc>přírodou, kde z bezprostřední blízkosti pozoruje leguány či sloní želvy, stojí za trochu rizika a nepohodlí!HDTVZvukový popisSkryté titulkyGalapágy patří k turistickým lákadlům světa. Cestovatel a fotograf Adam Lelek však tuto výpravu pojal po svém. Rozhodl se toto souostroví ležící 1000 km od ekvádorských břehů prozkoumat na vlastní pěst. Jeho výchozím bodem na Galapágách se stává Puerto Ayora. Od samého začátku pobytu se zde setkává s mnohými vzácnými zvířaty. Objektivu kamery tak neuniknou leguáni mořští, želvy sloní ani celá řada dalších jedinečných živočichů, za nimiž se Adam vydá do nitra ostrova Isla Isabela. Zajímavý je i průzkum podvodního světa, včetně setkání se žraloky.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430810700" stop= "1430813700">
    <title>Modrá planeta: Korálová moře</title>
    <sub-title>Fascinující výpravy do podmořského světa. Dokumentární cyklus BBC.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyKorálové útesy ohromují svou krásou a komplexností - a přitom jejich počátky jsou skromné. Trvá to stovky let, než centimetr po centimetru vznikne útes, proslulý především neuvěřitelnou barvitostí života. Ale nejsou to žádné tropické ráje. Prostor je tu vším a dokonce i samotní koráli musí o prostor a přežití bojovat. V mnoha rovinách poskytuje korálový útes domov a útočiště bezpočtu živočišných druhů. Stačí však jedna silná bouře a celé složité společenství může být ohroženo.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430822854" stop= "1430825852">
    <title>Vzestup a pád NSDAP, Spiknutí a přeludy</title>
    <sub-title>8/10 Počátkem 40. let věřil německý lid, že je Adolf Hitler vševědoucí génius, který jej vede v ušlechtilé věci. Záhy však začala prosakovat pravda o duševně i fyzicky chátrajíc</sub-title>
    <desc>muži, čím dál více odtrženém od reality. Britský dokumentární cyklus.16:9Skryté titulkyV zimě roku 1943 se Hitlerovi začalo všechno hroutit pod rukama. Po porážce u Stalingradu stíhala jeho armádu jedna pohroma za druhou, v Itálii byl svržen jeho nejbližší spojenec, fašistický diktátor Benito Mussolini, a na západě s každým dnem narůstala hrozba mohutné spojenecké invaze. Německo samo se stalo terčem bombardování, které připravilo tisíce lidí o střechu nad hlavou. Veřejný obraz Adolfa Hitlera jako vojenského génia a dobyvatele získal povážlivé trhliny. Němci ovšem netušili, jak je situace vážná a že se jejich milovaný Fuhrer hroutí. Bral množství léků, téměř nespal, ztrácel kontakt se svými lidmi a veškerý čas trávil ve vzdáleném štábu na východě, odkud se snažil zvrátit průběh války. Jeho vojenské plány byly však nerealizovatelné, na mapě pohyboval neexistujícími armádami, přestal vnímat realitu. V červenci 1944, po úspěšném vylodění Spojenců v Normandii, se několik německých důstojníků rozhodlo vzít osud Německa do svých rukou. Atentát na Hitlera se ovšem nezdařil.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430825852" stop= "1430828700">
    <title>Tajemství mrtvých mužů: Hitlerovy speciální jednotky</title>
    <sub-title>Odhalená fakta o tajných operacích nacistů. Americký dokument.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkySpeciální jednotky nacistické armády provedly během války celou řadu mimořádných akcí. Operovaly hluboko za nepřátelskými liniemi, vykonávaly nenápadné i velmi okázalé operace, které často patřily k nejpozoruhodnějším akcím druhé světové války. Další díl dokumentárního cyklu nyní odhaluje skrytý svět těchto elitních jednotek s použitím dosud nezveřejněných záběrů.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430828700" stop= "1430832000">
    <title>Tajemství 2. sv. války: Zvláštní úkol - Chaos a zkáza</title>
    <sub-title>Zapojení tajných služeb se stalo nedílnou součástí války pro všechny bojující strany. Britský dokumentární cyklus.</sub-title>
    <desc>4:32 jazykové verzeSkryté titulkyBritské tajné služby se sídlem v londýnské Baker Street rozehrály s Němci lítý boj. Sabotážními i výzvědnými akcemi operovali agenti především na území Nizozemí a Francie. SOE neboli Oddělení pro zvláštní operace, zvláštní sekce zpravodajské služby MI6, byla založena na popud nového britského premiéra Winstona Churchilla v roce 1940 a záhy se stala klíčovým hráčem ve válce tajných agentů. Kromě své londýnské centrály působila organizace v několika dalších ústředích v Africe, Asii a Americe. Mezi její nejznámější akce patřila operace Harling, jejímž cílem bylo vyhození mostu Gorgopotamos v centrálním Řecku, okupovaném silami Osy, 25. listopadu 1942. SOE pochopitelně nebyla jedinou organizací svého druhu mezi Spojenci. Ji i další nám představí dnešní díl cyklu Tajemství 2. světové války.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430832000" stop= "1430833618">
    <title>Cesty do Agde aneb Válka bidonů, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>O formování vojenských jednotek s použitím naprosto ojedinělého filmového archivního materiálu ve francouzském Agde. Režie T. Kautský.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyMalé městečko na jižním pobřeží Francie bylo v letech 1939-1940 nejdůležitějším místem pro tvořící se československou armádu v zahraničí. Nikdo netušil, že působnost našich dobrovolníků v bývalém internačním táboře pro španělské interbrigadisty zanechá tolik stop i ve třetím tisíciletí. Objevil se svitek amatérského filmu, který začal odvíjet příběh odhodlání, zklamání, hrdinských obětí i zbabělosti. Do Agde přijelo celkem 8 169 Čechoslováků. Výpovědi doposud žijících účastníků jsou místy velmi překvapivé. Uvidíme místa, kde byly nasazeny naše jednotky s pouhými pěti náboji pro pušku. Dělostřelectvo nemohlo být vůbec nasazeno, nemělo děla čím tahat, nebyli koně ani auta. Odjezd z Francie byl  pak pro naše jednotky vysvobozením. Jako zázrak se pak zdálo, když v Anglii dostali vojáci uniformu, jídelní soupravu bez bidonu, mýdlo a dokonce i žold. Byla to zvláštní válka. Pro naše -  válka zmatku a útěků. Dokumentaristům se podařilo najít místa, kde se bojovalo. A tady se ukázalo, kdo má jakou morálku. Pro ty, kteří leží na hřbitově v La Targette to bylo životní drama a žijící nám předávají svou zkušenost.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430833618" stop= "1430836200">
    <title>Pražské povstání v květnu 1945 aneb Mezi Londýnem a Moskvou, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Kolikrát se musely přepsat učebnice, aby vyšla najevo pravda o jedné z kapitol konce 2. světové války? (1995). Scénář a režie J.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyHistorie přípravy Pražského povstání se datuje od roku 1939. Dokument J. Prokopa líčí jednotlivé dramatické dny, účast Vlasovovy armády na obraně Prahy v květnových dnech a postoj České národní rady. Jak reagovala čs. exilová vláda a jak vlády Anglie a SSSR na Pražské povstání? Mohli Prahu osvobodit Američané? V dokumentu se dozvíme i o osudech účastníků povstání po r. 1948. Autoři využili ve střihovém pořadu dostupných archivních materiálů, dobových dokumentů i výpovědí pamětníků.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430836200" stop= "1430841600">
    <title>Bohoslužba za mír, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Živě. Přímý přenos mše u příležitosti 70. výročí ukončení 2. světové války s připomínkou válečných obětí ze svatovítské katedrály v Praze.</sub-title>
    <desc>16:9Při slavnostní bohoslužbě ve svatovítské katedrále uctí politici, zástupci Armády ČR a čelní představitelé církví společně s věřícími památku obětí 2. světové války.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430841600" stop= "1430844300">
    <title>Příběh létající pevnosti, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Slavný dokumentární film z roku 1944 o americkém bombardéru B-17, který se stal legendou. Režie W. Wyler (V anglickém znění s titulky).</sub-title>
    <desc>4:3Americký dokumentární film o slavném bombardéru B-17, který operoval nad Německem v letech 1942-43. Tato létající pevnost nesla jméno Memphis Belle /Memfiská kráska/ a přečkala 25 bojových nasazení, aniž by její posádka utrpěla sebemenší škrábnutí. Naopak sama sestřelila devět nepřátelských stíhaček a nalétala 148 letových hodin. Dokument o tomto proslulém letounu a jeho posádce natočil významný hollywoodský režisér William Wyler.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430844300" stop= "1430844600">
    <title>Nejkrásnější památky světa: Polsko - Varšava</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430844600" stop= "1430845200">
    <title>Zprávy v českém znakovém jazyce</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430890200" stop= "1430892000">
    <title>Kouzelná školka</title>
    <sub-title>Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430892000" stop= "1430895300">
    <title>Století létání</title>
    <sub-title>17/26 Létat může úplně každý. Historie dobývání vzdušného prostoru. Dokumentární cyklus BBC.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyKaždoročně hostí město Oskosh ve státě Wisconsin největší leteckou přehlídku na světě, na níž se předvádějí doslova stovky letadel. Pořádá ji Asociace konstruktérů experimentálních letounů. Oshkosh (čti Oškoš) se stalo "Mekkou" milovníků létání. Můžete zde vidět lehká letadla každého druhu a nejrůznějších konstrukcí. Dokument nás bude informovat i o prvním obletu zeměkoule v horkovzdušném balonu Breitling Orbiter 3. Během devatenácti dní bylo zdoláno jedno z posledních romantických dobrodružství.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430895300" stop= "1430898503">
    <title>Království oceánů: Písky a podmořské lesy</title>
    <sub-title>Příběh obyvatel moří a oceánů započal více než tři miliardy let před tím, než první obratlovec vystoupil na souš. Odranec ostnatý sice vypadá jako kámen, ale je to ryba, kter</sub-title>
    <desc>pohybuje po dně pomocí svých ploutví. Francouzský koprodukční cyklus.16:92 jazykové verzeSkryté titulkyNa první pohled se může zdát, že písečné pláně na dně moře jsou opuštěné. Jen krab někam pospíchá. Ví, že není radno vydávat se na otevřené prostranství osamoceně. Na těchto písčinách není kam se schovat. Můžete udělat pouze jediné.Zahrabat se. A když budete mít oči na stopkách, uvidíte, aniž byste byli viděni.Odranec ostnatý sice vypadá jako kámen, ale uprostřed ničeho si ho všimne každý.Stačí jediný pohled na toto děsivé stvoření a není pochyb o tom, proč se mu říká odranec. Je to ryba, která se pohybuje po dně pomocí svých ploutví se dvěma silnými paprsky. Najde si správné místo na čekanou a splyne s okolím. Ať už jste kořist nebo lovec, velcí nebo malí, pokud se chcete v těchto místech ukrýt, musíte se spolehnout na písek.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430898503" stop= "1430900100">
    <title>Koleje v srdci Arábie</title>
    <sub-title>Dokument o dvou nejslavnějších železnicích na Blízkém východě (2009). Připravili P. Buchta a J. Stropková.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyHidžázská dráha je nejslavnější železnicí na Blízkém východě. Vznikla na počátku 20. století především pro poutníky do svatých míst islámu. Mezi Damaškem a Medinou ale nakonec kvůli válečným událostem fungovala jen pár let. Desítky let trvající pokusy o její oživení skončily vždy bezvýsledně. Ačkoliv je 1300 km dlouhá dráha už přes 90 let téměř bez pravidelného provozu, stala se legendou. Nejčastěji na trať vyjíždějí vlaky z Jordánska.Někdejší konkurent Hidžázské dráhy, železnice Bejrút-Damašek, je od prvních let občanské války v Libanonu, čili více než 30 let, mimo provoz a zvolna mizí.Dokument Petra Buchty a Jitky Stropkové sleduje, jaký osud stihl vlaky na Blízkém východě, a co pro tuto oblast znamenají.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430905101" stop= "1430907826">
    <title>Cesta ze dna</title>
    <sub-title>6/8 Nový rok a nové výzvy v dokumentárním seriálu o nezaměstnaných ženách. Scénář a režie V. Korčáková Sobková a D. Gébová.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyNový rok 2014 přichází ve znamení změn. Šárka se vyrovnává s faktem, že bez práce je od ledna i její partner Vráťa. Finančně to ještě nějaký čas zvládnou, ale oba cítí, že jde do tuhého. Šárka se odhodlává k napsání projektu pro úřad práce, aby získala dotaci a mohla svůj tým cestovní agentury posílit o schopnou kamarádku. Bára získala místo v rekvalifikačním kurzu účetnictví. Není to její šálek kávy, radši by prosadila v některé z televizí svůj scénář seriálu, ale do kurzu přesto dochází. Martina dozrála k rozhodnutí předat restauraci kamarádce, souběžně s péčí o malé děti ji provozovat nedokáže. S manželem se domlouvá na rozvodu, přestože oběma na rodině i dětech hodně záleží. Soně svitla naděje na místo asistentky pedagoga ve školce. Zkušenosti na to má, pohovor běží hladce. Bude mít konečně štěstí? Šestý díl dokumentárního seriálu režisérek Veroniky Korčákové Sobkové a Daniely Gébové.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430907826" stop= "1430909430">
    <title>Evropa dnes, Otazníky identity</title>
    <sub-title>Kdo vlastně jsme a kam patříme?</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkyKdo jsme? Kam patříme? Takové otázky si klademe často a odpověď není nikdy jednoduchá. Platí to i pro příslušnost národní, národnostní, etnickou? Asi ano, dnešní Evropa je prostě směs starého a nového, směs národů, etnik a národností. Menšin, nebo už někde i většin? Odpovědi hledají i reportáže z několika zemí. Jde o romské etnikum a jeho postavení, tentokrát ve Slovinsku. Identitu hledají také Portugalci, Italové i další, žijící na belgicko - lucemburské hranici, hledají i budovy, třeba srbská rekreační střediska na chorvatských březích Jadranu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430909430" stop= "1430912702">
    <title>Kanadská policejní škola</title>
    <sub-title>7/8 Chtějí být Poirotem, Columbem či Patrickem Janem. Jejich cesty se setkávají v Montrealu. Francouzský dokumentární cyklus.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkyLaura, která si na studium vydělává jako dozorkyně ve vězení, dnes pozná svět za mřížemi na vlastní kůži. Součástí studia je totiž i exkurze do nápravného zařízení, dnes již naštěstí zavřeného, ale i tak budícího hrůzu. Studenti musí strávit noc v místech, kde trpělo mnoho lidí v nelidských podmínkách, někteří se dokonce nedožili svobody. Bývalý vězeň Marc, který zde dnes působí jako průvodce a lektor, o tom ví své. Nerad vzpomíná na léta, kdy byl zavřený v místních chladných podzemních kobkách bez toalety, ale jedině tak vydělá dost peněz, aby zaplatil svému synovi studia právě na policejní škole. Louis-Simon, jehož opakovaně nevzali k policii, nastupuje k ochrance a pro nedostatek peněz se musí vrátit k matce. Boustane se vrací do Belgie a doktor kriminologie Frederic hovoří s pachatelem velmi komplikovaného případu vraždy.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430931600" stop= "1430933400">
    <title>Na cestě po Islandu</title>
    <sub-title>S Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem na cestě do země tisíce vodopádů, chlebem ze sopečné pece, největším evropským ledovcem i nejkratší řekou (2009). Režie V. Žán.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkyIsland je svou rozlohou přes 103 000 km druhým největším ostrovem v Evropě. Leží v severní části Atlantského oceánu, ale díky Golfskému proudu má překvapivě mírné klima. Island přitahuje nejen turisty především drsnou krásou své krajiny. Na Islandu leží největší ledovcová oblast o rozloze přes 8000 km čtverečních, což je zhruba 8% rozlohy celého ostrova. Mimo ledovců určují ráz islandské krajiny sopky a s jejich činností související termální prameny a gejzíry. Nechte se tedy Jiřím Bartoškou a Miroslavem Donutilem pozvat na výlet za hučícími vodopády, severskými legendami a drsnými rybáři tohoto nádherného ostrova a během něj ochutnejte na příklad chleba pečený v sopečné peci.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430933400" stop= "1430943000">
    <title>Fotbal: FC Barcelona - Bayern Mnichov</title>
    <sub-title>Živě. Přímý přenos semifinálového utkání Ligy mistrů UEFA.</sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430943000" stop= "1430946170">
    <title>Uvězněni</title>
    <sub-title>3/6 Japonská vlaková havárie. Ósaka, 2005. Z chlouby nejmodernější techniky se po nárazu do obytného domu stala smrtící past. Kanadská série dokumentárních rekonstrukcí.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkyDěsivá železniční nehoda se stala na konci dubna roku 2005 na předměstí japonské Ósaky. V době ranní dopravní špičky zde vykolejil proslulý rychlovlak vezoucí 580 lidí. Záchranné práce byly značně zkomplikovány faktem, že kromě vykolejení souprava navíc narazila do obytného domu, jímž, technicky vzato, vlastně "projela". Mezi těmi, kdo dlouhé hodiny museli čekat na pomoc, byli i pan Jóšida a slečna Junko. Jejich pohnuté příběhy plné bolesti, strachu a strádání, ale také nezlomné vůle, můžete sledovat v dnešní epizodě cyklu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430946170" stop= "1430947803">
    <title>Křesťanský magazín</title>
    <sub-title>Radosti a strasti života víry. Magazín nejen pro věřící. Uvádí A. Parma.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430947803" stop= "1430949377">
    <title>Chcete mě?</title>
    <sub-title>Pořad na pomoc zvířatům. Uvádí Zdeněk Srstka.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazykZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430949377" stop= "1430951100">
    <title>Náš venkov: Myslivost generace Y</title>
    <sub-title>Jsou mladí, oba svoji duši odevzdali lesu, ale přesto jsou úplně odlišní. Příběh dvou lovců, které dělí mnohem víc než jen několik kopců. Režie R. Kohoutová.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyNe jedné straně stojí Lukáš Janata, mladý hajný a také pedagog na Lesnické škole ve Šluknově. Na straně druhé Michaelka Fialová, atraktivní, 27letá odbornice na zdravou výživu, kickboxerka a trenérka fitness. Na první pohled by tedy nejspíš nikdo neřekl, že je zároveň i vášnivou nimrodkou, která za lovem cestuje do celého světa. Dokument o změně přístupu k lovu a lesu s příchodem mladé generace. Jaký je rozdíl mezi těmi, kdo žijí svůj paralelní lovecký život na sociálních sítích a těmi, kdo prostě, jako po staletí v lese jejich předci, jen mlčky dodržují lesnickou tradici? Příběh dvou zcela odlišných mladých lovců, kteří ač často tráví čas v lese, se nikdy nepotkali a nejspíš ani nikdy nepotkají.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430951100" stop= "1430953238">
    <title>Co dítě to muzikant</title>
    <sub-title>Existují alternativní cesty dětí k hudbě? (2009). Režie P. Stodůlka.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430953238" stop= "1430955600">
    <title>Z očí do očí</title>
    <sub-title>Rozhovor Antonína Přidala s dr. Helenou Haškovcovou (1992).</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430955600" stop= "1430957584">
    <title>Klub přátel dechovky</title>
    <sub-title>Společný koncert Straňanky a Trenčianské 12. Režie R. Tesáček.</sub-title>
    <desc>4:3</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430957584" stop= "1430958979">
    <title>Náš chráněný domov</title>
    <sub-title>Vykročili z původních rodin a nyní se navzdory nejrůznějším zdravotním potížím učí žít samostatně (2004). Režie J. Bařinka.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430958979" stop= "1430961416">
    <title>Přezůvky s sebou</title>
    <sub-title>Hosty Jaroslava Hutky jsou tentokrát R. Hladík, V. Merta a O. Janota (2001). Režie V. Fatka.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430961416" stop= "1430963783">
    <title>Zlatí bratři</title>
    <sub-title>Pohled na několikanásobné mistry světa v kolové - Jana a Jindřicha Pospíšilovy (1998). Režie B. Rychlík.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430963783" stop= "1430964107">
    <title>Postřehy odjinud, Švýcarsko očima Petra Bílka</title>
    <sub-title>Císařský řez a Československo.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430964107" stop= "1430965800">
    <title>Uchem jehly</title>
    <sub-title>Setkání Zbigniewa Czendlika s biologem, knězem a pedagogem Markem Orko Váchou. Režie L. Cmíral.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430965800" stop= "1430967540">
    <title>Cesty víry: Halel</title>
    <sub-title>Pražská ortodoxní židovská komunita. Režie P. Křemen.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyV dokumentárním filmu Halel nám režisér Pavel Křemen umožní nahlédnout do uzavřeného světa pražské ortodoxní židovské komunity. Pomocí příběhů několika jejích členů poznáme, jak žijí od narození do smrti a do jaké míry je obtížné udržet si víru a zachovávat všechna pravidla v zemi, kde tyto zvyky nejsou běžné. Dozvíme se, které jídlo je košer, co je to mikve a jaký úkol má pohřební bratrstvo. Nahlédneme i do židovské školy a zúčastníme se přípravy oslav svátku purim.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430967540" stop= "1430976600">
    <title>Dobré ráno</title>
    <sub-title>Živě. Startovací dávka pohody. Ranní show České televize.</sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430976600" stop= "1430978400">
    <title>Kouzelná školka</title>
    <sub-title>Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430978400" stop= "1430981700">
    <title>Kosmický věk: Příběh NASA</title>
    <sub-title>1/4 Projekty Mercury a Gemini postupně vyrovnávaly počáteční náskok sovětské kosmonautiky. Šedesát let dobývání vesmíru Američany v dokumentární sérii BBC.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyPo vypuštění prvního sovětského Sputniku zůstali američtí vědci jako opaření. Předstihla je země, o které mysleli, že neumí vyrobit ani ledničku... Reakcí presidenta D. Eisenhowera bylo vyhlášení amerického kosmického programu a založení NASA v říjnu 1958. Amerika zahájila projekt Merkury, a začala testovat nosnou raketu Atlas. V té době měla raketa jen 65% úspěšných startů. Časem se její spolehlivost zlepšila, ale cíl projektu - totiž vyslání člověka do vesmíru - byl stále dosti vzdálený. Nebyly totiž vůbec žádné zkušenosti se zdravotním stavem člověka v beztížném stavu. Proto nejdříve poslala NASA do vesmíru šimpanze. V té době ale Sověti Američany trumfli podruhé, 12. dubna 1961 vzlétl jejich první kosmonaut Jurij Gagarin. O pár týdnů později, 5. května 1961, odstartoval i Američan Allan Shepard na první suborbitální kosmický let. Start a let přenášelo 16 TV stanic. Zakrátko po tomto prvním velkém americkém úspěchu ve vesmíru vyhlásil prezident John F. Kennedy za cíl přistát ještě v tomto desetiletí na Měsíci. A dodal slavnou větu: "Ne proto, že je to snadné, ale proto, že je to obtížné! Po projektu Merkury a letu prvního amerického astronauta Johna Glenna přišel na řadu projekt Gemini. V plánu bylo 10 letů, které měly otestovat spojení lodí na oběžné dráze, výstup do volného prostoru a dlouhodobý pobyt člověka ve vesmíru.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430981700" stop= "1430985000">
    <title>Ztracená města starověku</title>
    <sub-title>2/3 Kdysi to byly významné metropole mocných států. Pak na ně svět zapomněl. Britský dokumentární cyklus.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyPatřili k posledním velkým stavitelům pyramid na světě. Jedna z nejzáhadnějších civilizací v dějinách... Obyvatelé odlehlého údolí And Lambajeke byli stavbou pyramid přímo posedlí. Tato posedlost se jim stala osudnou. Město se propadlo do víru násilí a krveprolití - až nakonec celá civilizace zmizela z povrchu země. Teprve nedávno vyšla najevo fakta vysvětlující příčiny náhlého konce této velké civilizace: čeho se tak báli a proč v takovém chvatu své údolí opustili?</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430985000" stop= "1430992800">
    <title>Ať žije republika</title>
    <sub-title>Chlapec, kobyla a konec velké války. Český film, oceněný na MFF v Mar del Plata Velkou cenou (1965). Hrají: Z. Lstibůrek, N. Gajerová, V. Muller, G. Valach, I. Janžurová, J. Nazarov a další. Scénář J. Proch</sub-title>
    <desc>Kamera J. Šofr. Režie K. Kachyňa.HDTVSkryté titulkyMoravská vesnice, 1945. Dvanáctiletý chlapec Olin je kvůli své malé postavě terčem posměchu a různých útoků ze strany ostatních kluků. Kromě nich jej za každou drobnost bije i jeho chamtivý a surový otec. Jedinou milující lidskou bytost pro Olina představuje jeho maminka. Na konci války se německá vojska stahují z Moravy do Čech před postupující Rudou armádou. Pro venkovské sedláky však nepřináší radostný pocit ani tak osvobození, jako spíš jedinečná příležitost rabovat v opuštěném statku, který Němci užívali. Kromě toho mezi nimi ovšem panují obavy z rekvírování hospodářských zvířat. Místní kluci proto dostanou za úkol odvést koně a dobytek do lesů a tam se s nimi ukrýt, dokud fronta nepřejde. Olin se tak musí postarat o kobylu Julinu. Jakž takž se mu přitom daří obstát před ostatními vrstevníky. Ale před trojicí prchajících Němců, kteří mu seberou Julinu i s vozem, nemá žádnou šanci. Vrátit se bez koně k zuřícímu otci nepřipadá v úvahu. A tak se Olin toulá po blízkém okolí, hledá Julinu a nechápavýma dětskýma očima sleduje, co vše dokáže s lidmi udělat válka... ale i chamtivost a nenávist.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430992800" stop= "1430996213">
    <title>Tankisté</title>
    <sub-title>Historická pravda a unikátní osobní svědectví o Ostravské operaci - největších bojích za 2. světové války na našem území (2003). Dokument M. Najbrta a J. Nováka.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1430996213" stop= "1430997900">
    <title>Neznámí hrdinové - Pohnuté osudy, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Přežil jsem gulag. Jan Plovajko táhl s armádou z Buzuluku do Prahy, předtím ale pobyl tři roky v sibiřském lágru.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431003600" stop= "1431006900">
    <title>Království oceánů: Život na útesu</title>
    <sub-title>Druhové bohatství korálů je natolik rozmanité, až se zdá, že korálnatci otevřeli v evoluci novou příležitost k experimentování. Francouzský koprodukční cyklus.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkyKorálový útes je pouze tenkou živou vrstvou na desítkách metrů vápenatých koster uhynulých korálů. Druhové bohatství korálů je natolik rozmanité, až se zdá, že korálnatci otevřeli v evoluci novou příležitost k experimentování. Korálnatci se vyvinuli v nejrůznější tvary i architektonické struktury, čímž vytvořili úkryty pro živočichy všech velikostí tam, kde dříve nebylo nic. Díky tomu získaly stovky druhů ryb a tisíce druhů bezobratlých tolik rozličných tvarů a nádherných barev. Druhová diverzita na korálových útesech je dobře patrná na příkladu přisedle žijících korálů a ladně se vlnící murény. Útvary vypadající jako zkamenělé keře jsou ve skutečnosti živočichové. Na tvorbě takovýchto vápenatých útvarů se podílejí stovky druhů korálových polypů a dávají tak svým domovským koloniím širokou škálu tvarů.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431006900" stop= "1431007200">
    <title>Chcete je?</title>
    <sub-title>Nabídka zvířat z útulku.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazykZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431017034" stop= "1431017400">
    <title>Postřehy odjinud, Wales očima Petra Voldána</title>
    <sub-title>Velšské oko Jana Kaplického.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyPobřeží na jihozápadě Walesu. Kouzelný kout, moře, příroda... Klid a pohoda vás tu pohltí. Najdete tady zvláštní dům, který nemá být vidět. Architektovo zadání bylo jasné: jsme v Národním parku, a tak musíme co nejméně poškozovat přírodu.Pro architektonickou kancelář Future Systems, kterou spoluzakládal Jan Kaplický, to byla výzva. Vybudovat něco, co bude funkční, ale také co nenaruší okolí a tím vyhoví požadavkům místních úřadů. Díky velkorysosti a laskavosti majitele a jeho rodiny máte ojedinělou šanci jednu z nejzajímavějších architektonických realizací, na kterých se Jan Kaplický podílel, vidět i zevnitř.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431017400" stop= "1431018000">
    <title>Zprávy v českém znakovém jazyce</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431018000" stop= "1431023100">
    <title>Eugéniové, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Šedesát let po válce se objevují další svědectví hrůzné ideologie - Praha jako centrum vývoje nacistických rasových a vyhlazovacích vědeckých programů. Scénář a režie P. Št</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyFilmový dialog mezi vědou zneužitou a využitou, o učencích a pavědcích v časech ideologií, které měly přivést svět do samé dokonalosti.Eugenika a její vývoj je tak choulostivé téma, že sám pojem byl na mnoho desetiletí v mnoha zemích zcela zapuzen ze slovníku. Věda sama, podobně jako celá řada dalších biologických odvětví vychází z evolučních teorií Charlese Darwina. Francis Galton pak pojmenoval nauku, která měla položit základy teoriím cílevědomého šlechtění genetického základu lidské populace. Snaha o potlačení dědičných poruch lidstva je na první pohled osvíceným záměrem. Již Platón zapsal, že ideální potomstvo vzejde "z nejlepších mužů a žen".Pak ovšem nastupuje sebevědomé dvacáté století. Lidé posíleni ideologiemi nejrůznějších typů se rozhodnou, že budoucnost mají ve svých rukách a svědomí se dá snadno podřídit vyšším principům.A některé epochy pak dokázaly spojit učence s ideology a legalizovat na bázi vědeckého principu masové vraždy.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431023100" stop= "1431024668">
    <title>Cestománie, Španělsko - Tři úhly pohledu</title>
    <sub-title>Dary pohodového života: Pamplona s býky a fiestou, výtečné pokrmy Baskicka a slunce Katalánska (2003). Scénář a režie L. Jabloň.</sub-title>
    <desc>4:3Zvukový popisSkryté titulkyCestu severem španělské monarchie začneme v Pamploně. Je to hlavní a poměrně klidné městečko kraje Navarra. Ale jenom do 6. července! Ten den začínají každoročně bouřlivé oslavy světce Fermína. Jsou spojené se zaháněním býků ulicemi Pamplony do arény všemi, kdo mají odvahu a ještě dostatek střízlivosti. Celý týden zde trvá fiesta plná veselí a tance v barech i ulicích. Výborné speciality ochutnáme v Baskicku. Baskové se pyšní rozličnými druhy jídel a velice precizní úpravou každého pokrmu. Řídí se totiž pravidlem, že jíst se má i očima. I v Katalánsku najdeme inspiraci, třeba v Divadle - muzeu surrealisty Salvátora Dalího, nebo na zdejším slunném pobřeží Costa Brava.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431024668" stop= "1431026450">
    <title>EXPO po česku, V krizi</title>
    <sub-title>Historie českých a československých účastí na nejprestižnějších světových výstavách EXPO.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyV krizi aneb Naše malá válka. Na další EXPO nejvyšší kategorie si svět musel po Ósace počkat celých 22 let. Naše koncepce pro Sevillu 1992 byla schválena ještě před rokem 1989. Po listopadových událostech se muselo začít znovu. Spory mezi mladými architekty a realizačním týmem vedly k tomu, že v souvislosti s československou účastí se nakonec nejvíc mluvilo o rozpačitém přijetí, trapném kompromisu, fiasku... Doba jednoznačných úspěchů byla pryč. Na tom nezměnilo nic ani EXPO 2000 v německém Hannoveru. Neshody a z nich pramenící problémy udělaly z české účasti na světové výstavě domácí mediální kauzu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431029804" stop= "1431033112">
    <title>Zločin, Forbrydelsen</title>
    <sub-title>2/20 Vyšetřování vraždy devatenáctileté dívky vrhá stín nejen na její blízké, ale i do řad policie a mezi politiky. Dánský detektivní seriál ověnčený mezinárodními cenami (2007). Hrají: S. Grabolov</sub-title>
    <desc>L. Mikkelsen, B. Henriksen, A. E. Jorgensenová a další. Režie Birger Larsen.16:9Skryté titulkyPřípad, který začal jako pátrání po zmizelé dívce, se změnil ve vyšetřování kruté vraždy, když bylo tělo devatenáctileté Nanny Birkové Larsenové nalezeno svázané v kufru auta potopeného ve vodním kanálu. Pátrání odhaluje, že automobil používal předvolební výbor Troelse Hartmanna, nového kandidáta na primátora Kodaně. Zatímco se rodiče a přátelé Nanny vypořádávají s těžkou zprávou, musí Troels Hartmann spolu se svými volebními poradci Rie Skovgaardovou a Mortenem Weberem přehodnotit mediální strategii před volbami a zveřejnit tiskovou zprávu, která by kandidáta na primátora distancovala od násilného zločinu. Policejní vyšetřovatelka Sarah Lundová na naléhání svého nadřízeného odkládá odchod do Švédska a k nelibosti Jana Meyera, jenž ji měl zastoupit, přebírá vyšetřování.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431033112" stop= "1431035522">
    <title>Tabu, Hranice normality</title>
    <sub-title>První díl dokumentárního triptychu zkoumajícího postoj jedinců i společnosti k menšinové sexuální orientaci (1990). Scénář a režie Z. Potužil.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyJiž rok po sametové revoluci vznikl první televizní pořad věnující se do té doby tabuizovanému tématu homosexuality. Trojdílný dokumentární cyklus je na svou dobu až nečekaně otevřený a to jak v osobních zpovědích gayů a leseb, tak v diskusích s odborníky z řad lékařů. Svéráznou a jedinečnou výpovědí o tehdejším společenském diskurzu ohledně LGBT minority přináší ankety, které tvůrci dělali mezi různými společenskými i věkovými skupinami - od dospívajících dětí, učňů nebo studentů gymnázia, až po starší generaci žijící na venkově. První díl volného triptychu zkoumá hranice normality - do jaké míry ovlivňuje celospolečenské nastavení striktně rozdělující "normální a "nenormální pohled na naši vlastní sexualitu a sexuální orientaci lidí v našem okolí?</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431035522" stop= "1431036106">
    <title>EXPOminuty 2015</title>
    <sub-title>Jak se rodila světová výstava EXPO 2015 v italském Miláně.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431036106" stop= "1431037716">
    <title>Evropa dnes, Otazníky identity</title>
    <sub-title>Kdo vlastně jsme a kam patříme?</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkyKdo jsme? Kam patříme? Takové otázky si klademe často a odpověď není nikdy jednoduchá. Platí to i pro příslušnost národní, národnostní, etnickou? Asi ano, dnešní Evropa je prostě směs starého a nového, směs národů, etnik a národností. Menšin, nebo už někde i většin? Odpovědi hledají i reportáže z několika zemí. Jde o romské etnikum a jeho postavení, tentokrát ve Slovinsku. Identitu hledají také Portugalci, Italové i další, žijící na belgicko - lucemburské hranici, hledají i budovy, třeba srbská rekreační střediska na chorvatských březích Jadranu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431037716" stop= "1431039300">
    <title>Cesty víry: Halel</title>
    <sub-title>Pražská ortodoxní židovská komunita. Režie P. Křemen.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyV dokumentárním filmu Halel nám režisér Pavel Křemen umožní nahlédnout do uzavřeného světa pražské ortodoxní židovské komunity. Pomocí příběhů několika jejích členů poznáme, jak žijí od narození do smrti a do jaké míry je obtížné udržet si víru a zachovávat všechna pravidla v zemi, kde tyto zvyky nejsou běžné. Dozvíme se, které jídlo je košer, co je to mikve a jaký úkol má pohřební bratrstvo. Nahlédneme i do židovské školy a zúčastníme se přípravy oslav svátku purim.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431039300" stop= "1431040914">
    <title>Babylon</title>
    <sub-title>Kde žiju a proč? Jedinečná dokumentární řada osudů těch, kteří nosí nálepku cizinec.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431040914" stop= "1431042480">
    <title>Ta naša kapela</title>
    <sub-title>S Bystřickou kapelou se vydáme za přírodními krásami a jinými pozoruhodnostmi v okolí hradu Pernštejn (2012). Režie P. Ryšavý.</sub-title>
    <desc>16:9</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431042480" stop= "1431044785">
    <title>Z očí do očí</title>
    <sub-title>Rozhovor Antonína Přidala s Janou Petrenko, bývalou poradkyní ministra kultury SR (1992). Režie L. Wachtl.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431044785" stop= "1431046500">
    <title>Naše rodina a jiná zvířena</title>
    <sub-title>Zásadní životní křižovatkou Josefa a Dany bylo rozhodnutí vybudovat záchrannou zvířecí stanici (2004). Připravili J. Salaquardová a M. Polák.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431046500" stop= "1431048752">
    <title>Přezůvky s sebou</title>
    <sub-title>Přátelské posezení s Janem a Františkem Nedvědovými a jejich hosty (2001). Spoluúčinkují: J. Bohdalová, B. Polívka, Jihočeský komorní orchestr, Kapela Martina Hrbáče a T. Sláma (2001). Režie V. Fatka.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431048752" stop= "1431052041">
    <title>Legenda o živých mrtvých - Osudné rozhodnutí</title>
    <sub-title>Televizní seriál z konce II. světové války (1971). Hrají: J. Dušek, V. Fialová, R. Jurda, L. Lakomý a další. Scénář J. Blažek. Kamera V. Myslivec. Režie P. Tuček.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431081300" stop= "1431084725">
    <title>Sloužil jsem ve wehrmachtu, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Byli obyvateli Československa a museli narukovat do německé armády. Nejstrašnější světová válka z pohledu obyčejných vojáků (2008). Unikátní, dosud nezaznamenan</sub-title>
    <desc>svědectví lidí z Hlučínska v dokumentu L. Polákové a A. Koudely.16:9Skryté titulkyByli obyvateli Československa a pomáhali budovat obranný systém na hranici své domoviny. Pak se podpisem pod Mnichovskou dohodou stali občany říše a museli narukovat do německé armády. Obyvatelé Hlučínska, které v historii předchozích dvou století několikrát změnilo úřední jazyk, vládu, geografickou i státní příslušnost, mají dodnes mezi sebou pamětníky a přímé účastníky světové války. Prošli si očistcem války, prožili ruskou zimu, hlad, zajetí, zranění. Po návratu byli vyšetřováni a diskriminováni. Osudy vojáků byly velmi pohnuté a dlouhou dobu se o jejich působení ve wehrmachtu z politických a společenských důvodů nemluvilo. Dnes žije na celém Hlučínsku pouze několik desítek vojenských vysloužilců a někteří z nich přinášejí v dokumentu Lenky Polákové a Aleše Koudely unikátní svědectví.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431084725" stop= "1431087946">
    <title>Kamarádky na smrt, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Do Svobodova armádního sboru v době II. světové války vstoupilo i mnoho žen, které se zbraní v ruce bojovaly rovnocenně vedle mužů. Strašlivá zkušenost je ovšem poznamenal</sub-title>
    <desc>(2007). Scénář a režie L. Kaboš.4:3Skryté titulkyZa 2. světové války se na východní frontě tisíce žen zúčastnily bojových operací. Poprvé v historii válčení - pod sovětským velením - ženy dostaly do rukou samopaly, pistole, protiletadlová děla, granáty. Stovky žen vstoupily i do 1. Československého armádního sboru pod velením plk. Ludvíka Svobody, který se v roce 1942 formoval v Buzuluku. Byla to strašlivá zkušenost, která ženy na celý život poznamenala. Některé z nich zachytil tento dokument a dodnes z jejich vyprávění cítíme nekonečný smutek. Jejich příběhy a jejich životy jsou podivuhodné, tragické a neopakovatelné. Příběhy žen - veteránek 2. světové války.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431087946" stop= "1431089712">
    <title>Muži od Dunkerque, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Vzpomínka na válečnou operaci z roku 1944 u Dunkerque, kde bojovala československá obrněná brigáda, jejíž účastníky nazval de Gaulle svými nejlepšími vojáky. Režie T. Ka</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyVzpomínání pamětníků, proložené vzácnými, archivními materiály, na operaci z II. světové války u Dunkerque v roce 1944, kde bojovala československá obrněná brigáda.Byla to méně známá epizoda - od října 1944 do května 1945 obléhala námořní pevnost Dunkerque, kterou bránilo 12 000 německých vojáků, Československá samostatná obrněná brigáda. Byli to muži, jejichž snem bylo osvobodit Prahu. 8. října 1944 převzala brigáda obléhání tzv. dunkerqueské kapsy. Úkol zněl: Ve spolupráci s ostatními spojeneckými jednotkami uzavřít nepřítele v dosavadním postavení a donutit ho ke kapitulaci. 28. říjen 1944 oslavila brigáda útokem na předsunuté pozice nepřítele. Útok byl pro Němce naprostým překvapením. Ztráty však byly na obou stranách.Nakonec se do Prahy přece jen dostali. Ale ne všichni a ne včas. 30. května 1945 defilují vybraní muži před prezidentem republiky, spojeneckými generály a nadšenými Pražany. To bylo jediné ocenění, které se těmto hrdinům v jejich zemi dostalo. Po roce 1948 se s nimi komunistická vláda vypořádala po svém. Za odhodlání položit život za vlast byli tito stateční muži odsouzeni do vězení. Ale ještě předtím označil generál de Gaulle československou obrněnou brigádu za své nejlepší vojáky. Na počátku roku 2006 stále ještě u nás žily přes dvě stovky těchto "mužů od Dunkerque". Jedním z pamětníků na Dunkerque byl i generál Antonín Špaček, předseda Československé obce legionářské. Bohužel 3. dubna 2006 ve věku nedožitých devadesátých narozenin zemřel.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431089712" stop= "1431092942">
    <title>Muž, který přecenil českou duši aneb Útěky Josefa Brykse, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Angličané o něm natočili film, u nás nesměl být ani pohřben. Unikátní příběh dlouho zapomenutého letce, který dostal Řád brit</sub-title>
    <desc>impéria a v komunistickém lágru ho umučili k smrti (2007). Dokumentární film L. Navary, L. Polákové a J. Nováka.16:9Skryté titulkyNázev dokumentu, přibližujícího životní příběh válečného letce a pozdějšího vězně komunistického koncentračního tábora Josefa Brykse, vychází z citátu hlavního hrdiny, který svůj život obětoval, a zdálo se, že zbytečně. Jeho smrt ovlivnily dva režimy, jejichž zločinnost dnes nikdo nepopírá. Letec, vlastenec, stíhač z R.A.F., vězeň v koncentráku i v komunistickém vězení byl označen za nebezpečného útěkáře. V Anglii byl podle jeho příběhu natočen film Srdce v zajetí. V Česku se o něm ale ví velmi málo. Vystudoval vojenskou akademii v Hranicích, v roce 1939 utekl do Anglie, v roce 1941 byl sestřelen nad Francií a zajat. Byl vězněn v několika táborech, pětkrát se pokusil o útěk, po únoru 1948 byl znovu uvězněn v uranových dolech v Jáchymově a zemřel v roce 1957. Ze svých jednačtyřiceti let života jich plných třináct strávil za mřížemi.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431092942" stop= "1431093303">
    <title>Letopísně: Škoda lásky - 1934</title>
    <sub-title>Slavná píseň, která se zpívala za druhé světové války na obou stranách bojové fronty (2002). Námět a průvodní slovo P. Rut. Kamera P. Hykš. Režie J. Platz.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431093303" stop= "1431095774">
    <title>Expedice Demarkační čára, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>1/2 Operace americké a sovětské armády na území ČSR v květnu 1945 ve dvoudílném dokumentu (1995). Scénář J. Pecka a Z. Flídr. Kamera M. Dostál. Režie Z. Flídr.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyJak známo, sovětská a americká armáda si v Evropě dopředu rozdělily sféry vlivu. Určovala je takzvaná demarkační linie, podle níž na konci války postupovaly. Původně měla kopírovat západní hranice Československa, ale protože Američané dorazili k cíli zhruba o týden dřív, situace se vyvinula jinak - Sověti přistoupili na to, že se linie posune do vnitrozemí, přibližně na spojnici měst Karlovy Vary, Plzeň, České Budějovice. Demarkační čára se místy měnila, ale Američané a Rusové si vycházeli vstříc, i když občas vznikaly lokální konflikty. Úplná symbióza ale mezi americkými a sovětskými vojáky už tehdy nepanovala: lišili se ve zvycích, v technickém vybavení, v zásobování i v přístupu k předpisům. Právě o této kapitole české historie se za komunistického režimu jednoduše nemluvilo; hrdinství a zásluhy měly podle propagandistů náležet výhradně velkému bratru z Východu. Od pádu komunismu se výročí konce druhé světové války slaví v Plzni v duchu skutečných historických událostí, které neopomíjejí americký vklad při osvobozování naší vlasti. Ostatně česká polka "Škoda lásky", anglicky "Roll out the barrel, dodnes nejlépe symbolizuje plzeňskou svobodu, která přišla o tři dny dříve než v našem hlavním městě.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431100500" stop= "1431103800">
    <title>Fenomén Underground, Jižní Morava je jistě krásná zem</title>
    <sub-title>Také v undergroundovém prostředí toužili lidé z Brna a jižní Moravy po výrazné autenticitě. Koncerty a jiné akce byly výjimečné a hrávala tady největší esa této ko</sub-title>
    <desc>Dokumentární cyklus o lidech, kteří měli odvahu být svobodní i v době nesvobody. Režie B. Rychlík.HDTVZvukový popisSkryté titulkyBrno a jižní Morava byly v dobrém slova smyslu nepoznamenány tím světovým, s tím se pojila i snaha o větší autenticitu. Přesto i sem se dostalo ledacos z okolního dění a i v této oblasti disident Petr Cibulka šířil osvětu. V '83. roce vystupovali v Bratčicích Psí vojáci, přijel i zrovna propuštěný Ivan Jirous. A i tady byla hudba spojujícím článkem: "Rockerství je báječná věc, trochu zabíjející, ale co by kdo chtěl, lidi se nechali zabíjet pro plno věcí, tak proč se nenechat zabít pro hudbu. Tak nějak to řekl božský Lou Červený. Skladby se množí jako krysy a kdo si to má všechno pamatovat, nezapomeň, že správný rocker je na tom s pamětí na štíru. Hudba je most mezi srdcem a smrtí zpíval Filip Topol. A přesně tím vystihoval i prostředí jihomoravské undergroundové komunity.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431103800" stop= "1431104400">
    <title>Zprávy v českém znakovém jazyce</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431104400" stop= "1431108300">
    <title>Vlasovci, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Kdo byl generál Vlasov? Jaká byla jeho role v Pražském povstání? Vzpomínky českých pamětníků na květen 1945 odhalují tragický konec Andreje Vlasova a Ruské osvobozenecké armády.</sub-title>
    <desc>Unikátní odhalení a svědectví v dokumentu Aleše Koudely.HDTVZvukový popisSkryté titulkyDokumentární film Vlasovci se věnuje jedné z nejkontroverznějších kapitol druhé světové války. Bývalý sovětský generál Andrej Andrejevič Vlasov sestavil pod patronátem hitlerovského Německa Ruskou osvobozeneckou armádu, aby svou vlast zbavil Stalina. Dokument je popisem jedinečného dramatu uvnitř celosvětového válečného požáru a předstupuje před diváka s ambicí nabídnout mu dosud neznámé příběhy, očitá svědectví českých pamětníků a unikátní archivní materiály.Těžištěm dokumentu je především líčení posledních dnů Vlasovovy armády, které se odehrávaly na našem území. Zaměřuje se na účinkování Vlasovců na Pražském povstání v květnu 1945, jejich ústup od Prahy a tragické finále. Zaměří se také na hořký osud samotného generála Vlasova - jeho dramatické zajetí, inscenovaný soud a popravu.Film hodlá konfrontovat tvrzení, která byla v minulosti předkládána oficiální ideologií, se skutečností a se zjištěnými fakty. Rozbíjí obvyklá černobílá klišé o druhé světové válce a snaží se o objektivní zhodnocení podílu Vlasovců na válečném dění i na záchraně Prahy za květnového povstání. Režie A. Koudela.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431108300" stop= "1431111900">
    <title>Nebe nad Evropou, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Dokumentární pocta českým letcům v jednotkách britské Royal Air Force (2004). Režie H. Třeštíková.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyNaši piloti bojující za 2. světové války v britském Královském letectvu ztělesňují v plné míře uvědomělé Evropany. V Británii bojovali o celou Evropu a její svobodu. Po návratu a vítězství komunistického režimu zakusili v plné síle, co to je nenávist, která rozdělila Evropu na dva nekomunikující světy.Film představuje tři neuvěřitelné a strhující životní příběhy. Generála Františka Peřiny a jeho ženy Anny, generála Františka Fajtla a jeho ženy Hany a profesora Jana Wienera a jeho ženy Zuzany. I skrze ně si v těchto dnech připomínáme sedmdesátileté výročí konce II. světové války.Film vznikl jako součást volného cyklu Heleny Třeštíkové Paměť 20. století.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431111900" stop= "1431118011">
    <title>Tobruk, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>O lidské touze přežít a osudech vojáků 11. československého pěšího praporu na podzim 1941 v Africe. Distribuční film České televize (2008). Hrají: J. Meduna, P. Vaněk, R. Nebřenský</sub-title>
    <desc>M. Hádek, A. Polák, K. Rímský, M. Nahálka, M. Novotný, R. Fiala, P. Stach, P. Lněnička, M. Krátký, P. Halberstadt a další. Kamera V. Smutný. Scénář a režie V. Marhoul.HDTVSkryté titulkyFilmové zpracování příběhu vojáků Československého 11. pěšího praporu - Východního, kteří pod vedením pplk. Karla Klapálka na podzim 1941 úspěšně bránili pozice u přístavního města Tobruk, je holdem všem válečným veteránům II. světové války. Na osudech dvou nováčků zařazených na podzim 1941 před boji o Tobruk do československé jednotky se odehrává drama sebevědomí a vzpoury, hrdinství i přirozené lidské touhy po přežití. Dva hlavní hrdinové příběhu Pospíchal a Lieberman přicházejí k jednotce těsně před nasazením do boje. V zápase o holé přežití jsou jejich ideály konfrontovány se syrovou skutečností pouštní války, stejně jako s nejrůznějšími postoji a charaktery podmíněnými hrůzou boje muže proti muži.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431118011" stop= "1431121110">
    <title>Uvězněni</title>
    <sub-title>4/6 Záchrana z jeskyně. V roce 1999 se sedm speleologů ocitlo v jižní Francii v ohrožení života. Kanadská série dokumentárních rekonstrukcí.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkyMěla to být vcelku běžná speleologická expedice. Stačil ale přívalový déšť a sedm jeskyňářů se ocitlo v pasti. V rozsáhlém jeskynním systému v jižní Francii je hladina vody vytlačovala výš a výš ke stropu. Hrozilo, že se muži utopí. Následoval týden utrpení uvězněných mužů a těžké chvíle pro všechny, kteří se snažili o jejich záchranu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431121110" stop= "1431124310">
    <title>Kanadská policejní škola</title>
    <sub-title>7/8 Chtějí být Poirotem, Columbem či Patrickem Janem. Jejich cesty se setkávají v Montrealu. Francouzský dokumentární cyklus.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkyLaura, která si na studium vydělává jako dozorkyně ve vězení, dnes pozná svět za mřížemi na vlastní kůži. Součástí studia je totiž i exkurze do nápravného zařízení, dnes již naštěstí zavřeného, ale i tak budícího hrůzu. Studenti musí strávit noc v místech, kde trpělo mnoho lidí v nelidských podmínkách, někteří se dokonce nedožili svobody. Bývalý vězeň Marc, který zde dnes působí jako průvodce a lektor, o tom ví své. Nerad vzpomíná na léta, kdy byl zavřený v místních chladných podzemních kobkách bez toalety, ale jedině tak vydělá dost peněz, aby zaplatil svému synovi studia právě na policejní škole. Louis-Simon, jehož opakovaně nevzali k policii, nastupuje k ochrance a pro nedostatek peněz se musí vrátit k matce. Boustane se vrací do Belgie a doktor kriminologie Frederic hovoří s pachatelem velmi komplikovaného případu vraždy.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431124310" stop= "1431127800">
    <title>Alžírská válka</title>
    <sub-title>2/2 28. května 1958. Už čtyři roky se Francie angažuje v Alžírsku ve válce, kterou se bojí válkou i pojmenovat. Zemí zmítají násilné demonstrace. Závěrečná část francouzského dokumentu.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyNásilné demonstrace, teroristické útoky a atentáty i boje ozbrojených povstalců zmítaly Francií i Alžírskem dlouhých osm let. Nezávislost Alžírska byla oficiálně vyhlášena za mohutného jásotu 5. července 1962. Pět dnů slavili Alžířané zrod svého národního státu, za který zaplatili statisíce obyvatel svým životem. Na francouzské straně zůstala touto válkou poznamenaná celá jedna generace. Zahynulo v ní třicet tisíc vojáků základní služby z kontingentu. Tisíce dalších se vrátilo s vážnými následky. Někteří o svých zážitcích nedokázali ani mluvit. Pro Francii znamenala ztráta Alžírska konečnou tečku za obdobím kolonizace.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431127800" stop= "1431130200">
    <title>Z očí do očí</title>
    <sub-title>Rozhovor Antonína Přidala s Jefimem Fištejnem (1992).</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431130200" stop= "1431131891">
    <title>Rodina na dobu určitou</title>
    <sub-title>O dětech, které našly zázemí v mateřském centru Klokánek a o dospělých, kteří se jim věnují (2004). Připravili J. Salaquardová a M. Polák.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431131891" stop= "1431134543">
    <title>Přezůvky s sebou</title>
    <sub-title>Vánoční posezení populárních písničkářů J. a F. Nedvědových s jejich přáteli (1996). Spoluúčinkují: T. Sláma, W. Daněk, J. Sovák, V. Galatíková, Nezmaři a další. Režie V. Fatka.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431134543" stop= "1431138000">
    <title>Legenda o živých mrtvých - Štvanice</title>
    <sub-title>Televizní seriál z konce II. světové války (1971). Hrají: J. Dušek, E. Havránková, V. Fialová, R. Doležalová, R. Jurda, H. Kružíková a další. Scénář J. Blažek. Kamera V. Myslivec. Re</sub-title>
    <desc>P. Tuček.4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431144065" stop= "1431144900">
    <title>Mikulášovy patálie</title>
    <sub-title>Parta správných kluků řádí ve francouzském animovaném seriálu.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431144900" stop= "1431145800">
    <title>Garfieldova show</title>
    <sub-title>Nejlínější kocour na světě je schopen všeho. Mějte se před ním na pozoru! Americko-francouzský animovaný seriál.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431145800" stop= "1431151200">
    <title>Studio Kamarád</title>
    <sub-title>Veselou skládanku pohádek a písniček uvádějí plyšáci z kouzelného paloučku. Uvidíte seriály: Emilka, Vydrýsek, Eddy a medvěd, Inspektor Fousek na stopě, Statečná autíčka, Ovečka Shaun, Příšerky a já.</sub-title>
    <desc>Kamarádi, máme vás rádi!16:9</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431151200" stop= "1431153000">
    <title>Náš venkov: Radost v Chotouni</title>
    <sub-title>Portrét vísky u Českého Brodu, které se někteří snaží vrátit její zašlou slávu. Režie J. Matějková.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431153000" stop= "1431154540">
    <title>Folklorika</title>
    <sub-title>Spolek pro zachování valašských tradic ze Vsetína se snaží zachovat a obnovovat dědictví, které se na Valašsku předává po celé generace (2012). Režie P. Stodůlka.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyV tomto díle Folkloriky navštívíme Valašsko, konkrétně Spolek pro zachování valašských tradic. Vyzvíme vše kolem tohoto sdružení a akcí, které pořádá.  Zeptáme se na to, jakou roli v rámci jeho činnosti sehrává slivovica, hňápané zelé i frgále, a dozvíme se něco o původních výrobních postupech. V Semetíně se v tamní hospodě odehraje soutěžní ochutnávka originálních valašských koláčů - frgálů. Celou akcí budou znít písně v podání souboru Hafery. Další zastávka bude u paní Obrtlíkové, která vyšívá tradiční valašské kroje. Se spolkem už od založení spolupracuje malíř Miroslav Rýc, který pro něj vytváří originální tiskoviny, kromě toho maluje krajinu, která jej obklopuje. A můžeme se těšit i na mnoho dalšího ...</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431154540" stop= "1431158100">
    <title>Válka v paměti žen, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Druhá světová válka pohledem šesti žen s neobyčejnými životními osudy (2005). Režie D. Smržová.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyŽily na území bývalého prvorepublikového Československa. Dospívaly, čekaly štěstí a lásku, místo toho do jejich osudů tragicky zasáhla druhá světová válka. Šest různých životních příběhů žen poznamenaných válečnými hrůzami. Kateřina Pošová byla nadosmrti poznamenaná výčitkou, že její vinou zbytečně zahynula matka v lotyšském koncentračním táboře. Doris Donovalová, která v Terezíně prožila největší lásku svého života a dobrovolně se za ní vydala do Osvětimi. Věra Žahourková, která pomáhala svému otci v odbojové činnosti na svobodě i v terezínské pevnosti. Stanislava Zvěřinová, totálně nasazená v Německu, sugestivně vypráví o boji o přežití v nacisty utajovaných továrnách, ostřelovaných spojenci. Podplukovnice Československé armády Věra Tichá popisuje dramatickou cestu z ruského Buzuluku zpět do Prahy.Dokumentem provází Helga Wilms, která vzpomíná na svého otce, který od počátku ostře vystupoval proti nacistům, a přesto byl po válce i s rodinou odsunut do Německa.I skrze výjimečné a dramatické osudy těchto žen si v těchto dnech připomínáme sedmdesátileté výročí konce II. světové války.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431158100" stop= "1431161735">
    <title>Až na dno zrady - Emanuel Moravec, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Pohnuté osudy muže, původně vlastence a legionáře, jehož jméno se však za II. světové války stalo synonymem kolaborace (1997). Připravili J. Pernes a K. Fuksa</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431161735" stop= "1431165316">
    <title>Vlasovci</title>
    <sub-title>Kdo byl generál Vlasov? Jaká byla jeho role v Pražském povstání? Vzpomínky českých pamětníků na květen 1945 odhalují tragický konec Andreje Vlasova a Ruské osvobozenecké armády. Unikátní odhalení a svědectví v</sub-title>
    <desc>dokumentu Aleše Koudely.HDTVZvukový popisSkryté titulkyDokumentární film Vlasovci se věnuje jedné z nejkontroverznějších kapitol druhé světové války. Bývalý sovětský generál Andrej Andrejevič Vlasov sestavil pod patronátem hitlerovského Německa Ruskou osvobozeneckou armádu, aby svou vlast zbavil Stalina. Dokument je popisem jedinečného dramatu uvnitř celosvětového válečného požáru a předstupuje před diváka s ambicí nabídnout mu dosud neznámé příběhy, očitá svědectví českých pamětníků a unikátní archivní materiály.Těžištěm dokumentu je především líčení posledních dnů Vlasovovy armády, které se odehrávaly na našem území. Zaměřuje se na účinkování Vlasovců na Pražském povstání v květnu 1945, jejich ústup od Prahy a tragické finále. Zaměří se také na hořký osud samotného generála Vlasova - jeho dramatické zajetí, inscenovaný soud a popravu.Film hodlá konfrontovat tvrzení, která byla v minulosti předkládána oficiální ideologií, se skutečností a se zjištěnými fakty. Rozbíjí obvyklá černobílá klišé o druhé světové válce a snaží se o objektivní zhodnocení podílu Vlasovců na válečném dění i na záchraně Prahy za květnového povstání. Režie A. Koudela.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431171900" stop= "1431174047">
    <title>Bylo jich 640 tisíc..., 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Dokumentární svědectví o generaci Čechoslováků, která zažila za druhé světové války martyrium nucených prací (1995). Scénář a režie V. Sklenář.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyRežisér Václav Sklenář ve svém dokumentu mapuje dramatické osudy lidí, kteří byli během druhé světové války tzv. totálně nasazeni. Totální nasazení (německy Totaleinsatz) označuje nucené pracovní nasazení, které mu byli v době nacistického Německa podrobeni obyvatelé okupovaných zemí. Ti pak na území Třetí říše vykonávali ve většině případů otrockou a fyzicky likvidační práci v nelidských podmínkách. Do systému nucených prací byli cizí občané zařazování podle svého právního statusu, jako dělníci nebo váleční zajatci, a také podle národnosti. Lidem, kteří odmítali pracovat, hrozila pokuta nebo deportace do koncentračního tábora.Odhaduje se, že z celé Evropy bylo takto nasazeno přes 13 milionů lidí, z protektorátu Čech a Moravy přibližně 640 000. Tento pořad mapuje dramatické příběhy některých z nich. I skrze ně si v těchto dnech připomínáme sedmdesátileté výročí konce II. světové války.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431174047" stop= "1431175800">
    <title>Neznámí hrdinové, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Vojtěch a František Klečkov - dva bratři, dva agenti tajných služeb. Za 2. světové války pracovali v jedné z nejúspěšnějších protinacistických špionážních sítí v t</sub-title>
    <desc>Rudé kapele. Po válce se Vojtěch stal agentem CIA, František agentem StB.16:9Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431175800" stop= "1431179100">
    <title>Zrádce nebo oběť?, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Jaký byl Emil Hácha, protektorátní prezident? Vzorný úředník, zrádce národa, vlastenec, nemocný stařec? (2007). Mnoho otázek, nové odpovědi a jeden osud člověka i náro</sub-title>
    <desc>dokumentu Petra Lokaje.4:3Skryté titulkyDr. Emil Hácha (1872 - 1945), právník, příležitostný překladatel a básník, prezident republiky v době po Mnichovu a během okupace. Postava velmi nejednoznačná, ke které dosud neřekli své zásadní hodnotící slovo ani historici ani politici; je to však jméno, které vyvolává stále živý zájem veřejnosti - jako bychom pořád cítili jakýsi pocit viny za svůj nedořešený vztah nejen k této tragické postavě a době tzv. protektorátu, ale svým způsobem i k určitým rysům naší národní povahy. Háchova tragédie má rysy osobní, politické i historické. Ty se prolínají a je těžké je oddělovat, stejně nesnadné pak je hledat odpověď na otázku, která tvoří název dokumentu samého.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431179100" stop= "1431182500">
    <title>Můj otec generál, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Když komunisté v roce 1949 popravili generála Heliodora Píku, jeho syn přísahal, že jméno svého slavného otce očistí. Milan Píka podřídil tomuto slibu celý svůj život (2</sub-title>
    <desc>Připravili: J. Albrecht, L. Navara a M. Petrov.HDTVSkryté titulkyVýznamný představitel protinacistického odboje, Heliodor Píka, byl zavražděn před 63 lety. Za války byl náčelníkem československé vojenské mise v Moskvě. Byl velmi dobře informován o Stalinově Sovětském svazu. Zřejmě i proto byl ve zmanipulovaném procesu odsouzen a 21. června 1949 popraven. Jeho syn Milan byl uvězněn a poté, aby se vyhnul šikaně, se usadil na Slovensku v Bratislavě. Je dokonalým pamětníkem, očitým svědkem otcova názorového a marného střetu s komunistickým režimem a poté i bojovníkem za rehabilitaci a uznání zásluh svého otce - Heliodora Píky. Zaznamenal i to, jak se pohledy na osobnost jeho otce postupem času měnily, obracely a vyvíjely. Byl ovšem i svědkem soudního procesu, při němž stanul před soudem prokurátor Karel Vaš, který proces s Heliodorem Píkou inscenoval. Dodnes Milan Píka jen obtížně chápe, proč Karel Vaš, jehož vina je nezpochybnitelná, nebyl za své zločiny potrestán.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431190800" stop= "1431200100">
    <title>Pád Třetí říše, Untergang, Der, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Bruno Ganz v historickém velkofilmu popisujícím poslední dny Hitlera a jeho impéria. Německo, Itálie, Rakousko (2004). Dále hrají: A. Maria Lara, C. Harfouchov</sub-title>
    <desc>J. Kohlerová, U. Matthes, H. Ferch a další. Režie Oliver Hirschbiegel.HDTV2 jazykové verzeSkryté titulky20. července 1944 byl spáchán ve Vůdcově hlavním stanu "Vlčím doupěti" (Wolfsschanze), atentát na Hitlera. Z bezprostřední blízkosti zažila tuto událost jeho osobní sekretářka Gertraud "Traudl" Jungeová. Poprvé se tak otřásla půda pod nohama kdysi všemocného "Vůdce" a všichni z jeho bezprostředního okolí poprvé pocítili šok. O devět měsíců později se Hitler přesunul do svého prostorného systému bunkrů na území Nového říšského kancléřství v Berlíně. Rudá armáda v téže době přistoupila k jeho totálnímu obklíčení. 20. dubna slaví Hitler 65. narozeniny v kruhu svých věrných spolupracovníků a svého štábu. Eva Braunová už s ním také několik dní žije v bunkru. Himmler, Goring a stranické špičky se odsunuly do bezpečnějších částí Německa, zatímco Hitler nechce v žádném případě opustit své hlavní město.     29. dubna Rudá armáda obklíčila vládní čtvrť a odřízla ji od ostatního území Berlína, v jehož ulicích se bojuje o každý dům. Během této noci diktuje Hitler sekretářce Traudl Jungové svou poslední vůli a žení se s Evou Braunovou. Svatebními svědky jsou Goebbels a Bormann. 30. dubna zahájila ruská armáda boj o Říšský sněm (Reichstag). Hitler se rozhodl spáchat sebevraždu. Společně s Evou Braunovou se otrávili a jejich mrtvoly byly spáleny na zahradě říšského kancléřství. O den později otrávila Magda Goebbelsová ve spánku svých šest dětí. Pak odešli Magda a Joseph Goebbelsovi do zahrady a zastřelili se. I jejich mrtvoly byly spáleny. Přestože generál Weindling vydal rozkaz ke kapitulaci, v ulicích se bojuje dál.  Historický velkofilm Pád Třetí říše vznikl na základě knihy osobní sekretářky Adolfa Hitlera Traudl Jungové Bis zur letzten Stunde (Až do poslední hodiny). Strhující herecký výkon Bruno Ganze v roli Hitlera, jen v samotném Německu přilákal do kin 6 milionů návštěvníků.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431200100" stop= "1431204600">
    <title>Osvobození, Poslední úder, Osvobožděnie, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>5/5 Epické ztvárnění bojů druhé světové války pod precizní režisérskou taktovkou Jurije Ozerova. Sovětská válečná epopej (1971). Hrají: N. Olja</sub-title>
    <desc>L. Golubkinová, M. Uljanov, V. Šukšin a další.HDTVSkryté titulkySovětský svaz vyprodukoval v době po druhé světové válce velké množství válečných filmů, často velmi výpravných a v pravém slova smyslu epických. Pětidílná koprodukční série Osvobození představuje jeden z vrcholů snahy o monumentální zobrazení klíčových událostí největšího konfliktu v dějinách - pochopitelně s hlavním důrazem na východní frontu. Její režisér Jurij Ozerov sám druhou světovou válku prožil v řadách Rudé armády - na jejím začátku mu bylo 18 let. V padesátých letech se pak vydal na filmovou dráhu, později v koprodukci s Československem natočil Velkou cestu (1963), film o osudech mladého Jaroslava Haška v Rusku. Na válečné fresce Osvobození, která etablovala jeho kariéru režiséra válečných velkofilmů, pracoval v letech 1967-71. V pěti dílech zde zachycuje hlavní politické a vojenské události let 1943-45. Válka je v Osvobození zobrazována nejen z pohledu jednotlivých vojáků; je zde popsán celý průběh střetnutí, vznik a souhrn záměrů jednotlivých stratégů a jejich dopad na situaci. Vedle skutečných historických osobností vystupují ve filmu i smyšlení hrdinové, nechybí ani milostný motiv. Dokumentární materiály ze sovětských, amerických, britských, německých i francouzských archivů ve spojení s hraným filmem vytvářejí unikátní divácký dojem. Dílo je samozřejmě do určité míry poplatné době svého vzniku, režisér se nevyhýbá patosu a klade důraz na hrdinství ruských vojáků. Svou historickou důkladností a masivním nasazením bojové techniky však velkolepá epopej dodnes patří do povinného kánonu pro fanoušky vojenské historie. Pro filmové nadšence pak představuje neopominutelnou kapitolu v dějinách filmu.Rudá armáda pronikne tunely podzemní dráhy až do srdce Berlína. Hitler vydá rozkaz chodby zatopit, tím však odsoudí k smrti i nevinné civilisty, kteří je využívají jako úkryt. Poslední nadějí je pro Hitlera příchod armády generála Wencka, která má odrazit útok Sovětů, Wenck ale svádí těžké boje jinde a nedokáže zpola obsazenému hlavnímu městu pomoct. Vojáci Rudé armády se zatím dostávají na dohled budovy Říšského sněmu. Jeden z oddílů zde dostává zvláštní rozkaz...</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431204600" stop= "1431207189">
    <title>Batesův motel II, Kolaps, Bates Motel II</title>
    <sub-title>Krev je hustší než voda aneb Jak to bylo před Hitchcockem. Americký seriál (2014). Hrají: V. Farmigaová, F. Highmore, M. Thieriot, O. Cookeová, N. Carbonell a další. Režie Ed Bianchi.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyNick Ford si prostřednictvím Normy domluví s Dylanem schůzku. Chce po něm, aby zabil Zanea Morgana, jinak neručí za eskalaci drogové války, která by ohrozila celou Dylanovu rodinu. Norma se pohádá s Normanem kvůli jeho výpadkům paměti a z trucu se vyspí s Georgem, i když ho v podstatě nesnáší. Normana někdo přepadne a odveze na neznámé místo.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431207189" stop= "1431213903">
    <title>Drsný časy, Harsh Times</title>
    <sub-title>Drogami a pozérstvím prosycená odysea napříč kriminalitou prosáklým předměstím Los Angeles. Americký psychologický thriller v hlavní roli s Christianem Balem (2005). Dále hrají: F. Rodríguez, E. Longo</sub-title>
    <desc>a další. Režie David Ayer.16:9Skryté titulkyPo kasovním i oscarovém úspěchu filmu Training Day byl autor scénáře David Ayer ocejchován jako expert na filmy o členech policejních složek z Los Angeles, kteří se pohybují na hraně zákona. Tuto striktní specializaci rozvinul jednak v zakázkových projektech coby scenárista snímků Rychle a zběsile či Temný stín nad L.A., ale také ve svém režijním debutu podle vlastního scénáře Drsný časy. Ačkoli tentokrát hrdiny nejsou přímo policisté, vyprávění jednak silně tematizuje kriminalitu losangeleských předměstí, ale k pořádkovým složkám se zásadně vztahuje, když předkládá nevybíravý portrét psychotického vojenského veterána Jima, jenž se chce hlásit k policii. Když neprojde u psychotestů, zkusí štěstí ještě u FBI, kde se mu nečekaně naskytne příležitost na kariéru u tajných služeb. Jeho vyhrocená osobnost lavíruje na hraně siláckého pozérství, drobné kriminality a touhy po harmonickém partnerském svazku s milovanou přítelkyní za mexickými hranicemi. Během své tripovité odysey ulicemi Los Angeles ve víru měkkých drog a alkoholu s sebou strhává i svého dlouholetého kamaráda Mika, jehož žena sekýruje, aby si našel práci. Ayer zde vystavěl portrét nabubřelé maskulinity, jež se patologicky propadá do psychotické pózy, nad níž postavy ztrácejí kontrolu. Náročné hlavní role se bravurně zhostil Christian Bale, jenž tehdy teprve začínal prorážet z ranku ambiciózních partů v nezávislých produkcích do hlavního proudu. Zdatně mu sekunduje Freddy Rodríguez, jenž předtím proslul výraznou vedlejší rolí v oceňovaném seriálu Odpočívej v pokoji.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431237600" stop= "1431238500">
    <title>Československý filmový týdeník 1965</title>
    <sub-title>1041/2379 jak byl promítán v kinech právě před padesáti lety.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyAktuální záznamy událostí pro Československý filmový týdeník před padesáti lety jsou dnes již historickým dokumentem.Prvomájové vydání filmového týdeníku vás zavede: do Španělského sálu na Hradě mezi vyznamenané pracovníky k Hrdinovi socialistické prácek prof. dr. Zd. Kunzovi a na manifestaci pražského lidu. Jubileum: 70 let akademika K. Hennera. - Automatizace: skladiště budoucnosti. - Mechanizace: vrtná souprava KSB.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431238500" stop= "1431239519">
    <title>Hledání ztraceného času: Co viděly americké kamery v Čechách (2)</title>
    <sub-title>V květnu 1945 s americkou armádou přijeli také kameramani, aby zachytili události konce II. světové války. V tomto dílu budou vyprávět pamětníci v Havlovicí</sub-title>
    <desc>Křimicích a v Plzni (2010). Připravili K. Čáslavský a P. Vantuch.4:3Skryté titulkyU jednotek americké armády, které na začátku května 1945 vstoupily na území západních a jižních Čech, působili vedle novinářů a fotografů také váleční kameramani od U.S. Signal Corps, kteří tyto historické okamžiky natáčeli. Po mnoha desítkách let se na jejich filmové reportáže, většinou krátké a útržkovité, budeme moci podívat v několika částech cyklu "Hledání ztraceného času". Část těchto filmových záznamů, uložených v Americkém národním archivu NARA, uvedl u nás v roce 2005 ve známost americký archivář William T. Murphy, ale většina z nich bude uvedena úplně poprvé. Uvidíme různé události z období mezi 5. květnem a 18. srpnem 1945, které v Plzni, Protivíně, Rokycanech, Karlových Varech, Chebu, Lokti, Sušici, Volarech a mnoha dalších městech a místech natočili kameramani Halloran, Graham, Leiter, Hallberg, Butterfield, Snowden a ještě desítka dalších.V tomto pořadu uvidíte vstup Američanů do Havlovic 5. května 1945 a dále osvobození Křimic a Plzně 6. května 1945.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431239519" stop= "1431240900">
    <title>US-Army v ČSR 1945, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Dokumentární ohlédnutí připomene unikátními archivními záběry a výpověďmi pamětníků, jak americká armáda před 70 lety osvobozovala Západní Čechy (1990). Režie T. P</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyPřed sedmdesáti lety Američané přestoupili hranice Západních Čech a začali osvobozovat Československo. Nikdo je však nevítal. Projížděli liduprázdnými vesnicemi a netušili, že stále putují po německém území. Až v Plzni se dočkali srdečného přivítání, když pomohli tamnímu protiříšskému povstání a jejich další cesta měla pokračovat na pomoc bojující Praze. Kdyby ovšem nezasáhly vyšší politické zájmy a vojska se nezastavila na předem určené linii. Střihový dokumentární pořad představí křižovatku našich moderních dějin unikátními archivními záběry a výpověďmi pamětníků.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431240900" stop= "1431242192">
    <title>Krajinou příběhů českých hradů známých i neznámých</title>
    <sub-title>6/10 Jak vypadala honosná sídla v době své největší slávy? Dnes navštívíme Michalovice, Dražice, Zvířetice, Mladou Boleslav, Nový Stránov, Hrádek nad Zámostím (ji</sub-title>
    <desc>též Starý Stránov či Myškův hrádek), Chlum, Malkov, Mydlovar (jinak též Kostomlaty) a Kuncberk (2011). Scénář a režie M. Polák.HDTVZvukový popisSkryté titulkySvět hradů a hradišť - jejich majestátnost, architektonická výjimečnost i romantické představy s ním spojené, neustále přitahují naši pozornost. Karlštejn, Pernštejn, Bouzov, Zvíkov, Kost a další zachovalá sídla navštíví každým rokem desetitisíce lidí. Vedle středověkých skvostů je však v naší krajině roztroušeno množství méně významných, či spíše méně zachovalých hradů. A právě na ty se ve svých deseti dílech převážně zaměřuje tento dokumentární cyklus České televize. Řadu staveb se pokusí oživit prostřednictvím počítačových animací a přinese málo známé příběhy, které jsou s někdejšími správními centry spojeny. V tomto dílu navštívíme Michalovice, Dražice, Zvířetice, Mladou Boleslav, Nový Stránov, Hrádek nad Zámostím (jinak též Starý Stránov či Myškův hrádek), Chlum, Malkov, Mydlovar (jinak též Kostomlaty) a Kuncberk.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431242192" stop= "1431245163">
    <title>Vzestup a pád NSDAP, Konec hry</title>
    <sub-title>9/10 Ani bojovná rétorika z úst nejvyšších nacistických představitelů a propagandistický um Josepha Goebbelse nedokázaly počátkem roku 1945 zakrýt fakt, že je válka už prohraná. Britský</sub-title>
    <desc>dokumentární cyklus.16:9Skryté titulkyNavzdory beznadějné situaci, vybombardovaným městům, nedostatku potravin a strachu z blížící se Rudé armády napřel Joseph Goebbels veškerou energii k vytvoření poslední velké iluze, zlatému hřebu své propagandistické kariéry. Nechal natočit výpravný historický snímek Kolberg pojednávající o obyvatelích stejnojmenného města, kteří z posledních sil brání svůj domov před dobyvačnými vojsky Napoleona. Film měl přimět německé diváky, aby se nevzdávali. Moc a úloha, která byla tomuto propagandistickému kroku připisována, je dobře charakterizována Geobbelsovým příkazem, aby byli z bojišť staženi přeživší vojáci a jako statisté se zúčastnili natáčení. Vytvořená iluze alternativní reality ale na vyčerpaný německý lid nezabrala a ani mobilizace mladých chlapců a starců k obraně Berlína nepřinesla Třetí říši záchranu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431245163" stop= "1431248400">
    <title> </title>
    <sub-title>Hodinový blok občanské a investigativní žurnalistiky o životním prostředí. Dokument "Jak se peče exekuce?" se zabývá lichvou, neúměrnými půjčkami, které vedou k exekucím, Nedej se plus a Občanské noviny.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyFilm se zaměřuje se na obě strany, na poskytovatele úvěrů - lichváře - exekutory a také na ty, kteří jsou jimi nejvíce ohroženi - na staré lidi, kteří své pohledávky splácejí z už tak malých důchodů. Lidé v důchodovém věku nemohou většinou již pracovat a zvyšovat své standardy, splátky tak tvoří nedílnou část důchodu a díky zdražování jim zbývá méně a méně na základní potřeby. Zároveň je pro ně splácení věcí doživotní a nakonec jejich dluhy ještě dědí jejich děti.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431248400" stop= "1431250098">
    <title>Chcete mě?</title>
    <sub-title>Pořad na pomoc zvířatům. Uvádí Marta Kubišová.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazykZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431250098" stop= "1431251700">
    <title>Království divočiny: Mravenečník velký</title>
    <sub-title>Mírumilovný samotář v brazilské savaně. Japonský dokumentární cyklus.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyJihoamerický mravenečník velký má se svým protáhlým obličejem a šedesát centimetrů dlouhým jazykem jedinečnou postavu, kterou nemá žádný jiný savec. Jak jeho jméno naznačuje, živí se pouze termity a mravenci. Když tvůrci dokumentu po dlouhou dobu sledovali v brazilské savaně toto zvíře, zjistili, že pro život mravenečníka velkého jako by byla důležitá dvě slova, láska a mír. Matka například nosí své mládě na hřbetě po celý rok a láskyplně ho vychovává. Dnešní díl nám přibližuje mírumilovnou povahu mravenečníka velkého, který příliš nebojuje ani se svými přirozenými nepřáteli, ani s jedinci svého druhu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431251700" stop= "1431252070">
    <title>Sváteční slovo rozhlasového redaktora Petra Vaďury</title>
    <sub-title>V blbým věku.</sub-title>
    <desc>HDTVZnakový jazykSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431252070" stop= "1431253630">
    <title>Křesťanský magazín</title>
    <sub-title>Návštěva prezidenta Zemana ve Vatikánu, nedožité sté narozeniny Rogera Schutze nebo fenomén husitského božího bojovníka - to jsou jen některá témata aktuálního vydání magazínu nejen pro věřící.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyPrezident republiky Miloš Zeman navštívil ve Vatikánu nejen papeže Františka. Publicistické ohlédnutí za jeho cestou připravil Michael Otřísal. Zakladatel komunity Taizé se narodil 12. května 1915 - důvod, abychom se nad odkazem Rogera Schutze zamysleli také. Bedřich Jetelina se v pravidelném cyklu pokusí nalézt odpověď na to, proč se teze Jana Husa přerodily v ozbrojený zápas a jak se zrodil "boží bojovník".</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431253630" stop= "1431255300">
    <title>Uchem jehly</title>
    <sub-title>Setkání evangelického faráře Pavla Klineckého s houslovým virtuosem Jiřím Vodičkou. Režie J. Semschová.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyJiří Vodička zaujímá, ačkoliv je velmi mladý, významné místo mezi nejlepšími houslisty. V dětství byl považován za zázračné dítě. Říká se mu český Paganini. Ve čtrnácti letech začal studovat na vysoké škole, magisterský titul získal v devatenácti. Jakou za to zaplatil daň? A co všechno ovlivňuje kvalitu špičkového nástroje, který je pro houslistu partnerem? O současném životě, o tom, zda je možné skloubit kariéru špičkového umělce s rolí manžela a otce, ale i o přípravě na křest bude hovořit s Pavlem Klineckým.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431255300" stop= "1431256830">
    <title>Anatomie náboženství</title>
    <sub-title>1/3 Vědecký pohled na náboženství prochází v posledních letech prudkým rozvojem. Jak se věda dívá na extrémní rituály využívající hnus či bolest nebo na náboženskou konverzi? Režie J. Motal.</sub-title>
    <desc>16:9Zvukový popisSkryté titulkyKognitivní religionistika je jedním z nejprogresivnějších přístupů v současném zkoumání náboženského chování. Co a jak ale konkrétně zkoumá? Otázka pro vědce z Masarykovy univerzity v Brně, kde před několika lety vznikla Laboratoř pro experimentální výzkum náboženství - LEVYNA. Výzkum religionisty Jakuba Cigána přibližuje náboženskou konverzi člověka jako významný okamžik v životě, který může zásadně ovlivnit paměť a změnit způsob, jak pracujeme se svými vzpomínkami. Sestry Olejákovy si jako čerstvé členky Adventistické církve touto zkušeností v nedávné době prošly. Potvrdí jejich příběh názor vědců? Výzkumník Vladimír Bahna se ve svém experimentu naopak zaměřil na prožívání bolesti a hnusu v extrémních rituálech. Proč jsou právě strach a fyzická muka tak často jejich součástí? Odpovědi budeme hledat ve svědectví muže, na nějž silně zapůsobilo setkání s ostatky buddhistických mistrů i mezi členy pražské komunity, kteří prožitek hnusu a bolesti používají k prohlubování poznání sebe samých.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431264976" stop= "1431266700">
    <title>Na plovárně s Janem Kleinem</title>
    <sub-title>Rozhovor Marka Ebena s významným česko-americkým biologem a imunologem. Režie J. Hojtaš.</sub-title>
    <desc>16:9Skryté titulkyZakladatel moderní imunogenetiky, biolog a imunolog prof. Jan Klein, PhD., se narodil v roce 1936 ve Štemplovci u Opavy. Vystudoval Přírodovědeckou fakultu UK v Praze, se zaměřením na biologii a chemii. V roce 1961 nastoupil do Ústavu experimentální biologie a genetiky ČSAV a získal titul CSc. V roce 1965 odjel na stáž na Lékařskou fakultu Stanfordské univerzity do Kalifornie. Po okupaci Československa vojsky Varšavské smlouvy zůstal za oceánem a získal americké občanství. Pracoval na Michiganské univerzitě, dále byl profesorem na texaské univerzitě v Dallasu, a poté byl vyzván, aby se stal ředitelem Biologického ústavu Maxe Plancka v německém Tubingenu. Profesor Klein publikoval na 560 odborných článků, které byly citovány více jak 21 500 krát, dosáhl velkého světového uznání. V současné době je hostujícím profesorem na Pensylvánské státní univerzitě.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431276003" stop= "1431276600">
    <title>Postřehy odjinud, Wales očima Petra Voldána</title>
    <sub-title>Řeka pod oblaky.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyNa první pohled městečko Llangollen nevypadá jinak, než ostatní ve Walesu. Přitom tu mají jedenáct mil dlouhé území, které je prohlášeno za světové dědictví UNESCO. Jednomu z místních technických unikátů říkají Potok na nebi. Není to ale žádný potok. Uměle vytvořený kanál je součástí kdysi komerčního propojení severního Walesu s Liverpoolem. Akvadukt Pontcysyllte vyvolává v lidech úžas i obdiv již více než dvě stě let. Vede nad údolím řeky Dee a stojí dohromady na osmnácti pilířích, z nichž čtyři jsou ve vodě. V nejvyšším bodě nad řekou dosahuje výšky 38 metrů a údolím se táhne dlouhých 307 metrů. Akvadukt je možno jak proplout, tak projít pěšky...</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431276600" stop= "1431277200">
    <title>Zprávy v českém znakovém jazyce</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431277200" stop= "1431285000">
    <title>Zlaté oko, GoldenEye, Bondfest</title>
    <sub-title>Ruská mafie na vzestupu, James Bond opět v akci. Pierce Brosnan v hlavní roli britsko-amerického akčního filmu (1995). Dále hrají: S. Bean, R. Coltrane, J. Denchová, J. Don Baker, I. Scorupcová,</sub-title>
    <desc>F. Janssenová, D. Llewelyn, S. Bondová, T. Karyo, G. John, A. Cumming, M. Driverová a další. Režie Martin Campbell.HDTVSkryté titulkyJames Bond spolu s kolegou a přítelem, agentem 006 Alexem Trevelyanem, zlikviduje sovětskou továrnu na chemické zbraně. Alex však během akce padne do rukou ruského plukovníka Urumova, který jej bez váhání popraví. Po devíti letech zachytí britské špionážní družice zkázu sibiřského střediska kosmických zbraní Severnaja. To je zničeno jedním ze dvou bojových satelitů, nazývaných Zlaté oko. Satelit způsobuje elektromagnetický výbuch, po kterém přestanou fungovat všechny počítače. Bond se proto vydá do Ruska zjistit, kdo za celou akcí stojí. Bývalý člen KGB Valentin Žukovskij mu za tučný obnos zařídí schůzku s šéfem zločinecké organizace zvané Janus. Bonda čeká několik šokujících překvapení: pro Januse pracuje samotný Urumov, nyní generál a šéf vývoje kosmických zbraní. A hlavou Janusu je někdejší agent 006 Alex Trevelyan, jehož smrt byla před lety jen fingovaná. Trevelyan má nyní kontrolu nad druhým satelitem Zlaté oko. Má v plánu jej odpálit nad Velkou Británií a způsobit tak její naprostý kolaps...</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431285000" stop= "1431291768">
    <title>Svět nic neví, Velikáni filmu... Jiří Svoboda</title>
    <sub-title>Kdo chce mít prospěch za každou cenu, nesmí se divit, když dostane účet. Český film na motivy stejnojmenného románu Miroslava Nohejla (1987). Hrají: E. Horváth ml., P. Vančíkov</sub-title>
    <desc>M. Vášáryová, R. Brzobohatý, M. Kňažko, J. Ornest, J. Švandová a další. Scénář V. Šašek a J. Svoboda. Kamera J. Vaniš. Režie J. Svoboda.HDTVSkryté titulkyČeské pohraniční městečko, 1938. Inteligentní a nadmíru ctižádostivý úředník pojišťovny Tomáš Jakl (E. Horváth ml.) si chce zajistit pohodlný život. Bez skrupulí si proto namluví mladičkou dceru úspěšného podnikatele Violu Pavláčkovou (P. Vančíková), jejíž otec (R. Brzobohatý) zbohatl z obchodu s jihoafrickými diamanty. Místní honorace ovšem novomanželi pohrdá. Jakl se tím příliš netrápí, stejně jako tím, že jeho manželství od počátku neklape. Má ostatně půvabnou milenku, třicetiletou židovskou učitelku Jiřinu (M. Vášáryová). Z touhy po zajištěné budoucnosti Jakl podlehne naléhání starého kamaráda Heinricha, původním jménem Jindřicha (M. Kňažko), a vstoupí do nacistické strany. Příliš pozdě pochopí, jaký ortel nad sebou vyřkl - oddanost myšlence nacismu totiž bude muset přesvědčivě dokázat...</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431291768" stop= "1431295016">
    <title>Fenomén Underground, Na východ od ráje</title>
    <sub-title>Východočeské undergroundové komunity se semkly a fungovaly mimo velká města. I přesto čelily raziím a šikaně, za nepovolené akce padaly vysoké tresty. Dokumentární cyklus o lidech, kteř</sub-title>
    <desc>měli odvahu být svobodní i v době nesvobody. Režie J. Fiedor.HDTVZvukový popisSkryté titulkyVe východních Čechách se komunity z jednotlivých měst a vesnic semkly k sobě, protože v jednotlivých městech samotných se toho moc dělat nedalo. Existovaly spojky, které fungovaly na různých nádražích a jednotlivé skupinky posílaly na místo určení. Jednotlivé proudy se prolínaly, bigbeatové kapely hrály vedle punkových na stejném koncertu. A někteří hráči se pokoušeli o punk, ale moc se jim to nedařilo, protože neuměli moc hrát. Různých nepovolených a polooficiálních akcí bylo dost, některé ale skončily neslavně. Při vyklízení pardubického sálu v září 1983 rozháněla policie diváky obušky. Jednoho kluka strčili ze schodů. A když chtěli ostatní volat doktora, protože byl v bezvědomí, shodly se zásahové jednotky, že jenom simuluje, šest lidí potom dostalo nepodmíněně 8 - 15 měsíců. Pro Lídu Černou, organizátorku festivalu v Lochenicích, si přišli do školy, kde pracovala jako učitelka a na hodinu ji vyhodili. Na koncertu v Chotěnicích v roce 1989 legitimovaly při policejním zásahu skoro dvě stě lidí.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431295016" stop= "1431296683">
    <title>Sestřička Jackie III, Trénink s pálkou, Nurse Jackie III</title>
    <sub-title>Je silná i zranitelná a její život je plný protikladů. Americký seriál z nemocniční pohotovosti (2011). Hrají: E. Falcová, E. Bestová, P. Schulze, P. Facinelli, M. Wever</sub-title>
    <desc>další. Režie Paul Feig.16:9Skryté titulkyKevin se nečekaně setkává s Eddiem. Ten si je téměř jistý, že Kevin ví o něm a jeho vztahu k Jackie. Aby Jackie mohla setrvat na místě zdravotní sestry, se neobejde bez podmínek. Coopovi se jen těžce daří přesvědčit Eddieho, aby mu potvrdil, že je jeho nejlepší kamarád. Zoey opouští párty pro zdravotní sestry. Pod tlakem Kelly je Jackie donucena přiznat určenou podmínku pro svoji práci.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431296683" stop= "1431298279">
    <title>Sestřička Jackie III, Hluchý, slepý, nádor a test moči, Nurse Jackie III</title>
    <sub-title>Je silná i zranitelná a její život je plný protikladů. Americký seriál z nemocniční pohotovosti (2011). Hrají: E. Falcová, E. Bestová, P. Schulze,</sub-title>
    <desc>P. Facinelli, M. Weverová a další. Režie Linda Wallemová.16:9Skryté titulkyŠéfka Akalitusová sáhne k výjimečnému pracovnímu postupu, když nechá kvůli podezření z drogové závislosti prověřit vzorek moči od všech sester. Jackie se vyšetření snaží vyhnout. Coopova svatba je dnes a Jackie zapomněla přichystat dort. Jackie se také opakovaně pokouší vyhnout nepříjemnému a důležitému rozhovoru s manželem Kevinem. Coop a nevěsta stojí u oltáře. K Akalitusové se konečně dostává test moči Jackie, ve stejnou dobu Kevin dorazí do nemocnice.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431301460" stop= "1431304618">
    <title>Luther II</title>
    <sub-title>2/4 Inspektor John Luther prosazuje své vlastní pojetí spravedlnosti. Britský krimi seriál (2011). Hrají: I. Elba, R. Wilsonová, W. Brown, D. Crowley, N. Amuka-Birdová, P. McGann, L. Ingleby, A-F. Edwardsová, M. Smiley,</sub-title>
    <desc>P. Ferrisová, D. Dawson, A. Williams a další. Režie Sam Miller.16:92 jazykové verzeSkryté titulkyV Londýně řádí tajemný maskovaný vrah, který si dává velmi záležet na dramatické prezentaci svých zločinů. Sám sebe totiž vidí jako současnou reinkarnaci nepolapitelného přízraku, který vstoupil do městských legend pod přízviskem Skákající Jack. Ve skutečnosti je to zakomplexovaný zkrachovalý student umělecké školy, nepolapitelný ovšem bohužel zatím zůstává a co hůř, podařilo se mu unést seržanta Ripleyho. Navíc vše nasvědčuje tomu, že se chystá opustit scénu nějakým opravdu spektakulárním zločinem. To ovšem není jediný Lutherův problém. Na žádost dávné známé se pokusil zachránit ze spárů kuplířského gangu její dceru Jenny, a nyní je gangstery vydírán, aby jim šel na ruku. A Ripleymu se mezitím rychle krátí čas.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431304618" stop= "1431306188">
    <title>Folklorika</title>
    <sub-title>Spolek pro zachování valašských tradic ze Vsetína se snaží zachovat a obnovovat dědictví, které se na Valašsku předává po celé generace (2012). Režie P. Stodůlka.</sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431306188" stop= "1431308123">
    <title>Klub přátel dechovky</title>
    <sub-title>Medailon významného dirigenta Jiřího Volfa (2003). Režie R. Tesáček.</sub-title>
    <desc>4:3Další Klub přátel dechovky jsme věnovali podplukovníku Jiřímu Volfovi, který nesporně patří k nejvýraznějším osobnostem současné dechové hudby. Od šestnácti let byl členem Posádkové hudby Brno, od roku 1987 jejím šéfdirigentem. Dokázal nejen navázat na skvělou tradici tohoto proslulého tělesa, ale tvůrčím způsobem ji dále rozvinout. Současný repertoár Posádkové hudby tak sahá od klasiky přes populár, muzikály, swing - až třeba po dechovku. Samozřejmě, priorita patří "vojenské" muzice - pochodům, vystoupením na přehlídkách, armádních festivalech a slavnostech, promenádních koncertech. Zejména při těchto příležitostech se pan Volf projevil jako výtečný instrumentalista, aranžér a v neposlední řadě skladatel. Jeho pochody patří už dnes ke klasice žánru. Vedle toho se Jiří Volf nicméně věnuje i skromnější muzice: řadu let umělecky vedl Bojany, dnes spolupracuje např. s Vracovjáky a Frajárkou. To všechno se pokusíme v pořadu ukázat. Divákům tedy nabídneme pestrý kaleidoskop takzvaně zábavné hudby, proložený vzpomínkami a filozofií hudebníka, který pro "velkou" i "malou" dechovku udělal tolik, jako málokdo jiný.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431308123" stop= "1431311400">
    <title>Legenda o živých mrtvých - Cesta smrti</title>
    <sub-title>Televizní seriál z konce II. světové války (1971). Hrají: J. Dušek, V. Fialová, E. Havránková, R. Jurda a další. Scénář J. Blažek. Kamera V. Myslivec. Režie P. Tuček.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431311400" stop= "1431311746">
    <title>Postřehy odjinud, Wales očima Petra Voldána</title>
    <sub-title>Řeka pod oblaky.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431311746" stop= "1431313140">
    <title>Město žen V, Piráti v Gulfhavenu, Cougar Town V</title>
    <sub-title>Hledám lásku, sex, důvěru a pochopení. Courteney Coxová v hlavní roli amerického komediálního seriálu (2014). Dále hrají: B. Philippsová, Ch. Millerová, I. Gomez a další. Rež</sub-title>
    <desc>Courteney Coxová.HDTVSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431313140" stop= "1431322200">
    <title>Dobré ráno</title>
    <sub-title>Živě. Startovací dávka energie! Ranní show České televize.</sub-title>
    <desc>HDTV</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431322200" stop= "1431324000">
    <title>Kouzelná školka</title>
    <sub-title>Pohádky a povídání pro nejmenší k podívání.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431324000" stop= "1431327300">
    <title>Zázračná planeta: Život s divokými krocany</title>
    <sub-title>Po více než rok byl Joe Hutto v kontaktu pouze se svou zvláštní rodinou. Předtím ale netušil, do jaké míry se bude muset stát divokým krocanem on sám. Dokument z kolekce BBC Earth.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkyDen za dnem po více než rok byl Joe Hutto v kontaktu pouze se svou rodinou. Hejnem divokých krocanů. Nikdo jiný se k těmto ptákům dosud tak blízko nedostal. A je možné, že už se to znovu ani nikomu nepodaří. To, co se odehrálo mezi Joem a jeho svěřenci, bylo celkem na bázi již známého imprintingu vysvětlitelné. Nicméně tento experiment poznatky vědy podstatně rozšířil. To náš průvodce ale ještě netušil, do jaké míry se bude muset stát divokým krocanem on sám.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431327300" stop= "1431330300">
    <title>Modrá planeta: Korálová moře</title>
    <sub-title>Fascinující výpravy do podmořského světa. Dokumentární cyklus BBC.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyKorálové útesy ohromují svou krásou a komplexností - a přitom jejich počátky jsou skromné. Trvá to stovky let, než centimetr po centimetru vznikne útes, proslulý především neuvěřitelnou barvitostí života. Ale nejsou to žádné tropické ráje. Prostor je tu vším a dokonce i samotní koráli musí o prostor a přežití bojovat. V mnoha rovinách poskytuje korálový útes domov a útočiště bezpočtu živočišných druhů. Stačí však jedna silná bouře a celé složité společenství může být ohroženo.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431330300" stop= "1431333691">
    <title>Nebe nad Evropou</title>
    <sub-title>Dokumentární pocta českým letcům v jednotkách britské Royal Air Force (2004). Režie H. Třeštíková.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyNaši piloti bojující za 2. světové války v britském Královském letectvu ztělesňují v plné míře uvědomělé Evropany. V Británii bojovali o celou Evropu a její svobodu. Po návratu a vítězství komunistického režimu zakusili v plné síle, co to je nenávist, která rozdělila Evropu na dva nekomunikující světy.Film představuje tři neuvěřitelné a strhující životní příběhy. Generála Františka Peřiny a jeho ženy Anny, generála Františka Fajtla a jeho ženy Hany a profesora Jana Wienera a jeho ženy Zuzany. I skrze ně si v těchto dnech připomínáme sedmdesátileté výročí konce II. světové války.Film vznikl jako součást volného cyklu Heleny Třeštíkové Paměť 20. století.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431333691" stop= "1431335400">
    <title>Babylon</title>
    <sub-title>Kde žiju a proč? Jedinečná dokumentární řada osudů těch, kteří nosí nálepku cizinec.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulky</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431335400" stop= "1431336998">
    <title>Anatomie náboženství</title>
    <sub-title>1/3 Vědecký pohled na náboženství prochází v posledních letech prudkým rozvojem. Jak se věda dívá na extrémní rituály využívající hnus či bolest nebo na náboženskou konverzi? Režie J. Motal.</sub-title>
    <desc>HDTVZvukový popisSkryté titulkyKognitivní religionistika je jedním z nejprogresivnějších přístupů v současném zkoumání náboženského chování. Co a jak ale konkrétně zkoumá? Otázka pro vědce z Masarykovy univerzity v Brně, kde před několika lety vznikla Laboratoř pro experimentální výzkum náboženství - LEVYNA. Výzkum religionisty Jakuba Cigána přibližuje náboženskou konverzi člověka jako významný okamžik v životě, který může zásadně ovlivnit paměť a změnit způsob, jak pracujeme se svými vzpomínkami. Sestry Olejákovy si jako čerstvé členky Adventistické církve touto zkušeností v nedávné době prošly. Potvrdí jejich příběh názor vědců? Výzkumník Vladimír Bahna se ve svém experimentu naopak zaměřil na prožívání bolesti a hnusu v extrémních rituálech. Proč jsou právě strach a fyzická muka tak často jejich součástí? Odpovědi budeme hledat ve svědectví muže, na nějž silně zapůsobilo setkání s ostatky buddhistických mistrů i mezi členy pražské komunity, kteří prožitek hnusu a bolesti používají k prohlubování poznání sebe samých.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431336998" stop= "1431338700">
    <title>Televizní klub neslyšících</title>
    <sub-title>Pořad pro neslyšící a jejich přátele.</sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazykSkryté titulkySpojení křesťanství a neslyšících trvá už několik staletí. Před více než 200 lety byla založena první škola pro neslyšící, kterou spravovali kněží a řádové sestry. Poslední z nich, sestra Paulina Doušová, zemřela krátce před svými 100. narozeninami, a proto jí věnujeme vzpomínku. I když byly řádové sestry ze škol pro neslyšící před 60 lety vyhnány, křesťanský duch nezanikl. Jedním z důkazů je překlad Bible do českého znakového jazyka. Tohoto těžkého úkolu se zhostili odborníci z Teologické fakulty Jihočeské univerzity a skupina nadšených neslyšících křesťanů z Prahy a Brna.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431338700" stop= "1431339421">
    <title>Československý filmový týdeník 1965</title>
    <sub-title>1041/2379 jak byl promítán v kinech právě před padesáti lety.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyAktuální záznamy událostí pro Československý filmový týdeník před padesáti lety jsou dnes již historickým dokumentem.Prvomájové vydání filmového týdeníku vás zavede: do Španělského sálu na Hradě mezi vyznamenané pracovníky k Hrdinovi socialistické prácek prof. dr. Zd. Kunzovi a na manifestaci pražského lidu. Jubileum: 70 let akademika K. Hennera. - Automatizace: skladiště budoucnosti. - Mechanizace: vrtná souprava KSB.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431339421" stop= "1431342300">
    <title>Největší přírodní katastrofy: Ničivé sesuvy</title>
    <sub-title>Rozsévají zkázu odjakživa. Jsme schopni některým z nich svým chováním v přírodě zabránit? Cyklus BBC.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkyNení mnoho děsivějších pohledů než na proud bahna, balvanů a dalšího kamení řítící se po svahu hory. Sesuvy pohltí a zničí vše, co jim stojí v cestě. Když už se dají do pohybu, nic je nezastaví. Vyvracejí stromy z kořenů a unášejí je s sebou. Valící se masa se probíjí dolů s kopce. Budovy, které se jim dostanou do cesty, buď zavalí vrstva bahna, nebo je smetou obří balvany. A umírají při nich lidé. Jsou to oběti jedné z nejmocnějších a nejničivějších přírodních katastrof.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431342300" stop= "1431345600">
    <title>Tajemství 2. sv. války: Zvláštní úkol - Chaos a zkáza</title>
    <sub-title>Zapojení tajných služeb se stalo nedílnou součástí války pro všechny bojující strany. Britský dokumentární cyklus.</sub-title>
    <desc>4:32 jazykové verzeSkryté titulkyBritské tajné služby se sídlem v londýnské Baker Street rozehrály s Němci lítý boj. Sabotážními i výzvědnými akcemi operovali agenti především na území Nizozemí a Francie. SOE neboli Oddělení pro zvláštní operace, zvláštní sekce zpravodajské služby MI6, byla založena na popud nového britského premiéra Winstona Churchilla v roce 1940 a záhy se stala klíčovým hráčem ve válce tajných agentů. Kromě své londýnské centrály působila organizace v několika dalších ústředích v Africe, Asii a Americe. Mezi její nejznámější akce patřila operace Harling, jejímž cílem bylo vyhození mostu Gorgopotamos v centrálním Řecku, okupovaném silami Osy, 25. listopadu 1942. SOE pochopitelně nebyla jedinou organizací svého druhu mezi Spojenci. Ji i další nám představí dnešní díl cyklu Tajemství 2. světové války.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431345600" stop= "1431348600">
    <title>Putování naší planety: Oběžná dráha</title>
    <sub-title>Podivuhodná cesta naší planety po oběžné dráze je klíčem ke vzniku a zachování života. Dokumentární cyklus BBC.</sub-title>
    <desc>16:92 jazykové verzeSkryté titulkySkutečnost, že se Země každou vteřinou pohybuje po oběžné dráze, ovlivňuje podobu naší planety i naše životy. Myšlenka, že Země kolem něčeho obíhá, byla dlouho považována za bláhovou. Proto zjištění, že Země putuje kolem Slunce a navíc se sama točí kolem své osy, vysvětlilo mnoho záhad. Střídání dne a noci, existence ročních období a mnoho dalších fenoménů najednou dávalo smysl. Oběžná dráha zasahuje téměř vše, co se na naší planetě odehrává. Nicméně ačkoliv cesta Země je každý rok prakticky identická, mění se okolní dynamický a nevypočitatelný vesmír. Dráhu tak křižují asteroidy, meteority a komety. Dozvíme se, co vše se stalo, stane a může stát. Jaký dopad to bude mít na naši další existenci?</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431354955" stop= "1431357687">
    <title>Casanova</title>
    <sub-title>Hříšník i zbožný muž, podvodník i diplomat, spisovatel i lhář: v legendárním svůdci se snoubí protiklady celé jedné epochy. Americký dokument.</sub-title>
    <desc>4:3Skryté titulkyNarodil se v herecké rodině a stal se nejproslulejším milovníkem a svůdcem všech dob. Ale skutečný Casanova byl i něčím víc: byl to i plodný spisovatel, mistrný vypravěč, mezinárodní dobrodruh a odvážný podnikatel, lev salonů vítaný v tanečních sálech i ložnicích nejurozenější evropské smetánky. Napsal řadu básní, románů a pamfletů, které vydaly na 42 svazků. Ale jeho největším dílem se stal vlastní životní příběh, který zaznamenal ve dvanácti dílech.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431357687" stop= "1431359100">
    <title>Krajinou příběhů českých hradů známých i neznámých</title>
    <sub-title>6/10 Jak vypadala honosná sídla v době své největší slávy? Dnes navštívíme Michalovice, Dražice, Zvířetice, Mladou Boleslav, Nový Stránov, Hrádek nad Zámostím (ji</sub-title>
    <desc>též Starý Stránov či Myškův hrádek), Chlum, Malkov, Mydlovar (jinak též Kostomlaty) a Kuncberk (2011). Scénář a režie M. Polák.HDTVZvukový popisSkryté titulkySvět hradů a hradišť - jejich majestátnost, architektonická výjimečnost i romantické představy s ním spojené, neustále přitahují naši pozornost. Karlštejn, Pernštejn, Bouzov, Zvíkov, Kost a další zachovalá sídla navštíví každým rokem desetitisíce lidí. Vedle středověkých skvostů je však v naší krajině roztroušeno množství méně významných, či spíše méně zachovalých hradů. A právě na ty se ve svých deseti dílech převážně zaměřuje tento dokumentární cyklus České televize. Řadu staveb se pokusí oživit prostřednictvím počítačových animací a přinese málo známé příběhy, které jsou s někdejšími správními centry spojeny. V tomto dílu navštívíme Michalovice, Dražice, Zvířetice, Mladou Boleslav, Nový Stránov, Hrádek nad Zámostím (jinak též Starý Stránov či Myškův hrádek), Chlum, Malkov, Mydlovar (jinak též Kostomlaty) a Kuncberk.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431359100" stop= "1431359700">
    <title>Bob a Bobek - králíci z klobouku, Večerníček</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>HDTVSkryté titulkyKlobouk kouzelníka Pokustona není obyčejný klobouk. Bydlí v něm totiž dva králíci - BOB a BOBEK. BOB je sice velmi chytrý a přičinlivý, ale zdaleka není tak šikovný a nápaditý jako menší BOBEK. Oba se každé ráno vydávají z kouzelníkova klobouku prožít komická dobrodružství a veselé příhody. Seriál je určen dětem od čtyř let.Postupně vzniklo 39 dílů, které režírovali Václav Bedřich (1-31) a Miroslav Walter (32-39). Na scénářích pracovali Vladimír Jiránek, Jaroslav Pacovský a Jiří Šebánek. Autorem kreseb je nezapomenutelný český karikaturista a grafik Vladimír Jiránek. Hlas králíkům jedinečným způsobem propůjčil Josef Dvořák, hudbu složil Petr Skoumal. První řada seriálu měla premiéru 11. 12. 1979, postupně se stal jedním z kultovních projektů Večerníčku.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431359700" stop= "1431363000">
    <title>Kosmický věk: Příběh NASA</title>
    <sub-title>1/4 Projekty Mercury a Gemini postupně vyrovnávaly počáteční náskok sovětské kosmonautiky. Šedesát let dobývání vesmíru Američany v dokumentární sérii BBC.</sub-title>
    <desc>HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyPo vypuštění prvního sovětského Sputniku zůstali američtí vědci jako opaření. Předstihla je země, o které mysleli, že neumí vyrobit ani ledničku... Reakcí presidenta D. Eisenhowera bylo vyhlášení amerického kosmického programu a založení NASA v říjnu 1958. Amerika zahájila projekt Merkury, a začala testovat nosnou raketu Atlas. V té době měla raketa jen 65% úspěšných startů. Časem se její spolehlivost zlepšila, ale cíl projektu - totiž vyslání člověka do vesmíru - byl stále dosti vzdálený. Nebyly totiž vůbec žádné zkušenosti se zdravotním stavem člověka v beztížném stavu. Proto nejdříve poslala NASA do vesmíru šimpanze. V té době ale Sověti Američany trumfli podruhé, 12. dubna 1961 vzlétl jejich první kosmonaut Jurij Gagarin. O pár týdnů později, 5. května 1961, odstartoval i Američan Allan Shepard na první suborbitální kosmický let. Start a let přenášelo 16 TV stanic. Zakrátko po tomto prvním velkém americkém úspěchu ve vesmíru vyhlásil prezident John F. Kennedy za cíl přistát ještě v tomto desetiletí na Měsíci. A dodal slavnou větu: "Ne proto, že je to snadné, ale proto, že je to obtížné! Po projektu Merkury a letu prvního amerického astronauta Johna Glenna přišel na řadu projekt Gemini. V plánu bylo 10 letů, které měly otestovat spojení lodí na oběžné dráze, výstup do volného prostoru a dlouhodobý pobyt člověka ve vesmíru.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431363000" stop= "1431363600">
    <title>Zprávy v českém znakovém jazyce</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc>16:9Znakový jazyk</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431363600" stop= "1431367500">
    <title>Nacisté před soudem, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>1/3 Albert Speer. Byl vzdělaný, kultivovaný, společensky uhlazený. Přestože patřil tento architekt a ministr zbrojení k Hitlerovým oblíbencům, vyvázl během hlavního</sub-title>
    <desc>norimberského procesu bez oprátky. Epizoda z dokumentárního cyklu BBC.16:92 jazykové verzeSkryté titulkyAlbert Speer se narodil 19. března 1905 v Mannheimu. Již ve třicátých letech si získal velké sympatie nejvýznamnějšího muže Třetí říše, a to velkolepými architektonickými návrhy stadionu v Norimberku či budovy Nového říšského kancléřství v Berlíně. Právě monumentalitou svých staveb se Adolfu Hitlerovi zalíbil a chytře se vetřel do jeho přízně. Během 2. světové války mu pak byl svěřen post vedoucího jednoho z nejvýznamnějších ministerstev. Právě v této funkci se Albert Speer dopustil nepochybných zločinů pramenících z vykořisťování pracovních sil, které do Německa proudily z okupovaných území a častokrát se skládaly z vězňů koncentračních táborů. Krátce po ukončení války byl proto zatčen a spolu s další dvacítkou nejvyšších nacistických pohlavárů postaven před norimberský soudní tribunál. Jak se jednoznačnému válečnému zločinci podařilo uniknout trestu smrti, je dodnes otázkou spekulací. Jisté je, že po 20 letech odnětí svobody si mohl užívat peněz a slávy pramenící z vydání pamětí sepsaných během pobytu ve Špandavské věznici i rozprodávání pravděpodobně neprávem zkonfiskovaných uměleckých děl.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431367500" stop= "1431371100">
    <title>Po dlouhé noci den, 70 let od konce 2. světové války</title>
    <sub-title>Premiéra českého dokumentu o poválečných osudech tří žen, které byly za druhé světové války totálně nasazené. Hledá odpověď na otázku, jak nucené nasazení ovlivnil</sub-title>
    <desc>jejich životy v poválečných letech. Režie T. Kudrna.HDTVSkryté titulkyTřetí říši během druhé světové války nuceně sloužilo 13 milionů totálně nasazených, z nichž mnohým tato zkušenost navždy změnila život. Patří k nim také tři ženy - Polka Barbara Muller, Češka Libuše Audrlická a Ukrajinka Inna Klimenko. Všechny byly v Německu nuceny pracovat v nelidských podmínkách, zažily vyčerpání a strach. Jedna se obávala návratu do vlasti a paradoxně se provdala za Němce, druhá se vrátila, rozpadlo se jí však manželství a ona nakonec přežila svou dceru i vnučku, třetí byla KGB donucena k rozvodu se svým mužem, aby se s ním ve stáří znovu setkala a nalezla s ním hrob svého milovaného též nuceně nasazeného bratra. Režisér Tomáš Kudrna ve svém novém snímku zachycuje tři příběhy žen, které nemohou být odlišnější a přece mají jedno společné - nucené práce v nenáviděném nacistickém Německu, které navždy ovlivnily jejich osudy.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431371100" stop= "1431378210">
    <title>Víkend na Zuydcoote, Week-end a Zuydcoote, Velikáni filmu... Jean-Paul Belmondo</title>
    <sub-title>Jean-Paul Belmondo spolu s tisíci vojáky ztracený v dunách při ústupu Spojenců v červnu 1940. Francouzsko-italský film natočený podle románu Roberta </sub-title>
    <desc>(1964). Dále hrají: G. Géret, C. Spaaková, J.-P. Marielle, P. Mondy a další. Režie Henri Verneuil.HDTV2 jazykové verzeSkryté titulkyDramatický příběh z druhé světové války se odehrává u severofrancouzského města Dunkerque počátkem června roku 1940, kdy německá vojska přešla do protiofenzívy, zatlačila spojenecká vojska k mořskému pobřeží a přinutila je k ústupu za kanál La Manche. Jeho hrdiny jsou příslušníci francouzské pěchoty, kteří navzdory nebezpečí dostanou příkaz vyčkat na pobřeží, dokud nebude v rámci mohutné operace Dynamo dokončena evakuace britských jednotek. Ačkoli je pobřeží zasaženo krvavým konfliktem, který si už vyžádal mnoho životů vojáků i místních obyvatel, někteří stále odmítají odejít a opustit své domovy. Jako třeba sympatická dívka Jeanne, která pomáhá francouzským vojákům v obtížné situaci, ošetřuje raněné a sblíží se s mladým citlivým vojákem Julienem Maillatem. Julien dívku zachrání před znásilněním, o které se pokusí jeho dva kolegové, a ze všech sil se pokouší udržet víru v přežití, což je ovšem v rostoucím stresu a napětí stále obtížnější. Obklíčení vojáci se totiž musejí bránit velkému tlaku německých tanků a pěchoty a přitom se stávají snadnými cíli pro německé stíhačky, které jim téměř bez ustání hřmí nad hlavami. Julien se dlouho marně pokouší Jeanne přesvědčit, aby změnila názor a opustila nebezpečné místo, a když nakonec dívka souhlasí, že odejde, nadchází tragické finále příběhu, který zachycuje jednu ze smutných kapitol druhé světové války. Film byl natočen podle stejnojmenného románu francouzského spisovatele Roberta Merlea, který za ni získal Goncourtovu cenu.</desc>
</programme>
<programme channel="263" start= "1431378210" stop= "1431387172">
    <title>Pád Třetí říše, Untergang, Der</title>
    <sub-title>Bruno Ganz v historickém velkofilmu popisujícím poslední dny Hitlera a jeho impéria. Německo, Itálie, Rakousko (2004). Dále hrají: A. Maria Lara, C. Harfouchová, J. Kohlerová, U. Matthes, H. Fer</sub-title>
    <desc>další. Režie Oliver Hirschbiegel.HDTV2 jazykové verzeSkryté titulky20. července 1944 byl spáchán ve Vůdcově hlavním stanu "Vlčím doupěti" (Wolfsschanze), atentát na Hitlera. Z bezprostřední blízkosti zažila tuto událost jeho osobní sekretářka Gertraud "Traudl" Jungeová. Poprvé se tak otřásla půda pod nohama kdysi všemocného "Vůdce" a všichni z jeho bezprostředního okolí poprvé pocítili šok. O devět měsíců později se Hitler přesunul do svého prostorného systému bunkrů na území Nového říšského kancléřství v Berlíně. Rudá armáda v téže době přistoupila k jeho totálnímu obklíčení. 20. dubna slaví Hitler 65. narozeniny v kruhu svých věrných spolupracovníků a svého štábu. Eva Braunová už s ním také několik dní žije v bunkru. Himmler, Goring a stranické špičky se odsunuly do bezpečnějších částí Německa, zatímco Hitler nechce v žádném případě opustit své hlavní město.     29. dubna Rudá armáda obklíčila vládní čtvrť a odřízla ji od ostatního území Berlína, v jehož ulicích se bojuje o každý dům. Během této noci diktuje Hitler sekretářce Traudl Jungové svou poslední vůli a žení se s Evou Braunovou. Svatebními svědky jsou Goebbels a Bormann. 30. dubna zahájila ruská armáda boj o Říšský sněm (Reichstag). Hitler se rozhodl spáchat sebevraždu. Společně s Evou Braunovou se otrávili a jejich mrtvoly byly spáleny na zahradě říšského kancléřství. O den později otrávila Magda Goebbelsová ve spánku svých šest dětí. Pak odešli Magda a Joseph Goebbelsovi do zahrady a zastřelili se. I jejich mrtvoly byly spáleny. Přestože generál Weindling vydal rozkaz ke kapitulaci, v ulicích se bojuje dál.  Historický velkofilm Pád Třetí říše vznikl na základě knihy osobní sekretářky Adolfa Hitlera Traudl Jungové Bis zur letzten Stunde (Až do poslední hodiny). Strhující herecký výkon Bruno Ganze v roli Hitlera, jen v samotném Německu přilákal do kin 6 milionů návštěvníků.</desc>
</programme>
</tv>