<tv>
<channel id="2053"> 
    <display-name>Kino Barrandov</display-name> 
</channel>
<programme channel="2053" start= "1430746800" stop= "1430755200">
    <title>Vězeňská kapela</title>
    <sub-title>Za věřejně prospěšnou práci si mladý talentovaný skladatel vybere práci ve vězení. Hudbu natolik miluje, že udělá cokoli? obnoví vězeňský sbor. Australský film</sub-title>
    <desc> (2009). Hrají L. Arnold, A. Vega, R. Wakefield, T. Hutton, A. McPhee a další. Režie D. Merrill (99 min) Snímek odehrávající se v australském vnitrozemí vypráví příběh Tommyho McAlpina, který se navzdory svému přísnému otci chce stát talentovaným skladatelem. Pomáhá mu v tom krásná a odvážná spolužačka.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430755200" stop= "1430762100">
    <title>Cesta</title>
    <sub-title>Tři přátelé se bezcílně protloukají životem. Hnáni společným pocitem ztráty a hněvu touží najít svá místa na zemi... Americký dobrodružný film (2008). Hrají L.</sub-title>
    <desc> Fitzpatrick, E. Moss, Ch. Denham, W. Studi, R. Gallagher. Režie E. S. Weigel (84 min) Jedenatřicetiletý Elliot je klasický produkt washingtonského systému pěstounské péče, který strávil většinu života stěhováním se z místa na místo. Když jej kontaktuje jeho starý kamarád z dětského domova Matthew, který umírá na rakovinu, Elliot se rozhodne, že mu v posledních dnech bude oporou. Na pohřbu pak potká Graye a Lily, dva Matthewovy kamarády bezcílně se potloukající životem. Všichni tři, hnaní společným pocitem ztráty a hněvu, se rozhodnou ukradnout Matthewovy ostatky a odvézt je do Mexika. Na cestě s Matthewovou urnou v kufru je naše trojice nucena přehodnotit svůj pohled na rodinu, vlastní identitu a budoucnost. El Camino je road movie o třech vyděděncích snažících najít sami sebe v zemi, která přišla o vlastní identitu. Gray, umíněný syn z vysoce postavené rodiny, který právě opustil svou těhotnou přitelkyni, je naštvaný, nestálý a bojí se závazků. Lily je Matthewova bývalá přítelkyně. Bez vědomí rodičů opustila školu a stala se barovou tanečnicí; ztracena v moři alkoholu a prášků však stále touží po matčině uznaní. Elliot byl vždycky outsider. Veze si s sebou plný kufřík vzpomínek na svůj život, včetně rozhovorů s lidmi, které potkal, natočenými na video. Na cestě za hledáním vlastního místa ve světě jej stále pronásledují sny o matčině utonutí. El Camino je vtipný a zároveň soucitný snímek o přátelství, rodině a hledání sama sebe v současné Americe.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430762100" stop= "1430769300">
    <title>Vezmeš si mě?</title>
    <sub-title>Zatěžkávací zkouška pro rodinné vztahy je, když se sejdou pod jednou střechou dvě budoucí tchyně. Americká komedie (2008). Hrají W. Malick, C. Stevenson, V. Krinsky, T.</sub-title>
    <desc> Lioutas, R. Pasternak a další. Režie N. Ganatra (88 min) Film se odehrává o Vánocích. Rebecca pochází z vyšší třídy, z L.A. a Henry, který má kořeny na středozápadě se velice milují. Naplánují rodinné setkání a vánoční dovolenou. Rodina se sejde těsně před Vánocemi v Madisonu ve Wisconsinu. Je to divoká jízda vidět, jak dvě rozdílné rodiny se marně snaží respektovat tradice druhých...</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430769300" stop= "1430776200">
    <title>Emanuela 2000 (3)</title>
    <sub-title>Americká erotická mini-série (2000) (86 min)</sub-title>
    <desc>Nová Emmanuella (HOLLY Sampsonová) dokáže pomocí kouzelného šperku vstupovat do myslí lidí a přenášet rozkoše i emoce. Představte si kouzelný vynález, který by vám umožnil vstoupit do mysli kterékoliv osoby, na jakou si jen pomyslíte. Vynález, který by vám umožnil stát se kýmkoli. Cokoliv přežít a uskutečnit své nejtajnější sny. Je to realita vaší budoucnosti. Erotická země, v níž je možné všechno. Vítejte ve světě Emmanuelle v roce 2000! Emmanuella se dobrovolně ujala úlohy, při níž bude v praxi testovat speciální zařízení vyvinuté doktorkou Hensonovou. Tento přístroj umožňuje vstupovat do vědomí jiných lidí a stimulovat jejich sexuální touhy. Je součástí kouzelného šperku a Emmanuella ním dokáže přenášet emoce i rozkoše. Přímo v terénu sbírá materiál pro vytvoření své vědecké práce Sex a láska.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430776200" stop= "1430784000">
    <title>Poslední nepřítel (4,5)</title>
    <sub-title>Benedict Cumberbatch se stane obětí vládního bezpečnostního systému, který umožňuje sledovat kohokoliv a kdykoliv. Závěr britské minisérie z blízké</sub-title>
    <desc> budoucnosti (2008). Dále hrají A. Marinca, R. Carlyle, E. Birthistle, M. Beesley a další. Režie I. B. MacDonald Stephen se vyrovnává s rivalem ve vztahu k Yashim a náhlým ocitnutím se na ulici poté, co je jeho identita vymazána z databáze.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430784000" stop= "1430789400">
    <title>Emanuela 2000 (3)</title>
    <sub-title>Americká erotická mini-série (2000) (86 min)</sub-title>
    <desc>Nová Emmanuella (HOLLY Sampsonová) dokáže pomocí kouzelného šperku vstupovat do myslí lidí a přenášet</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430789400" stop= "1430792940">
    <title>Ostříháno</title>
    <sub-title>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430792940" stop= "1430794800">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430794800" stop= "1430802300">
    <title>Vězeňská kapela</title>
    <sub-title>Za věřejně prospěšnou práci si mladý talentovaný skladatel vybere práci ve vězení. Hudbu natolik miluje, že udělá cokoli? obnoví vězeňský sbor. Australský film</sub-title>
    <desc> (2009). Hrají L. Arnold, A. Vega, R. Wakefield, T. Hutton, A. McPhee a další. Režie D. Merrill (99 min)</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430802300" stop= "1430810400">
    <title>Cesta</title>
    <sub-title>Tři přátelé se bezcílně protloukají životem. Hnáni společným pocitem ztráty a hněvu touží najít svá místa na zemi... Americký dobrodružný film (2008). Hrají L.</sub-title>
    <desc> Fitzpatrick, E. Moss, Ch. Denham, W. Studi, R. Gallagher. Režie E. S. Weigel (84 min) Jedenatřicetiletý</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430810400" stop= "1430814000">
    <title>Mladí lvi (17)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další (Premiéra) Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi).</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430814000" stop= "1430819100">
    <title>Jake a Tlusťoch (16)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad (Premiéra) Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430819100" stop= "1430826300">
    <title>Láska až za hrob</title>
    <sub-title>Pro lásku je schopen člověk udělat cokoliv. I předstírat vlastní smrt. Romantická komedie v koprodukci Velká Británie-Německo-USA (2002). Hrají A. Molina, B. Blethyn,</sub-title>
    <desc> Ch. Walken R. Pugh, N. Watts a další. Režie N. Hurran (90 min) </desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430826300" stop= "1430833500">
    <title>Zima bez ohně</title>
    <sub-title>Tragická smrt dcery rozdělila Jeana a Lauru. Ona je hospitalizována, on řeší existenční nouzi odchodem do města ? v nové práci potkává kosovskou uprchlici, která s ním</sub-title>
    <desc> sdílí jeho žal? Švýcarsko?belgický film (2004). Hrají A. Recoing, M. Matheron, G. Muskala, B. Gjoci, N.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430833500" stop= "1430841600">
    <title>Bez vraždy za létem</title>
    <sub-title>Martin sní hrát za místní basebalový tým. Když ho nevezmou, jeho otec se rozhodne založit vlastní. Kanadský rodinný film (2008). Hrají P.-L. Funk, P. Robitaille, J.</sub-title>
    <desc> Lague, R. Dupuis, P. Batakliev a další. Režie F. Leclerc (104 min) (Premiéra) Martin je dvanáctiletý</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430841600" stop= "1430849700">
    <title>Láska a Mary</title>
    <sub-title>Představení budoucího manžela rodině může být komplikovanější, než se zprvu zdálo? Americká romantická komedie (2007). Hrají L. German, G. Mann, W. Able, L. Stephens,</sub-title>
    <desc> M. Perella. Režie E. Harrison (104 min) (Premiéra) Zasnoubenou Mary její vášeň pro sladké provází už od</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430849700" stop= "1430858400">
    <title>Ztraceni v přístavu</title>
    <sub-title>Tři námořníci z různých koutů světa neopustí loď ani poté, co ji majitel prodal. Nemají před sebou žádné lepší vyhlídky, tak se rozhodli zůstat?</sub-title>
    <desc> Francouzský dobrodružný film (2003). Hrají B. Giraudeau, P. M. Manojlovi, S. Peris-Mencheta, A. Tautou,</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430858400" stop= "1430865000">
    <title>Emanuela 2000 (4)</title>
    <sub-title>Americká erotická mini-série (2000) (84 min)</sub-title>
    <desc>Nová Emmanuella (HOLLY Sampsonová) dokáže pomocí kouzelného šperku vstupovat do myslí lidí a přenášet</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430865000" stop= "1430870700">
    <title>Vezmeš si mě?</title>
    <sub-title>Zatěžkávací zkouška pro rodinné vztahy je, když se sejdou pod jednou střechou dvě budoucí tchyně. Americká komedie (2008). Hrají W. Malick, C. Stevenson, V. Krinsky, T.</sub-title>
    <desc> Lioutas, R. Pasternak a další. Režie N. Ganatra (85 min) Film se odehrává o Vánocích. Rebecca pochází z</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430870700" stop= "1430873700">
    <title>Ostříháno</title>
    <sub-title>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430873700" stop= "1430876400">
    <title>Mladí lvi (16)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi). Zkouškou</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430876400" stop= "1430879400">
    <title>Jake a Tlusťoch (15)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož nálady</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430879400" stop= "1430881200">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430881200" stop= "1430883900">
    <title>Mladí lvi (17)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi). Zkouškou</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430883900" stop= "1430887500">
    <title>Jake a Tlusťoch (16)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož nálady</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430887500" stop= "1430897100">
    <title>Láska a Mary</title>
    <sub-title>Představení budoucího manžela rodině může být komplikovanější, než se zprvu zdálo? Americká romantická komedie (2007). Hrají L. German, G. Mann, W. Able, L. Stephens,</sub-title>
    <desc> M. Perella. Režie E. Harrison (104 min) Zasnoubenou Mary její vášeň pro sladké provází už od dětských let.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430897100" stop= "1430901900">
    <title>Mladí lvi (18)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další (Premiéra) Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi).</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430901900" stop= "1430905500">
    <title>Jake a Tlusťoch (17)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad (Premiéra) Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430905500" stop= "1430913000">
    <title>Karlův pohřeb</title>
    <sub-title>Na pohřbu hlavy rodiny se setkává velmi rozvětvené příbuzenstvo italského původu... Americká komedie (1999). Hrají Y. Arizmendi, C. Caridi, P. Lupus, R. Gemignani, J.</sub-title>
    <desc> Landau a další. Režie M. Valerio (90 min) Černá komedie o životě, smrti a duchovním probuzení se jednoho</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430913000" stop= "1430921400">
    <title>Píseň pro tebe</title>
    <sub-title>Gérarad Depardieu s melancholií sleduje, jak jeho pěvecká hvězda upadá... roky přibývají, fanynky ubývají. Až setkání s mladou a stejně osamělou Marion mu změní</sub-title>
    <desc> život. Francouzská romantická komedie (2006). Dále hrají C. De France, M. Amalric, Ch. Citti, M. Kremer a</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430921400" stop= "1430928000">
    <title>Tančící vítr</title>
    <sub-title>Po pádu je malá dívka upoutána na vozík. Až s pomocí rodiny a milovaného koně se vrací zpět do běžného života. Americký rodinný film (1993). Hrají M. Harris, M.</sub-title>
    <desc> McCoy, N. Guest, P. Guest, B. Keith a další. Režie C. Clyde (84 min) Malá dívka se těžce zraní při pádu z</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430928000" stop= "1430935500">
    <title>Manželka mého partnera</title>
    <sub-title>Policisté Paul a Franck jsou kolegové a zároveň nejlepší kamarádi. Při pronásledování nebezpečného zločince se však Paul dozví o zradě svého parťáka.</sub-title>
    <desc> Francouzská krimi komedie (2005). Hrají J.-L. Porraz, J. Dujardin, P. Elbé, C. Murino, F. Levantal a</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430935500" stop= "1430942100">
    <title>Vyjednávačka FBI</title>
    <sub-title>Místo uznání za dobře odvedenou práci na ni čeká disciplinární řízení a dočasné odvolání z funkce. A problémy má i v soukromém životě... Americko-kanadský</sub-title>
    <desc> thriller (2005). Hrají E. Rohm, Ch. West, W. Jeffreys, J. Wasserman, M. Walker a další. Režie N. Kendall</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430942100" stop= "1430949300">
    <title>Emanuela 2000 (5)</title>
    <sub-title>Americká erotická mini-série (2000) (92 min)</sub-title>
    <desc>Nová Emmanuella (HOLLY Sampsonová) dokáže pomocí kouzelného šperku vstupovat do myslí lidí a přenášet</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430949300" stop= "1430956800">
    <title>Ztraceni v přístavu</title>
    <sub-title>Tři námořníci z různých koutů světa neopustí loď ani poté, co ji majitel prodal. Nemají před sebou žádné lepší vyhlídky, tak se rozhodli zůstat?</sub-title>
    <desc> Francouzský dobrodružný film (2003). Hrají B. Giraudeau, P. M. Manojlovi, S. Peris-Mencheta, A. Tautou,</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430956800" stop= "1430958600">
    <title>Ostříháno</title>
    <sub-title>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430958600" stop= "1430965800">
    <title>Bez vraždy za létem</title>
    <sub-title>Martin sní hrát za místní basebalový tým. Když ho nevezmou, jeho otec se rozhodne založit vlastní. Kanadský rodinný film (2008). Hrají P.-L. Funk, P. Robitaille, J.</sub-title>
    <desc> Lague, R. Dupuis, P. Batakliev a další. Režie F. Leclerc (104 min) Martin je dvanáctiletý chlapec, který</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430965800" stop= "1430969100">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430969100" stop= "1430972100">
    <title>Jake a Tlusťoch (17)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož nálady</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430972100" stop= "1430980500">
    <title>Manželka mého partnera</title>
    <sub-title>Policisté Paul a Franck jsou kolegové a zároveň nejlepší kamarádi. Při pronásledování nebezpečného zločince se však Paul dozví o zradě svého parťáka.</sub-title>
    <desc> Francouzská krimi komedie (2005). Hrají J.-L. Porraz, J. Dujardin, P. Elbé, C. Murino, F. Levantal a</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430980500" stop= "1430988600">
    <title>Co vtip, to mrtvola</title>
    <sub-title>Vincent je úspěšný, vtipný a zábavný. Přátelé jej zvou na každou významnou akci. Co se stane, když jednoho dne začnou "umírat smíchy"? Francouzská komedie (2003).</sub-title>
    <desc> Hrají J. Garcia, L. Lucas, A. Bouzigues, V. Picciotto, M. Mergey a další. Režie I. Doval (90 min) Vincent</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430988600" stop= "1430992500">
    <title>Mladí lvi (19)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další (Premiéra) Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi).</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430992500" stop= "1430996100">
    <title>Jake a Tlusťoch (18)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad (Premiéra) Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1430996100" stop= "1431007800">
    <title>Pelle Dobyvatel</title>
    <sub-title>Lasse a jeho syn Pelle hledají v Dánsku lepší život, práci, svobodu. Nachází opovržení, neúctu a despekt. Ale naděje se nevzdávají... Švédsko-dánský historický film</sub-title>
    <desc> (1987). Hrají P. Hvenegaard, M. von Sydow, S. Grabol, L. Simonsen, A. Strobye a další. Režie B. August</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431007800" stop= "1431014400">
    <title>Na táboře</title>
    <sub-title>Každý úkol oddílu Ohniví draci na skautském táboře končí nezdarem. Aby si napravili reputaci, ukradnou posvátný symbol tábora - Duchovní hůl. Americká rodinná komedie</sub-title>
    <desc> (2009). Hrají Sh. Carter, K. Heyborne, B. Richardson, C. Doussett, A. Johnson a další. Režie G. Batty (84</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431014400" stop= "1431021300">
    <title>Dívka a pes</title>
    <sub-title>Mary se stále nedostala přes neúspěšné manželství a odmítá otevřít své srdce. Až společnost čtyřnohého kamaráda ji postupně obměkčí? Americká romantická</sub-title>
    <desc> komedie (2008). Hrají J. Garofalo, K. Holden-Ried, N. Wright, Viktor, B. Gordon a další. Režie P. Svatek</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431021300" stop= "1431028500">
    <title>Pomsta a spravedlnost</title>
    <sub-title>Luke Perry jako chlapec přišel při přestřelce o oba rodiče. A teď se zamiloval do vrahovy dcery. Podaří se mu vyrovnat s minulostí a zároveň jednat spravedlivě?</sub-title>
    <desc> Americko-kanadský western (2011). Dále hrají L. Gilchrist, R. Lea, A. Hough, T. Kelly a další. Režie J.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431028500" stop= "1431035100">
    <title>Emanuela 2000 (6)</title>
    <sub-title>Americká erotická mini-série (2000) (82 min)</sub-title>
    <desc>Nová Emmanuella (HOLLY Sampsonová) dokáže pomocí kouzelného šperku vstupovat do myslí lidí a přenášet</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431035100" stop= "1431041100">
    <title>Vyjednávačka FBI</title>
    <sub-title>Místo uznání za dobře odvedenou práci na ni čeká disciplinární řízení a dočasné odvolání z funkce. A problémy má i v soukromém životě... Americko-kanadský</sub-title>
    <desc> thriller (2005). Hrají E. Rohm, Ch. West, W. Jeffreys, J. Wasserman, M. Walker a další. Režie N. Kendall</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431041100" stop= "1431046200">
    <title>Emanuela 2000 (6)</title>
    <sub-title>Americká erotická mini-série (2000) (82 min)</sub-title>
    <desc>Nová Emmanuella (HOLLY Sampsonová) dokáže pomocí kouzelného šperku vstupovat do myslí lidí a přenášet</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431046200" stop= "1431049500">
    <title>Ostříháno</title>
    <sub-title>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431049500" stop= "1431052200">
    <title>Mladí lvi (18)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi). Zkouškou</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431052200" stop= "1431055200">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431055200" stop= "1431061200">
    <title></title>
    <sub-title>Každý úkol oddílu Ohniví draci na skautském táboře končí nezdarem. Aby si napravili reputaci, ukradnou posvátný symbol tábora - Duchovní hůl. Americká rodinná komedie (2009). Hrají</sub-title>
    <desc> Sh. Carter, K. Heyborne, B. Richardson, C. Doussett, A. Johnson a další. Režie G. Batty (84 min)</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431061200" stop= "1431069300">
    <title>Dívka a pes</title>
    <sub-title>Mary se stále nedostala přes neúspěšné manželství a odmítá otevřít své srdce. Až společnost čtyřnohého kamaráda ji postupně obměkčí? Americká romantická</sub-title>
    <desc> komedie (2008). Hrají J. Garofalo, K. Holden-Ried, N. Wright, Viktor, B. Gordon a další. Režie P. Svatek</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431069300" stop= "1431072900">
    <title>Mladí lvi (20)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další (Premiéra) Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi).</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431072900" stop= "1431077700">
    <title>Jake a Tlusťoch (19)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad (Premiéra) Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431077700" stop= "1431086700">
    <title>Bollywoodské rytmy</title>
    <sub-title>Profesionální tanečník Raj je smolař. Nový smysl života najde až ve vyučování tance a svých žácích. Americká komedie (2009). Hrají S. Bhatt, L. Dubey, P. Kumar,</sub-title>
    <desc> F. White, A. Taj a další. Režie M. Shah (109 min) Raj je profesionální tanečník a smolař, který se snaží</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431086700" stop= "1431093900">
    <title>Dům u dálnice</title>
    <sub-title>Místo, kde žijí, nechtějí za žádnou cenu opustit. Je to přece jejich domov... Rodinný film v koprodukci Belgie-Francie-Švýcarsko (2008). Hrají I. Huppert, O. Gourmet, A.</sub-title>
    <desc> Leroux, M. Budd, R. Rivier a další. Režie U. Meier (90 min) (Premiéra) Uprostřed tiché a opuštěné</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431093900" stop= "1431100800">
    <title>Děti bez hranic</title>
    <sub-title>Tři kamarádky společně připravují představení, které má zachránit jejich milované divadlo před zbouráním? Americký rodinný film (2010). Hrají B. Cobbs, L.</sub-title>
    <desc> Meriwether, C. Kellogg, A. Harrell, A. Waters. Režie D. Moody (90 min) Ashton, Celeste a Becca jsou tři</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431100800" stop= "1431107700">
    <title>Bratr a sestra</title>
    <sub-title>Co se stane, když se u dveří stárnoucího právníka po čtyřiceti letech objeví jeho otec i se svou patnáctiletou dcerou? Francouzská komedie (2012). Hrají B. Le Coq, R.</sub-title>
    <desc> Potereau, J. Sereys, S. Mounicot, Ch. Millet a další. Režie D. Malleval (85 min) (Premiéra) Padesátiletý</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431107700" stop= "1431114900">
    <title>Mraky nad L. A.</title>
    <sub-title>Po teroristických útocích v Los Angeles se šíří jedovaté plyny. Zdá se, že není úniku. Jediná možnost je ubednit se ve svých domovech, ale ani tam není jistota</sub-title>
    <desc> přežití... Americký katastrofický film (2006). Hrají M. McCormack, R. Cochrane, T. Perez, S. Noyd Jr., J.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431114900" stop= "1431121500">
    <title>Emanuela 2000 (7)</title>
    <sub-title>Závěr americké erotické mini-série (2000) (82 min)</sub-title>
    <desc>Nová Emmanuella (HOLLY Sampsonová) dokáže pomocí kouzelného šperku vstupovat do myslí lidí a přenášet</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431121500" stop= "1431127800">
    <title>Pomsta a spravedlnost</title>
    <sub-title>Luke Perry jako chlapec přišel při přestřelce o oba rodiče. A teď se zamiloval do vrahovy dcery. Podaří se mu vyrovnat s minulostí a zároveň jednat spravedlivě?</sub-title>
    <desc> Americko-kanadský western (2011). Dále hrají L. Gilchrist, R. Lea, A. Hough, T. Kelly a další. Režie J.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431127800" stop= "1431132600">
    <title>Emanuela 2000 (7)</title>
    <sub-title>Závěr americké erotické mini-série (2000) (82 min) (Premiéra)</sub-title>
    <desc>Nová Emmanuella (HOLLY Sampsonová) dokáže pomocí kouzelného šperku vstupovat do myslí lidí a přenášet</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431132600" stop= "1431134400">
    <title>Ostříháno</title>
    <sub-title>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431134400" stop= "1431138600">
    <title>Jake a Tlusťoch (18)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož nálady</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431138600" stop= "1431141300">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431141300" stop= "1431148200">
    <title>Děti bez hranic</title>
    <sub-title>Tři kamarádky společně připravují představení, které má zachránit jejich milované divadlo před zbouráním? Americký rodinný film (2010). Hrají B. Cobbs, L.</sub-title>
    <desc> Meriwether, C. Kellogg, A. Harrell, A. Waters. Režie D. Moody (90 min) Ashton, Celeste a Becca jsou tři</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431148200" stop= "1431156000">
    <title>Bratr a sestra</title>
    <sub-title>Co se stane, když se u dveří stárnoucího právníka po čtyřiceti letech objeví jeho otec i se svou patnáctiletou dcerou? Francouzská komedie (2012). Hrají B. Le Coq, R.</sub-title>
    <desc> Potereau, J. Sereys, S. Mounicot, Ch. Millet a další. Režie D. Malleval (85 min) Padesátiletý právník</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431156000" stop= "1431160800">
    <title>Mladí lvi (21)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další (Premiéra) Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi).</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431160800" stop= "1431164700">
    <title>Jake a Tlusťoch (20)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad (Premiéra) Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431164700" stop= "1431171300">
    <title>Hodná holka</title>
    <sub-title>Z obyčejné milostné aféry se stává posedlost a život Jennifer Aniston je náhle plný zmatků, lží a podvodů... Americká romantická komedie (2002). Dále hrají J.</sub-title>
    <desc> Gyllenhaal, D. Rush, M. White, Z. Deschanel a další. Režie M. Arteta (84 min) Justine (hraje ji slavná</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431171300" stop= "1431179700">
    <title>Smrt Jacka Doddse</title>
    <sub-title>Michael Caine měl poslední přání - aby přátelé rozprášili jeho popel na místě, kde potkal svoji ženu Helen Mirren. Cestou vzpomínají na životní přátelství,</sub-title>
    <desc> radosti i zklamání... Britsko-německý film (2001). Dále hrají T. Courtenay, D. Hemmings, B. Hoskins a</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431179700" stop= "1431187200">
    <title>Princezna z Malabaru</title>
    <sub-title>Osmiletý Tom si zvyká na život u svého dědečka v malé horské vesnici, kde před lety zemřela jeho matka. Je přesvědčený, že stále žije a neustále vymýšlí</sub-title>
    <desc> plány na její záchranu. Francouzský dobrodružný film (2004). Hrají J. Villeret, J.-A. Bigarnet, M.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431187200" stop= "1431195300">
    <title>Lásko moje, kde jsi?</title>
    <sub-title>Sophie Marceau je krásná, je rozmarná a hledá to, co každá žena... ideálního muže. Francouzská romantická komedie (2003). Dále hrají V Perez, Ch. Berling, J. Dell,</sub-title>
    <desc> S. Alliel, C. Maire a další. Režie D. Kurys (102 min) (Premiéra) Krásná a rozmarná Marie-Dominique se</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431195300" stop= "1431202200">
    <title>Velký Buck Howard</title>
    <sub-title>John Malkovich býval uznávaný iluzionista, který se svého publika nehodlá vzdát... Americká komedie (2008). Dále hrají C. Hanks, T. Hanks, E. Blunt, S. Zahn a další.</sub-title>
    <desc> Režie S. McGinly (83 min) (Premiéra) Hrdina americké komedie Buck Howard (John Malkovich) býval uznávaný</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431202200" stop= "1431208800">
    <title>Emmanuella: Soukromá sbírka (1)</title>
    <sub-title>Erotická mini-série (2004) (90 min) (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431208800" stop= "1431211500">
    <title>Omerta I (7)</title>
    <sub-title>Šéf montrealské jednotky, která bojuje proti organizovanému zločinu, vyhlásí otevřenou válku místní mafii. Kanadský krimi seriál (1996-1999). Hrají M. Coté, L. Picard,</sub-title>
    <desc> D. Tavarone, C. Michaud, V. Rossi a další. Režie P. Houle (Premiéra) Seriál z prostředí organizovaného</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431211500" stop= "1431217200">
    <title>Mraky nad L. A.</title>
    <sub-title>Po teroristických útocích v Los Angeles se šíří jedovaté plyny. Zdá se, že není úniku. Jediná možnost je ubednit se ve svých domovech, ale ani tam není jistota</sub-title>
    <desc> přežití... Americký katastrofický film (2006). Hrají M. McCormack, R. Cochrane, T. Perez, S. Noyd Jr., J.</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431217200" stop= "1431219600">
    <title>Ostříháno</title>
    <sub-title>Čtyři kadeřníci v soutěži na ostří nůžek</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431219600" stop= "1431222000">
    <title>Mladí lvi (20)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi). Zkouškou</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431222000" stop= "1431225000">
    <title>Jake a Tlusťoch (19)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož nálady</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431225000" stop= "1431227400">
    <title>Konec vysílání</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431227400" stop= "1431230100">
    <title>Mladí lvi (21)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Australský krimi seriál (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S. Otto, A.</sub-title>
    <desc> L. Phillips a další Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí lvi). Zkouškou</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431230100" stop= "1431234900">
    <title>Jake a Tlusťoch (20)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož nálady</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431234900" stop= "1431243000">
    <title>Láska s vůní pryskyřice</title>
    <sub-title>Jeho snaha zasahovat do života druhých má kořeny ve strachu ze samoty a z pocitu, že ho práce už příliš namáhá... Český film (1984). Hrají V. Muller, V.</sub-title>
    <desc> Galatíková, M. Vašut, M. Bočanová, L. Frej, I. Racek, V. Sloup a další. Režie J. Hanibal (88 min) Lesní</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431243000" stop= "1431247200">
    <title>Mladí lvi (22)</title>
    <sub-title>Ambiciózní tým mladých vyšetřovatelů vymění policejní stanici za práci v terénu. Závěr australského krimi seriálu (2002). Hrají A. Dimitriades, A. Davies, T. Long, S.</sub-title>
    <desc> Otto, A. L. Phillips a další (Premiéra) Seznamte se s novým plemenem detektivů - týmem Young Lions (Mladí</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431247200" stop= "1431251400">
    <title>Jake a Tlusťoch (21)</title>
    <sub-title>Okresní návladní J. L. McCabe a jeho vyšetřovatel Jake Styles přijdou na stopu každého zločinu. Americký krimi seriál (1987-92). V titulních rolích Joe Penny a</sub-title>
    <desc> William Conrad (Premiéra) Státní návladní J. L. McCabe (William Conrad) je na první pohled bručoun, jehož</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431251400" stop= "1431258900">
    <title>Královna</title>
    <sub-title>Svět je šokován smrtí princezny Diany. Vládnoucí královna Helen Mirren podléhá tlaku veřejnosti v čele s premiérem Michaelem Sheenem... a celý svět se tak důstojně a</sub-title>
    <desc> okázale mohl rozloučit s královnou lidských srdcí. Britský film (2006). Dále hrají J. Cromwell, S. Syms,</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431258900" stop= "1431265800">
    <title>Daltry Kelhůn</title>
    <sub-title>Golfového magnáta překvapí návštěva ex-manželky, která mu nechá jejich čtrnáctiletou dceru... Americká komedie (2005). Hrají J. Knoxville, E. Banks, B. Grant, L.</sub-title>
    <desc> Cayouette, J. Parks a další. Režie K. Holden Bronson (87 min) Daltry Calhoun (Johnny Knoxville) je</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431265800" stop= "1431273600">
    <title>Erik v zemi hmyzu</title>
    <sub-title>Pomocí zázračného kouzla se Erik dostává do říše hmyzu, kde zažívá nejedno dobrodružství. Nizozemský dobrodružný film (2004). Hrají J. Oldenhof, L. van Dongen, Y.</sub-title>
    <desc> Sackman, M. van Heiningen, H. Haenen a další. Režie G. van Liempd (96 min) Desetiletý Erik má na příští</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431273600" stop= "1431281700">
    <title>Něžnost</title>
    <sub-title>Mladé a krásné Audrey Tautou se po smrti manžela zhroutí svět. Soustředí pouze na práci. Než potká Markuse... Francouzská romantická komedie (2011). Dále hrají F. Damiens, B.</sub-title>
    <desc> Todeschini, M. Bernier, M. Citti a další (105 min) Nathalie žije úžasný život. Je mladá, krásná a má</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431281700" stop= "1431289200">
    <title>Varg Veum: Společníci smrti</title>
    <sub-title>Soukromý detektiv Varg Veum se díky svému nekompromisnímu jednání dostává do konfliktu nejen s policií... Norský krimi film (2011). Hrají T. E. Seim, B.</sub-title>
    <desc> Floberg, K. Fagerland, E. Hellestveit, R. Skjarstad a další (90 min) (Premiéra) Bývalý dětský kurátor Varg</desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431289200" stop= "1431296100">
    <title>Emmanuella: Soukromá sbírka (2)</title>
    <sub-title>Erotická mini-série (2004) (90 min) (Premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="2053" start= "1431296100" stop= "1431299700">
    <title>Omerta I (8)</title>
    <sub-title>Šéf montrealské jednotky, která bojuje proti organizovanému zločinu, vyhlásí otevřenou válku místní mafii. Kanadský krimi seriál (1996-1999). Hrají M. Coté, L. Picard,</sub-title>
    <desc> D. Tavarone, C. Michaud, V. Rossi a další. Režie P. Houle (Premiéra) Seriál z prostředí organizovaného</desc>
</programme>
</tv>