<tv>
<channel id="6145"> 
    <display-name>KINOSVET</display-name> 
</channel>
<programme channel="6145" start= "1430708400" stop= "1430710500">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Budoucnost dopravy</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430710500" stop= "1430712000">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Technická kontrola vozidel</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430712000" stop= "1430715600">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430721000" stop= "1430722800">
    <title>Severská mystéra</title>
    <sub-title>2. část</sub-title>
    <desc>Nenávist, pomsta a zrada. Tak by se nechal charakterizovat spor dvou irských rodin z konce devatenáctého století, který se přenesl s  i přes oceán, do Kanady. Skončil vyvražděním jedné z nich. Následný soud byl přinejmenším podivný a zdá se, že mrtví nenašli klid. Statek, kde žili, je dodnes místem záhadných událostí a vyhledávaným místem všech milovníků tajemství. Rodina Soltových, která v něm žije, si na duchy opatrně zvyká...</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430722800" stop= "1430724300">
    <title>Stopy, fakta, tajemství</title>
    <sub-title>Franta Habán ze Žižkova</sub-title>
    <desc>Do širšího povědomí vešel, jako ten, který v roce 1918, v revoluční euforii, vedl dav, který svrhl Mariánský sloup na Staroměstském náměstí. Jenomže František Sauer, ať už na něho můžeme mít, s odstupem doby, různé názory, byl každém případě člověkem zajímavým. Nevšedním. Bouřlivák, anarchista, pojišťovací agent, pašerák cukerínu, nerozlučný druh Jaroslava Haška a první nakladatel jeho Švejka. Také ale filmový herec a spisovatel. Vydejme se nyní pátrat v osudu  tohoto muže. Muže, který svého času přiváděl do varu celou Prahu. Zejména pak, jak se tehdy ještě říkávalo,  svobodnou republiku Žižkov.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430724300" stop= "1430724600">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Jihovýchodní Kréta</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430724600" stop= "1430729100">
    <title>Quo Vadis</title>
    <sub-title>1. část</sub-title>
    <desc>Děj jednoho z nejznámějších historických románů Henryka Sienkiewicze se odehrává za vlády císaře Nerona ve starém Římě. Římské impérium, navenek silné a mocné, se otřásá v základech. Rozmařilost a amorálnost vyšších vrstev, kontrastující s bídou a utrpením ostatních, rozvracejí společnost. Římský důstojník Marcus Vinicius (Pawel Delag) se zamiluje do tajemné dívky jménem Lygia (Magdalena Mielcarz). Mladíkův strýc Petronius (Boguslaw Linda) pomáhá Markovi, aby se s Lygií setkal. Lygii se Marcus líbí, ale oba mladé lidi dělí propast víry. Lygia patří k učedníkům Ježíše Krista. Po dlouhých a dramatických peripetiích, jako je obrovský požár Říma, se i Marcus obrátí na křesťanskou víru a apoštol Petr (Franciszek Piecka) mladé dvojici požehná. Císař Nero (Michal Bajor) uchystá velkou podívanou, na které mají být potrestáni křesťané, obvinění ze zapálení Říma. Jako hlavní atrakce má na závěr her Ursus beze zbraně zápasit s býkem, na jehož šíji je spoutána nahá Lygia. Lygiin věrný služebník Ursus (Rafal Kubacki) však zvíře zabije. Dav křičí a volá po milosti. Nero musí proti své vůli odsouzeným odpustit</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430729100" stop= "1430730300">
    <title>Backstage 2/2014</title>
    <sub-title>ze světa módy</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430730300" stop= "1430733900">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430733900" stop= "1430737500">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430737500" stop= "1430739300">
    <title>Křižovatky režiséra A. Kachlíka</title>
    <sub-title>Medailon režiséra</sub-title>
    <desc>Režisér Antonín Kachlík patří k rozporuplným osobnostem, vedle filmů, které patří ke stále ceněnému odkazu naší kinematografie, je podepsán i pod pochybnými politicky podlézavými tituly, kvůli nimž se zařadil mezi protěžované tvůrce normalizační éry. Tehdy nastal i pokles jeho uměleckých schopností.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430739300" stop= "1430740500">
    <title>Film o filmu Odcházení</title>
    <sub-title>Odcházení</sub-title>
    <desc>Světově uznávaný dramatik a politik Václav Havel se poprvé stane režisérem, aby převedl na filmové plátno hru, kterou s úspěchem uvedly domácí i zahraniční scény. Setkání Václava Havla s filmovou režií, řečeno jeho slovy ? v závěru jeho veřejné kariéry - je poněkud symbolické. Jeho rodina, především v osobě jeho strýce Miloše Havla, je úzce spojena s rozvojem československého filmu a vybudováním domácího filmového průmyslu v období první republiky, sám autor odmalička toužil stát se filmovým režisérem, dobové poměry však mu zmařily jak studium, tak naplnění této dlouholeté touhy. Zároveň je to poprvé, kdy Václav Havel bude svou autorskou vizi sám interpretovat. ?Divadelní hra je jakýsi polotovar, který autor nabídne divadlům a ta si s ním naloží po svém, říká Václav Havel a dodává vysvětlení, proč se rozhodl zkusit filmovou režii. ?Myslím, že autor to má pokorně snášet. Nesnese-li interpretaci někým jiným, má psát romány a ne divadelní hry. Poté, co mnohá desetiletí se mé hry takto hrají, pocítil jsem chuť konečně interpretovat sám sebe. A navíc filmem, což pro mne znamená určitou vnitřní satisfakci. Původně a vlastně celý život jsem chtěl být hlavně filmařem. A teď se mi to snad splní. Příběh filmu Odcházení je příběhem zlomového bodu v lidském životě. Dr. Vilém Rieger po dlouhá léta zastával funkci kancléře, nedávno však o ni přišel a zřejmě se s tím neumí vnitřně vyrovnat. I když se snaží to nedat najevo, v podstatě se mu zhroutil svět. Musí se vystěhovat z vládní vily, která se už za ta léta stala jeho domovem, a musí se účastnit nedůstojné procedury oddělování erárních věcí od věcí soukromých. Zároveň - a hlavně - musí prožít rozklad svého okolí, svého &amp;quot;dvora&amp;quot;, a uvědomit si, jak málo ho vlastně znal. Ve filmu nejde jen o odcházení jednoho politika z funkce, ale obecněji o sám fenomén změny: každou vteřinu něco přichází a něco nenávratně odchází, nevíme odkud se všechno vynořuje a ještě méně víme, kam se to zanořuje. Vlastně jde o klasické téma dramatu, kterým je konec. Konec člověka. Konec epochy. Konec nějakého společenství. Konec lásky.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430740500" stop= "1430741400">
    <title>DVD Aréna</title>
    <sub-title>Novinky ve světě DVD</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430741400" stop= "1430742300">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Odstřelovač</sub-title>
    <desc>Režisér syrového akčního dramatu Training Day Antoine Fuqua natočil další film z žánrové kategorie, v níž se cítí nejlépe. Hrdinou Odstřelovače je elitní snajpr, který se ocitne v nezáviděníhodné situaci, když je obviněn z pokusu o atentát na amerického prezidenta. V nerovném souboji jedince proti systému se Mark Wahlberg vydává ve stopách osamělých bojovníků, kteří museli zužitkovat všechny své schopnosti k tomu, aby v téhle předem prohrané hře přežili a zvítězili. Bývalý špičkový armádní průzkumník a odstřelovač Bob Lee Swagger pověsil kariéru na hřebík poté, co se stal obětí jednoho obzvlášť nepěkného podrazu organizovaného vyššími místy. Přesto ho na jeho samotě vysoko v horách překvapí penziónovaný plukovník Johnson (Danny Glover), který ho požádá o pomoc. Ve hře je život amerického prezidenta a údajně jen Bobovy mimořádné schopnosti a jeho přesná muška mohou tuto hrozbu eliminovat. S velkou nechutí se do akce zapojí a příliš pozdě zjistí, že se stal obětí podrazu číslo dvě. Z hrdiny, na němž závisel osud celého národa, se tak rázem stává &amp;quot;hlavní postava&amp;quot; novinových titulků, v nichž je označován za osamělého zabijáka, který se pokusil zastřelit hlavu státu. V zoufalém závodu s časem má Bob jedinou naději - zjistit, kdo a proč ho do tohoto komplotu zatáhl. Moc šancí nemá, protože proti němu stojí celá země a na své straně má jen nezkušeného agenta FBI (Michael Pena) a dívku svého zabitého parťáka (Kate Mara). Čím déle Bob uniká z perfektně připravené pasti, tím je mu jasnější, že v ohrožení není jen jeho život, ale také osud celé Ameriky. &amp;quot;Bob Lee Swagger je postava, která do kin vrací hrdinu formátu Johna Waynea a dalších legendárních westernových klaďasů. Jeho smysl pro spravedlnost dodává tomuto vzrušujícímu konspiračnímu thrilleru lidský rozměr,&amp;quot; říká producent filmu Lorenzo di Bonaventura. Hrdinu bestsellerů držitele Pulitzerovy ceny Stephana Huntera označují knižní kritici za &amp;quot;Ramba s mozkem&amp;quot;. Mark Wahlberg musel navíc před začátkem natáčení absolvovat intenzivní odstřelovačský trénink a jeho postava je prý díky tomu nejvěrohodnějším představitelem této profese, jaký se kdy objevil na filmovém plátně.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430742300" stop= "1430742900">
    <title>Kinotipy</title>
    <sub-title>Novinky z českých kin</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430742900" stop= "1430743800">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Runways</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430743800" stop= "1430744400">
    <title>Filmový magazín</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430744400" stop= "1430745600">
    <title>Videojournal</title>
    <sub-title>3. část</sub-title>
    <desc>Zajímavosti a nové poznatky z Akademie věd</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430745600" stop= "1430745840">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430745840" stop= "1430746200">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430746200" stop= "1430749800">
    <title>Námořní flotily</title>
    <sub-title>4. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430749800" stop= "1430750700">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Peru</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430750700" stop= "1430751000">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 ve Vietnamu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430751000" stop= "1430751600">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Kanadě</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430751600" stop= "1430753400">
    <title>Magazín 21. století</title>
    <sub-title>5. část</sub-title>
    <desc>Magazín 21. století z produkce UN TV přináší lidské příběhy, v nichž se odrážejí palčivé otázky současného  světa.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430753400" stop= "1430755200">
    <title>Národní park Chitwan a Lumbini</title>
    <sub-title>cestopisný dokument</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430755200" stop= "1430756700">
    <title>Pokhara</title>
    <sub-title>cestopisný dokument</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430756700" stop= "1430757900">
    <title>Film o filmu Občanský průkaz</title>
    <sub-title>Občanský průkaz</sub-title>
    <desc>Hořká komedie režiséra Ondřeje Trojana Občanský průkaz na motivy stejnojmenné knihy Petra Šabacha sleduje osudy čtveřice dospívajících mladíků, jejich přátel, lásek a rodičů od okamžiku, kdy v patnácti letech dostanou občanský průkaz, až do chvíle, kdy se v osmnácti snaží uniknout vojně a pokoušejí se získat modrou knížku. Petr, Aleš, Popelka a Míťa dospívají v sedmdesátých letech, v době, kdy vyjít na ulici bez občanského průkazu znamenalo koledovat si o průšvih, a kdy povinná vojenská služba byla pro mnohé tím největším strašákem. Každý po svém i společně se snaží neztratit v totalitním státě zdravý rozum a smysl pro humor, ale také nezadat si s režimem. Prožívají řadu epizod, některé jsou úsměvné s nádechem absurdní grotesky, jiné dramatické a fatální. Občanský průkaz vypráví o tom zvláštním životním období, kdy dětství zvolna přechází v dospělost, a tahle cesta v každé době vede skrz bourání konformismu a rodičovských ideálů, revoltu vůči společnosti, hledání a nalézání sebeúcty. Tehdy stejně jako dnes...(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430757900" stop= "1430758800">
    <title>Film o filmu Okresní přebor-Poslední zápas Pepika Hnátka</title>
    <sub-title>Okresní přebor-Poslední zápas Pepika Hnátka</sub-title>
    <desc>Slavojem Houslice prošlo mnoho hráčů a koučů, ale jen on se v něm zapsal navěky. Legendární trenér Pepik Hnátek. Nový český film režiséra Jana Prušinovského. V titulní roli fotbalového trenéra Miroslav Krobot...(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430758800" stop= "1430762400">
    <title>5. dimenze</title>
    <sub-title>Telepatie</sub-title>
    <desc>Je to schopnost číst myšlenky, pohybovat na dálku předměty vidět do budoucnosti. Je telepatie vědeckou skutečností nebo fikcí? Při pátrání po Saddámu Husseinovi byl použit přísně tajný program CIA. Jeho cílem bylo určit, kde se Saddám Hussein nachází pouze silou mysli. Tajný útvar, jehož činnost byla známa jako Operace Stargate, byl více než dvacet let financován americkou vládou. Vstupte do světa tajných psychologických agentů a objevte bizardní a nebezpečný zápas, který sváděly sovětské a americké tajné služby v pokusu vyhrát studenou válku tajemnými prostředky ovládání mysli.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430762400" stop= "1430764200">
    <title>Smrtící živly</title>
    <sub-title>11. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430764200" stop= "1430767500">
    <title>Paranormal</title>
    <sub-title>6. část</sub-title>
    <desc>Každý rok zemřou na následky nehody nebo přirozenou smrtí milióny mužů a žen. Z toho jich hrstka zemře za nevysvětlitelných okolností, natolik bizarních, že je lze považovat za nadpřirozené. Co třeba smrt objevitelů Tutanchamonovy hrobky. A co smrt Jamese Deana, hereckého idolu padesátých let a nejen jeho?</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430767500" stop= "1430768100">
    <title>Magazín záhad 10</title>
    <sub-title>O záhadách minulosti, současnosti i budoucnosti</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430768100" stop= "1430768400">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 ve Francii</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430768400" stop= "1430769300">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Peru</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430769300" stop= "1430769540">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430769540" stop= "1430769600">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430769600" stop= "1430770500">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Habermannův mlýn</sub-title>
    <desc>Legendární režisér Juraj Herz se rozhodl otevřít jednu z nejkontroverznějších kapitol českých dějin, poválečný odsun Němců, při němž se spravedlivý hněv často mísil s těmi nejnižšími pudy a spolu vytvářely nesmazatelnou krvavou stopu. Jednou z obětí dějin psaných vítězi měl být i německý průmyslník Habermann, který žil s rodinou na severní Moravě. Okolnosti jeho konce zůstávají dodnes nejasné. Filmový příběh se jeho životním osudem pouze volně inspiroval, ale paradoxy nejšílenějších let dvacátého století prezentuje hrůzně dokonale. Život před válkou v pohraničí nebyl dvakrát idylický. Doba si žádala, abyste se přiklonili na jednu či druhou stranu a jen ti nejsilnější dokázali zůstat nad věcí. Patřil k nim bohatý podnikatel August Habermann (Mark Waschke), který bez předsudků dával práci Čechům i Němcům, a jeho nejbližší přítel Březina (Karel Roden). Po začlenění Sudet do Třetí říše tlak ještě zesílí, na tomto místě personifikovaný esesákem Koslowskim (Ben Becker). Habermann i přesto dál vytváří pro své české zaměstnance ochranný štít a odmítá se plně podvolit ?mateřské ideologii. Jenže šílená doba nakonec dostihne i jeho. Při volbě ze dvou možností, z nichž ani jedna není dobrá, učiní rozhodnutí, které se stane záminkou k tomu, aby se bezprostředně po válce stal hlavním cílem na seznamu ?českých vlastenců, z nichž většinu tvoří jeho bývalí chráněnci. Samozvaným soudcům a katům jde ale spíš o jeho majetek než o spravedlnost. Dokáže před nimi Habermann zachránit alespoň ženu a dítě?(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430770500" stop= "1430771400">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Příběhy obyčejného šílenství</sub-title>
    <desc>Petr (Ivan Trojan) je mladý muž, který už by měl mít život pevně pod kontrolou. Stále se však, a ne vždy vlastní vinou, ocitá ve víru absurdních situací, které vytrvale hatí jeho milostný život i původně slibnou kariéru leteckého dispečera. Z navigační věže spadnul až za volant vysokozdvižného vozíku v letištním překladišti a vztah s milovanou Janou nahradila ponižující pozice voyera za úplatu šmírujícího sousedy, kteří na to potřebují diváky. Ani Petrovi rodiče nejsou úplně standardní. Matka je posedlá dobročinností a balíky s obnošeným šatstvem bombarduje oběti války i živelných katastrof na celém světě. Otec, který kdysi zvučným hlasem namlouval komentáře k socialistickým týdeníkům, se s dojemnou bezradností potácí v nových svobodných časech. Jeden náhodný telefonát a trocha černé magie nezadržitelně rozjíždějí kolotoč komických situací plných absurdity každodenního obyčejného šílenství. Na základě vlastní úspěšné hry natočil kultovní scenárista a režisér největších diváckých hitů posledních let Petr Zelenka komediální love story o různých podobách lásky. Autor Knoflíkářů, Roku ďábla či scénáře Samotářů nabízí další příběh prosycený typickým smyslem pro humor. Vedle trojnásobného držitele českého lva Ivana Trojana uvidíme ve filmu i Jiřího Bartošku, Zuzanu Bydžovskou, Miroslava Krobota, Ninu Divíškovou, Zuzanu Šulajovou a Karla Heřmánka.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430771400" stop= "1430773200">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430773200" stop= "1430776800">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430802000" stop= "1430802900">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Habermannův mlýn</sub-title>
    <desc>Legendární režisér Juraj Herz se rozhodl otevřít jednu z nejkontroverznějších kapitol českých dějin, poválečný odsun Němců, při němž se spravedlivý hněv často mísil s těmi nejnižšími pudy a spolu vytvářely nesmazatelnou krvavou stopu. Jednou z obětí dějin psaných vítězi měl být i německý průmyslník Habermann, který žil s rodinou na severní Moravě. Okolnosti jeho konce zůstávají dodnes nejasné. Filmový příběh se jeho životním osudem pouze volně inspiroval, ale paradoxy nejšílenějších let dvacátého století prezentuje hrůzně dokonale. Život před válkou v pohraničí nebyl dvakrát idylický. Doba si žádala, abyste se přiklonili na jednu či druhou stranu a jen ti nejsilnější dokázali zůstat nad věcí. Patřil k nim bohatý podnikatel August Habermann (Mark Waschke), který bez předsudků dával práci Čechům i Němcům, a jeho nejbližší přítel Březina (Karel Roden). Po začlenění Sudet do Třetí říše tlak ještě zesílí, na tomto místě personifikovaný esesákem Koslowskim (Ben Becker). Habermann i přesto dál vytváří pro své české zaměstnance ochranný štít a odmítá se plně podvolit ?mateřské ideologii. Jenže šílená doba nakonec dostihne i jeho. Při volbě ze dvou možností, z nichž ani jedna není dobrá, učiní rozhodnutí, které se stane záminkou k tomu, aby se bezprostředně po válce stal hlavním cílem na seznamu ?českých vlastenců, z nichž většinu tvoří jeho bývalí chráněnci. Samozvaným soudcům a katům jde ale spíš o jeho majetek než o spravedlnost. Dokáže před nimi Habermann zachránit alespoň ženu a dítě?(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430802900" stop= "1430803800">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Příběhy obyčejného šílenství</sub-title>
    <desc>Petr (Ivan Trojan) je mladý muž, který už by měl mít život pevně pod kontrolou. Stále se však, a ne vždy vlastní vinou, ocitá ve víru absurdních situací, které vytrvale hatí jeho milostný život i původně slibnou kariéru leteckého dispečera. Z navigační věže spadnul až za volant vysokozdvižného vozíku v letištním překladišti a vztah s milovanou Janou nahradila ponižující pozice voyera za úplatu šmírujícího sousedy, kteří na to potřebují diváky. Ani Petrovi rodiče nejsou úplně standardní. Matka je posedlá dobročinností a balíky s obnošeným šatstvem bombarduje oběti války i živelných katastrof na celém světě. Otec, který kdysi zvučným hlasem namlouval komentáře k socialistickým týdeníkům, se s dojemnou bezradností potácí v nových svobodných časech. Jeden náhodný telefonát a trocha černé magie nezadržitelně rozjíždějí kolotoč komických situací plných absurdity každodenního obyčejného šílenství. Na základě vlastní úspěšné hry natočil kultovní scenárista a režisér největších diváckých hitů posledních let Petr Zelenka komediální love story o různých podobách lásky. Autor Knoflíkářů, Roku ďábla či scénáře Samotářů nabízí další příběh prosycený typickým smyslem pro humor. Vedle trojnásobného držitele českého lva Ivana Trojana uvidíme ve filmu i Jiřího Bartošku, Zuzanu Bydžovskou, Miroslava Krobota, Ninu Divíškovou, Zuzanu Šulajovou a Karla Heřmánka.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430803800" stop= "1430807400">
    <title>5. dimenze</title>
    <sub-title>Telepatie</sub-title>
    <desc>Je to schopnost číst myšlenky, pohybovat na dálku předměty vidět do budoucnosti. Je telepatie vědeckou skutečností nebo fikcí? Při pátrání po Saddámu Husseinovi byl použit přísně tajný program CIA. Jeho cílem bylo určit, kde se Saddám Hussein nachází pouze silou mysli. Tajný útvar, jehož činnost byla známa jako Operace Stargate, byl více než dvacet let financován americkou vládou. Vstupte do světa tajných psychologických agentů a objevte bizardní a nebezpečný zápas, který sváděly sovětské a americké tajné služby v pokusu vyhrát studenou válku tajemnými prostředky ovládání mysli.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430807400" stop= "1430809200">
    <title>Smrtící živly</title>
    <sub-title>11. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430809200" stop= "1430812200">
    <title>Paranormal</title>
    <sub-title>6. část</sub-title>
    <desc>Každý rok zemřou na následky nehody nebo přirozenou smrtí milióny mužů a žen. Z toho jich hrstka zemře za nevysvětlitelných okolností, natolik bizarních, že je lze považovat za nadpřirozené. Co třeba smrt objevitelů Tutanchamonovy hrobky. A co smrt Jamese Deana, hereckého idolu padesátých let a nejen jeho?</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430812200" stop= "1430812800">
    <title>Magazín záhad 10</title>
    <sub-title>O záhadách minulosti, současnosti i budoucnosti</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430812800" stop= "1430817900">
    <title>Quo Vadis</title>
    <sub-title>2. část</sub-title>
    <desc>Děj jednoho z nejznámějších historických románů Henryka Sienkiewicze se odehrává za vlády císaře Nerona ve starém Římě. Římské impérium, navenek silné a mocné, se otřásá v základech. Rozmařilost a amorálnost vyšších vrstev, kontrastující s bídou a utrpením ostatních, rozvracejí společnost. Římský důstojník Marcus Vinicius (Pawel Delag) se zamiluje do tajemné dívky jménem Lygia (Magdalena Mielcarz). Mladíkův strýc Petronius (Boguslaw Linda) pomáhá Markovi, aby se s Lygií setkal. Lygii se Marcus líbí, ale oba mladé lidi dělí propast víry. Lygia patří k učedníkům Ježíše Krista. Po dlouhých a dramatických peripetiích, jako je obrovský požár Říma, se i Marcus obrátí na křesťanskou víru a apoštol Petr (Franciszek Piecka) mladé dvojici požehná. Císař Nero (Michal Bajor) uchystá velkou podívanou, na které mají být potrestáni křesťané, obvinění ze zapálení Říma. Jako hlavní atrakce má na závěr her Ursus beze zbraně zápasit s býkem, na jehož šíji je spoutána nahá Lygia. Lygiin věrný služebník Ursus (Rafal Kubacki) však zvíře zabije. Dav křičí a volá po milosti. Nero musí proti své vůli odsouzeným odpustit</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430817900" stop= "1430821200">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430821200" stop= "1430824500">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430824500" stop= "1430826600">
    <title>Věčný romantik filmový režisér Jiří Hanibal</title>
    <sub-title>dokumentární film</sub-title>
    <desc>Filmový režisér Jiří Hanibal (narozen 1929) patří k prvním absolventům pražské FAMU, zkušenosti získával jako scénárista i jako pomocný režisér, k samostatné práci se dostává až na počátku 60. let. V jeho tvorbě převažuje zájem o problémy dětí a dospívající mládeže (Život bez kytary, Malé letní blues, Dědeček, Kyliján a já), avšak jeho filmy nikdy nedosáhly působivosti ani dosahu například obdobně zacílených snímků Formanových. Výrazněji neuspěl ani v tvorbě zacílené na kriminální příběhy (Dům ztracených duší, Čas pracuje pro vraha). Můžeme sice jeho celoživotní odkaz označit za průměrný, někdy dokonce přehlížený, ale přesto zůstává dokladem poctivého hledání, jak diváka co nejsilněji oslovit. Tento dokument je cenný zejména Hanibalovými vzpomínkami na uplynulá desetiletí, na šance, které dostal, i na překážky, které musel překonávat.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430826600" stop= "1430827200">
    <title>DVD Aréna</title>
    <sub-title>Novinky ve světě DVD</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430827200" stop= "1430828100">
    <title>Film o filmu Colette</title>
    <sub-title>Colette</sub-title>
    <desc>Milostný příběh zajatců Viliho (Jiří Mádl) a krásné belgické židovky Colette (Clémence Thioly) vypráví o osudu tajné lásky v prostředí hrůzy a smrti, o tenké hranici mezi dobrem a zlem a pravdou a lží.. V osvětimském koncentračním táboře se před námi odhaluje nelítostný svět každodenního boje o přežití. Vládne tu přísná hierarchie i mezi samotnými vězni. Obchoduje se se vším, co může zachránit život, nebo alespoň na chvíli oddálit smrt. Židovka Colette přijíždí do Osvětimi transportem z Belgie. Vězeň Vili jí poradí, co má říci při selekci, a tím ji zachrání před smrtí v plynové komoře. Colettiny krásy si brzy všimne fanatický důstojník SS Weisacker (Eric Bouwer) a zaměstná ji ve své dílně. Nezadržitelně propadá jejímu kouzlu a zároveň se opájí krutostí a mocí nad životem a smrtí rasově méněcenné bytosti. Navzdory každodennímu utrpení se Vili a Colette sbližují. Jejich láska jim dodává sílu snášet peklo koncentračního tábora. V zoufalém boji o život společně naplánují riskantní útěk...</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430828100" stop= "1430829000">
    <title>Film o filmu Milk</title>
    <sub-title>Milk</sub-title>
    <desc>Režisér Gus Van Sant a Sean Penn oživili příběh člověka, který je do dnešní doby považován za jednoho z největších mučedníků americké historie. Za svou sexuální orientaci zaplatil tím nejcennějším, co člověk má - životem. Když byl v roce 1978 na Harveyho Milka spáchán atentát, svět ztratil jednoho z nejcharizmatičtějších vůdců a hlas spravedlnosti.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430829000" stop= "1430829600">
    <title>Filmové noviny</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430829600" stop= "1430830800">
    <title>Film o filmu Chyťte doktora</title>
    <sub-title>Chyťte doktora</sub-title>
    <desc>Gynekologa Michala dostihne nevěra a musí řešit zapeklitou, téměř klasickou, situaci manželského trojúhelníku. V komedii Chyťte doktora! ji bude řešit hned několika různými způsoby. Poté, co jeho pokus o záchranu manželství nedopadne zcela podle představ, vrátí se na začátek filmu do místa jednoho rozhodnutí a začne znovu. Jinak. Celkem třikrát se diváci spolu s hlavním hrdinou vrátí na stejné místo jednoho dne a třikrát se spolu s ním nebudou stačit divit, co všechno se může stát. ?Chceme natočit komedii bez přívlastků. Ani černou, ani hořkou nebo laskavou. Jen komedii, která by měla bavit. Téměř starosvětskou, kde hlavním tématem jsou peripetie milostných vztahů, říká ke stylu připravovaného filmu debutující režisér Martin Dolenský, jenž je zároveň autorem scénáře. ?Žánrově se chceme zařadit k filmům Jako jed a sérii ?Básníků. Zkrátka doktoři, vztahy, legrace, přibližuje s mírnou nadsázkou vzory a záměr filmu kameraman Antonín Chundela. Rozpočet snímku činí 15 miliónů korun. Producentem filmu je společnost Golden Dawn, koproducentem je Česká televize.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430830800" stop= "1430831700">
    <title>Kinotipy</title>
    <sub-title>Novinky z českých kin</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430831700" stop= "1430832000">
    <title>Věda pro všechny</title>
    <sub-title>Infarkt</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430832000" stop= "1430832300">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430832300" stop= "1430832600">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430832600" stop= "1430832900">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430832900" stop= "1430837400">
    <title>II. světová válka</title>
    <sub-title>Vítězství a rekapitulace</sub-title>
    <desc>Bitvu o Berlín zahájili Sověti 16. 4.1945. Po těžkých bojích se zfanatizovanými nacisty v ulicích města byla metropole dobyta. Němci podepsali bezpodmínečnou kapitulaci v Remeši 7. 5.1945 za přítomnosti západních spojenců. Válka však ještě pokračovala v Asii. Poté co Američané v srpnu svrhli na města Hirošimu a Nagasaki atomové bomby, podepsali Japonci 2. 9.1945 kapitulaci.(text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430845200" stop= "1430847000">
    <title>Kambodža 2</title>
    <sub-title>cestopisy</sub-title>
    <desc>Kambodža (kambodžsky Kampuchea), celým názvem Kambodžské království nebo Království Kambodža (kambodžsky Preah Réachéanachakr Kampuchea), je království v jihovýchodní Asii. Sousedí s Thajskem, Laosem a Vietnamem; na jihozápadě má přístup k Thajskému zálivu Tichého oceánu. Země patří mezi nejchudší v regionu. Smutný věhlas si získala zejména vinou řádění Rudých Khmerů v letech 1975-1979, kdy byly vyvražděny na 2 miliony obyvatel (zhruba čtvrtina tehdejší populace). V letech 1976 - 1990 byl pro Kambodžu používán název Kampučia (1976-1979 Demokratická Kampučia (kambodžsky Kampuchea Prachea Thipatey), 1979-1990 Kampučská lidová republika, duben 1990 - září 1993 Kambodžský stát).</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430847000" stop= "1430848800">
    <title>Skryté poklady</title>
    <sub-title>Japonsko (Samurajské zvyky)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430848800" stop= "1430850600">
    <title>Skryté poklady</title>
    <sub-title>Kirgizská trilogie</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430850600" stop= "1430853900">
    <title>Svět záhad II. série</title>
    <sub-title>1. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430853900" stop= "1430854800">
    <title>Magazín záhad 10</title>
    <sub-title>O záhadách minulosti, současnosti i budoucnosti</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430854800" stop= "1430855100">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430855100" stop= "1430855340">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430855340" stop= "1430855700">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430855700" stop= "1430856900">
    <title>Film o filmu Normal</title>
    <sub-title>Normal</sub-title>
    <desc>Thriller Normal je natočený podle skutečného případu masových vražd, které ve 30. letech minulého století otřásly celou Evropou. Výpravný dobový film zachycuje vražedné řádění i dramatický střet uvězněného vraha a jeho obhájce. Šílený a geniální vrah totiž i po uvěznění rozehrává svůj další smrtící scénář a příběh spěje ke strhujícímu finále. V roli ?českého Hannibala se na plátna kin vrací Milan Kňažko, protivníkem mu je mladý talent českého herectví Pavel Gajdoš v roli ambiciózního obhájce. Hlavní trojici postav doplňuje svým návratem na stříbrné plátno Dagmar Havlová jako tajemná vrahova manželka. Od února 1929 do října 1931 připravil Petr Kurten (Milan Kňažko) o život 8 lidí a bezpočet dalších napadl. Zabíjel ženy, muže, zvířata. Vše, co mu přišlo do cesty. Způsobil stejnou paniku jako kdysi v Londýně Jack Rozparovač. Nyní se tento legendární vrah vzdal policii. Obhajoby se ujímá ambiciózní mladý právník (Pavel Gajdoš), který je přesvědčen, že Kurten je psychicky vyšinutý. Aby to dokázal, ponoří se do vrahovy šokující minulosti a poznává pozadí nelítostných činů. V průběhu pátrání potkává další velmi tajemnou postavu, atraktivní Kurtenovu ženu (Dagmar Havlová). S přibývajícími důkazy je stále jasnější, že šílený vrah ještě neřekl své poslední slovo. Proč se nepolapitelný a výjimečně inteligentní zločinec odmítá nechat prohlásit za choromyslného? Jakou roli v případu hraje jeho žena a jaká je skutečná role mladého obhájce? Tři dramatické osudy ve složité pavučině konce jednoho věku. Obhájce zjišťuje, že bude muset bojovat, aby vyvázl živý.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430856900" stop= "1430857500">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Smrtonosná past 4</sub-title>
    <desc>Amerika je při oslavách Dne nezávislosti napadena velmi rafinovaným útočníkem. Ten využívá nejmodernější technologie, aby napáchal co největší škody na americké infrastruktuře a uvrhl zemi do chaosu. Jeho promyšlený plán však má jednu trhlinu. Nepočítá s tím, že existuje John McClane (Bruce Willis), který je v proklatě dobré formě. Čtvrté pokračování mimořádně úspěšné série s Brucem Willisem jako nekompromisním protivníkem teroristů všeho druhu a všech národností, slibuje klasickou akční podívanou. V záplavě všech nejmodernějších trikových filmů tak nabízí nejen hrdinu ze staré školy, ale i klasické automobilové honičky, detonace, pořádného záporného hrdinu a střet postmoderního &amp;quot;počítačového&amp;quot; světa se zdravým selským rozumem.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430857500" stop= "1430859600">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430859600" stop= "1430863200">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430863200" stop= "1430865000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430865000" stop= "1430881200">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Ochrana křehkých ekosystémů</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430881200" stop= "1430882100">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Ochrana křehkých ekosystémů</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430882100" stop= "1430884800">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Rybářství v Dánsku a ve Skotsku</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430884800" stop= "1430888400">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430899200" stop= "1430901900">
    <title>Rudolf II a jeho Praha</title>
    <sub-title>dokumentární film</sub-title>
    <desc>Dokument kulturní agentury La Bon líčí život Rudolfa II a jeho období, kdy panoval v našem hlavním městě.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430901900" stop= "1430902800">
    <title>Film o filmu Zralé víno</title>
    <sub-title>Zralé víno</sub-title>
    <desc>Dokument o natáčení filmu Zralé víno režiséra Václava Vorlíčka. Děj filmu je situován do pálavického JZD Rozvoj, které má rozvážného, i když nemocného, předsedu. Pokus podvodníka přiživit se na družstevním hospodaření je včas odhalen. Jedná se o druhou část filmové trilogie podle námětů spisovatele J. Kozáka.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430902800" stop= "1430906400">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430906400" stop= "1430910000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430910000" stop= "1430911500">
    <title>Čechoslovák Julius Matula</title>
    <sub-title>dokumentární film</sub-title>
    <desc>Režisér Julius Matula (*1943) se sice narodil na Slovensku, avšak celou svou filmovou tvorbou je spojen s českým prostředím. Občas se zaměřoval na partnerské vztahy mezi českými a slovenskými partnery, avšak převažovala společenská dramata o složitém vytváření ideologicky žádoucích životních postojů. Čerpal i ze zkušeností se sportem, jemuž se v mládí aktivně věnoval. Jeho tvůrčí dráha (Řeknem si to příští léto, Hauři, Kariéra, Bloudění orientačního běžce) zahrnuje 70. a 80. léta, poté se věnoval českým verzím zahraničních filmů. V dokumentu vyslechneme jeho postřehy o nesnadném normalizačním období, spatříme rovněž ukázky z jeho nejdůležitějších filmů.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430911500" stop= "1430912400">
    <title>DVD Aréna</title>
    <sub-title>Novinky ve světě DVD</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430912400" stop= "1430912700">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Malá vařečka</sub-title>
    <desc>Příprava seriálu o vaření malých dětí v hotelu Selský dvůr.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430912700" stop= "1430913300">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>300: Vzestup říše</sub-title>
    <desc>Pokračování epické ságy podle nového komiksového románu Franka Millera Xerxes, vyprávěného úchvatným vizuálním stylem úspěšné série 300, se přesouvá na nové bojiště ? na moře, kde řecký generál Themistokles, usilující o sjednocení celého Řecka, vede bitvu, která zvrátí dosavadní vývoj války. Ve filmu 300: Vzestup říše čelí Themistokles masivní invazi perské armády vedené božským Xerxesem a Artemesií, pomstychtivou velitelkou perského loďstva.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430913300" stop= "1430914200">
    <title>Kinotipy</title>
    <sub-title>Novinky z českých kin</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430914200" stop= "1430914500">
    <title>Josef Kemr</title>
    <sub-title>filmový magazín</sub-title>
    <desc>Portrét významného českého umělce.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430914500" stop= "1430915400">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Smrtonosná past 4</sub-title>
    <desc>Amerika je při oslavách Dne nezávislosti napadena velmi rafinovaným útočníkem. Ten využívá nejmodernější technologie, aby napáchal co největší škody na americké infrastruktuře a uvrhl zemi do chaosu. Jeho promyšlený plán však má jednu trhlinu. Nepočítá s tím, že existuje John McClane (Bruce Willis), který je v proklatě dobré formě. Čtvrté pokračování mimořádně úspěšné série s Brucem Willisem jako nekompromisním protivníkem teroristů všeho druhu a všech národností, slibuje klasickou akční podívanou. V záplavě všech nejmodernějších trikových filmů tak nabízí nejen hrdinu ze staré školy, ale i klasické automobilové honičky, detonace, pořádného záporného hrdinu a střet postmoderního &amp;quot;počítačového&amp;quot; světa se zdravým selským rozumem.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430915100" stop= "1430915700">
    <title>Film o filmu Kameňák 4.</title>
    <sub-title>Kameňák 4.</sub-title>
    <desc>Po deseti letech se nám opět představují oblíbení hrdinové městečka Kameňákov v plné parádě. Pepanovi (V.Vydra) odjela žena Vilma do Austrálie za jejich dcerou a Pepan se synem Pepíkem tak žijí v ryze mužské domácnosti, kde není navařeno a vyžehleno a kde vybuchují vajíčka v mikrovlnné troubě. Kolem Pepana usilovně krouží učitelka Vlasta (D. Morávková), která vycítila příležitost zaplnit místo po Vilmě. Pepan je však zcela zaneprázdněn novou budoucností ? stal se starostou Kameňákova. Po svém předchůdci zdědil přizpůsobivého tajemníka Bohouše (B. Klepl). Jejich první společnou misí na radnici je založení městské policie, protože, jak známo, příjmy z udělených pokut jdou rovnou do městské kasy. Náčelníkem se stane místní Rambo, Franta Cloumal (M.Dejdar), čímž konečně stoupne v očích jeho ženy (A.Bendová). Šetřílek Bohouš musí ještě stihnout levně zařídit jeden pohřeb...
V místní čínské restauraci mezitím dojde k nečekanému objevu. Kuchař Lojza (J.Pomeje) zalévá své marihuanové ?bylinky&amp;quot; známým Modrým pramenem, který v minulých dílech povzbuzoval sexuální apetit. Když si ubalí ?jointa&amp;quot; z takto zavlažovaného výpěstku, propadne nekonečné pravdě a všeobjímající lásce. A Coufalův syn Vincek (V.Navrátil) pohotově pochopí, že tenhle ?model&amp;quot; bude bestseller...</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430915400" stop= "1430916000">
    <title>Film o filmu Kameňák 4.</title>
    <sub-title>Kameňák 4.</sub-title>
    <desc>Po deseti letech se nám opět představují oblíbení hrdinové městečka Kameňákov v plné parádě. Pepanovi (V.Vydra) odjela žena Vilma do Austrálie za jejich dcerou a Pepan se synem Pepíkem tak žijí v ryze mužské domácnosti, kde není navařeno a vyžehleno a kde vybuchují vajíčka v mikrovlnné troubě. Kolem Pepana usilovně krouží učitelka Vlasta (D. Morávková), která vycítila příležitost zaplnit místo po Vilmě. Pepan je však zcela zaneprázdněn novou budoucností ? stal se starostou Kameňákova. Po svém předchůdci zdědil přizpůsobivého tajemníka Bohouše (B. Klepl). Jejich první společnou misí na radnici je založení městské policie, protože, jak známo, příjmy z udělených pokut jdou rovnou do městské kasy. Náčelníkem se stane místní Rambo, Franta Cloumal (M.Dejdar), čímž konečně stoupne v očích jeho ženy (A.Bendová). Šetřílek Bohouš musí ještě stihnout levně zařídit jeden pohřeb...
V místní čínské restauraci mezitím dojde k nečekanému objevu. Kuchař Lojza (J.Pomeje) zalévá své marihuanové ?bylinky&amp;quot; známým Modrým pramenem, který v minulých dílech povzbuzoval sexuální apetit. Když si ubalí ?jointa&amp;quot; z takto zavlažovaného výpěstku, propadne nekonečné pravdě a všeobjímající lásce. A Coufalův syn Vincek (V.Navrátil) pohotově pochopí, že tenhle ?model&amp;quot; bude bestseller...</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430915700" stop= "1430916600">
    <title>Těžký život Hany Vítové</title>
    <sub-title>filmový magazín</sub-title>
    <desc>O životě známé české herečky vypráví a vzpomíná, známý novinář a spisovatel Ondřej Suchý.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430916000" stop= "1430916900">
    <title>Těžký život Hany Vítové</title>
    <sub-title>filmový magazín</sub-title>
    <desc>O životě známé české herečky vypráví a vzpomíná, známý novinář a spisovatel Ondřej Suchý.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430916600" stop= "1430916900">
    <title>Filmové noviny</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430916900" stop= "1430917200">
    <title>Filmové noviny</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430916900" stop= "1430917800">
    <title>Videojournal</title>
    <sub-title>3. část</sub-title>
    <desc>Zajímavosti a nové poznatky z Akademie věd</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430917200" stop= "1430918100">
    <title>Videojournal</title>
    <sub-title>3. část</sub-title>
    <desc>Zajímavosti a nové poznatky z Akademie věd</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430917800" stop= "1430918100">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430918100" stop= "1430918400">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430918400" stop= "1430918700">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430918700" stop= "1430919000">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430918700" stop= "1430922600">
    <title>Námořní flotily</title>
    <sub-title>5. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430919000" stop= "1430922900">
    <title>Námořní flotily</title>
    <sub-title>5. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430922600" stop= "1430924400">
    <title>Magazín záhad 11</title>
    <sub-title>O záhadách minulosti, současnosti i budoucnosti</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430922900" stop= "1430924400">
    <title>Magazín záhad 11</title>
    <sub-title>O záhadách minulosti, současnosti i budoucnosti</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430924400" stop= "1430928600">
    <title>II. světová válka</title>
    <sub-title>Hirošima, Nagasaki</sub-title>
    <desc>Spojené státy stavějí Japonsko před ultimátum: okamžitá kapitulace, a vpřípadě nesouhlasu sní má dojít kpoužití atomové bomby. Japonsko odmítá a dne 6. srpna 1945 svrhne osamocený bombardér atomovou bombu na Hirošimu. Zahyne 70000 lidí. Film vypráví příběh těchto událostí od počátku do jejich posledních dramatických okamžiků, a rovněž mapuje jejich důsledky.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430928600" stop= "1430930400">
    <title>Afganistán-Kábul</title>
    <sub-title>Dokumentární film</sub-title>
    <desc>Afghánistán, leží ve středu Asie. Země nemá přístup k moři. Na severu hraničí s Uzbekistánem (137 km) a Tádžikistánem (1206 km), na severovýchodě s Čínou (76 km), na východě s Pákistánem (tzv. Durandova linie, 2430 km), na západě s Íránem (936 km) a na severozápadě s Turkmenistánem (744 km). Dokument mapuje především vojenské operace.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430930100" stop= "1430931600">
    <title>Film o filmu Petrolejové lampy</title>
    <sub-title>Petrolejové lampy</sub-title>
    <desc>Sugestivní filmové drama Petrolejové lampy natočil Juraj Herz podle stejnojmenného románu Jaroslava Havlíčka. Vypráví v něm tragický příběh stárnoucí dívky Štěpy, žijící na přelomu století v dusném prostředí českého maloměsta, v ovzduší nepochopení a předstíraných citů, přetvářky a falše. Štěpě jsou neustále matkou vnucováni adepti na ženění, kteří ovšem musejí pocházet z téhož okruhu jako ona. Štěpa je však jiná než ostatní dívky. Jakoby zasažena duchem emancipace vyslouží si pověst dívky volných mravů a ta přirozeně nápadníky z řad městské honorace odrazuje. Než by se stala starou pannou, provdá se za bratrance, zkrachovalého důstojníka. V den svatby ale ještě netuší, jaká strašlivá nemoc pronásleduje jejího ženicha... Pečlivě rekonstruované období secese v sobě tají osudové lidské trápení: stárnoucí dívka z rodiny maloměstské honorace se dočká svého štěstí, když se provdá na pohledného důstojníka. Netuší ovšem, že muž trpí zhoubnou pohlavní chorobu - s marnou obětavostí pak o něho pečuje, vystavena zlomyslnému posměchu svého okolí. Vynikající, stále sugestivní snímek Juraje Herze se opírá o procítěné, jemně odstíněné herecké výkony Ivy Janžurové a Petra Čepka.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430930400" stop= "1430931600">
    <title>Film o filmu Petrolejové lampy</title>
    <sub-title>Petrolejové lampy</sub-title>
    <desc>Sugestivní filmové drama Petrolejové lampy natočil Juraj Herz podle stejnojmenného románu Jaroslava Havlíčka. Vypráví v něm tragický příběh stárnoucí dívky Štěpy, žijící na přelomu století v dusném prostředí českého maloměsta, v ovzduší nepochopení a předstíraných citů, přetvářky a falše. Štěpě jsou neustále matkou vnucováni adepti na ženění, kteří ovšem musejí pocházet z téhož okruhu jako ona. Štěpa je však jiná než ostatní dívky. Jakoby zasažena duchem emancipace vyslouží si pověst dívky volných mravů a ta přirozeně nápadníky z řad městské honorace odrazuje. Než by se stala starou pannou, provdá se za bratrance, zkrachovalého důstojníka. V den svatby ale ještě netuší, jaká strašlivá nemoc pronásleduje jejího ženicha... Pečlivě rekonstruované období secese v sobě tají osudové lidské trápení: stárnoucí dívka z rodiny maloměstské honorace se dočká svého štěstí, když se provdá na pohledného důstojníka. Netuší ovšem, že muž trpí zhoubnou pohlavní chorobu - s marnou obětavostí pak o něho pečuje, vystavena zlomyslnému posměchu svého okolí. Vynikající, stále sugestivní snímek Juraje Herze se opírá o procítěné, jemně odstíněné herecké výkony Ivy Janžurové a Petra Čepka.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430931600" stop= "1430933400">
    <title>V boji II. série</title>
    <sub-title>1. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430933400" stop= "1430937000">
    <title>Válka ve Vietnamu</title>
    <sub-title>2. část</sub-title>
    <desc>Válka ve Vietnamu byl ozbrojený konflikt, který mezi lety 1955 a 1975 probíhal na území Vietnamu (dnes jediného státu) a v příhraničí sousedících zemí (Kambodža a Laos). Na jihu Vietnamu se jednalo o pozemní válku, na severu pak měl konflikt podobu bombardování. Spojené státy americké a některé další země (Austrálie, Nový Zéland, Jižní Korea, Thajsko a Filipíny) pomáhaly jižnímu Vietnamu, který bojoval proti svému severnímu komunistickému sousedovi. Toho podporovaly zase státy východního bloku, významnou roli měla i partyzánská komunistická organizace Národní fronta osvobození Jižního Vietnamu (známá pod názvem Vietkong), materiální podporu zajišťovala i Čína a Sovětský svaz.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430937000" stop= "1430940300">
    <title>Diagnózy X</title>
    <sub-title>6. část</sub-title>
    <desc>Stanovit diagnózu... Někdy může jít o komplikovanější proces, než jakým je samotná léčba. Od správného určení příčin nemoci se totiž odvíjí vše následující. Ale co když pacient odmítá spolupracovat? Anebo je jím čtyřleté dítě? A co znamená nesprávná diagnóza pro lékaře? Na to odpovídají diagnózy X.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430940300" stop= "1430941500">
    <title>Magazín záhad 9</title>
    <sub-title>O záhadách minulosti, současnosti i budoucnosti</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430941500" stop= "1430941620">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430941620" stop= "1430941680">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430941680" stop= "1430942400">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430942400" stop= "1430943900">
    <title>Film o filmu Czech Made Man</title>
    <sub-title>Czech Made Man</sub-title>
    <desc>Příběh sleduje jednu nečítankovou kariéru. Od otloukánka z chudé rodiny alkoholika ke králi internetových domén. Nemožné je možné, padají normy, konvence, pravidla. Už jako kluk pochopí, že spolehnout se musí jedině sám na sebe. ?Totáčem 80. let kličkuje nepříliš vzorově a přelomový listopad prožije rovněž nezvykle - mezi blázny v léčebně. Po revoluci už to jede, ba letí. Nahoru, ale i dolů. Do Německa a zpátky. Na Pankrác a zpátky. Do Číny a zpátky. Vše je tak snadné, až je to k smíchu (ale i tzv. ?vo hubu). Může za ten rozlet chytrost nebo vychytralost? Z netušených a nekonečných možností internetu vyroste ve finále virtuální blahobyt. Hrdina má všechno, dokonce plánuje hodně netradiční rodinu... Vypadá to na happyend, ten se ovšem stylově zvrtne.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430943600" stop= "1430944200">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Příběh kmotra</sub-title>
    <desc>Pokud vám reformy za posledních dvacet let připadaly pomalé, pak vězte, že tu byla skupina lidí, která považovala tempo těchto let za překotné. Jediné, čeho tito lidé v začátku opravdu litovali, bylo, že nejvyšší nominální hodnota bankovek byla 500 korun a že tedy balíky, se kterými zacházeli, byly velmi neskladné. Peníze byly zkrátka úplně všude. Příběh Kmotra je inspirován bestsellerem Jaroslava Kmenty ?Kmotr Mrázek&amp;quot;. Popisuje vzestup a pád člověka, který se od kšeftu s digitálními hodinkami posunul až na pozici šedé eminence české politiky. Ve filmu Příběh Kmotra se střetnou dva světy - víra v právo silnějšího a chytřejšího a víra ve spravedlnost. Touha po úspěchu reprezentovaném materiálním bohatstvím a touha sloužit dobru, právu a zásadám civilizované společnosti. Budeme sledovat strhující souboj představitele zákona a pořádku s člověkem, který řád přizpůsobuje svým vlastním potřebám. Policista Cajthaml (Lukáš Vaculík) je celý život na stopě Kmotrovi (Ondřej Vetchý). Sleduje Kmotrovu láskyplnou péči o rodinu, jeho starost o její zajištění a jeho postupnou cestu k moci. Posedlý svou pravdou obětuje policista vlastní soukromý život, přičemž sleduje rodinnou idylu muže na druhé straně barikády. Vliv jeho protivníka vzrůstá natolik, že dokáže narušit i struktury na straně zákona a nakonec Cajthamla připraví o jeho postavení a práci. Ten přesto s buldočí vytrvalostí věří v řád a spravedlnost napříč politickými systémy, kterými během svého honu projde. Postava kapitána Cajthamla je holdem policistům, kteří neztratili víru v to, že spravedlnost má zvítězit. Ta nakonec i v našem příběhu zvítězí, neboť Příběh Kmotra je důkazem platnosti úsloví: ?S čím kdo zachází, s tím také schází.&amp;quot;(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430943900" stop= "1430944200">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Příběh kmotra</sub-title>
    <desc>Pokud vám reformy za posledních dvacet let připadaly pomalé, pak vězte, že tu byla skupina lidí, která považovala tempo těchto let za překotné. Jediné, čeho tito lidé v začátku opravdu litovali, bylo, že nejvyšší nominální hodnota bankovek byla 500 korun a že tedy balíky, se kterými zacházeli, byly velmi neskladné. Peníze byly zkrátka úplně všude. Příběh Kmotra je inspirován bestsellerem Jaroslava Kmenty ?Kmotr Mrázek&amp;quot;. Popisuje vzestup a pád člověka, který se od kšeftu s digitálními hodinkami posunul až na pozici šedé eminence české politiky. Ve filmu Příběh Kmotra se střetnou dva světy - víra v právo silnějšího a chytřejšího a víra ve spravedlnost. Touha po úspěchu reprezentovaném materiálním bohatstvím a touha sloužit dobru, právu a zásadám civilizované společnosti. Budeme sledovat strhující souboj představitele zákona a pořádku s člověkem, který řád přizpůsobuje svým vlastním potřebám. Policista Cajthaml (Lukáš Vaculík) je celý život na stopě Kmotrovi (Ondřej Vetchý). Sleduje Kmotrovu láskyplnou péči o rodinu, jeho starost o její zajištění a jeho postupnou cestu k moci. Posedlý svou pravdou obětuje policista vlastní soukromý život, přičemž sleduje rodinnou idylu muže na druhé straně barikády. Vliv jeho protivníka vzrůstá natolik, že dokáže narušit i struktury na straně zákona a nakonec Cajthamla připraví o jeho postavení a práci. Ten přesto s buldočí vytrvalostí věří v řád a spravedlnost napříč politickými systémy, kterými během svého honu projde. Postava kapitána Cajthamla je holdem policistům, kteří neztratili víru v to, že spravedlnost má zvítězit. Ta nakonec i v našem příběhu zvítězí, neboť Příběh Kmotra je důkazem platnosti úsloví: ?S čím kdo zachází, s tím také schází.&amp;quot;(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430944200" stop= "1430946000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430946000" stop= "1430949600">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430949600" stop= "1430951400">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430951400" stop= "1430967600">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Evropské metropole 2000</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430967600" stop= "1430969700">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Evropské metropole 2000</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430969700" stop= "1430971200">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Kongo</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430971200" stop= "1430974800">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1430982000" stop= "1430985600">
    <title>Diagnózy X</title>
    <sub-title>6. část</sub-title>
    <desc>Stanovit diagnózu... Někdy může jít o komplikovanější proces, než jakým je samotná léčba. Od správného určení příčin nemoci se totiž odvíjí vše následující. Ale co když pacient odmítá spolupracovat? Anebo je jím čtyřleté dítě? A co znamená nesprávná diagnóza pro lékaře? Na to odpovídají diagnózy X.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431000900" stop= "1431002700">
    <title>Film o filmu Krysař</title>
    <sub-title>Krysař 2003</sub-title>
    <desc>Dávná pověst o muži s píšťalou nemá začátku ani konce. Krysař po staletí putuje od města k městu a jeho tvář má nesčetně podob. V tajemných ulicích starobylé Prahy ožil jeho příběh jen na jediný den a možná jen proto, aby se stal filmem. Objevil se na přelomu jednoho roku jako přízrak a stejně tak i zmizel. Hned při prvních krocích městem spatřil Agnes, Kristiána a budoucí svědky jejich manželského slibu, jak v otevřeném červeném kabrioletu objíždí kostely a prosí o svatební obřad. Dívka s věnečkem ve vlasech nosí pod srdcem nový život. Ale všude jsou odmítáni. Muž s fujarou a v dlouhém plášti, nadaný podivuhodnou schopností přinést lidem očistu, až dosud lásku nepoznal. Pro něj i pro Agnes je jejich setkání jako blesk z čistého nebe. Marně Kristián volá jméno své milé, marně jim ďábel nastražuje léčky. V té zběsilé silvestrovské noci se zrodilo pouto, které je ale třeba vykoupit. Každý tu něco ztrácí, každý se musí něčeho vzdát. Krysař, který nalezl inspiraci ve stejnojmenné předloze Viktora Dyka i v muzikálu Daniela Landy, je osobitou a originální filmařskou reflexí staré legendy. Na otázku, proč byl film točen vlastně &amp;quot;v přímém přenosu&amp;quot;, v průběhu 24 hodin, F. A. Brabec - spoluscenárista, kameraman a režisér v jedné osobě - odpověděl. &amp;quot;Snažil jsem se najít klíč na zpracování Krysaře tak, aby zůstal silný emotivní příběh o lásce a zároveň abychom nevytvořili 'jen' klasickou 'dobovku'. Extrémní podmínky natáčení, kde musí všichni ze sebe dostat opravdu všechno, pomohly umocnit emotivní proniknutí pod kůži všech hrdinů. Faleš nebyla možná, nebyl na ní čas. Zahráli jsme si s přirozeným vyčerpáním, se zimou i s povinností něco dokončit. Věřím, že jsme v hraných scénách dosáhli větší autentičnosti a expresivnosti a že divák bude vtažen do děje se stejným nasazením jako celý filmový štáb.&amp;quot;(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431002700" stop= "1431003600">
    <title>Film o filmu Bourneovo ultimátum</title>
    <sub-title>Bourneovo ultimátum</sub-title>
    <desc>Vynořil se z vln Středozemního moře a neměl sebemenší tušení, kdo je. Tehdy se zrodil Agent bez minulosti. Postupně začal skládat střípky do své životní mozaiky, až zjistil, že jeho minulost skrývá řadu temných míst, kterými musí znovu projít, pokud chce o sobě něco zjistit. Tak vzniknul Bourneův mýtus. Teď stojí elitní tajný agent Jason Bourne (Matt Damon) na prahu řešení vlastní životní hádanky a chystá se vyhlásit Bourneovo ultimátum. Náročnou cestu za poznáním sebe sama mu prakticky od začátku komplikovala řada nájemných zabijáků, kteří na něm pracovali z pověření jeho bývalých zaměstnavatelů. Ti totiž usilují o pravý opak toho, po čem touží Bourne. Tedy aby si na všechno vzpomněl. Tím jak se víc a víc blíží k odhalení pravdy, zesilují se i jejich nervozita a aktivity jimi najatých vrahů. Agent Jason Bourne před nimi prchá přes Moskvu, Paříž, Londýn a marocký přístav Tanger až do New Yorku, kde se pokusí definitivně dohnat vlastní minulost, aby se mohl začít dívat do budoucnosti. Nebude to mít lehké, protože kromě ostrostřelců z podsvětí ho tu snad kromě armády pronásledují všechny ozbrojené americké složky. Úspěch akční špionážní série podle bestselleru Roberta Ludluma z velké míry souvisí s tím, že si udržuje kontakt s realitou, má velmi chytrou zápletku a charismatického hlavního hrdinu. Ani jeden z těchto důležitých faktorů nebude v Bourneově ultimátu chybět. Režie se znovu ujal uznávaný režisér Paul Greengrass, loni nominovaný na Oscara za režii strhujícího Letu číslo 93, o scénář se stejně jako u předchozích dvou dílů postaral Tony Gilroy, kterému pomáhal slavný britský dramatik s českými kořeny Tom Stoppard. A nechybí samozřejmě ani Matt Damon coby nepolapitelný tajný agent s amnézií. &amp;quot;Je hodně těžké se k té roli vrátit, protože všichni čekají, že přijdete s něčím novým, zároveň ale nechtějí, aby se Jason Bourne nějak zásadně změnil. Lavírovat mezi těmito dvěma nároky je hodně těžké. Zvlášť když je Bourne jednou z mých nejoblíbenějších postav a nechci jí ublížit,&amp;quot; říká Matt Damon.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431003600" stop= "1431003900">
    <title>Věda pro všechny</title>
    <sub-title>Kaligrafie</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431003900" stop= "1431004200">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 ve Francii</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431004200" stop= "1431004500">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Peru</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431004500" stop= "1431004800">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431004800" stop= "1431005400">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431005400" stop= "1431007800">
    <title>II.světová válka</title>
    <sub-title>Válka v Rusku</sub-title>
    <desc>Sovětský svaz byl napaden 22. června 1941, kdy 3 miliony německých vojáků s 3600 tanky překročily sovětské hranice. Ačkoli přesuny německých armád byly dobře patrné celé měsíce před začátkem tažení, Stalin, jehož důvěra v sovětské vojenské kapacity byla otřesena zimní válkou, odmítal vykonat jakákoli protiopatření, jež by mohla vyprovokovat Němce. Rudá armáda byla tudíž útokem naprosto zaskočena, třebaže měla nad Němci převahu v tancích i v letadlech. Obzvláště sovětské letectvo bylo značně poničeno německými nálety první den útoku.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431007800" stop= "1431009000">
    <title>II.světová válka</title>
    <sub-title>Běsnění v Pacifiku</sub-title>
    <desc>Americký dokument o válce v Tichomoří. Ta byla děsivá ve svém rozsahu, smrtelně nebezpečná ve svém průběhu a navždy vtisknutá do srdcí a myslí těch, kteří se jí účastnili. Začala v roce 1937 druhou čínsko-japonskou válkou, rozrostla se 7. prosince 1941 útokem na Pearl Harbor a skončila japonskou kapitulací 2. září 1945. Ozbrojený konflikt přímo zasáhl tři kontinenty a ti, kteří zde bojovali, na něj dodnes vzpomínají jako na &amp;quot;krvavé běsnění v Pacifiku.&amp;quot;</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431009000" stop= "1431010800">
    <title>Stopy, fakta, tajemství</title>
    <sub-title>Česká stopa Eichmana</sub-title>
    <desc>Říkalo se mu ? architekt holocaustu. Spolehlivý, organizačně zdatný a neuvěřitelně výkonný. Adolf Eichmann. Muž, který se významně podílel na tom, aby továrny na smrt, neboli vyhlazovací tábory, nezahálely a stále pracovaly ? ve dne i v noci...Když se po skončení druhé světové války vydal po jeho stopách  lovec nacistů Simon Wiesenthal a později i příslušníci izraelské zpravodajské služby Mossad, neměli ani tušení o tom, že Eichmanna, který na konci války zmizel neznámo kam, kryje jeden nenápadný muž z Prahy. Československý důstojník, kterému se více než deset let dařilo vodit za nos všechny Eichmannovy pronásledovatele. Co ho vlastně k Eichmannovi poutalo?</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431010800" stop= "1431012600">
    <title>Záhady vesmíru</title>
    <sub-title>11. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431012600" stop= "1431013800">
    <title>Záhady vesmíru II. serie</title>
    <sub-title>10. část</sub-title>
    <desc>Záhady tajemného vesmíru, který nás obklopuje. Dokument o tom co zjistili vědci z celého světa.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431013800" stop= "1431014400">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Jihovýchodní Kréta</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431014400" stop= "1431015600">
    <title>Film o filmu Protektor</title>
    <sub-title>Protektor</sub-title>
    <desc>Co všechno jste ochotni zradit pro lásku? Příběh osudového vztahu dvou lidí, kteří na pozadí válečného dramatu prožívají vlastní drama soukromé. Příběh o skutečných citech, o lásce, která v extrémních dobách může vést až na samou hranici sebedestrukce, a přesto má v sobě sílu a naději. Riskantní hra o kariéru, cit, lidskou důstojnost a nakonec o život v temných časech Protektorátu. Rozhlasový reportér Emil Vrbata a herečka Hana jsou manželé. Píše se rok 1938, atraktivní Hana slaví první úspěchy ve filmu, je obletována ctiteli. Emil žárlí. Německá okupace a začátek války obrátí jejich životy naruby. Hana je konfrontována se svým židovským původem, z výšin nadějně rozběhnuté kariéry padá na dno společenského žebříčku. Emil využije šanci zachránit a zároveň ovládnout Hanin život. Odmítne rozvod, v zájmu Haniny ochrany setrvá v ?rasově smíšeném manželství a stane se hlasem německé propagandy. Smlouva s ďáblem si ale vybírá daň. Emilova sebeúcta se hroutí, láska k Haně se mění v ?protektorství, manželství se propadá do lhostejnosti. Osud na Emila přichystal past. Na útěku od milenky ve spěchu ukradne cizí kolo a šlápne do pedálů. Jenže z rozhlasu už drnčí poplašná zpráva: &amp;quot;V Praze byl spáchán atentát na zastupujícího říšského protektora Heydricha, jeden z pachatelů ujel z místa činu na bicyklu...&amp;quot;. Náhodný kontakt se zdánlivě banálním předmětem odstartuje Emilovu zběsilou jízdu o život, o odpuštění v očích milované ženy...(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431015600" stop= "1431016500">
    <title>Film o filmu Rodina je základ státu</title>
    <sub-title>Rodina je základ státu</sub-title>
    <desc>Když vám hoří půda pod nohama, není nad rodinný výlet. Libor (Igor Chmela), bývalý učitel dějepisu, který dosáhl vysokého manažerského postu ve významném finančním ústavu, si řadu let spokojeně žije společně se svou rodinou vluxusní vile na okraji Prahy. Bezstarostný život ale netrvá věčně a na povrch začnou vyplouvat machinace spenězi klientů týkající se celého vedení banky. Libor se následně ocitá pod dohledem policejních vyšetřovatelů, kteří mu začnou tvrdě šlapat na paty. Snaží se uniknout před hrozícím vězením a oddálit osvětlení celé situace své nic netušící manželce (Eva Vrbková). Rozhodne se tak pro netradiční útěk, kdy pod záminkou společné dovolené odveze celou rodinu na jižní Moravu. Prchání před spravedlností se stane cestou plnou hledání ztracených vztahů nejen mezi ?uprchlíky, ale také sjejich spolužáky zvysoké školy (Jiří Vyorálek, Simona Babčáková), které náhodou potkávají a kteří žijí své ?obyčejné životy v okresním městě. Po krátké době ale policie odhaluje další souvislosti včetně místa, kde se rodina nachází, což odstartuje skutečné rodinné drama a stále se zrychlující cestu ? útěku před spravedlností i pod povrch vztahů v rodině.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431016500" stop= "1431017100">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Čertova nevěsta</sub-title>
    <desc>V království, kde král jezdí jen na lovy, prosí netrpělivá královna svatou Kryšpínu o miminko. Když jí dojde trpělivost, obrátí se na čerta, žijícího nedaleko ve starém rozpadlém mlýně a královně se zakrátko narodí holčička. Malá princezna vyrůstá po boku Štěpána, který je synem královniny komorné a časem se do sebe zamilují. Když vyjde najevo, že královna podepsala smlouvu s čertem a princezna se má stát v den svých osmnáctých narozenin Luciperovou nevěstou, uspořádá král ples, kde se má Štěpánka zasnoubit s princem z jiné země a tak uniknout svému osudu. Jedním z nápadníků je i Luciper, kterého však Štěpánka odmítne. Ten ji zakleje do přízraku, zjevujícího se pak každou noc na terasách zámku. Štěpán se ji rozhodne vysvobodit a pustí se do boje proti peklu. Svou odvahou a především silou své lásky vykoná tři úkoly, které mu čert zadá. Při posledním úkolu svou chytrostí přemůže dokonce i samotného Lucipera a svou Štěpánku vysvobodí z moci pekla. Oba je pak čeká krásný a pohádkový život.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431017100" stop= "1431017400">
    <title>Film o filmu Ostrov svaté Heleny</title>
    <sub-title>Ostrov svaté Heleny</sub-title>
    <desc>Jak vznikal český film v hlavní roli se zpěvákem Vladimírem Kerndlem. Příběh zpěváka Františka, člověka sobeckého i milujícího, který se živil jako hudebník na zaoceánských výletních lodích. Postupně se odcizil své rodině a zůstal sám. Na radu přátel se vydává hledat dceru do tisíc kilometrů vzdálené krajanské vesnice Svatá Helena v rumunském Banátu. Setkání s lidmi, kteří žijí v souladu s Bohem a přírodou a pátrání po dceři, která o sobě nedává vědět, nakonec smíří Františka s myšlenkou, které se s přibývajícím věkem tak bojí, že dožije život ve vyhnanství samoty. Věci však dostanou nečekaný spád.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431017400" stop= "1431018000">
    <title>Filmové noviny</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431018000" stop= "1431022200">
    <title>Carl Sagan 13</title>
    <sub-title>Mluvčí země</sub-title>
    <desc>V závěrečné epizodě úchvatné 13dílné ságy Cosmos se nám při pohledu z vesmíru ukáže Země jako osamělá a zranitelná planeta. Náš průvodce Dr. Carl Sagan hledá v dějinách příklady zničených světů a konců civilizací a varuje před lidmi, kteří ze strachu, neznalosti nebo z touhy po moci zničili poklady nezměrné ceny. Spolu s ostatními vědci Dr. Sagan bije na poplach před velkým nebezpečím, jež může způsobit tenčící se ozonová vrstva a globální oteplování. Společně si zopakujeme důležitá data z předešlých epizod, která jsme o našem životním prostředí shromáždili díky letům družic k jiným planetám. Povrch Marsu spálený ultrafialovým zářením nám připomíná, proč je důležité udržet naši ozonovou vrstvu neporušenou. Skleníkový efekt na Venuši je cennou připomínkou, že stupňující se skleníkový efekt na Zemi musíme brát vážně.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431022200" stop= "1431023700">
    <title>Záhady vesmíru II. série</title>
    <sub-title>1. část</sub-title>
    <desc>Záhady tajemného vesmíru, který nás obklopuje. Dokument o tom co zjistili vědci z celého světa.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431023700" stop= "1431027300">
    <title>FBI: Největší případy</title>
    <sub-title>6. část</sub-title>
    <desc>V louisianských močálech řádí nepříčetný vrah. Nejdříve zabije manželku. Další na řadě je expřítelkyně. Pak postřílí policisty, kteří mu byli na stopě. Případu se musí ujmout FBI.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431027300" stop= "1431027600">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Belgii</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431027600" stop= "1431027900">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Kanadě</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431027900" stop= "1431028200">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431028200" stop= "1431028500">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431028500" stop= "1431028800">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431028800" stop= "1431029700">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Výchozí bod</sub-title>
    <desc>Oční duhovka je jedinečným znakem každého člověka, je nezaměnitelná a nepřenositelná, stejně jako otisk prstu. Existují systémy, které umí pomocí dvanáctimístných kódů rozpoznávat tuto jedinečnost a využívají se při identifikaci jednotlivých osob. Na letištích, v porodnicích ... Ale co když je to jinak? Film Výchozí bod vypráví příběh Dr. Iana Graye (Michael Pitt), molekulárního biologa, jehož životním tématem je studium evoluce oka. Jeho práce jej zcela pohlcuje až do okamžiku, kdy se na večírku setká s krásnou tajemnou dívkou Sofi (Astrid Berges-Frisbey) a požádá ji, aby si mohl vyfotografovat její nádherné oči.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431029700" stop= "1431030000">
    <title>Filmové noviny</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431030000" stop= "1431030300">
    <title>Film o filmu Kandidát</title>
    <sub-title>Kandidát</sub-title>
    <desc>V dnešní době jsou nejcennějším zbožím informace. Film Kandidát ukazuje velkou moc médií, která manipulováním s událostmi mohou ovlivňovat celý svět. Příběh sleduje zákulisí politické kampaně kandidáta na prezidenta. Do volby hlavy státu zbývají dva měsíce. Úspěšný a vlivný majitel reklamní agentury Adam Lambert přijímá lukrativní zakázku. Má realizovat prezidentskou kampaň pro zvláštního kandidáta - nevýrazného, maloměstského podnikatele. Cílem je pouze rozvířit politické vody a ubrat pár hlasů protistraně.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431030300" stop= "1431030900">
    <title>Kinotipy</title>
    <sub-title>Novinky z českých kin</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431030900" stop= "1431032400">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431032400" stop= "1431036000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431036000" stop= "1431037800">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431037800" stop= "1431054000">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Letecká doprava</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431061200" stop= "1431061800">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Výchozí bod</sub-title>
    <desc>Oční duhovka je jedinečným znakem každého člověka, je nezaměnitelná a nepřenositelná, stejně jako otisk prstu. Existují systémy, které umí pomocí dvanáctimístných kódů rozpoznávat tuto jedinečnost a využívají se při identifikaci jednotlivých osob. Na letištích, v porodnicích ... Ale co když je to jinak? Film Výchozí bod vypráví příběh Dr. Iana Graye (Michael Pitt), molekulárního biologa, jehož životním tématem je studium evoluce oka. Jeho práce jej zcela pohlcuje až do okamžiku, kdy se na večírku setká s krásnou tajemnou dívkou Sofi (Astrid Berges-Frisbey) a požádá ji, aby si mohl vyfotografovat její nádherné oči.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431061800" stop= "1431062400">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Božský Evan</sub-title>
    <desc>Před čtyřmi lety dostal Bůh bláznivý nápad a propůjčil obyčejnému televiznímu reportérovi stváří Jima Carreyho své schopnosti. Dopadlo to neslavně, ale naštěstí ne v kinech, odkud si chytrá komedie Božský Bruce odnesla bezmála 250 miliónů dolarů (v našich končinách vydělal slušných 23 miliónů korun). Proto dostal Bůh po pár letech nový bláznivý nápad... Jeho hlavní postavou se stane Evan Baxter (Steve Carell), který Božskému Bruceovi kdysi vyfoukl prestižní moderátorské křeslo. Dnes je na tom ještě líp, protože židle, na které bude nově sedat, stojí v jednacím sále amerického Kongresu. A právě čerstvého kongresmana, který vyhrál volby s odvážným sloganem ?Změním svět, se rozhodl Bůh (Morgan Freeman) otestovat. Zadání je jednoduché. Po vzoru starozákonního konstruktéra a zoologa Noema má i on postavit archu, shromáždit na ní zástupce všech živočišných druhů a nasměrovat si to k Araratu nebo nějakému podobně vysokému kopci. ?Jim Carrey získal božské schopnosti a mohl ženám upravovat velikost poprsí. Mě díky Jeho daru pronásleduje všelijaká havěť, příšerně rychle mi rostou vlasy a vousy a nosím pořád ty samé propocené hadry, srovnává Steve Carell osudy obou Vyvolených. ?Drobné změny v chování jeho postavy a vzezření, jímž čím dál víc připomíná spíš poustevníka než elitního politika, navíc nezůstanou utajeny před jeho okolím, které náhle řeší, zda se Evan zbláznil z nové funkce nebo jestli ho postihla jen silnější krize středního věku. Nic z toho ale nevysvětluje, proč ho otravují smečky, stáda a hejna pářících se zvířat. A co na to Evan? Ten tiše trpí a staví. Vždyť potopa biblických rozměrů číhá za rohem. Božský Bruce se vyznačoval originálním příběhem a humorem, který využíval ?gumovou tvář Jima Carreyho. Aby tradice zůstala zachována, vrátili se k němu režisér Tom Shadyac a scenárista Steve Oedekerk, kteří nahradili Carreyho dalším elitním komikem, Stevem Carellem (Čtyřicet let panic, Malá Miss Sunshine), a navíc ho obohatili o armádu zvířat, jež má za úkol přiblížit jejich ?Božskou komedii mladšímu publiku. ?V našem filmu máme 177 druhů zvířat, což je najednou asi nejvíc ve filmové historii. Nezastírám, že natáčení připomínalo čas od času blázinec, ale všichni zvířecí herci byli profíci a Steve Carell ho přežil, což bylo pro úspěch filmu asi nejdůležitější, říká režisér.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431062400" stop= "1431062700">
    <title>Film o filmu Kandidát</title>
    <sub-title>Kandidát</sub-title>
    <desc>V dnešní době jsou nejcennějším zbožím informace. Film Kandidát ukazuje velkou moc médií, která manipulováním s událostmi mohou ovlivňovat celý svět. Příběh sleduje zákulisí politické kampaně kandidáta na prezidenta. Do volby hlavy státu zbývají dva měsíce. Úspěšný a vlivný majitel reklamní agentury Adam Lambert přijímá lukrativní zakázku. Má realizovat prezidentskou kampaň pro zvláštního kandidáta - nevýrazného, maloměstského podnikatele. Cílem je pouze rozvířit politické vody a ubrat pár hlasů protistraně.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431062700" stop= "1431067200">
    <title>Carl Sagan 13</title>
    <sub-title>Mluvčí země</sub-title>
    <desc>V závěrečné epizodě úchvatné 13dílné ságy Cosmos se nám při pohledu z vesmíru ukáže Země jako osamělá a zranitelná planeta. Náš průvodce Dr. Carl Sagan hledá v dějinách příklady zničených světů a konců civilizací a varuje před lidmi, kteří ze strachu, neznalosti nebo z touhy po moci zničili poklady nezměrné ceny. Spolu s ostatními vědci Dr. Sagan bije na poplach před velkým nebezpečím, jež může způsobit tenčící se ozonová vrstva a globální oteplování. Společně si zopakujeme důležitá data z předešlých epizod, která jsme o našem životním prostředí shromáždili díky letům družic k jiným planetám. Povrch Marsu spálený ultrafialovým zářením nám připomíná, proč je důležité udržet naši ozonovou vrstvu neporušenou. Skleníkový efekt na Venuši je cennou připomínkou, že stupňující se skleníkový efekt na Zemi musíme brát vážně.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431067200" stop= "1431068700">
    <title>Záhady vesmíru II. série</title>
    <sub-title>1. část</sub-title>
    <desc>Záhady tajemného vesmíru, který nás obklopuje. Dokument o tom co zjistili vědci z celého světa.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431068700" stop= "1431072000">
    <title>FBI: Největší případy</title>
    <sub-title>6. část</sub-title>
    <desc>V louisianských močálech řádí nepříčetný vrah. Nejdříve zabije manželku. Další na řadě je expřítelkyně. Pak postřílí policisty, kteří mu byli na stopě. Případu se musí ujmout FBI.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431082800" stop= "1431084300">
    <title>Perličky Jiřího Menzela</title>
    <sub-title>O známém režisérovi</sub-title>
    <desc>Narodil se v roce 1938 v Praze jako syn spisovatele a scenáristy Josefa Menzela. V roce 1962 ukončil studium režie u Otakara Vávry na FAMU v Praze. V šedesátých letech 20. století byl spoluzakladatelem filmové české nové vlny. Jeho první celovečerní film Ostře sledované vlaky podle literární předlohy jeho oblíbeného autora - Bohumila Hrabala - z roku 1966 získal Oscara za nejlepší zahraniční film. Další z jeho filmů Vesničko má středisková byl na Oscara nominován v roce 1985. Trezorový film Skřivánci na niti obdržel v roce 1990 cenu Zlatý medvěd na Mezinárodním filmovém festivalu v Berlíně, on sám pak roku 1996 získal Českého lva za dlouholetý umělecký přínos českému filmu.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431084300" stop= "1431085200">
    <title>DVD Aréna</title>
    <sub-title>Novinky ve světě DVD</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431085200" stop= "1431086100">
    <title>Film o filmu Bobule</title>
    <sub-title>Bobule</sub-title>
    <desc>Letní komedie, která nás zavede na moravské vinice, je příběhem dvou kamarádů, Honzy a Jirky. Honza (Kryštof Hádek) je typický městský floutek. Jeho kámoš Jirka (Lukáš Langmajer) je podvodníček, který moc rozumu nepobral, ale má jednu skvělou vlastnost. Umí geniálně oblbnout ženský. Právě toho oba využívají při svých podvodech. Kšeftují s byty, auty a vůbec se vším, co se právě namane. Jednoho dne se Honza dozví, že jeho moravský děda, kterého dlouho neviděl, je vážně nemocný. Tato zpráva vytrhne Honzu ze zajetých kolejí a rozhodne se splnit dědovi jeho životní sen. Zajistí mu dovolenou snů, a aniž to tuší, splní si tím i svůj sen. Najde to, co dlouho hledal a po čem toužil. Režiséra a scenáristu Tomáše Bařinu, jehož reklama ?Bóbika rychle zlidověla napadl námět filmu poté, co se loni vydal poprvé do vinného sklípku. Hlavní roli napsal přímo na tělo pro Kryštofa Hádka. ?Nevím, kdo jiný v Česku by to zahrál. Kryštof má v sobě obě potřebné polohy, energii i drzost, ale současně i zranitelnost říká Bařina.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431086100" stop= "1431086700">
    <title>Filmové noviny</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431086700" stop= "1431087900">
    <title>Film o filmu Ďábel nosí Pradu</title>
    <sub-title>Ďábel nosí Pradu</sub-title>
    <desc>V závratném světě newyorské módy, kde nepovedený účes může zabít celou vaši kariéru, je časopis Runway vysněným Olympem všech, kdo se jen trochu zajímají o svůj vzhled. Pod vedením nejmocnější ženy módního průmyslu Mirandy Priestly (Meryl Streep), která mu vládne tvrdou rukou s dokonale pěstěnými nehty, je Runway obávaným testem, kterým musí projít každý, kdo chce v tomto světě něco znamenat. Při plnění svého poslání ? učinit z Runway módní bibli New Yorku, a tedy zároveň celého světa ? nepřipustí, aby jí cokoliv stálo v cestě... včetně dlouhé řady asistentek, které nesplnily její očekávání. Je to práce, ve které nemůže vydržet nikdo, kdo má alespoň špetku sebeúcty ? ale zároveň místo, pro něž by milióny mladých Newyorčanek dokázaly zabít. Místo Mirandiny asistentky by mohlo být bránou do velkého světa módy pro čerstvou absolventku prestižní vysoké školy Andy Sachs (Anne Hathaway). V nevýrazném oblečení, které ji pasuje spíše na nesmělou studentku než na moderní ženu, působí mezi armádou superštíhlých módních dračic, křižujících chodby manhattanské centrály časopisu v botách na jehlovém podpatku, jako pěst na oko. Už během první návštěvy jí začíná být jasné, že úspěch v tomhle průmyslu vyžaduje víc než jen nadšení a odhodlání. Miranda má sice celý módní svět obtočený kolem prstu, ale má velké potíže najít a udržet si dobrou asistentku. Andy se pro tuhle práci naprosto nehodí. Má však něco, co ostatní adeptky postrádají: Nehodlá se smířit s neúspěchem. Aby se stala perfektní asistentkou, musí se změnit podle Mirandiných představ. Brzy umí ? k nevelkému nadšení svého přítele (Adrian Grenier) ? mluvit jako prvotřídní znalec moderních trendů, chodit jako modelka a už si za žádných okolností neplete Dolceho s Gabbanou. Čím více však vidí očima Mirandy, tím více si uvědomuje, že její nový svět je úžasné, avšak velmi nelítostné místo ? a že uspět v něm někdy vyžaduje velké oběti. Předlohou filmu ĎÁBEL NOSÍ PRADU je stejnojmenný knižní hit z pera Lauren Weisberger, který strávil šest měsíců na žebříčku bestsellerů The New York Times a byl přeložen do 27 jazyků. Režíroval ho David Frankel, který zkoumal vrtochy módního světa a celebrit již v úspěšném seriálu Sex ve městě.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431087900" stop= "1431088500">
    <title>Film o filmu Čtyřlístek</title>
    <sub-title>Čtyřlístek</sub-title>
    <desc>Populární komiksový seriál ČTYŘLÍSTEK oslavil letos už 40 let od svého ?narození, prvního vydání kresleného příběhu autora a výtvarníka Jaroslava Němečka. Teprve nyní se však Fifinka, Myšpulín, Piňďa a Bobík dostávají na filmové plátno ? a to v dobrodružném příběhu autorů Josefa a Hany Lamkových, dynamickém, vtipném, moderním se spoustou humorných a gagových situací, nečekaných zápletek a překvapení. Malý výlet do Prahy nabídne Čtyřlístku úžasné setkání ? na Karlově mostě je nejdříve přepadne obživlý lev ze sochy Bruncvíka, který je pak zavede do podzemních chodeb pražského Hradu, kde se setkají se samotným císařem Rudolfem! Ten podnikl cestu časem z minulosti do přítomnosti, protože podle předpovědí věhlasných císařských astrologů jenom Čtyřlístek může získat císaři zázračný kámen mudrců a zachránit tak císaři život i korunovační klenoty, o které usiluje proradný alchymista Kelly. A tak se rozběhne kolotoč neuvěřitelných střetů, konfliktů a peripetií, Fifinka, Myšpulín, Piňďa a Bobík se dostanou i na císařský dvůr, kde jim doslova půjde o život... Ale nebyl by to Čtyřlístek, kdyby díky svému důvtipu a vynalézavosti nevyřešil všechny nástrahy i nečekané překážky a nezachránil nejen císaře, korunovační klenoty ale i celou zeměkouli od návratu do doby ledové. Císař Rudolf se vrací do minulosti sice bez kamene mudrců, ale moudřejší o poznání, že přátelství a odvaha jsou cennější než zlato.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431088500" stop= "1431089400">
    <title>Film o filmu Next</title>
    <sub-title>Next</sub-title>
    <desc>NEXT je adaptací povídky Golden Man od jednoho z největších velikánů světové sci-fi literatury P.K. Dicka. Cris Johnston (N. Cage) je obdařen schopností vidět do budoucnosti a také určovat správný tok budoucího času. Novodobý mesiáš, který musí spasit lidstvo a především svou rodinu. Někdy to ale osud zařídí tak, že si musíte vybrat jedno, nebo druhé... Možná ale existuje ještě nějaká DALŠÍ... možnost. Každému, kdo si přečte jména tvůrců, musí být jasné, že nás čeká dokonalá akční podívaná se sílou bomby hromadného ničení.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431089400" stop= "1431090300">
    <title>Kinotipy</title>
    <sub-title>Novinky z českých kin</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431090300" stop= "1431091200">
    <title>Videojournal</title>
    <sub-title>3. část</sub-title>
    <desc>Zajímavosti a nové poznatky z Akademie věd</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431091200" stop= "1431091500">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431091500" stop= "1431091740">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431091740" stop= "1431092100">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431092100" stop= "1431096600">
    <title>Spojené státy vstupují do války</title>
    <sub-title>válečný dokument</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431096600" stop= "1431097500">
    <title>Magazín záhad 12</title>
    <sub-title>O záhadách minulosti, současnosti i budoucnosti</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431097500" stop= "1431099300">
    <title>Botswana</title>
    <sub-title>cestopisný dokument</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431099300" stop= "1431100800">
    <title>Itálie</title>
    <sub-title>cestopisný dokument</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431100800" stop= "1431102300">
    <title>Backstage 4/2014</title>
    <sub-title>magazín ze světa módy</sub-title>
    <desc>Pořad z produkce Fashion TV přibližuje módní oblečení prezentované předními světovými modelkami.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431102300" stop= "1431103200">
    <title>Film o filmu Fimfárum 3D</title>
    <sub-title>Fimfárum 3D</sub-title>
    <desc>Stručně o nových pohádkách: V pohádce Jak na Šumavě obři vyhynuli se štáb filmového týdeníku vypraví do šumavských hvozdů odhalit pravdu o tom, zda tam opravdu žijí nebo nežijí obři, hrající pradávnou hru ?na většího.V pohádce O kloboučku s pérkem sojčím aneb Král měl syny, zavolá si ale pouze dva, neboť syna Honzu nikdo nebere vážně. Vysoko v horách si zapomněl klobouček se sojčím pérkem a teď se mu po něm ve stáří zastesklo. Cesty do hor jsou však složité a je otázkou, zda dojede Rychlomilův Bugasseratti nebo Bull-Bagr Speciál královského syna Siloslava. Nebo že by přeci jen moped třetího Honzy? A může se královský syn stát absolutním mistrem světa všech závodů a všech kategorií?Nejdelší pohádka Rozum a Štěstí řeší kardinální otázku, zda se dá žít bez Rozumu nebo bez Štěstí. Když pak spolu pan Rozum a pánisko Štěstí uzavřou sázku, rozhodnutí o jejich nepostradatelnosti má potvrdit hloupý pasák prasat Ludvík.V novém Fimfáru jsou vedle tradičních fimfárovských tvůrců (tandem Vlasty Pospíšilové a Petra Poše) úplně mladí, začínající tvůrci, pro které je to příležitost prokázat svůj talent a ukázat poprvé svoje nadání divákům ve všech českých kinech i v zahraničí. Nejkratší pohádku natočilo mladé dámské duo Kristina Dufková a Denisa Grimmová Abrhámová. V nejdelší pohádce se pak režisér David Súkup spojil se španělskou výtvarnicí Patricií Ortiz Martinéz. Je to první Fimfárum, ve kterém jsou ženy v přesile. Vedle Jana Wericha tentokrát tvůrci vyzvali ke spolupráci např. Otu Jiráka, Jiřího Macháčka, Miroslava Krobota, Romana Říčaře nebo Miroslava Vladyku.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431103200" stop= "1431103800">
    <title>Film o filmu František je děvkař</title>
    <sub-title>František je děvkař</sub-title>
    <desc>Titulní hrdina hořké komedie František je děvkař na první pohled nevypadá jako nenapravitelný sukničkář. Nicméně kvůli svým záletům přijde o soukromou psychiatrickou praxi i o manželku Elišku.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431103800" stop= "1431104400">
    <title>Filmové noviny</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431104400" stop= "1431108000">
    <title>Diagnózy X</title>
    <sub-title>2. část</sub-title>
    <desc>Stanovit správnou diagnózu je jako chůze po tenkém ledě. Lékaři ji absolvují každý den. Dítě umírá lékaři před očima a on se musí více než rychle zorientovat. Skutečné lékařské záhady, vyprávěné lékaři, kteří je vyřešili.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431108000" stop= "1431109800">
    <title>Severská mystéria</title>
    <sub-title>3. část</sub-title>
    <desc>Hledání zlata ve Skalistých horách může být nebezpečné. To poznal i Albert Ostman, který při pátrání narazil na rodinu sasquatchů či bigfootů, pozoruhodných třímetrových stvoření, snad opic, snad pololidí. Ostman dlouho mlčel a rozhodl se promluvit až v roce 1957. A se zlatem a tajuplným zlatým dolem je spjat další příběh, který tento díl nabídne.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431109800" stop= "1431110700">
    <title>Stopy, fakta, tajemství</title>
    <sub-title>Poslední dny Gavrilo Principa</sub-title>
    <desc>Jméno bosenského-srbského studenta Gavrilo Principa, který 28. června 1914 vystřelil v Sarajevu smrtící rány na následníka rakousko-uherského trůnu a jeho ženu, zná dnes leckdo z nás. Už méně se však ví o jeho dalších osudech. A takřka už vůbec se neví například o tom, že členy soudního tribunálu, který ho poslal do těžkého žaláře, což se v jeho případě rovnalo rozsudku smrti  ? byli i Češi. Své poslední roky prožíval Gavrilo Princip v Malé pevnosti Terezín. V přísné izolaci. V okovech. Je vůbec ještě možné dopátrat se po tolika letech věrohodných informací o Principově terezínském pobytu? Zachovala se nějaká ústní či písemná svědectví?</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431110700" stop= "1431111600">
    <title>Magazín záhad 9</title>
    <sub-title>O záhadách minulosti, současnosti i budoucnosti</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431111600" stop= "1431116700">
    <title>Chocking Hazard</title>
    <sub-title>celovečerní hraný film</sub-title>
    <desc>Dáda Patrasová, Jaromír Dušek, Jan Dolanský, Robert Rosenberg a další v nezapomenutelných rolích účastníků kurzu určeného lidem hledajícím smysl života. Kurz probíhá uprostřed hlubokých lesů, vonících nejen jehličím, ale i krví. Nakonec v něm ani tak nejde o to, jak žít, jako spíše o to, jak přežít.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431116700" stop= "1431118800">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431118800" stop= "1431122400">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431122400" stop= "1431124200">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431124200" stop= "1431140400">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Pražský orloj</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431160500" stop= "1431161100">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Rennaissance</sub-title>
    <desc>Černobílý animovaný film, který bývá po vizuální stránce přirovnáván ke snímku Sin City ? město hříchu, se odehrává v Paříži roku 2054. Ilona Tasujevová, mladá a talentovaná odbornice na genetiku, je unesena a nadnárodní společnost Avalon, pro kterou pracovala, ji chce za každou cenu dostat zpět. Případ dostane na starost důstojník Karas, kontroverzní policista a specialista na vyhledávání rukojmích. Ten se vydává po stopách zmizelé dívky do labyrintu velkoměsta. V průběhu vyšetřování je špehován a zastrašován, postupně mu umírají svědci a někdo se ho snaží zabít. Karas si přestává být jistý, kdo je vlastně objektem jeho pátrání: oběť, anděl, nebo monstrum? Vypátrání Ilony se pro něj stává otázkou života a smrti... ?Paříž nám od začátku přišla jako samozřejmé dějiště příběhu i jako hlavní postava filmu. Chtěli jsme vytvořit fantastický obraz Paříže, který by byl tak silný jako Los Angles ve snímku Blade Runner, říkají tvůrci.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431161100" stop= "1431161700">
    <title>Kinotipy</title>
    <sub-title>Novinky z českých kin</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431161700" stop= "1431162000">
    <title>Film o filmu Pacific Rim</title>
    <sub-title>PacificRim</sub-title>
    <desc>Z moře se vynoří obrovské příšery Kaiju a pustí se do války s lidstvem, která si vyžádá milióny životů a lidstvo na roky zatíží. Pro boj s Kaiju byla vyvinuta speciální zbraň: masivní roboti zvaní Jaegers, kteří jsou simultánně ovládáni dvěma piloty, jejichž mozky jsou propojeny neurálním mostem. Jenže i tihle roboti se tváří v tvář nezničitelným Kaiju zdají být téměř bezmocní. Na pokraji porážky nakonec síly bránící lidstvo nemají jinou možnost než obrátit svoji naději směrem ke dvěma nečekaným hrdinům: bývalému pilotovi (Charlie Hunnam) a nezkušenému nováčkovi (Rinko Kikuchi), kteří se dají dohromady, aby společně řídili slavného, nicméně zároveň zjevně zastaralého Jaegera. Společně budou čelit hrozící apokalypse jako poslední naděje lidstva.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431162000" stop= "1431165600">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431165600" stop= "1431169200">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431169200" stop= "1431170700">
    <title>Umět pojmenovat zlo</title>
    <sub-title>Scénárista a spisovatel V. Korner</sub-title>
    <desc>Dokumentární film o velkém českém prozaikovi, dramaturgovi a filmovém a televizním scénáristovi Vladimíru Kornerovi. Je podepsán pod řadou scénářů ke skvělým českým filmům, např.: Místenka bez návratu, Údolí včel, Adelheid, Zánik samoty Berhof, Kukačka v temném lese, Pramen života a mnoho dalších.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431170700" stop= "1431171600">
    <title>DVD Aréna</title>
    <sub-title>Novinky ve světě DVD</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431171600" stop= "1431172800">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Tady hlídám já</sub-title>
    <desc>Úspěšný chemik je donucen vrátit poukazy na svatební cestu do Řecka. Jeho nastávající totiž pořídila svojí hyperaktivní dcerce přes jeho nesouhlas psa. Celá rodina se díky spiknutí holčičky a psa ocitne na prázdninách uprostřed šumavské &amp;quot;divočiny&amp;quot;.Zpočátku vypadá alternativní dovolená idylicky. Veškeré plány ambiciozního otce i starostlivé matky berou postupně za své ve chvíli, když dcerka se psem potkají někoho, kdo jim rozumí. A ten má v penzionu, kde rodina bydlí, své kamarády. Mamince i jejímu snoubenci připadají ti lidé samozřejmě trochu praštění. Holčičce i psovi ale naprosto vyhovují. Život plný omezení a povinností, který doposud holčička vedla, začíná být minulostí. Nikdo z dospělých, který se ocitne v jejich blízkosti, si nemůže být jistý tím, že se mu nezmění život. Ať chce nebo nechce.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431172800" stop= "1431173400">
    <title>Filmové noviny</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431173400" stop= "1431174300">
    <title>Film o filmu Paříži, miluji Tě</title>
    <sub-title>Paříži, miluji Tě</sub-title>
    <desc>V Paříži, miluji Tě se sešli světoznámí režiséři, mezi něž patří bratři Coenovi, Gus Van Sant, Gurinder Chadha, Wes Craven, Walter Salles, Alexander Payne a Olivier Assayas, aby společně ukázali Paříž způsobem, jaký tu ještě nebyl. Natočen lidmi stejně kosmopolitními jako město samo. Americký turista vidí rasové napětí a paranoidní vize města. Mladá emigrantka pracuje v buržoazním prostředí. Americká hvězdička natáčí film. Muž neví, zda být s manželkou nebo milenkou. Mladík pracuje v tiskárně a touží po jiném muži. Otec se pere se vztahem ke své dceři. Pár se snaží okořenit svůj sexuální život. To je jen pár zážitků, které tvoří PAŘÍŽI, MILUJI TĚ...(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431174300" stop= "1431175500">
    <title>Film o filmu Tajnosti</title>
    <sub-title>Tajnosti</sub-title>
    <desc>Julie je žena, která má zdánlivě úplně všechno. Pohledného, movitého manžela, prospívající a dospívající dceru, nenáročnou práci překladatelky, která překládá ne pro peníze, ale buď pro radost, a nebo prostě jen pro pocit, že pracuje, a nyní dokonce i nový, vysněný dům... Ale také má v sobě tajemství, které se v tomto jejím idylickém životě pomalu mění v časovanou bombu. Někdy však dobře časovaná bomba může svým výbuchem a ?pročištěním terénu přinést ten největší užitek a naopak idylický život může být tím největším neštěstím, které člověka postihne, aniž by si toho vůbec stačil povšimnout. Když ráno Julie náhodně zaslechne zprávu o smrti své oblíbené zpěvačky Niny Simone, a vzpomene si na dobu, kdy byla mladá a vše bylo o mnoho jednodušší, zcela iracionálně se rozhodne koupit si piano. A tato nesmyslná mise, která ji odvede od bezpečné denní rutiny (a zdánlivě také od důležitých rozhodnutí, před kterými Julie utíká), se stane jakousi novodobou odysseou, ve které se Julii i celé její rodině změní od základu celý život.?Pro mě ten film vypráví o hledání jistého bodu nula. Aby člověk mohl začít znovu, od nuly ? to znamená s čistou hlavou a čistým svědomím, musí se nejdříve k té nule vrátit. Naše hlavní hrdinka tento bod nula hledá. Rozhodla se vyřešit svou budoucnost, ale zjišťuje, že pokud nedořeší svou minulost, jakákoli budoucnost je stejně předem odsouzená k polovičatosti, říká scenáristka a režisérka Alice Nellis.?Je to tak hezký scénář, že když ho nemohu točit sám, chci u toho být aspoň jako producent, řekl o své účasti Jan Svěrák, který u projektu Tajnosti vystupuje v roli producenta.Roli Julie vytváří zpěvačka, instrumentalistka, skladatelka a herečka Iva Bittová, jejího manžela hraje mezinárodně nejúspěšnější český herec posledního desetiletí Karel Roden, dceru Cecilii Martha Issová, jeden z nejvýraznějších hereckých talentů mladé generace. Objevem filmu slibuje být mladá muzikálová hvězda, Miloslav Konig, který hraje i v úspěšné muzikálu divadla TaFantastika Obraz Doriana Graye. Snímek Tajnosti znamená návrat do českého filmu pro Ivana Fraňka, rodáka z Plzně, který však žije v Paříží a jako herec se objevil v řade francouzských a italských filmů.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431175500" stop= "1431176400">
    <title>Kinotipy</title>
    <sub-title>Novinky z českých kin</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431176400" stop= "1431177000">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 ve Francii</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431177000" stop= "1431177300">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Peru</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431177300" stop= "1431177600">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431177600" stop= "1431177900">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431177900" stop= "1431178500">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431178500" stop= "1431180000">
    <title>Asie</title>
    <sub-title>cestopisný dokument</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431190800" stop= "1431194400">
    <title>Znamení ďábla</title>
    <sub-title>2. část</sub-title>
    <desc>exorcismus a vymítání ďábla, šokující práce s tělem, stigmata a podobně. Jsou jevy vymykající se vysvětlení projevem nadpřirozených, ať už božských či ďábelských sil, nebo psychickými projevy?</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431194400" stop= "1431196200">
    <title>Hong Kong</title>
    <sub-title>2. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431196200" stop= "1431198000">
    <title>Smrtící živly</title>
    <sub-title>3. část</sub-title>
    <desc>Uvidíte ničivé tornádo, které proletí Oklahomou, helikoptéru, kterou při záchranné akci smete vítr, záplavu na Novém Zélandu ohrožující stádo dobytka, požáry v Kalifornii rozdmýchávané pouštním větrem a zápas vzducholodi s bouří...</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431198000" stop= "1431203700">
    <title>Operace Simoon</title>
    <sub-title>celovečerní hraný film</sub-title>
    <desc>Akční polský film. Válka mezi Irákem a Kuvajtem začne každým okamžikem V zemi je zatčen a mučen mladý polský inženýr Pawel, podezřelý ze špionáže. Do Iráku se na jeho záchranu vypraví jeho otec, eso polské tajné služby... V hlavních rolích populární Boguslav Linda a Olaf Lubaszenko, hudbu složil neméně populární Goran Bregovič.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431203700" stop= "1431205200">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431205200" stop= "1431208800">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431208800" stop= "1431210600">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431210600" stop= "1431226800">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Rwanda</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431226800" stop= "1431228000">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Rwanda</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431228000" stop= "1431230400">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Budoucnost rybářství</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431230400" stop= "1431234000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431246600" stop= "1431247800">
    <title>Film o filmu Rafťáci</title>
    <sub-title>Rafťáci</sub-title>
    <desc>Letní teenagerovská komedie režiséra Karla Janáka s Vojtou Kotkem a Jirkou Mádlem v hlavních rolích. Každý z nás si vzpomíná na noční můru dospívajícího teenagera, kterou je dovolená s rodiči. A když se tato noční můra stane skutečností jen díky nešťastné souhře náhod, je to opravdu k vzteku. Dany s Filipem se ale nevzdávají ani v této situaci. Celovečerní film Rafťáci je plný smíchu, napětí a trapasů z nečekaných situací. Poslední dovolená s rodiči, při které kluci zažívají akce, u kterých by rodiče vůbec být neměli. Když Dany slíbil Filipovi, že mu pomůže sbalit holku, netušil, kolik překážek se jim postaví do cesty. Přestože se postupně musejí vyrovnat s přítomností Danyho rodičů, malého brášky Honzíka, přísného instruktora Bořka, objevení dívčího vodáckého kurzu nakonec nabídne nepřeberně možností, jak dosáhnout cíle Filipovy touhy. Co všechno se dá na vodě zažít? Koupání, nuda, peřeje, únava, láska, zklamání či opilost. Rafťáci jsou komedií pro mládež, teenagery, ale svoje si v něm najde i generace jejich rodičů, kterým se po bezstarostnosti prvních lásek už jen stýská.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431247800" stop= "1431248400">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Pytlíkov 2</sub-title>
    <desc>Pytlíkov je fiktivní městské prostředí, v němž reakce na bulvár vyvolá fámu, které se chytnou mediální hvězdy, představitelé veřejné správy, pedagogové, běžní lidé. Představivost bratrů Vendelína a Kryštofa, ústředních postav seriálu, občas způsobí, že se do děje zamíchají figury ze světa sci-fi (marťan, robot), dobrodružných fantastických příběhů (smrtka, upír, lidojed, obživlý hokejový puk) a jiné. Reakce, kterou mediálně pokřivená pseudo-realita vyvolává, odstartuje absurdní situace, ve kterých se jednající postavy pohybují. Věk hlavních hrdinů popouští uzdu fantazii, konfrontuje je ale i s okamžiky, které všichni dobře známe. V mediálním chaosu se odehrávají jednotlivé minipříběhy. Oba puboši ovšem nejsou vždy jen pár metrů nad zemí, prožívají i své první milostné kontakty a nevyhnou se ani úvahám o svých rodičích, zejména tatínek jim (jak už to v jejich věku bývá) sem tam připadá jako z jiného světa. Režisér Vladimír Mráz: V Pytlíkově se konfrontuje vnější bláznivý svět plný zbytečných informací s vnitřním zráním dvou naivních pubertálních bratrů, kteří mají k sobě ryze sourozenecký vztah. Fascinuje mne akceschopnost a kreativita i v tom nejšílenějším tempu lidí z QQ studia. Jsem hrdý, že s nimi na projektu mohu dělat.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431248400" stop= "1431252000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431252000" stop= "1431255600">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431255600" stop= "1431256800">
    <title>Film o filmu Skřivánci na niti</title>
    <sub-title>Skřivánci na niti</sub-title>
    <desc>Skřivánky na niti natočil v roce 1969 Jiří Menzel na motivy povídek z knihy Bohumila Hrabala Inzerát na dům, ve kterém už nechci bydlet (1965). Dvacet let zůstal film uzavřen v trezoru, protože odkrýval skutečnosti padesátých let, jež měly zůstat skryty. Jeho děj se odehrává v kladenských ocelárnách, kam byli posíláni na brigádu &amp;quot;političtí provinilci&amp;quot; (živnostníci, intelektuálové i lidi pevní v náboženské víře). Vedle nich pracují na šrotišti i ženy a dívky, uvězněné za pokus o útěk za hranice, tzv. &amp;quot;kopečkářky&amp;quot;. Celý film je jediným pásmem paradoxních, někdy groteskních, jindy lyrických situací. Adekvátně zachycuje Hrabalovu snahu přenést na čtenáře - a nyní i na diváka - vzrušení z nevyčerpatelnosti a krásy života, překonávajícího i ty nejhorší překážky v době bezohledné a prolhané diktatury, kterou současně zdánlivě nenápadně, leč rozhodně odsuzuje.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431256800" stop= "1431257400">
    <title>DVD Aréna</title>
    <sub-title>Novinky ve světě DVD</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431257400" stop= "1431258600">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Čarovný les</sub-title>
    <desc>Vtipný a dojemný muzikál Čarovný les představuje klasické pohádkové příběhy Popelky, Červené Karkulky, Jacka a fazolového stonku a Lociky - ty všechny spojené v původním příběhu, ve kterém se dále objevuje pekař se svou ženou a přáním založit rodinu, a také zlá čarodějnice, která na oba manžele uvrhla kletbu. Čarovný les je moderním zpracováním oblíbených pohádek bratří Grimmů, ve kterém se protínají příběhy hned několika z nich, a který ukazuje, jaké důsledky mají přání a poslání jejich postav.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431258600" stop= "1431259200">
    <title>Kinotipy</title>
    <sub-title>Novinky z českých kin</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431259200" stop= "1431261300">
    <title>Film o filmu Hořící keř</title>
    <sub-title>Hořící keř</sub-title>
    <desc>Po seriálu Terapie, který vyvolal příznivé ohlasy u kritiky i u diváků, HBO Česká republika pokračuje v tvorbě vlastních hraných děl. Dalším původním projektem, který vznikne v režii světoznámé Agnieszky Hollandové, je třídílné retro HOŘÍCÍ KEŘ, inspirované skutečnými událostmi i reálnými postavami. Scénář dramatu o alarmujícím činu Jana Palacha, osudech jeho blízkých a počátcích normalizace v posrpnové ČSSR napsal Štěpán Hulík. Děj začíná Palachovým sebeupálením v lednu 1969 a líčením rozjitřené atmosféry v tehdejší společnosti. Události se zdramatizují po skandálním nařčení od poslance Viléma Nového, který Palachovo sebeobětování zlehčoval na stranickém mítinku v České Lípě lživým prohlášením o takzvaném studeném ohni. Hlavní postavou vyprávění je skutečně existující advokátka Dagmar Burešová, která jménem Palachových příbuzných podala na Viléma Nového žalobu na ochranu osobnosti. Charakterní právničku, jež přijala zastupování klientů ve zdánlivě beznadějném soudním procesu a trpělivě sháněla důkazy v jejich prospěch, ztvární Tatiana Pauhofová. JUDr. Dagmar Burešová za normalizace obhajovala pronásledované disidenty a po listopadu 1989 se stala ministryní spravedlnosti. V letech 1990 ? 1992 zastávala funkci předsedkyně České národní rady.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431261300" stop= "1431261900">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Rennaissance</sub-title>
    <desc>Černobílý animovaný film, který bývá po vizuální stránce přirovnáván ke snímku Sin City ? město hříchu, se odehrává v Paříži roku 2054. Ilona Tasujevová, mladá a talentovaná odbornice na genetiku, je unesena a nadnárodní společnost Avalon, pro kterou pracovala, ji chce za každou cenu dostat zpět. Případ dostane na starost důstojník Karas, kontroverzní policista a specialista na vyhledávání rukojmích. Ten se vydává po stopách zmizelé dívky do labyrintu velkoměsta. V průběhu vyšetřování je špehován a zastrašován, postupně mu umírají svědci a někdo se ho snaží zabít. Karas si přestává být jistý, kdo je vlastně objektem jeho pátrání: oběť, anděl, nebo monstrum? Vypátrání Ilony se pro něj stává otázkou života a smrti... ?Paříž nám od začátku přišla jako samozřejmé dějiště příběhu i jako hlavní postava filmu. Chtěli jsme vytvořit fantastický obraz Paříže, který by byl tak silný jako Los Angles ve snímku Blade Runner, říkají tvůrci.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431261900" stop= "1431262800">
    <title>Filmový magazín</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431262800" stop= "1431263100">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Belgii</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431263100" stop= "1431263400">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Kanadě</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431263400" stop= "1431263700">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Japonsku</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431263700" stop= "1431264300">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431264300" stop= "1431264600">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431264600" stop= "1431266400">
    <title>Backstage 1/2014</title>
    <sub-title>pořad ze světa módy</sub-title>
    <desc>Pořad z produkce Fashion TV přibližuje módní oblečení prezentované předními světovými modelkami.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431266400" stop= "1431268200">
    <title>Indie</title>
    <sub-title>1. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431268200" stop= "1431270000">
    <title>Stopy, fakta, tajemství</title>
    <sub-title>Hledání lišky Bystroušky</sub-title>
    <desc>Do našeho povědomí vstoupila jako liška Bystrouška. Svobodomyslná, nespoutaná, všemi mastmi mazaná...Liška, která je ? díky hudebnímu skladateli Leoši Janáčkovi a jeho opeře ? proslulá dnes doslova po celém světě. Všeobecně se ví, že duchovními otci Lišky Bystroušky jsou malíř Stanislav Lolek a novinář Rudolf Těsnohlídek. Lišku Bystroušku si však nevymysleli. Liška Bystrouška totiž, věřte nebo ne, opravdu existovala. Nikoliv na Brněnsku, jak si leckdo myslí, ale na Hané. Pojďme nyní společně hledat stopy této sympatické a moudré lišky. Pojďme se nyní za ní vydat ? krajem hlubokých lesů a mlčenlivých kopců.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431270000" stop= "1431275100">
    <title>Takže se stalo, že</title>
    <sub-title>dokumentární film</sub-title>
    <desc>Bohumil Hrabal, jeho život a přátelé: celovečerní dokument s hranými dotáčkami o jednom z nejslavnějších českých spisovatelů, autorovi Ostře sledovaných vlaků, Postřižin a dalších zfilmovaných knih. Mimo jiné vzpomínají V. Neckář, J. Menzel či J. Němec. Komentář O. Kaiser.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431275100" stop= "1431276000">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Jako nikdy</sub-title>
    <desc>Konec léta ve filmu &amp;quot;JAKO NIKDY&amp;quot; znamená zároveň konec života. Vladimír Holas umírá. Kdo je Vladimír Holas? Malíř, sochař a pedagog okresního významu. Namaloval spoustu krásných obrazů,ale ne tak skvělých, jak si přál. Nebyl ve straně, nebyl ve Svazu výtvarných umělců, nezaprodal se minulému režimu. Dům v krásné krajině je jeho poslední útočiště, smrt je nevyhnutelná a on nechce umřít v odcizené nemocnici. Chce se skácet se ve stoje, tak jak žil.Pro tento komorní film jsou klíčové tři postavy, vedle hlavního hrdiny jsou tu dvě ženy: Karla, asi pětatřicetiletá, je svému životnímu partnerovi něčím podobná: malířka, bohémka, pro ostrá slova nejde daleko. Kontrastní k těm dvěma je Jaruna, vdaná asi pětapadesátiletá žena, zdravotní sestra. Kdysi byla milenkou pana malíře. Tato trojice vede marný boj se smrtí, bojují sami se sebou a současně mezi sebou, což přináší každému z nich určité očištění.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431276000" stop= "1431277200">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Láska je láska</sub-title>
    <desc>Osmnáctiletá Maruška žije se svým dědečkem Vlastimilem, touží potkat svého prince a prožít romantickou lásku, jakou zatím zná jen zfilmů. Svého vysněného prince skutečně potká. SMarkem prožije krásné prázdniny, první milostné dobrodružství, ale také první zklamání... To, že pravá láska nikdy neodkvete, zjišťuje i Maruščin dědeček Vlastimil. Po letech potkává svoji dávnou lásku Libušku. Jsou jako dva mladí zamilovaní blázni. Je to láska svůní marihuany. Vtipná a svérázná důchodkyně Libuška totiž na stará kolena propadla této léčivé bylině... Honza je Maruščin soused i nejlepší kamarád. Je přistižen svou matkou Zdenou, jak se líbá vautě smužem. Úspěšná manažerka se však nehodlá smířit se synovou orientací. Rozhodne se ho předělat na ?normálního kluka. To ale přináší jen spoustu komických situací. Aspoň, že Honzův táta Karel má pro syna pochopení. Karel je bývalý ligový fotbalista, dnes už jen údržbář na stadionu. Žije vedle své dominantní manželky život ušlápnutého muže, který se jednou za čas, když je pod vlivem alkoholu, odhodlá kneúspěšné domácí vzpouře...(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431288600" stop= "1431289800">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Tma</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431289800" stop= "1431291600">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431291600" stop= "1431295200">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431295200" stop= "1431297000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431297000" stop= "1431313200">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Rybářský průmysl na Maltě</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431313200" stop= "1431314400">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Rybářský průmysl na Maltě</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431314400" stop= "1431316800">
    <title>Svět bez komentáře</title>
    <sub-title>Pražský orloj</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431316800" stop= "1431320400">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431332700" stop= "1431333900">
    <title>Backstage 4/2014</title>
    <sub-title>magazín ze světa módy</sub-title>
    <desc>Pořad z produkce Fashion TV přibližuje módní oblečení prezentované předními světovými modelkami.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431333900" stop= "1431334800">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Báječná show</sub-title>
    <desc>Na kouzelném koberci se slétají významní herci ze zvířecí říše, aby si jako každý rok nadělili filmové ceny. Pořádek zajišťuje přítomnost krále lva a o zábavu se stará bavič ptakopysk Bobo. Mezi jeho estrádními čísly se promítají filmy, zvané bajky La Fontaina (Vůl a žába, Liška a čáp, Kojot a mula, Netopýr a lasičky, Liška a vrána, Myšák a hraboš, Vlk v převleku, Želva a zajíc). Organizace klape, i když každý bavičův výstup má své kouzlo trapasu. Nakonec se přece jen obecenstvo neudrží a nastane správná mela (oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431334800" stop= "1431338400">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431338400" stop= "1431342000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431342000" stop= "1431344100">
    <title>Křižovatky režiséra A. Kachlíka</title>
    <sub-title>Medailon režiséra</sub-title>
    <desc>Režisér Antonín Kachlík patří k rozporuplným osobnostem, vedle filmů, které patří ke stále ceněnému odkazu naší kinematografie, je podepsán i pod pochybnými politicky podlézavými tituly, kvůli nimž se zařadil mezi protěžované tvůrce normalizační éry. Tehdy nastal i pokles jeho uměleckých schopností.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431344100" stop= "1431344700">
    <title>DVD Aréna</title>
    <sub-title>Novinky ve světě DVD</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431344700" stop= "1431345600">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Božský Evan</sub-title>
    <desc>Před čtyřmi lety dostal Bůh bláznivý nápad a propůjčil obyčejnému televiznímu reportérovi stváří Jima Carreyho své schopnosti. Dopadlo to neslavně, ale naštěstí ne v kinech, odkud si chytrá komedie Božský Bruce odnesla bezmála 250 miliónů dolarů (v našich končinách vydělal slušných 23 miliónů korun). Proto dostal Bůh po pár letech nový bláznivý nápad... Jeho hlavní postavou se stane Evan Baxter (Steve Carell), který Božskému Bruceovi kdysi vyfoukl prestižní moderátorské křeslo. Dnes je na tom ještě líp, protože židle, na které bude nově sedat, stojí v jednacím sále amerického Kongresu. A právě čerstvého kongresmana, který vyhrál volby s odvážným sloganem ?Změním svět, se rozhodl Bůh (Morgan Freeman) otestovat. Zadání je jednoduché. Po vzoru starozákonního konstruktéra a zoologa Noema má i on postavit archu, shromáždit na ní zástupce všech živočišných druhů a nasměrovat si to k Araratu nebo nějakému podobně vysokému kopci. ?Jim Carrey získal božské schopnosti a mohl ženám upravovat velikost poprsí. Mě díky Jeho daru pronásleduje všelijaká havěť, příšerně rychle mi rostou vlasy a vousy a nosím pořád ty samé propocené hadry, srovnává Steve Carell osudy obou Vyvolených. ?Drobné změny v chování jeho postavy a vzezření, jímž čím dál víc připomíná spíš poustevníka než elitního politika, navíc nezůstanou utajeny před jeho okolím, které náhle řeší, zda se Evan zbláznil z nové funkce nebo jestli ho postihla jen silnější krize středního věku. Nic z toho ale nevysvětluje, proč ho otravují smečky, stáda a hejna pářících se zvířat. A co na to Evan? Ten tiše trpí a staví. Vždyť potopa biblických rozměrů číhá za rohem. Božský Bruce se vyznačoval originálním příběhem a humorem, který využíval ?gumovou tvář Jima Carreyho. Aby tradice zůstala zachována, vrátili se k němu režisér Tom Shadyac a scenárista Steve Oedekerk, kteří nahradili Carreyho dalším elitním komikem, Stevem Carellem (Čtyřicet let panic, Malá Miss Sunshine), a navíc ho obohatili o armádu zvířat, jež má za úkol přiblížit jejich ?Božskou komedii mladšímu publiku. ?V našem filmu máme 177 druhů zvířat, což je najednou asi nejvíc ve filmové historii. Nezastírám, že natáčení připomínalo čas od času blázinec, ale všichni zvířecí herci byli profíci a Steve Carell ho přežil, což bylo pro úspěch filmu asi nejdůležitější, říká režisér.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431345600" stop= "1431347100">
    <title>Film o filmu</title>
    <sub-title>Tma</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431347100" stop= "1431348000">
    <title>Filmový magazín</title>
    <sub-title>Zpravodajství ze světa filmu</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431348000" stop= "1431349200">
    <title>Film o filmu Kletba zlatého květu</title>
    <sub-title>Kletba zlatého květu</sub-title>
    <desc>Imperátor Ping, hlava dynastie Tang, vládce Číny desátého století, spalován neskonalou láskou i nenávistí vůči své ženě Phoenix rozehrává tragédii, která zasáhne každého člena královské rodiny. Panovník ví o skrývaném vztahu své ženy a jeho syna z prvního manželství prince Wana. Pronásledován stínem nevěry, panovník pomalu zabijí svou ženu jedem. Schyluje se k finálnímu boji. Na jedné straně císař, ovládaný pomstou, na druhé straně císařovna, bojující o holý život. Mezi nimi stojí tři synové, tři princové, kteří se musejí rozhodnout na čí stranu se přiklonit. Bolest a ztráta milovaných však čeká na každého z nich...(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431349200" stop= "1431350100">
    <title>Videojournal</title>
    <sub-title>3. část</sub-title>
    <desc>Zajímavosti a nové poznatky z Akademie věd</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431350100" stop= "1431350400">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431350400" stop= "1431350580">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431350580" stop= "1431351000">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431351000" stop= "1431354600">
    <title>Námořní flotily</title>
    <sub-title>6. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431354600" stop= "1431356100">
    <title>Stopy, fakta, tajemství</title>
    <sub-title>Šakal u Vltavy</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431356100" stop= "1431356400">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Brazílii</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431356400" stop= "1431358200">
    <title>Magazín 21. století</title>
    <sub-title>1. část</sub-title>
    <desc>Magazín 21. století z produkce UN TV přináší lidské příběhy, v nichž se odrážejí palčivé otázky současného  světa.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431358200" stop= "1431360300">
    <title>Indický trojúhelník</title>
    <sub-title>cestopisný dokument</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431360300" stop= "1431362100">
    <title>Posvátné Varánásí</title>
    <sub-title>cestopisný dokument</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431362100" stop= "1431363600">
    <title>Film o filmu Rafťáci</title>
    <sub-title>Rafťáci</sub-title>
    <desc>Letní teenagerovská komedie režiséra Karla Janáka s Vojtou Kotkem a Jirkou Mádlem v hlavních rolích. Každý z nás si vzpomíná na noční můru dospívajícího teenagera, kterou je dovolená s rodiči. A když se tato noční můra stane skutečností jen díky nešťastné souhře náhod, je to opravdu k vzteku. Dany s Filipem se ale nevzdávají ani v této situaci. Celovečerní film Rafťáci je plný smíchu, napětí a trapasů z nečekaných situací. Poslední dovolená s rodiči, při které kluci zažívají akce, u kterých by rodiče vůbec být neměli. Když Dany slíbil Filipovi, že mu pomůže sbalit holku, netušil, kolik překážek se jim postaví do cesty. Přestože se postupně musejí vyrovnat s přítomností Danyho rodičů, malého brášky Honzíka, přísného instruktora Bořka, objevení dívčího vodáckého kurzu nakonec nabídne nepřeberně možností, jak dosáhnout cíle Filipovy touhy. Co všechno se dá na vodě zažít? Koupání, nuda, peřeje, únava, láska, zklamání či opilost. Rafťáci jsou komedií pro mládež, teenagery, ale svoje si v něm najde i generace jejich rodičů, kterým se po bezstarostnosti prvních lásek už jen stýská.(oficiální text distributora)</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431363600" stop= "1431367200">
    <title>5. Dimenze</title>
    <sub-title>Blízkost smrti</sub-title>
    <desc>Co můžete vidět na prahu smrti? Zrychlený průběh svého života? Světlo na konci tunelu? Nepřekonatelný klid s mír? Takto popisují lidé všech století a kultur své zkušenosti . Dokážeme skutečně vidět život po životě? Nebo je to pouze chemická reakce našich mozků? Budeme sledovat jedince, jejichž životy změnila zkušenost blízké smrti. Tento jednohodinový speciál odhalí vědecká fakta o světle na konci tunelu.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431367200" stop= "1431369000">
    <title>Smrtící živly</title>
    <sub-title>12. část</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431369000" stop= "1431372600">
    <title>Paranormal</title>
    <sub-title>7. část</sub-title>
    <desc>Od počátku lidské civilizace, představuje podmořský svět zdroj záhad a nebezpečí. Jsou stvůry a příšery občas vylézající z útrob jezer a oceánů skutečné, nebo jde jen o vznícenou představivost? Pravděpodobně ne.</desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431372600" stop= "1431372900">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Kanadě</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431372900" stop= "1431373200">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 v Belgii</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431373200" stop= "1431373500">
    <title>Počasí 2050</title>
    <sub-title>Jak by mohlo být v roce 2050 ve Francii</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431373500" stop= "1431373800">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431373800" stop= "1431374400">
    <title>Magazín Universe</title>
    <sub-title>Věda a poznání</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431376500" stop= "1431378000">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431378000" stop= "1431381600">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="6145" start= "1431381600" stop= "1431383400">
    <title>Hvězdy radí</title>
    <sub-title>Teleshopping</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
</tv>