<tv>
<channel id="513"> 
    <display-name> NOVA</display-name> 
</channel>
<programme channel="513" start= "1430760000" stop= "1430764200">
    <title>Doktoři z Počátků (113)</title>
    <sub-title>Houbeles.</sub-title>
    <desc>Ruda si sežene lysohlávky a chce je přidat do jídla Dobruškovi. Účinky houbiček ale poznají nechtěně na vlastní kůži také Berka a Roman. Dobruškovo podezření se potvrdí. Za Matějem přijede jeho matka a chce peníze. Matěj slibuje pomoc, ale sám je nemá. Matka vyslechne rozhovor Františka s Josefkou o penězích, které mají dostat za poklad, a má plán. Milena má podezření, že David podvádí Martu. Pověří Míku, aby sehnal důkazy. Mackovi stále nefungují jako rodina. Bohuna se neúnavně snaží a nakonec ji napadne, aby se rodina sestěhovala jinak - Naty k Blanche a Lexa ke Zdeňkovi. Všichni připustí, že by to mohlo být řešení. Seriál z prostředí malebné české vesničky nejen o ordinaci venkovského doktora (2015). Hrají M. Stránský, L. Termerová, M. Vašut, M. Sejnová, V. Jílek, N. Konvalinková, N. Boudová, M. Šimůnek, L. Benešová, T. Matonoha a další. Režie L. Kodad    Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430764200" stop= "1430767800">
    <title>Mentalista VI (8)</title>
    <sub-title>(The Mentalist VI)  Rudý John.</sub-title>
    <desc>Patrick se i přes rozpuštění týmu CBI nevzdává svého honu na Rudého Johna. Když ho telefonicky kontaktuje jeho bývalý šéf Bertram, dohodne si s ním schůzku v kostele. Lisbonová se zbytkem týmu pomohou Patrickovi utéct agentovi Abbottovi, který mu chce v dalším honu na Rudého Johna zabránit. Lisbonová s celým týmem jsou mezitím zatčeni. Bertram Patrickovi sděluje, že není Rudý John. To se potvrzuje v okamžiku, kdy ze stínu vystupuje McAllister, nechá zastřelit Bertrama a sám se prohlásí za Rudého Johna. Šestá řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2013). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.   (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430767800" stop= "1430770800">
    <title>Kriminálka Las Vegas  IV (11)</title>
    <sub-title>(CSI IV)  Jedenáct rozhněvaných porotců.</sub-title>
    <desc>Brass a Grissom vyšetřují smrt jednoho z porotců přímo v soudní síni. Mrtvý byl nalezen ve chvíli, kdy se ostatních jedenáct vracelo z oběda. Detektivové Nick a Vartan vyšetřují čtyři roky uzavřenou vraždu. Na policii se dostavila sestra zavražděné s tvrzením, že ji zabil její nynější manžel.  Americký seriál (2003). Hrají P. Guilfoyle, W. Petersen, M. Helgenberger, G. Dourdan, G. Eads, J. Fox a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430770800" stop= "1430773500">
    <title>Bezohlední (2)</title>
    <sub-title>(Reckless) V dusném jižanském Charlestonu, kde jdou sex a zločin ruku v ruce, řeší krásná advokátka Anna Wood a přitažlivý městský zástupce Cam Gigandet ošklivý skandál, který vypukl v řadách městské policie.</sub-title>
    <desc>Americký kriminální seriál (2014). Dále hrají K. Wayans, M. Gladis, G. Harrison, Sh. Hatosy, G. Haig, A. Rodriguez, C. Gigandet, F. Hentchel a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430773500" stop= "1430776200">
    <title>Kriminálka Miami X (13)</title>
    <sub-title>(CSI: Miami X)  Dárce.</sub-title>
    <desc>Dvojice parašutistů vyskočí z letadla, jednomu z nich, Kevinovi, se neotevře padák. Při vyšetřování vyjde najevo, že Kevin si za studií přivydělával na klinice jako dárce spermatu. Z jeho vzorku se narodilo 103 dětí. Policie začne pátrat po dalších a ukáže se, že jedním z nich je Scott, jehož DNA se shoduje se skvrnou na Kevinově triku, které měl na sobě v den své smrti. Jenže v tu dobu byl Scott ve škole. Jediným vysvětlením je jeho dvojče. Scottova matka si totiž na těhotenství najala náhradní matku, ta jí však zatajila, že čeká dvojčata, a druhé dítě, Trenta, si nechala pro sebe. Trent zjistil, že trpí Wilsonovou chorobou, kterou zdědil po Kevinovi. Potřebuje transplantaci jater, a tak šel Kevina poprosit o pomoc... Desátá řada kanadsko-amerického kriminálního seriálu (2011). Hrají D. Caruso, A. Rodriguez, E. Procter, J. Togo, R. Linn, E. La Rue a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430776200" stop= "1430778000">
    <title>Střepiny</title>
    <sub-title>Nazýváme věci pravými jmény</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430778000" stop= "1430791500">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430791500" stop= "1430794500">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430794500" stop= "1430805300">
    <title>Snídaně s Novou</title>
    <sub-title>Váš náskok po celý den</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430805300" stop= "1430806500">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430806500" stop= "1430809800">
    <title>Ulice (2816)</title>
    <sub-title>Možná je to vaše ulice, možná jste to vy. Původní český seriál (2015). Režie S. Sládeček (skryté titulky)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430809800" stop= "1430814300">
    <title>Doktoři z Počátků (113)</title>
    <sub-title>Houbeles.</sub-title>
    <desc>Ruda si sežene lysohlávky a chce je přidat do jídla Dobruškovi. Účinky houbiček ale poznají nechtěně na vlastní kůži také Berka a Roman. Dobruškovo podezření se potvrdí. Za Matějem přijede jeho matka a chce peníze. Matěj slibuje pomoc, ale sám je nemá. Matka vyslechne rozhovor Františka s Josefkou o penězích, které mají dostat za poklad, a má plán. Milena má podezření, že David podvádí Martu. Pověří Míku, aby sehnal důkazy. Mackovi stále nefungují jako rodina. Bohuna se neúnavně snaží a nakonec ji napadne, aby se rodina sestěhovala jinak - Naty k Blanche a Lexa ke Zdeňkovi. Všichni připustí, že by to mohlo být řešení. Seriál z prostředí malebné české vesničky nejen o ordinaci venkovského doktora (2015). Hrají M. Stránský, L. Termerová, M. Vašut, M. Sejnová, V. Jílek, N. Konvalinková, N. Boudová, M. Šimůnek, L. Benešová, T. Matonoha a další. Režie L. Kodad   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430814300" stop= "1430815800">
    <title>Dva a půl chlapa IX (4)</title>
    <sub-title>(Two and a Half Men IX)</sub-title>
    <desc>Walden dovolí Bertě a Alanovi vodit si přátele na noc. Berta si pozve divného devítiprstého chlápka, který přijde s kýblem smažených kuřecích křidýlek a ucpe záchod. Alan si pozve Lyndsey, která o něj ovšem okamžitě ztratí zájem, když uvidí Waldena. Ten ale má pořád plnou hlavu Bridget. Alan Waldenovi radí, aby si vyrazil do baru, někoho sbalil a snažil se na Bridget zapomenout. Nakonec se dá přesvědčit a Alan má pak konečně s Lyndsey bouřlivý sex. Walden v baru sbalil Courtney - zlatokopku, co už využila Charlieho. Ta se rychle v domě zabydlí. Alan se začíná obávat, že by mohl přijít o svůj azyl, a tak se obrátí o pomoc k Bridget. Ta Courtney dá to, po čem nejvíc touži. Je to tučný šek. Courtney opouští scénu a Alan smí zůstat.  Devátá řada amerického seriálu s Ashtonem Kutcherem (2011). Dále hrají J. Cryer, A. T. Jones, C. Ferrell, H. Taylor, J. Greer a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430815800" stop= "1430816400">
    <title>Tescoma s chutí</title>
    <sub-title>Nápady na super večeře s Ivetou Kořínkovou a kuchaři Romanem Paulusem a Radkem Šubrtem. Vaření, stolování, módní trendy a vše kolem jídla - každý všední den na Nově</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430816400" stop= "1430818200">
    <title>Polední Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430818200" stop= "1430821800">
    <title>Odložené případy (15)</title>
    <sub-title>(Cold Case)  Požár na diskotéce.</sub-title>
    <desc>V troskách diskotéky, v níž v roce 1978 uhořelo třiadvacet lidí, je nalezena lebka s kulkou uvnitř. Z tragického neštěstí se rázem stává třiadvacetinásobná vražda. Zavražděným je židovský mladík, "král diskoték" Benny Rosen, a podezřelých ze zločinu je hned několik. Majitel diskotéky, který nutil své zaměstnance prodávat kokain, konkurenti v taneční soutěži, a dokonce i chlapcův otec, který jako ortodoxní Žid nedokázal přenést přes srdce, Ňze jeho syn propadl něčemu takovému, jako byly disko tance. Ale nález kulky z vražedné zbraně v těle dávno postřeleného zloděje ukáže ještě na jednoho možného pachatele, který je zdánlivě bez motivu. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430821800" stop= "1430825100">
    <title>Beze stopy III (18)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Ztratí se zdánlivě velmi osamělá Stephanie, střídající často zaměstnání. Jak se ukáže, byla ještě před čtyřmi lety ženatým Stephenem se dvěma dětmi. Tým zjistí, že odjela na pohřeb svého otce, který ji po přeměně zavrhl, a odtud ke své bývalé ženě Beverly a dětem - tam její stopa zmizela. Ukázalo se, že ji Beverlyin násilnický manžel zmlátil, naložil do auta, odvezl na opuštěné místo a odjel.  Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430825100" stop= "1430828100">
    <title>Mentalista III (17)</title>
    <sub-title>(The Mentalist III)  Proud krve.</sub-title>
    <desc>Na golfovém hřišti je nalezen zavražděný lékař z místní nemocnice, kde se prováděly transplantace. Muž, vedoucí transplantačního týmu, byl zabit úderem golfovou holí. Jeho funkci nyní přebírá kolega a Patrick ví, že něco není v pořádku. Na konci vyšetřování nejsou odhaleny jen kšefty s léky, které jsou odpírány pacientům. Nalezena je i vražedkyně, která kvůli své závislosti na lécích zabíjela.  Třetí řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2010). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430828100" stop= "1430832900">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (267)</title>
    <sub-title>Hod svatebním koláčem.</sub-title>
    <desc>Bělu čeká další rána. Pohádá se s Jindřichem Valšíkem a ten ji vyhodí z domu. Neprodlouží jí ani smlouvu na pronájem ordinace v růžové zahradě. Kateřina Vránová šílí žárlivostí. Myslí si, že Dalibor utekl s Monikou Mandlovou. Frynta se vrací narychlo do Kamenice, rozhodnutý vztah s Kateřinou rázně ukončit. Markéta se sejde s Rudovským. Předstírá, že si chce půjčit peníze, ale Rudovský její zámince neuvěří. Pochopí, že Matyho Povýšila už hledá příliš mnoho lidí, a rozhodne se ho odklidit. Napětí, romantika a humor v oblíbeném seriálu TV Nova (2011). Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, T. Kostková, J. Štastný, M. Kuklová, J. Kanyza, P. Štěpánek, D. Morávková a další. Režie P. Zahrádka  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430832900" stop= "1430834400">
    <title>Dva a půl chlapa IX (5)</title>
    <sub-title>(Two and a Half Men IX)</sub-title>
    <desc>Alan s Waldenem se dívají v televizi na postarší porno Skořicové buchtičky. Walden podotkne, že hrdinka vypadá jako Lyndsey. Bohužel se ukáže, když Alan Lyndsey konfrontuje, že je to pravda. Pohádají se a konflikt končí rozchodem. Předtím se ale Alan stačí Lyndsey přiznat k nejrůznějším svým prohřeškům. Walden získal z filmu inspiraci, chce být "Mr. Baker", a tak ho Berta učí péct koláčky s marihuanou. Zfetovaný Walden pak pozve na návštěvu celý dámský plážový volejbalový tým a uspořádají párty... Devátá řada amerického seriálu s Ashtonem Kutcherem (2011). Dále hrají J. Cryer, A. T. Jones, C. Ferrell, H. Taylor, J. Greer a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430834400" stop= "1430836200">
    <title>Odpolední Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430836200" stop= "1430839800">
    <title>Kriminálka Miami X (14)</title>
    <sub-title>(CSI: Miami X)  Poslední kapka.</sub-title>
    <desc>Jedoucí auto zastaví splašený kůň bez jezdce a přivolaná policie poblíž najde tělo mrtvé ženy, která má na krku náhrdelník univerzitního spolku. Kdosi ji podle všeho udeřil do hlavy a pak ji nechal trpět. Na blízkém ranči vyšetřovatelé zjistí totožnost mrtvé a pitva prokáže, že žena měla před svou smrtí pohlavní styk...  Desátá řada kanadsko-amerického kriminálního seriálu (2011). Hrají D. Caruso, A. Rodriguez, E. Procter, J. Togo, R. Linn, E. La Rue a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430839800" stop= "1430843400">
    <title>Ulice (2817)</title>
    <sub-title>Možná je to vaše ulice, možná jste to vy. Původní český seriál (2015). Režie S. Sládeček  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430843400" stop= "1430846400">
    <title>Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430846400" stop= "1430850600">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (573)</title>
    <sub-title>Blecho, kde jsi?.</sub-title>
    <desc>Andrea Blechová a její společníci chtějí nastražit do márnice kameru, aby přistihli Kolihu při okrádání mrtvých. Koliha ale jejich záměr odhalí a plánuje vraždu Andrey. Jana má důležitý konkurz, ale její šéf, hospodský Cihlář, ji odmítne uvolnit z práce. Čestmír Mázl přijde na neobvyklé řešení. Ve špinavé putyce bude dnes večer obsluhovat primář gynekologie! Prokop Janouch se snaží zlomit Elišku, aby proti němu nesvědčila. Rozhlásí po Ňskole, že Eliščina máma byla prostitutka a zemřela na AIDS. Nové příběhy nejsledovanějšího českého seriálu. Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, D. Morávková, R. Fiala, P. Kikinčuk, M. Zounar, K. Cibulková, B. Štěpanová, L. Hejlík a další. Režie J. Rezková   Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430850600" stop= "1430854500">
    <title>Víkend</title>
    <sub-title>Mezi námi děvčaty Příběhy štěstí, proher a objevů (premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430854500" stop= "1430857500">
    <title>Kriminálka Las Vegas  IV (12)</title>
    <sub-title>(CSI IV)  Jako motýl.</sub-title>
    <desc>Ve svém bytě je nalezena zavražděná mladá žena, která pracovala jako zdravotní sestra a měla přítele. Prvotní ohledání ukáže, že žena byla usmrcena ve chvíli, kdy vykládala ze svého vozu nákup. Při prohledávání bytu a jeho okolí policisté naleznou v ženině popelnici zkrvavené šaty a části lidského těla, v domovním odpadu pak zbytky lidských prstů, ve vysavači zbytek ženina přívěšku. Pitva prokáže, že lidské pozůstatky patří příteli, a že žena byla zavražděna skalpelem nebo podobným nástrojem. Další stopy vedou policisty neomylně do nemocnice, kde oba pracovali.  Americký seriál (2003). Hrají W. L. Petersen, M. Helgenberger, G. Dourdan, J. Fox, G. Eads, P. Guillfoyle, E. Szmanda, R. D. Hall a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430857500" stop= "1430860500">
    <title>Bezohlední (3)</title>
    <sub-title>(Reckless) V dusném jižanském Charlestonu, kde jdou sex a zločin ruku v ruce, řeší krásná advokátka Anna Wood a přitažlivý městský zástupce Cam Gigandet ošklivý skandál, který vypukl v řadách městské policie.</sub-title>
    <desc>Americký kriminální seriál (2014). Dále hrají K. Wayans, M. Gladis, G. Harrison, Sh. Hatosy, G. Haig, A. Rodriguez, C. Gigandet, F. Hentchel a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430860500" stop= "1430863500">
    <title>Kriminálka Miami X (14)</title>
    <sub-title>(CSI: Miami X)  Poslední kapka.</sub-title>
    <desc>Jedoucí auto zastaví splašený kůň bez jezdce a přivolaná policie poblíž najde tělo mrtvé ženy, která má na krku náhrdelník univerzitního spolku. Kdosi ji podle všeho udeřil do hlavy a pak ji nechal trpět. Na blízkém ranči vyšetřovatelé zjistí totožnost mrtvé a pitva prokáže, že žena měla před svou smrtí pohlavní styk...  Desátá řada kanadsko-amerického kriminálního seriálu (2011). Hrají D. Caruso, A. Rodriguez, E. Procter, J. Togo, R. Linn, E. La Rue a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430863500" stop= "1430865900">
    <title>Mentalista VI (8)</title>
    <sub-title>(The Mentalist VI)  Rudý John.</sub-title>
    <desc>Patrick se i přes rozpuštění týmu CBI nevzdává svého honu na Rudého Johna. Když ho telefonicky kontaktuje jeho bývalý šéf Bertram, dohodne si s ním schůzku v kostele. Lisbonová se zbytkem týmu pomohou Patrickovi utéct agentovi Abbottovi, který mu chce v dalším honu na Rudého Johna zabránit. Lisbonová s celým týmem jsou mezitím zatčeni. Bertram Patrickovi sděluje, že není Rudý John. To se potvrzuje v okamžiku, kdy ze stínu vystupuje McAllister, nechá zastřelit Bertrama a sám se prohlásí za Rudého Johna. Šestá řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2013). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430865900" stop= "1430867700">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430867700" stop= "1430870400">
    <title>Kolotoč</title>
    <sub-title>Nový kolotoč plný napětí a překvapení uvádí Pavel Poulíček. Režie V. Vobrátilek (2000)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430870400" stop= "1430874300">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (266)</title>
    <sub-title>Nadosmrti.</sub-title>
    <desc>Markéta Vítková si zahraje na detektiva. Podezírá Rudovského, že má prsty ve zmizení Matyho Povýšila, a i přes varování Jakubů si s ním domluví schůzku. Zdena pečuje o Toníka Rosického, který se těžce smiřuje s odloučenim od dědečka. Darek Vágner ošetří Lucii zraněnou nohu. Rád by zapomněl, že krásná barmanka je vdaná. Moniku s Otou čeká slavný den. Míša se těší, že budou její rodiče zase spolu, ale Moniku trápí pochybnosti. Dokáže zapomenout na lásku k Daliborovi a zůstat nadosmrti s Otou? Napětí, romantika a humor v oblíbeném seriálu TV Nova (2011). Hrají P. Rychlý, D. Morávková, J. Čenský, I. Jirešová, T. Kostková, J. Šťastný, M. Kuklová, M. Novotný, M. Stránský a další. Režie P. Zahrádka  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430874300" stop= "1430877900">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (267)</title>
    <sub-title>Hod svatebním koláčem.</sub-title>
    <desc>Bělu čeká další rána. Pohádá se s Jindřichem Valšíkem a ten ji vyhodí z domu. Neprodlouží jí ani smlouvu na pronájem ordinace v růžové zahradě. Kateřina Vránová šílí žárlivostí. Myslí si, že Dalibor utekl s Monikou Mandlovou. Frynta se vrací narychlo do Kamenice, rozhodnutý vztah s Kateřinou rázně ukončit. Markéta se sejde s Rudovským. Předstírá, že si chce půjčit peníze, ale Rudovský její zámince neuvěří. Pochopí, že Matyho Povýšila už hledá příliš mnoho lidí, a rozhodne se ho odklidit. Napětí, romantika a humor v oblíbeném seriálu TV Nova (2011). Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, T. Kostková, J. Štastný, M. Kuklová, J. Kanyza, P. Štěpánek, D. Morávková a další. Režie P. Zahrádka  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430877900" stop= "1430880900">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430880900" stop= "1430891700">
    <title>Snídaně s Novou</title>
    <sub-title>Váš náskok po celý den</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430891700" stop= "1430892900">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430892900" stop= "1430896200">
    <title>Ulice (2817)</title>
    <sub-title>Možná je to vaše ulice, možná jste to vy. Původní český seriál (2015). Režie S. Sládeček (skryté titulky)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430896200" stop= "1430900700">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (573)</title>
    <sub-title>Blecho, kde jsi?.</sub-title>
    <desc>Andrea Blechová a její společníci chtějí nastražit do márnice kameru, aby přistihli Kolihu při okrádání mrtvých. Koliha ale jejich záměr odhalí a plánuje vraždu Andrey. Jana má důležitý konkurz, ale její šéf, hospodský Cihlář, ji odmítne uvolnit z práce. Čestmír Mázl přijde na neobvyklé řešení. Ve špinavé putyce bude dnes večer obsluhovat primář gynekologie! Prokop Janouch se snaží zlomit Elišku, aby proti němu nesvědčila. Rozhlásí po Ňskole, že Eliščina máma byla prostitutka a zemřela na AIDS. Nové příběhy nejsledovanějšího českého seriálu. Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, D. Morávková, R. Fiala, P. Kikinčuk, M. Zounar, K. Cibulková, B. Štěpanová, L. Hejlík a další. Režie J. Rezková  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430900700" stop= "1430902200">
    <title>Dva a půl chlapa IX (5)</title>
    <sub-title>(Two and a Half Men IX)</sub-title>
    <desc>Alan s Waldenem se dívají v televizi na postarší porno Skořicové buchtičky. Walden podotkne, že hrdinka vypadá jako Lyndsey. Bohužel se ukáže, když Alan Lyndsey konfrontuje, že je to pravda. Pohádají se a konflikt končí rozchodem. Předtím se ale Alan stačí Lyndsey přiznat k nejrůznějším svým prohřeškům. Walden získal z filmu inspiraci, chce být "Mr. Baker", a tak ho Berta učí péct koláčky s marihuanou. Zfetovaný Walden pak pozve na návštěvu celý dámský plážový volejbalový tým a uspořádají párty... Devátá řada amerického seriálu s Ashtonem Kutcherem (2011). Dále hrají J. Cryer, A. T. Jones, C. Ferrell, H. Taylor, J. Greer a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430902200" stop= "1430902800">
    <title>Tescoma s chutí</title>
    <sub-title>Pečeme s Ivetou Kořínkovou a Pavlínou Bersziovou. Vaření, stolování, módní trendy a vše kolem jídla - každý všední den na Nově</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430902800" stop= "1430904300">
    <title>Polední Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430904300" stop= "1430907900">
    <title>Odložené případy (16)</title>
    <sub-title>(Cold Case)  Dobrovolníci.</sub-title>
    <desc>Pod základy pětatřicet let staré budovy jsou nalezeny ostatky zavražděného muže a ženy, kteří patřili do komuny hippies a pracovali jako dobrovolníci pro organizaci provádějící nelegální interrupce. Mezi lidmi z těchto dvou prostředí hledají Rushová s Valensem pachatele. Jako slibnější se zdá stopa vedoucí k mladíkovi Charliemu, jehož dívka tehdy využila možnosti jít na potrat, ale ukáže se, že vrahem je někdo úplně jiný. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430907900" stop= "1430911200">
    <title>Beze stopy III (19)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Ztratí se mladá kartářka Agnes, trpící smrtelnou Huntingtonovou chorobou. Tým zjistí, že je to cikánka, která před sedmi lety uprchla z rodinného klanu s padesáti tisíci z rodinné pokladny. Ukáže se, že je zpátky v klanu, je zachycena na fotce při jednom falešném únosu. Jack má strach, že jí klan něco udělá, za ty ukradené peníze, jenže se ukáže, že klan je její rodina, která se o ni v její nemoci jako jediná postará až do konce. Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430911200" stop= "1430914500">
    <title>Mentalista III (18)</title>
    <sub-title>(The Mentalist III)  Rudá míle.</sub-title>
    <desc>Uprostřed pole je nalezena mrtvola manažera z investičních fondů. Kdosi ho zastřelil a následně mu podřízl hrdlo. Při převozu těla na patologii auto přepadnou neznámí pachatelé a tělo ukradnou. Není to však jediná podivná událost kolem zavražděného. Léčil se totiž s psychickými problémy. Tvrdil, že byl v minulosti unesen mimozemšťany. Patrick odhalí divné kšefty s mrtvými těly v pohřebním ústavu, ale i vraha.  Třetí řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2010). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430914500" stop= "1430919000">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (268)</title>
    <sub-title>Zmije útočí.</sub-title>
    <desc>Maty bojuje v nemocnici o život. Vladimír Pusenský chce okamžitě operovat, ale dozví se, že může jen bezmocně čekat. Magda Mázlová přijme výhodnou nabídku Pusenských. Vezme částečný úvazek v Bratislavě. Marta Tichá se vrací z Hamburku a doma najde Lepařovou s Toníkem. Myslí si, že bezdomovkyně unesla další dítě, a vzburcuje policii. Hanák tuší, že Lea stojí za problémy Běly Valšíkové. Pohádá se proto se Suchým. Běla je na dně a hledá pomoc u Ley Vágnerové. Záhy vzbouří nemocnici šokující zpráva. Běla Valšíková se pokusila o sebevraždu! Napětí, romantika a humor v oblíbeném seriálu TV Nova (2011). Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, T. Kostková, J. ŇStastný, M. Kuklová, J. Kanyza, P. Štěpánek, D. Morávková a další. Režie P. Zahrádka   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430919000" stop= "1430920800">
    <title>Dva a půl chlapa IX (6)</title>
    <sub-title>(Two and a Half Men IX)</sub-title>
    <desc>Alan přiměje Waldena, aby začal navštěvovat Charlieho bývalou psychiatričku, v naději, že mu to pomůže vstřebat to, že mu Bridget nedávno poslala rozvodové papíry k podepsání. Zatím to ale nevypadá, že by Walden na ni dokázal zapomenout. Devátá řada amerického seriálu s Ashtonem Kutcherem (2011). Dále hrají J. Cryer, A. T. Jones, C. Ferrell, H. Taylor, J. Greer a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430920800" stop= "1430922600">
    <title>Odpolední Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430922600" stop= "1430926200">
    <title>Kriminálka Miami X (15)</title>
    <sub-title>(CSI: Miami X)  Smrt jednoho poctivce.</sub-title>
    <desc>Moře vyplaví tělo 42letého surfaře, Henryho Duncana. Srazil ho člun. Podle ran na jeho těle se dá usuzovat, že šlo o vraždu. Majiteli člunu, Dylanu Perezovi, ho někdo ukradl a ten nemá ani tušení, kde se vzal olej na auta na volantu jeho člunu. V domě oběti se vyšetřovatelé setkávají s jeho synem, Seanem. Sousedé slyšeli jeho hádku s otcem. Henry byl přesvědčen, že Sean, který je mistr v motokrosu a minulý týden odstoupil z velkého závodu, při soutěŇzích podvádí. Vyhrožoval synovi, že vše nahlásí. Chlapec upozorní vyšetřovatele na podivnou sousedku Connie Jaden, která se prý minulý týden pokusila zabít jejich psa. Ta připustí, že se s Henrym hádala kvůli mužům, které si v noci vodila domů a na něž štěkal Henryho pes. V době vraždy ale byla se svým klientem, Willem Kingsleym, Henryho přítelem a kolegou. Will tvrdí, že Henry byl skvělý účetní. V poslední době si ale dělal hlavu kvůli financím jednoho z klientů. Více o tom prý ví jejich šéfová, Jane Caldicottová. Policisté procházejí pracovní složky na Henryho stole a nacházejí jednak dokumenty, kde je řada otisků, nicméně naleznou i stránky, na kterých jsou pouze otisky Jane. V Henryho domě pozornost vyšetřovatelů upoutá i bota se zelenou barvou na podrážce. Pátrání se přesouvá na staveniště a k jeho majiteli Bobovi Schernerovi.  Desátá řada kanadsko-amerického kriminálního seriálu (2011). Hrají D. Caruso, A. Rodriguez, E. Procter, J. Togo, R. Linn, E. La Rue a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430926200" stop= "1430929800">
    <title>Ulice (2818)</title>
    <sub-title>Možná je to vaše ulice, možná jste to vy. Původní český seriál (2015). Režie S. Sládeček  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430929800" stop= "1430932800">
    <title>Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430932800" stop= "1430937300">
    <title>Výměna manželek</title>
    <sub-title>Poradí si mladá Martina, která vyrůstala v dětském domově, v rodině citově závislé na matce? A podaří se na druhé straně Ireně, která má za sebou už tři manželství, uklidnit napětí v narušené rodině se</sub-title>
    <desc>dvěma malými dětmi? Režie J. Rezková ml. a J. Hornych (premiéra, skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430937300" stop= "1430940900">
    <title>Námořní vyšetřovací služba XI (9)</title>
    <sub-title>(Navy NCIS XI)  Instinkt.</sub-title>
    <desc>Na brífinku uspořádaném Sarah Porterovou bezpečnostní síť odhalí neoprávněně vysílaný signál. Místnost je okamžitě uzavřena. McGee kontroluje prostor, zatímco DiNozzo prověřuje čtyři zástupce smluvních stran, kteří se brífinku zúčastnili. Nic neobjeví, dokud se DiNozzo nepřiblíží k samotné Porterové. U ní se najde pero a v něm odposlouchávací zařízení. Porterová není schopna říct, kde k peru přišla. Gibbs se spojí s Národní bezpečnostní službou a k případu si přibere agentku Bishopovou. Ta se osvědčí, a tak se Gibbs rozhodne, že si ji nechá jako nového člena svého týmu. Jedenáctá řada amerického krimi seriálu (2013). Hrají M. Harmon, M. Weatherly, C. de Pablo, P. Perrette, S. Murray, B. Dietzen, R. Carroll, D. McCallum a další.  (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430940900" stop= "1430949300">
    <title>Nepřítel před branami</title>
    <sub-title>(Enemy at the Gates) Strhující souboj dvou špičkových odstřelovačů uprostřed bitvy o Stalingrad.</sub-title>
    <desc>Německo-Velká Británie-Irsko 2001, válečný. Hrají Jude Law, Ed Harris, Rachel Weisz, Joseph Fiennes, Bob Hoskins, Ron Perlman, Eva Mattes a další. Režie Jean-Jacques Annaud  V září 1942 zuří bitva o Stalingrad. Mezi vojáky, přijiždějícími do rozbombardovaného města, v němž se bojuje o každý dům, je i mladý uralský pastevec Vasilij Zajcev. Stává se svědkem útoku německých letadel a vidí, jak sovětští velitelé střílejí vlastní vojáky, kteří se snaží uniknout. Hned po příjezdu musí zmatení nováčci do boje. Protože je však málo zbraní, vyzbrojen puškou je jen každý druhý. Vasilij uvízne uprostřed bojiště mezi mrtvolami. Setká se tu s vyděšeným politickým komisařem Danilovem. Zmocní se pušky jednoho z mrtvých a chladnokrevně postřílí skupinu německých vojáků, kteří táboří v ruinách. Při setkání s členem vojenské rady Chruščovem navrhne Danilov motivovat decimované obránce nějakým příkladem hrdinství, které by bylo nadějí i pro ostatní. Vybere si Zajceva a udělá z něj velkého hrdinu, který denně bojuje s nasazením života jako vynikající odstřelovač. Do německého hlavního štábu dorazí elitní odstřelovač kapitán Konig, který má za úkol zlikvidovat legendárního sovětského odstřelovače Vasilije. Mezi muži se rozpoutá malá soukromá válka, která spočívá v nekonečném čekání na chybu druhého a pokusech vlákat ho do pasti. Obětí jejich souboje se postupně stávají další lidé, zejména z okruhu Vasilijových přátel. Ruský odstřelovač se však nevzdává a je odhodlán dohrát hru nervů až do konce.      (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430949300" stop= "1430952000">
    <title>Kriminálka Miami X (15)</title>
    <sub-title>(CSI: Miami X)  Smrt jednoho poctivce.</sub-title>
    <desc>Moře vyplaví tělo 42letého surfaře, Henryho Duncana. Srazil ho člun. Podle ran na jeho těle se dá usuzovat, že šlo o vraždu. Majiteli člunu, Dylanu Perezovi, ho někdo ukradl a ten nemá ani tušení, kde se vzal olej na auta na volantu jeho člunu. V domě oběti se vyšetřovatelé setkávají s jeho synem, Seanem. Sousedé slyšeli jeho hádku s otcem. Henry byl přesvědčen, že Sean, který je mistr v motokrosu a minulý týden odstoupil z velkého závodu, při soutěŇzích podvádí. Vyhrožoval synovi, že vše nahlásí. Chlapec upozorní vyšetřovatele na podivnou sousedku Connie Jaden, která se prý minulý týden pokusila zabít jejich psa. Ta připustí, že se s Henrym hádala kvůli mužům, které si v noci vodila domů a na něž štěkal Henryho pes. V době vraždy ale byla se svým klientem, Willem Kingsleym, Henryho přítelem a kolegou. Will tvrdí, že Henry byl skvělý účetní. V poslední době si ale dělal hlavu kvůli financím jednoho z klientů. Více o tom prý ví jejich šéfová, Jane Caldicottová. Policisté procházejí pracovní složky na Henryho stole a nacházejí jednak dokumenty, kde je řada otisků, nicméně naleznou i stránky, na kterých jsou pouze otisky Jane. V Henryho domě pozornost vyšetřovatelů upoutá i bota se zelenou barvou na podrážce. Pátrání se přesouvá na staveniště a k jeho majiteli Bobovi Schernerovi.  Desátá řada kanadsko-amerického kriminálního seriálu (2011). Hrají D. Caruso, A. Rodriguez, E. Procter, J. Togo, R. Linn, E. La Rue a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430952000" stop= "1430954100">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430954100" stop= "1430956800">
    <title>Mentalista III (17)</title>
    <sub-title>(The Mentalist III)  Proud krve.</sub-title>
    <desc>Na golfovém hřišti je nalezen zavražděný lékař z místní nemocnice, kde se prováděly transplantace. Muž, vedoucí transplantačního týmu, byl zabit úderem golfovou holí. Jeho funkci nyní přebírá kolega a Patrick ví, že něco není v pořádku. Na konci vyšetřování nejsou odhaleny jen kšefty s léky, které jsou odpírány pacientům. Nalezena je i vražedkyně, která kvůli své závislosti na lécích zabíjela.  Třetí řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2010). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430956800" stop= "1430960700">
    <title>Mentalista III (18)</title>
    <sub-title>(The Mentalist III)  Rudá míle.</sub-title>
    <desc>Uprostřed pole je nalezena mrtvola manažera z investičních fondů. Kdosi ho zastřelil a následně mu podřízl hrdlo. Při převozu těla na patologii auto přepadnou neznámí pachatelé a tělo ukradnou. Není to však jediná podivná událost kolem zavražděného. Léčil se totiž s psychickými problémy. Tvrdil, že byl v minulosti unesen mimozemšťany. Patrick odhalí divné kšefty s mrtvými těly v pohřebním ústavu, ale i vraha.  Třetí řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2010). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430960700" stop= "1430964300">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (268)</title>
    <sub-title>Zmije útočí.</sub-title>
    <desc>Maty bojuje v nemocnici o život. Vladimír Pusenský chce okamžitě operovat, ale dozví se, že může jen bezmocně čekat. Magda Mázlová přijme výhodnou nabídku Pusenských. Vezme částečný úvazek v Bratislavě. Marta Tichá se vrací z Hamburku a doma najde Lepařovou s Toníkem. Myslí si, že bezdomovkyně unesla další dítě, a vzburcuje policii. Hanák tuší, že Lea stojí za problémy Běly Valšíkové. Pohádá se proto se Suchým. Běla je na dně a hledá pomoc u Ley Vágnerové. Záhy vzbouří nemocnici šokující zpráva. Běla Valšíková se pokusila o sebevraždu! Napětí, romantika a humor v oblíbeném seriálu TV Nova (2011). Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, T. Kostková, J. ŇStastný, M. Kuklová, J. Kanyza, P. Štěpánek, D. Morávková a další. Režie P. Zahrádka   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430964300" stop= "1430967300">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430967300" stop= "1430978100">
    <title>Snídaně s Novou</title>
    <sub-title>Váš náskok po celý den</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430978100" stop= "1430979300">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430979300" stop= "1430982600">
    <title>Ulice (2818)</title>
    <sub-title>Možná je to vaše ulice, možná jste to vy. Původní český seriál (2015). Režie S. Sládeček (skryté titulky)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430982600" stop= "1430987100">
    <title>Výměna manželek</title>
    <sub-title>Poradí si mladá Martina, která vyrůstala v dětském domově, v rodině citově závislé na matce? A podaří se na druhé straně Ireně, která má za sebou už tři manželství, uklidnit napětí v narušené rodině se</sub-title>
    <desc>dvěma malými dětmi? Režie J. Rezková ml. a J. Hornych (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430987100" stop= "1430988600">
    <title>Dva a půl chlapa IX (6)</title>
    <sub-title>(Two and a Half Men IX)</sub-title>
    <desc>Alan přiměje Waldena, aby začal navštěvovat Charlieho bývalou psychiatričku, v naději, že mu to pomůže vstřebat to, že mu Bridget nedávno poslala rozvodové papíry k podepsání. Zatím to ale nevypadá, že by Walden na ni dokázal zapomenout. Devátá řada amerického seriálu s Ashtonem Kutcherem (2011). Dále hrají J. Cryer, A. T. Jones, C. Ferrell, H. Taylor, J. Greer a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430988600" stop= "1430989200">
    <title>Tescoma s chutí</title>
    <sub-title>Dobrá kuchyně s Ivanem Vodochodským a  VIP hosty. Vaření, stolování, módní trendy a vše kolem jídla - každý všední den na Nově</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430989200" stop= "1430990700">
    <title>Polední Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430990700" stop= "1430994300">
    <title>Odložené případy (17)</title>
    <sub-title>(Cold Case)  Druhý příchod legendy.</sub-title>
    <desc>Nadějnému středoškolskému basketbalistovi Rayi Lestrovi někdo telefonicky pohrozí, že když nastoupí do rozhodujícího zápasu celostátního mistrovství, zabije ho stejně jako kdysi jeho otce Hermana. Podezřelých je hned několik, od bývalého spoluhráče Billyho, kterému Herman přebral dívku, přes Hermanova strýce Freddieho, který chtěl zmanipulovat jeho poslední zápas, a trenéra Leina, který chtěl s Hermanem odejít trénovat univerzitní tým, až po skutečného vraha. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430994300" stop= "1430997600">
    <title>Beze stopy III (20)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Zmizí třináctiletá Daisy z malého města, kde došlo před sedmi lety k vraždě třináctileté dcery reverenda jménem Amber, z níž veřejné mínění vinilo jejího chlapce Curtise Horna ze sociálně nepřizpůsobivé rodiny. Všichni znova obviňují Curtise, uspořádají na něj lynč, ale reverend je ještě včas zastaví. Jenže Jack nakonec stejně najde Curtise mrtvého, ubitého - udělal mu to otec Daisy. Otec je zatčen a Daisy nalezena na nádraží.  Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1430997600" stop= "1431000900">
    <title>Mentalista III (19)</title>
    <sub-title>(The Mentalist III)  Není růže bez trní.</sub-title>
    <desc>Tým vyšetřuje smrt bohatého podnikatele, spolumajitele seznamovací agentury. Hned poté, co se Patrick setká s jeho současnou ženou Erikou, oznámí překvapené Lisbonové, že je to právě ona, kdo muže zabila. Vytvoří si teorii, jak vše provedla. Problém je dokázat jí to. Samotný Patrick přiznává Lisbonové, že je Erikou posedlý, protože je chytřejší než on. Správně tuší, že jí kdosi s jejím alibi pomáhal. To už ale nastraží past, do které se vražednice nakonec chytí.  Třetí řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2010). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431000900" stop= "1431005700">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (269)</title>
    <sub-title>Vítej v blázinci!.</sub-title>
    <desc>Lea Vágnerová si vychutná svůj triumf. Svěří Běle pravdu o malé Denise a pomstě za její smrt. Běla se snaží dovolat spravedlnosti, ale Lea z ní přede všemi udělá paranoidního blázna. Vladimír Pusenský tají před Matym, že jeho jediná ledvina možná už nikdy nebude fungovat. Matymu to nedopatřením prozradí policista vyšetřující jeho případ. Leona opustí protialkoholní léčebnu. Potýká se s pokušením znovu se napít i s nedůvěrou syna Filipa. Magda jde podat výpověď a ředitel Hofman kupodivu neprotestuje. Rozhodl se totiž uspíšit prodej nemocnice a většinu lékařů už nebude potřebovat Napětí, romantika a humor v oblíbeném seriálu TV Nova (2011). Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, J. Kanyza, I. Jirešová, F. Tomsa, M. Novotný, M. Kuklová, M. Bahul a další. Režie J. Rezková  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431005700" stop= "1431007200">
    <title>Dva a půl chlapa IX (7)</title>
    <sub-title>(Two and a Half Men IX)</sub-title>
    <desc>Walden si najme Evelyn, aby mu pomohla s novou dekorací domu, ale Alan v tom vidí jen její záměr, jak se s Waldenem vyspat. Evelyn ho ale dostatečně zaměstná tím, že mu dá Charlieho deník. Jake se mezitím pokouší sbalit svou spolužačku, co jej doučuje, ale té se spíš líbí Walden. Devátá řada amerického seriálu s Ashtonem Kutcherem (2011). Dále hrají J. Cryer, A. T. Jones, C. Ferrell, H. Taylor, J. Greer a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431007200" stop= "1431009000">
    <title>Odpolední Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431009000" stop= "1431012600">
    <title>Kriminálka Miami X (16)</title>
    <sub-title>(CSI: Miami X)  Rodinný podnik.</sub-title>
    <desc>Policie nalézá už třetí brutálně zavražděnou dívku, tentokrát prostitutku Chelsea Bartlettovou. Je zatčen Esteban Navarra, na jehož pozemku k vraždě došlo. Ten se s pomocí své vlivné babičky brzy dostává na svobodu. Po důkladném prozkoumání pozemku policisté nalézají další oběť. Je to muž a jeho tělo tam bylo zakopáno před 32 lety. Identifikace prokáže, že se jedná o Estebanova dědečka. Policie po čase objeví v suterénu jejich sídla zvukotěsnou popravčí místnost. Je očividné, že každý ze zámožné rodiny Navarrů skrývá nějaké tajemství. Desátá řada kanadsko-amerického kriminálního seriálu (2011). Hrají D. Caruso, A. Rodriguez, E. Procter, J. Togo, R. Linn, E. La Rue a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431012600" stop= "1431016200">
    <title>Ulice (2819)</title>
    <sub-title>Možná je to vaše ulice, možná jste to vy. Původní český seriál (2015). Režie S. Sládeček  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431016200" stop= "1431019200">
    <title>Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431019200" stop= "1431023400">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (574)</title>
    <sub-title>Třetí míza.</sub-title>
    <desc>Čestmír Mázl vyzná lásku Janě, Daně přizná, že ji nikdy nemiloval. Odmítnutá Dana se chce pomstít sestře i Čestmírovi, jejich začínající vztah může snadno překazit jedinou lží. Hejduk donutí Zdenu, aby začala těžkou operaci, kterou nemůže zvládnout. Zdena pochopí, že z krize jí pomůže jen David Suchý. Uvědomí si, že o svého partnera nechce přijít a měla by o něj začít bojovat. Andreu probudí z umělého spánku. Její prognóza je nejistá. Petr Hanák slibuje, že už ji nikdy nenechá samotnou.  Nové příběhy nejsledovanějšího českého seriálu. Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, D. Morávková, R. Fiala, P. Kikinčuk, M. Zounar, K. Cibulková, B. Štěpánova, L. Hejlík a další. Režie J. Rezková   Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431023400" stop= "1431026100">
    <title>Prásk</title>
    <sub-title>Nikdo neví o celebritách více než my! Vstupte s námi do života hvězd. Moderuje G. Partyšová (premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431026100" stop= "1431035400">
    <title>Sex ve městě</title>
    <sub-title>(Sex and the City) Čtyři kamarádky se topí v luxusu a citových problémech.</sub-title>
    <desc>USA 2008, vztahová komedie. Hrají Sarah Jessica Parker, Kim Cattrall, Kristin Davis, Cynthia Nixon, Chris Noth, Candice Bergen, Jennifer Hudson a další. Režie Michael Patrick King  Po letech přelétavých vztahů a pohodlného života bez závazků žijí čtyři kamarádky ve vztazích, které se zdají vážné a trvalé. Spisovatelka Carrie Bradshawová si našla se svým "Panem Božským", bohatým elegánem Johnem Jamesem Prestonem, nový byt a chtějí se vzít. Právnička Miranda Hobbesová se provdala za Stevea Bradyho, obchodnice s uměním Charlotte Yorková si vzala právníka Harryho Goldenblatta a společně vychovávají adoptovanou čínskou holčičku Lily. Přelétavá manažerka Samantha Jonesová žije s televizní hvězdou Smithem Jerrodem. Zdá se však, že jejich životy zdaleka nejsou tak spokojené, jak by se mohlo zdát. Zatímco Miranda se vyrovnává s manželovou nevěrou, na níž má vinou své pracovní vytíženosti také podíl, náruživá Samantha zjišťuje, zejména při pohledu na potentního souseda, že jí v životě něco chybí. Charlotte, toužící po vlastním dítěti, sice otěhotní, ale bojí se, že o dítě přijde. A Carrie, jejíž svatba se vlivem okolí začíná měnit ve velkolepou společenskou událost, se vinou nedorozumění rozejde ve svatební den se svým vyvoleným. Těžkosti sice kamarádkám pomáhají ulehčit chvíle společně trávené na nákupech, módních přehlídkách a klábosením v luxusních restauracích, časem se však ukáže, že jim sice spraví náladu, ale potíže nevyřeší.     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431035400" stop= "1431038100">
    <title>Kriminálka Miami X (16)</title>
    <sub-title>(CSI: Miami X)  Rodinný podnik.</sub-title>
    <desc>Policie nalézá už třetí brutálně zavražděnou dívku, tentokrát prostitutku Chelsea Bartlettovou. Je zatčen Esteban Navarra, na jehož pozemku k vraždě došlo. Ten se s pomocí své vlivné babičky brzy dostává na svobodu. Po důkladném prozkoumání pozemku policisté nalézají další oběť. Je to muž a jeho tělo tam bylo zakopáno před 32 lety. Identifikace prokáže, že se jedná o Estebanova dědečka. Policie po čase objeví v suterénu jejich sídla zvukotěsnou popravčí místnost. Je očividné, že každý ze zámožné rodiny Navarrů skrývá nějaké tajemství. Desátá řada kanadsko-amerického kriminálního seriálu (2011). Hrají D. Caruso, A. Rodriguez, E. Procter, J. Togo, R. Linn, E. La Rue a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431038100" stop= "1431039900">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431039900" stop= "1431042600">
    <title>Mentalista III (19)</title>
    <sub-title>(The Mentalist III)  Není růže bez trní.</sub-title>
    <desc>Tým vyšetřuje smrt bohatého podnikatele, spolumajitele seznamovací agentury. Hned poté, co se Patrick setká s jeho současnou ženou Erikou, oznámí překvapené Lisbonové, že je to právě ona, kdo muže zabila. Vytvoří si teorii, jak vše provedla. Problém je dokázat jí to. Samotný Patrick přiznává Lisbonové, že je Erikou posedlý, protože je chytřejší než on. Správně tuší, že jí kdosi s jejím alibi pomáhal. To už ale nastraží past, do které se vražednice nakonec chytí.  Třetí řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2010). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431042600" stop= "1431045600">
    <title>Áčko</title>
    <sub-title>Zastavení nad tématy, která nestárnou. Uvádí Petr Muhl (2000)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431045600" stop= "1431048300">
    <title>DO-RE-MI</title>
    <sub-title>Zpěváci z ulice v televizní show. Uvádějí Sabina Laurinová a Pavel Trávníček. Účinkují S. Nálepková, M. Vančurová a V. Harapes. Režie P. Čepický (2002)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431048300" stop= "1431052200">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (269)</title>
    <sub-title>Vítej v blázinci!.</sub-title>
    <desc>Lea Vágnerová si vychutná svůj triumf. Svěří Běle pravdu o malé Denise a pomstě za její smrt. Běla se snaží dovolat spravedlnosti, ale Lea z ní přede všemi udělá paranoidního blázna. Vladimír Pusenský tají před Matym, že jeho jediná ledvina možná už nikdy nebude fungovat. Matymu to nedopatřením prozradí policista vyšetřující jeho případ. Leona opustí protialkoholní léčebnu. Potýká se s pokušením znovu se napít i s nedůvěrou syna Filipa. Magda jde podat výpověď a ředitel Hofman kupodivu neprotestuje. Rozhodl se totiž uspíšit prodej nemocnice a většinu lékařů už nebude potřebovat Napětí, romantika a humor v oblíbeném seriálu TV Nova (2011). Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, J. Kanyza, I. Jirešová, F. Tomsa, M. Novotný, M. Kuklová, M. Bahul a další. Režie J. Rezková  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431052200" stop= "1431054900">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431054900" stop= "1431058800">
    <title>Ordinace v růžové zahradě 2 (574)</title>
    <sub-title>Třetí míza.</sub-title>
    <desc>Čestmír Mázl vyzná lásku Janě, Daně přizná, že ji nikdy nemiloval. Odmítnutá Dana se chce pomstít sestře i Čestmírovi, jejich začínající vztah může snadno překazit jedinou lží. Hejduk donutí Zdenu, aby začala těžkou operaci, kterou nemůže zvládnout. Zdena pochopí, že z krize jí pomůže jen David Suchý. Uvědomí si, že o svého partnera nechce přijít a měla by o něj začít bojovat. Andreu probudí z umělého spánku. Její prognóza je nejistá. Petr Hanák slibuje, že už ji nikdy nenechá samotnou.  Nové příběhy nejsledovanějšího českého seriálu. Hrají Z. Adamovská, P. Rychlý, J. Čenský, D. Morávková, R. Fiala, P. Kikinčuk, M. Zounar, K. Cibulková, B. Štěpánova, L. Hejlík a další. Režie J. Rezková  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431058800" stop= "1431063000">
    <title>Země dinosaurů</title>
    <sub-title>(The Land Before Time) Osiřelý malý dinosaurus se v animovaném filmu vydává se čtveřicí kamarádů hledat legendární zemi plnou šťavnaté trávy.</sub-title>
    <desc>USA 1988, animovaný.  Malý brontosaurus Nožička přijde během přírodní katastrofy o maminku a musí se o sebe začít starat sám. Doslechne se o legendárním Velkém údolí, které je plné svěží trávy a je tam dost místa, aby tam mohli žít všichni dinosauři v míru. Je to však velmi daleko. Nožička se přesto rozhodne údolí najít. Putuje zpustošenou zemí plnou sopek a cestou se k němu přidávají další osiřelí dinosauři - divoké mládě triceratopse pojmenované Cera, neklidný upovídaný anatosaurus Ducki, ptakoještěr Petrie a němý, poněkud přihlouplý stegosaurus Spike. Cestou musí překonat řadu překážet, uniknout hladovým dravcům a zjistit, jak důležitá je pomoc kamarádovi, když je v úzkých.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431063000" stop= "1431067200">
    <title>Bratříček a sestřička</title>
    <sub-title>(Bruderchen und Schwesterchen) Pohádka bratří Grimmů o lásce, kletbě a sourozencích, kteří se snažili uprchnout před zlou macechou.</sub-title>
    <desc>Německo 2008, TV pohádka. Hrají Odine Johne, Hans-Laurin Beyerling, Andrea Sawatzki, Christoph M. Ohrt, Lisa Altenpohl, Jonas Jagermeyr a další. Režie Wolfgang Eissler  Jednoho dne přivedl ovdovělý tatínek dětem novou maminku a novou sestřičku. Pravou tvář však macecha ukázala, až když získala otcovo srdce a majetek. Bez lítosti ho otrávila a děti uvěznila. Odvážným sourozencům se sice podařilo ukrýt v temném lese, jenže zlá macecha, krutá čarodějnice, zaklela bratříčka v srnce. Nešťastná sestřička slíbila, že ho nikdy neopustí. Našla opuštěnou chalupu, kde spolu žili spokojeně až do dne, kdy se objevili lovci v čele s mladým králem. Když spatřil sestřičku, zamiloval si ji a odvezl na zámek, kde se s ní oženil. Zpráva o králově štěstí a narození krásného chlapečka se roznesla stejně rychle jako vyprávění o královně a jejím srnečkovi. Donesla se až k uším zlé macechy, která převlečená za chůvu pronikla do zámku. Zabila královnu a dceři přičarovala její podobu. Jen třikrát může o půlnoci přijít sestřička ke svému děťátku. Pomůže jí král vrátit život a potrestá zločiny zlé macechy?</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431067200" stop= "1431073200">
    <title>Jeden den v New Yorku</title>
    <sub-title>(New York Minute) Jsou stejné, a přece každá jiná. A teď je čeká nejhorší noční můra. Musí spolu strávit jeden den v New Yorku.</sub-title>
    <desc>USA 2004, rodinná komedie. Hrají Ashley Olsen, Mary-Kate Olsen, Eugene Levy, Andy Richter, Riley Smith, Jared Padalecki a další. Režie Dennie Gordon  Jane a Roxy Ryanovy jsou sice k nerozeznání podobná sedmnáctiletá dvojčata, povahově jsou však zcela odlišné. Jane je výtečná studentka, zdrženlivá a cílevědomá perfekcionistka, která má dokonale zorganizovaný život a tvrdě pracuje, aby se dostala na univerzitu. Roxy je divoká, svobodomyslná rebelka, která na školu kašle, užívá si života a hraje na bicí v rockové kapele. Přestože jedna nemá ráda druhou, jsou nuceny strávit společně celý den v New Yorku, a dokonce se musí jedna na druhou spolehnout. Zatímco Jane se sem vypraví na řečnické klání, jehož vítěz získá stipendium na Oxfordu, Roxy chce proniknout na natáčení videoklipu skupiny Simple Plan a podstrčit producentům demonahrávku vlastní kapely. Protože se však ulila ze školy, stíhá ji fanatický Ňskolní úředník Max Lomax. Navíc jsou dívky vyhozeny z vlaku, na nádraží se připletou k policejnímu zátahu a v jejich zavazadle náhodou skončí čip, nutný k výrobě pirátských kopií CD. Při tom všem se dívky stačí nejen pohádat, rozejít a zase smířit, ale také poznat kluky svých snů. Zatímco Roxy najde spřízněnou duši v Treyovi, synovi senátorky Anne Liptonové, Jane doslova narazí na pravou lásku v podobě Jima, sympatického kurýra. Je vůbec moŇzné za jediný den naplnit své sny a ještě se zamilovat?</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431073200" stop= "1431079500">
    <title>Kristian</title>
    <sub-title>Oldřich Nový ví, že jen pro ten dnešní den stojí za to žít.</sub-title>
    <desc>ČR 1939, komedie. Dále hrají A. Mandlová, N. Gollová, B. Veverka, R. Schránil, J. Kohout, J. Marvan a další. Režie M. Frič  Úředník cestovní kanceláře Alois Novák má na starost oddělení Afrika-Orient a žije ve spořádaném manželství s nevýraznou domácí puťkou Mařenkou. Je jedním z obyčejných lidiček, kteří sice nikdy nic velkého neprožili, ale v jejich nitru žhne nespoutaná touha po dobrodružství. Proto si z každého platu potají odkládá menŇsí sumu, aby si jednou za čas mohl zahrát na světáka. Jako záhadný Kristián přichází do exkluzivního baru Orient, kde se k němu chovají jako k nejvzácnějšímu hostu. Hýří úsměvy i spropitným, svádí krásné a elegantní Ňzeny okouzlujícími lichotkami a vyprávěním o nádherách světa, které poznal na svých cestách. Ženy lehce podléhají neodolatelnému kouzlu jeho hebkého hlasu a v extázi poslušně zavírají oči, zatímco on kvapně odchází, aby se v baru objevil zase za měsíc a svou hru opakoval. Jednoho večera mu padne do oka krásná a chytrá slečna Zuzana. Malou lstí se zbaví jejího společníka a při tanci ji okouzlí svou písní Jen pro ten dnešní den. Pak uplatní svůj legendární trik, tentokrát je vše jinak. Zuzana totiž není stejná jako ostatní Kristiánovy společnice. Vyláká na šéfovi podniku Kristiánovu adresu a hned druhého dne se k němu vypraví...  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431079500" stop= "1431086700">
    <title>Hlava rodiny 2: Tatínek nebo dědeček?</title>
    <sub-title>(Father of the Bride 2) Na dědečka se cítí mladý, na roli nastávajícího otce zase příliš starý, a to ho čeká obojí.</sub-title>
    <desc>USA 1995, komedie. Hrají Steve Martin, Diane Keaton, M. Short, K. Williams, K. Culkin a další. Režie Ch. Shyer  Sotva se otec George Banks vzpamatuje ze svatby dcery Annie, čeká ho další rána. Annie a její muž Bryan totiž rodině s nadšením oznámí, že čekají dítě. Aby si dokázal, že ještě není tak starý, zajde George do posilovny, nechá si obarvit vlasy a rozhodne se prodat dům, aby se mohl s Ninou přestěhovat na pobřeží a splnit si tak dávný společny sen. Jediný kupec, arabský podnikatel Habib, sice překvapí nabídkou dalších patnácti tisíc dolarů, pokud se vystěhují do deseti dnů, ale George ji přijme, aniž se s Ninou poradí. A to je chyba, protože se vzápětí dozví, že je nejen nastávajícím dědečkem, ale znovu také nastávajícím otcem. Přestože se mu myšlenka na nadcházející rodičovství příliš nezamlouvá, nezbývá než odkoupit dům zpátky a začít se připravovat na blížící se "radostné" události, které přijdou v nejméně vhodnou chvíli, a navíc u obou žen současně.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431086700" stop= "1431092700">
    <title>Madagaskar</title>
    <sub-title>(Madagascar) Lev, zebra, hrošice a žirafa v animované komedii o přátelství, svobodě a životě v divočině, který není takový, jak si ho představovali.</sub-title>
    <desc>USA 2005, animovaná komedie. Režie Eric Darnell, Tom McGrath  Zebra Marty, lev Alex, hrošice Glorie a žirafa Melman jsou nerozlučnými přáteli, přestože je dělí stěny malé zoologické zahrady v newyorském Central Parku a každý je úplně jiný. Zatímco sebestředný Alex si jako hvězda ZOO vychutnává popularitu a pozornost návštěvníků, Marty, na kterého dolehla krize středního věku, je nespokojený a mrzutý. Když se do jeho výběhu omylem prokope čtveřice tučňáků, která se pokouší uprchnout na svobodu, probudí se v zebře nezkrotná touha po volnosti a divočině. Přes snahu přátel rozptýlit jeho chmury Marty jedné noci uprchne. Když se ho kamarádi vydají hledat a jsou dopadeni na nádraží, přivodí si tím neplánovanou změnu života, protože jim ochránci přírody zajistí volnost. Loď, která je veze do rezervace v Keni, je však unesena tučňáky, kteří chtějí na Jižní pól. Při prudké změně směru se bedny uvolní a čtveřice ztroskotá na malém ostrově, který zpočátku považují za ZOO s přírodními výběhy. V džungli objeví oslavující lemury a vzápětí se stanou svědky útoku vos. Pochopí, že jsou v opravdové divočinŇe, a s výjimkou nadšeného Martyho propadají beznaději. Postupně se seznamují s tím, jak to v divočině chodí, a smiřují se s novým životem. A zatímco Alex se snaží stát napůl vegetariánem, Marty se rozhodne, že se kvůli němu vrátí do ZOO. Je přece jedno, kde žijí, hlavně když jsou spolu. Jenže jak se z ostrova dostat?     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431092700" stop= "1431099000">
    <title>Za humny je drak</title>
    <sub-title>I to nejmenší království musí mít draka, ale ne každý král se přitom musí bát o dceru.</sub-title>
    <desc>ČR 1982, pohádka. Hrají Jan Šťastný, Maroš Kramár, Jana Beránková, Ivana Andrlová, Jiří Císler, Štefan Kvietik, Josef Kemr, Lubomír Kostelka a další. Režie Radim Cvrček  Když je malý drak živený jen dřevěným uhlím z milíře, vyroste z něj nenapravitelný dobrák. A přesně takový je drak Mrak, na kterého narazí skupina šlechticů v lese za sedmi vršky a sedmi potůčky. Ti ovšem nečekají, až se drakova dobrácká povaha projeví, a v hrůze vezmou nohy na ramena. Aby se před králem neponížili, ještě své vyprávění o hrůzném drakovi zveličí, a tak má král rázem starostí nad hlavu. A ještě jich přibude, když spatří svou dceru s nešikovným loutnistou Marianem. Ten se mu totiž jako případný ženich vůbec nezamlouván a už vůbec ne jako případný zachránce princezny, kdyby snad drak požadoval princeznu ke svačině. Navíc se brzy ukáže, že hrdinové jsou velmi vzácná odrůda, a tak se zachránci na hrad příliš nehrnou a místní šlechtici místo broušení mečů také jen hledají výmluvy. Král se tedy rozhodne hledat jinou princeznu, kterou by drakovi podstrčil místo své dcery, a když žádnou nenajde, udělá princeznu z uhlířovy dcery Lidky. Ta je naštěstí nebojácná. S drakem se rychle spřátelí a společně s dědou se ho dokonce rozhodne chránit před případnými hrdiny, kteří by mu chtěli ublížit.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431099000" stop= "1431102600">
    <title>Ulice (2820)</title>
    <sub-title>Možná je to vaše ulice, možná jste to vy. Původní český seriál (2015). Režie S. Sládeček  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD). (premiéra, skryté titulky)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431102600" stop= "1431105600">
    <title>Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí  Pořad je opatřen audiodeskripcí (AD).</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431105600" stop= "1431111300">
    <title>O princezně Jasněnce a létajícím ševci</title>
    <sub-title>Pohádka o zemi, kde slunce nevyšlo, švec Jíra uměl létat a láska dokázala zlomit všechna zlá kouzla.</sub-title>
    <desc>ČR 1987, pohádka. Hrají Michaela Kuklová, Jan Potměšil, Lubor Tokoš, Antonie Hegerlíková, Helena Růžičková, Yvetta Blanarovičová a další. Režie Zdeněk Troška  Jednoho rána nevyjde slunce, jenže králi se nechce vstávat a zabývat se problémem odloženého svítání. Vzápětí se na hrad dostaví Sluneční paní se stížností na čarodějnici z Černých lesů, která zabila a upekla jejího zlatého kohouta, budícího slunce. Král sice váhá, ale rozhodne ve prospěch Sluneční paní. Kohout obživne, slunce vyjde, ale rozzlobená čarodějnice předpoví králi, že se Jasněnka provdá za usmoleného ševce. Princezně to pranic nevadí, ale králi ano, a tak nechá dceru zavřít do věže, aby kletbě zabránil. Mezitím čarodějnice potká v lese dva chasníky, kteří se přou, kdo z nich je ve svém oboru lepší. Dá jim materiál a lhůtu tří dnů, během níž má každý vyrobit to nejlepší, co dokáže. Kovářský tovaryš Ondra vyrobí železnou slepici, která běhá a snáší železná vejce, švec Jíra vyrobí z jemné kůže křídla a odletí. Když se dozví o princezně ve věži, vyletí na ochoz, aby se na ni podíval. Oba se do sebe zamilují, a když je přistihne král, podaří se jim v poslední chvíli uletět na Jírových křídlech. Žijí spokojeně v malé světničce, kde Jíra dělá boty a Jasněnka je prodává na trhu. Dcera čarodějnice Černava však začne Jasněnce jeji štěstí závidět, a tak ji unese a uvězní na svém hradu. Jírovi po princezně zůstane jen červený střevíček, který mu ukazuje cestu. Napije se však kouzelného lektvaru zapomnění. Podle kletby si vzpomene pouze tehdy, pokud najde něco, co nikdy neztratil.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431111300" stop= "1431118500">
    <title>Co ty jsi za číslo?</title>
    <sub-title>(What's Your Number?) Anna Faris konečně pochopí, že muže svých snů nejspíš najde tam, kde by to vůbec nečekala...</sub-title>
    <desc>USA 2011, komedie. Hrají Anna Faris, Chris Evans, Martin Freeman, Zachary Quinto, Ivana Milicevic, Mike Vogel a další. Režie Mark Mylod  Ally Darling pracuje v marketingu, ale její práce jí přináší jen nudu a šeď. Když si toho všimnou šéfové, tak dostane výpověď. K tomu všemu se navíc dočte, že až 96 procent žen, které měly více než 20 milenců, se už nikdy nevdá. Ally proto začne počítat, až dojde ke kritické hranici 19, a je v šoku. Rozhodne se žít cudně, dokud nepotká toho opravdu pravého muže, ale vše se zvrtne, když se vyspí se svým šéfem. Pak ale Ally přijde na myšlenku, že svého osudového muže musí najít mezi těmi, kteří už byli jejími milenci. Pomoc při hledání jí nabídne sexy soused, jehož táta byl policistou a on po něm podědil detektivní sklony. Teď se schovává u Ally před svými známostmi na jednu noc a bere ji jako jedinou ženu, u níž se nemusí přetvařovat. Vlastně jsou si dost podobní.    Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431118500" stop= "1431123900">
    <title>Terč</title>
    <sub-title>(Mr. Nice Guy) Sympatický kuchař má smůlu, protože se připletl do cesty mafii. Mafie má smůlu, protože tím kuchařem je Jackie Chan.</sub-title>
    <desc>Hong Kong 1998, akční komedie. Hrají Jackie Chan, Richard Norton, Gabrielle Fitzpatrick, Miki Lee, Karen McLymont, Vince Poletto a další. Režie Sammo Hung Kam-Bo  V opuštěné továrně se setkají dva zločinecké gangy, aby směnily kufŇríky, z nichž jeden obsahuje drogy a druhý peníze. Tentokrát se to ale neobejde beze svědka, protože celou transakci i vraždu, která následuje, nafilmuje televizní reportérka Diana. A to poslední, co by mafiáni chtěli, je stát se hvězdami zpravodajství. Začnou reportérku pronásledovat a ta při zběsilém útěku narazí na Jackieho, který má jako znamenitý kuchař vlastní, velmi oblíbený kuchařský pořad "Co se dnes vaří" v australské televizi. Kromě toho je mistrem bojových umění, a protože reflexy jsou rychlejší než úvahy, zmlátí gangstery dřív, než si uvědomí, že by se do takových věcí neměl plést. A má pravdu. Gangsteři mafiána Giancarla jdou totiž nejen po pohledné reportérce, ale především po inkriminující kazetě. A ta se, opět souhrou náhod, dostane do rukou Jackiemu, i když o tom nemá ponětí. Místo klidného večera ho tak čeká řada nemilých překvapení, tvrdých pěstních střetnuti, soubojů a honiček s Giancarlovými zabijáky. A nejen s nimi, protože o kazetu je čím dál větší zájem.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431123900" stop= "1431125700">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431125700" stop= "1431127500">
    <title>Prásk</title>
    <sub-title>Nikdo neví o celebritách více než my! Vstupte s námi do života hvězd. Moderuje G. Partyšová</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431127500" stop= "1431130200">
    <title>Kolotoč</title>
    <sub-title>Nový kolotoč plný napětí a překvapení uvádí Pavel Poulíček. Režie V. Vobrátilek (2000)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431130200" stop= "1431133200">
    <title>DO-RE-MI</title>
    <sub-title>Zpěváci z ulice v televizní show. Uvádějí Sabina Laurinová a Pavel Trávníček. Účinkují M. Jílková, R. Ondráček a M. Pokorný. Režie P. Čepický (2002)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431133200" stop= "1431138900">
    <title>Hlava rodiny 2: Tatínek nebo dědeček?</title>
    <sub-title>(Father of the Bride 2) Na dědečka se cítí mladý, na roli nastávajícího otce zase příliš starý, a to ho čeká obojí.</sub-title>
    <desc>USA 1995, komedie. Hrají Steve Martin, Diane Keaton, M. Short, K. Williams, K. Culkin a další. Režie Ch. Shyer  Sotva se otec George Banks vzpamatuje ze svatby dcery Annie, čeká ho další rána. Annie a její muž Bryan totiž rodině s nadšením oznámí, že čekají dítě. Aby si dokázal, že ještě není tak starý, zajde George do posilovny, nechá si obarvit vlasy a rozhodne se prodat dům, aby se mohl s Ninou přestěhovat na pobřeží a splnit si tak dávný společny sen. Jediný kupec, arabský podnikatel Habib, sice překvapí nabídkou dalších patnácti tisíc dolarů, pokud se vystěhují do deseti dnů, ale George ji přijme, aniž se s Ninou poradí. A to je chyba, protože se vzápětí dozví, že je nejen nastávajícím dědečkem, ale znovu také nastávajícím otcem. Přestože se mu myšlenka na nadcházející rodičovství příliš nezamlouvá, nezbývá než odkoupit dům zpátky a začít se připravovat na blížící se "radostné" události, které přijdou v nejméně vhodnou chvíli, a navíc u obou žen současně.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431138900" stop= "1431141900">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431141900" stop= "1431143100">
    <title>Oggy a Škodíci</title>
    <sub-title>(Oggy and The Cockroaches) Oggy, dobrosrdečný, tlustý kocour nemá rád nic jiného než poklidné podřimování u televize. Tři zlomyslní švábi Joey, Marky a Deedee se však svým neustálým obtěžováním postarají o</sub-title>
    <desc>to, aby poklidný život, po kterém tučný kocour tak touží, skončil... Kanadsko-francouzský animovaný seriál (2008)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431143100" stop= "1431144600">
    <title>Monsuno (8)</title>
    <sub-title>Znovu probuzené monstrum jménem Monsuno se přidá ke třem dobrodružství hledajícím dětem. Chase, Jinja, a Bren společně s Monsunem pátrají po Chaseově otci, který Monsuna stvořil. Americký animovaný seriál (2011)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431144600" stop= "1431146100">
    <title>Král džungle II (22)</title>
    <sub-title>(George of the Jungle II) George je králem džungle! Džungle mu patří, džungle je jeho království, džungle je celý jeho život a svět, ve kterém prožívá jednu ztřeštěnou příhodu za druhou. Druhá řada</sub-title>
    <desc>amerického animovaného seriálu (2014) (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431146100" stop= "1431149100">
    <title>Tom a Jerry II (12, 13)</title>
    <sub-title>(Tom &amp; Jerry Kids II) Nerozluční kumpáni Tom a Jerry, jsou opět tady. Jsou ještě hravější a vykutálenější, ale především opět připraveni provést nějakou tu lumpárnu... Americký animovaný seriál (1990)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431149100" stop= "1431153000">
    <title>Dokonalý svět (5)</title>
    <sub-title>Musíš se víc snažit.</sub-title>
    <desc>Marii nová role módní asistentky docela jde. Zato Andrea bez pomoci matky nestíhá nic tak, jak by chtěla. Focení na farmě se nedaří, modelka spadla z koně a o tom, že by si na něj znovu sedla, nechce ani slyšet. Po ruce je na place jediná žena, která se vejde do modelů - Marie! Dívka se marně brání, že není modelka, pronájem stáje a koně je nesmlouvavý diktát. A k překvapení všech focení dopadne dobře. Marie má zaděláno na kariéru modelky, ale cítí, že do tohohle světa nepatří, a hledá radu u Alžběty. Ta považuje za zahozenou šanci to nezkusit. Moc dobře ví, že takové příležitosti nepřicházejí v životě dvakrát. Překvapení způsobí Marii i obsah Oskarovy skříně. Konečně ji otevřela, aby si něco na sebe "vypůjčila". K šatům přibyl i duch zemřelého Oskara. Od teď jí bude občasným společníkem a módním poradcem. Iveta přestane žárlit a pomůže Marii před focením s kosmetikou. Dívka tedy stojí před fotoaparátem ještě jednou a tentokrát v ateliéru. Fotí ji David a vyjde to. Možná i proto, že to mezi nimi opravdu začíná jiskřit. Záhadou jenom zůstávají Oskarovy svatební boty. Kdo z redakce mu je koupil? Seriál z prostředí redakce life-stylového časopisu (2010). Hrají T. Brodská, J. Čvančarová, J. Hlaváčová, F. Čapka, M. Pechlát, E. Sakálová, Z. Norisová, A. Rašilov, V. Hybnerová, J. Stryková, J. Kukura a další. Režie V. Karas   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431153000" stop= "1431156000">
    <title>Koření</title>
    <sub-title>Všechny vůně světa Planeta je místo, kde se dějí věci, o kterých se vám ani nezdá. Pojďte se dívat... (premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431156000" stop= "1431158400">
    <title>UPGRADE</title>
    <sub-title>Extrémní testy a technologie pod lupou. Do světa elektronických novinek a vychytávek s Tomášem Měcháčkem. (premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431158400" stop= "1431160500">
    <title>Volejte Novu</title>
    <sub-title>O TV Nova (premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431160500" stop= "1431168000">
    <title>Žít po svém</title>
    <sub-title>(An Unfinished Life) Robert Redford viní snachu Jennifer Lopez ze smrti svého syna. Jeho postoj se změní zásluhou vnučky, o jejíž existenci neměl ponětí.</sub-title>
    <desc>Německo, USA 2005, drama. Hrají R. Redford, M. Freeman, J. Lucas, D. Lewis a další. Režie L. Hallstrom  Když surovec Gary napadne svou přítelkyni Jean, připomene jí dcerka Griff slib, že pokud by ji muž znovu začal bít, odejdou. Jean tedy sbalí to málo, co mají, a odjedou. Když se jim pokazí auto, rozhodne se žena odjet autobusem do Wyomingu, ke svému tchánovi Einaru Gilkysonovi. Starý rančer žije na zanedbané farmě, kde se už téměř rok obětavě stará o kamaráda, černocha Mitche Bradleyho, těžce zraněného medvědem. Když se objeví Jean s Griff, je sice překvapen, že má vnučku, o jejíž existenci neměl ponětí, přesto však není rád, že se tu Jean objevila a žádá ho, aby mohla zůstat alespoň měsíc. Stále se totiž nedokázal vyrovnat s tragickou ztrátou milovaného syna Griffina, z jehož smrti při autonehodě před deseti lety viní Jean. Zatímco žena si najde práci servírky v podniku srdečné Niny a sblíží se s místním šerifem Cranem, Einar, kterého se Mitch snaží smířit se situací, se pomalu začne sbližovat s Griff, nadšenou životem na venkově. Jenže pak se v městečku objeví Gary a začnou potíže. Einar sice hrubiána donutí odjet za hranice okresu, potom se však pohádá s Jean a ta se i dcerkou odstěhuje k Nině. Na popud Mitche se však Einar později pokusí s Jean usmířit a navrhne jí, aby s Griff zůstaly nastálo. Jenže pak se znovu objeví Gary, a když se k němu Jean odmítne vrátit, napadne ji a zmocní se Griff. A do této dramatické situace nečekaně vstoupí Einar s puškou.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431168000" stop= "1431173400">
    <title>Výměna manželek</title>
    <sub-title>Tentokrát se spontánní a živelná Míša bude snažit probudit k životu ospalou domácnost, která žije na malé vesnici a na druhé straně si hospodská Renata vyzkouší život v malém městském bytě s dvěma malými</sub-title>
    <desc>dětmi. Režie J. Rezková ml. a J. Hornych (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431173400" stop= "1431180300">
    <title>Láska s výstrahou</title>
    <sub-title>(Two Weeks Notice) Sandra Bullock a Hugh Grant v romantické komedii o svérázné, energické právničce, která se zamiluje do svého úhlavního nepřítele.</sub-title>
    <desc>USA-Austrálie 2002, komedie. Hugh Grant, Sandra Bullock, Alicia Witt, Dana Ivey, Robert Klein a další. Režie Marc Lawrence  Liberálně vychovaná právnička Lucy Kelson je velmi chytrá, výmluvná a osobitá, je trhlý poděs, který bojuje za spásu světa a ekologii. Marně brání staré brooklynské divadlo před demoliční četou. To je však nakonec zbořeno. Mluvčím společnosti Wade Corporation je elegantní George Wade. A právě on napadne Lucy na ulici kvůli budově Občanského centra. Její argumenty zneužije při interview, ale současně si uvědomí, že je možná právě to, co potřebuje. Nabídne jí místo právní poradkyně. Lucy nejprve odmítne, ale získá ji slibem, že nezboří Občanské centrum a dá jí na starosti všechny dobročinné akce společnosti. Když ji odvolá ze svatby jejích nejmilejších přátel jen proto, že potřebuje vybrat oblek, Lucy dá výpověď. Podle smlouvy však může odejít pouze tehdy, pokud jí dá výpověď zaměstnavatel. Žena začne svou práci kazit a George nakonec souhlasí, aby si za sebe našla náhradu. Do firmy nastoupí mladá, atraktivní June, která začne s Georgem nezakrytě flirtovat a Lucy nečekaně žárlí. George se omluví za své předchozí chování a ona souhlasí, že s ním půjde na dobročinný večírek. Jenže právě v tu chvíli se George dozví, že Občanské centrum musí být zbořeno. Když o tom řekne Lucy, rozhořčená právnička ho opustí a z večírku odejde. Zklamaný George se věnuje June. Pozve ji do svého apartmá, kde je v poněkud choulostivé situaci přistihne Lucy. Definitivně z firmy odejde a začne pracovat jako právnička poskytující bezplatné služby chudým lidem v nouzi. Právě tady ji jednoho dne vyhledá George, který má něco důležitého na srdci.      (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431180300" stop= "1431181500">
    <title>Tipy ptáka Loskutáka</title>
    <sub-title>Tipy co vás chytí (premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431181500" stop= "1431184200">
    <title>Rady ptáka Loskutáka</title>
    <sub-title>Abyste se nenudili, je tu pořad pro kutily! Pořad plný rad, inspirace a nápadů pro zahrádkáře, kutily i chovatele. Moderuje Petr Rychlý. (premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431184200" stop= "1431186600">
    <title>U Haliny v kuchyni</title>
    <sub-title>Královská hostina U Haliny v kuchyni se vždy hoduje královsky, o tom není pochyb. Dnes ale zavzpomíná na Karla IV. a připraví lahůdky, které by směle mohly konkurovat vybraným dobrotám z jeho královského stolu.</sub-title>
    <desc>Vyzkoušejte voňavou pečínku s jalovcem a červeným vínem, špenátové knedlíčky i candáta s houbami. Inspirovat se můžete také přípravou švestkových placiček. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431186600" stop= "1431189000">
    <title>Helena (32)</title>
    <sub-title>Kde si jen půjčit? Tereza stále více žárlí na Simonu Tylečkovou, protože má pocit, že flirtuje s jejím Davidem. Helena, Klára, Iveta a Dan objíždějí konkurenční bistra a restaurace, aby získali co nejvíc informací a</sub-title>
    <desc>receptur. Rozjetí podnikání v bistru na náměstí brzdí další problém. I když Helena s Klárou přijmou Ivetu za společnici, stále jim chybí peníze. Půjčky z z fondu na podporu podnikání se nedočkají, ale nečekaná pomoc přichází od Marty, která se stává čtvrtou společnicí v budoucí firmě...  Komediální seriál TV Nova (2013). Hrají S. Pogodová L. Noha, P. Hřebíčková, K. Belzová, K. Janovičová, M. Hruška, F. Antonio, L. Zahradnická a další. Režie I. Macharáček (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431189000" stop= "1431192000">
    <title>Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431192000" stop= "1431200100">
    <title>Deník princezny</title>
    <sub-title>(Princess Diaries) Život Anne Hathaway se převrátil naruby, když se dozvěděla, že je dědičkou královského trůnu. Brzy se z ní stane skutečná dáma, ale nic není zadarmo...</sub-title>
    <desc>USA 2001, romantická komedie. Dále hrají J. Andrews, H. Elizondo, H. Matarazzo, M. Moore a další. Režie G. Marshall   Americká středoškolačka Mia Thermopolisová je trochu nesmělá, a navíc vinou nemoderního účesu, nevzhledných brýlí a bazarového oblečení patří spíš k outsiderům. Přesto žije spokojeně s matkou, svobodomyslnou malířkou Helen, a nejlepší kamarádkou Lilly. Celý její život však převrátí naruby příjezd babičky Clarissy. Mia se překvapeně dozvídá, že babička je královnou malého evropského království Genovie, že její otec byl korunní princ a že je dědičkou trůnu. Matka jí vysvětlí, že podle dohody s otcem se o svém původu měla dozvědět až v osmnácti letech, babička se jí snaží objasnit, že její nástup na trůn ovlivní budoucnost malé země, protože o trůn se ucházejí i další zájemci. Navíc povolá šéfa bezpečnosti Joa, aby na princeznu dohlížel. Mia nakonec souhlasí, že bude brát lekce správného chování a získá tím čas rozhodnout se, zda přijme genovijský trůn. Mezitím musí řešit i běžné školní starosti, výsměch pohledného spolužáka Joshe, o jehož objetí sní, výčitky Lilly, Ňze na ni nemá čas. Na ambasádu dorazí vizážista Paolo, který se svými asistentkami promění tuctovou středoškolačku v atraktivní dámu. Proměna má však i nemilé důsledky. Znechucená povykem je Mia rozhodnuta vzdát se trůnu. Jenže pak jí babička předá deník, a v něm Mia objeví dopis od svého otce.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431200100" stop= "1431207300">
    <title>Habermannův mlýn</title>
    <sub-title>Drama z války, kdy doba proměňovala oběti ve vrahy a následně vrahy v oběti. Nejtěžší bylo zůstat stát stranou a nad věcí.</sub-title>
    <desc>České (2010) historicko-válečné drama. Hrají Mark Waschke, Hannah Herzsprung, Karel Roden, Ben Becker, Radek Holub, Oldřich Kaiser, Zuzana Kronerová, Jan Hrušinský a další. Režie Juraj Herz  Život před válkou v pohraničí nebyl dvakrát idylický. Doba si žádala vybrat si jednu, či druhou stranu. Jen ti nejsilnější dokázali zůstat nad věcí. Patřili k nim bohatý podnikatel August Habermann, který bez předsudků dával práci Čechům i Němcům, a jeho nejbližší přítel Březina. Po začlenění Sudet do Třetí říše tlak ještě zesílí. Habermann i přesto dál vytváří pro své české zaměstnance ochranný štít a odmítá se plně podvolit "mateřské" ideologii. Jenže šílená doba nakonec dostihne i jeho. Při volbě ze dvou možností, z nichž ani jedna není dobrá, učiní rozhodnutí, které se stane záminkou k tomu, aby se bezprostředně po válce stal hlavním cílem na seznamu "českých vlastenců", z nichž většinu tvoří jeho bývalí chráněnci. Samozvaným soudcům a katům jde ale spíš o jeho majetek než o spravedlnost. Dokáže před nimi Habermann zachránit alespoň ženu a dítě?     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431207300" stop= "1431213000">
    <title>Paranormal Activity 2</title>
    <sub-title>Zbavit se démona nebude pro Dana tak jednoduché, jak se domníval.</sub-title>
    <desc>USA 2010, horor. Hrají Brian Boland, Katie Featherston, Sprague Grayden, Micah Sloat a další. Režie Tod Williams  Když Dan přišel o svou ženu a Ali o maminku, oženil se s Kristie. Společně i s jejich synem Hunterem se stěhují do noveho velkého domu. S domácností pomáhá Kristie sestra Katie a mexická chůva Martine. Brzy po nastěhování někdo zdemoluje vybavení domu, ušetřen zůstane jen Hunterův pokoj. Dan všude nainstaluje bezpečnostní kamery, a Martine zaŇcne dům čistit od "zlých duchů". Dan ji však propustí, protože s tím nesouhlasí. Kristie se se vším svěří Katie, podobné věci zažily, už když byly děti. Ali v domě stále slyší zvuky a z internetu se dozví, že člověk muže udělat dohodu s démonem obětováním prvorozeného syna výměnou za bohatství. Dochází k několika útokům neviditelné síly. Ali se snaží Dana přesvědčit, že mají v domě démona a pouští mu záznam z kamery. Okamžitě volají zpět Martine, aby je démona zbavila. Když se Dan dozví, že démona je možné předat někomu jinému, považuje to za jedinou možnou cestu, jak zachránit ženu a syna. Netuší však, co hrozného svým plánem způsobí.  Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431213000" stop= "1431214800">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431214800" stop= "1431216600">
    <title>U Haliny v kuchyni</title>
    <sub-title>Královská hostina U Haliny v kuchyni se vždy hoduje královsky, o tom není pochyb. Dnes ale zavzpomíná na Karla IV. a připraví lahůdky, které by směle mohly konkurovat vybraným dobrotám z jeho královského stolu.</sub-title>
    <desc>Vyzkoušejte voňavou pečínku s jalovcem a červeným vínem, špenátové knedlíčky i candáta s houbami. Inspirovat se můžete také přípravou švestkových placiček.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431216600" stop= "1431219000">
    <title>Kolotoč</title>
    <sub-title>Soutěžní pořad plný napětí a překvapení uvádí Pavel Poulíček. Režie V. Vobrátilek (2000)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431219000" stop= "1431221700">
    <title>DO-RE-MI</title>
    <sub-title>Zpěváci z ulice v televizní show. Uvádějí Sabina Laurinová a Pavel Trávníček. Účinkují I. Csáková, M. Maděrič a P. Soukup. Režie P. Čepický (2002)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431221700" stop= "1431225000">
    <title>Dokonalý svět (5)</title>
    <sub-title>Musíš se víc snažit.</sub-title>
    <desc>Marii nová role módní asistentky docela jde. Zato Andrea bez pomoci matky nestíhá nic tak, jak by chtěla. Focení na farmě se nedaří, modelka spadla z koně a o tom, že by si na něj znovu sedla, nechce ani slyšet. Po ruce je na place jediná žena, která se vejde do modelů - Marie! Dívka se marně brání, že není modelka, pronájem stáje a koně je nesmlouvavý diktát. A k překvapení všech focení dopadne dobře. Marie má zaděláno na kariéru modelky, ale cítí, že do tohohle světa nepatří, a hledá radu u Alžběty. Ta považuje za zahozenou šanci to nezkusit. Moc dobře ví, že takové příležitosti nepřicházejí v životě dvakrát. Překvapení způsobí Marii i obsah Oskarovy skříně. Konečně ji otevřela, aby si něco na sebe "vypůjčila". K šatům přibyl i duch zemřelého Oskara. Od teď jí bude občasným společníkem a módním poradcem. Iveta přestane žárlit a pomůže Marii před focením s kosmetikou. Dívka tedy stojí před fotoaparátem ještě jednou a tentokrát v ateliéru. Fotí ji David a vyjde to. Možná i proto, že to mezi nimi opravdu začíná jiskřit. Záhadou jenom zůstávají Oskarovy svatební boty. Kdo z redakce mu je koupil? Seriál z prostředí redakce life-stylového časopisu (2010). Hrají T. Brodská, J. Čvančarová, J. Hlaváčová, F. Čapka, M. Pechlát, E. Sakálová, Z. Norisová, A. Rašilov, V. Hybnerová, J. Stryková, J. Kukura a další. Režie V. Karas   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431225000" stop= "1431228000">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431228000" stop= "1431229200">
    <title>Oggy a Škodíci</title>
    <sub-title>(Oggy and The Cockroaches) Oggy, dobrosrdečný, tlustý kocour nemá rád nic jiného než poklidné podřimování u televize. Tři zlomyslní švábi Joey, Marky a Deedee se však svým neustálým obtěžováním postarají o</sub-title>
    <desc>to, aby poklidný život, po kterém tučný kocour tak touží, skončil... Kanadsko-francouzský animovaný seriál (2008)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431229200" stop= "1431230400">
    <title>Monsuno (9)</title>
    <sub-title>Znovu probuzené monstrum jménem Monsuno se přidá ke třem dobrodružství hledajícím dětem. Chase, Jinja, a Bren společně s Monsunem pátrají po Chaseově otci, který Monsuna stvořil. Americký animovaný seriál (2011)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431230400" stop= "1431232200">
    <title>Král džungle II (23)</title>
    <sub-title>(George of the Jungle II) George je králem džungle! Džungle mu patří, džungle je jeho království, džungle je celý jeho život a svět, ve kterém prožívá jednu ztřeštěnou příhodu za druhou. Druhá řada</sub-title>
    <desc>amerického animovaného seriálu (2014) (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431232200" stop= "1431235200">
    <title>Tom a Jerry III (1, 2)</title>
    <sub-title>(Tom &amp; Jerry Kids III ) Nerozluční kumpáni Tom a Jerry, jsou opět tady. Jsou ještě hravější a vykutálenější, ale především opět připraveni provést nějakou tu lumpárnu... Americký animovaný seriál</sub-title>
    <desc>(1992)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431235200" stop= "1431236700">
    <title>Kung Fu Panda: Legendy o mazáctví II (16)</title>
    <sub-title>(Kung Fu Panda: Legends of Awesomeness II) Z dračího bojovníka, obtloustlého a líného pandy Poa, se pod vedením jeho učitele Shifua stal mazák, který je připraven bojovat po boku svých přátel</sub-title>
    <desc>proti zlu... Další příběhy Kung Fu Pandy Poa, zuřivé pětky a jejich Mistra Shifua. Americký animovaný seriál (2012) (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431236700" stop= "1431240300">
    <title>Princezna ze mlejna (2)</title>
    <sub-title>Domácká strašidla čertík a vodník musejí spojit síly a veškerou šikovnost, aby ochránila Elišku před lstivým knížepánem. Pohádkový seriál (2000). Hrají A. Černá,  Y. Blanarovičová, J. Zindulka,  R.</sub-title>
    <desc>Valenta, O. Ševčík, M. Absolonová a další. Režie Z. Troška</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431240300" stop= "1431241800">
    <title>Dva a půl chlapa IX (7)</title>
    <sub-title>(Two and a Half Men IX)</sub-title>
    <desc>Walden si najme Evelyn, aby mu pomohla s novou dekorací domu, ale Alan v tom vidí jen její záměr, jak se s Waldenem vyspat. Evelyn ho ale dostatečně zaměstná tím, že mu dá Charlieho deník. Jake se mezitím pokouší sbalit svou spolužačku, co jej doučuje, ale té se spíš líbí Walden. Devátá řada amerického seriálu s Ashtonem Kutcherem (2011). Dále hrají J. Cryer, A. T. Jones, C. Ferrell, H. Taylor, J. Greer a další.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431241800" stop= "1431245100">
    <title>Víkend</title>
    <sub-title>Mezi námi děvčaty Příběhy štěstí, proher a objevů</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431245100" stop= "1431251400">
    <title>Táta za všechny peníze</title>
    <sub-title>(Picture This) Navzdory ostražitému otci i zlomyslným spolužačkám je Mandy odhodlaná dostat se na schůzku se svým idolem.</sub-title>
    <desc>USA 2008, komedie. Hrají Ashley Tisdale, Kevin Pollak, Lauren Collins, Shenae Grimes, Robbie Amell, Cindy Busby a další. Režie Stephen Herek  Sedmnáctiletá Mandy Gilbertová žije s panovačným otcem Tomem, který ji přehnaně chrání pŇred nástrahami života, a má jen dvě opravdové kamarádky, Alexu a Cayenne. Na střední škole totiž nepatří zrovna k nejoblíbenějším a školní hvězda Lisa Crossová na ni má v čele party patolízalek doslova spadeno a nevynechá jedinou příležitost, jak ji ponížit nebo jí uškodit. Možná i proto, že se Mandy zamilovala do nejpopulárnějšího kluka ve škole, Lisina přítele Drewa Pattersona. Ten si jí celé roky nevšímal, když se však nešťastnou náhodou uhodí do hlavy a spadne do bazénu, Drew ji nejen zachrání, ale dokonce ji pozve na party. Šťastná Mandy souhlasí, její radost však nemá dlouhého trvání. Naštvaný otec jí zatrhne nejen mejdan, ale také telefon, televizi a internet. A tak Mandy nezbývá než s pomocí kamarádek najít způsob, jak se dostat z domu. Záminku společného studia s Mandy sice komplikuje Tomův požadavek mluvit každou půlhodinu pomocí nových videomobilů s Mandy a s Alexinou matkou. I s tak zákeřným požadavkem se dívky dokážou vyrovnat. Když je nejhůř, nezbývá než se pustit do zoufalých věcí, které se nečekaně mohou změnit v překvapivý úspěch. Jenže i ten je Lisa připravena zničit, a stačil by k tomu možná jeden zlomyslný telefonát.</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431251400" stop= "1431258300">
    <title>Jen ho nechte, ať se bojí</title>
    <sub-title>Skladatelský talent se u Luďka Soboty projevuje vždy ve chvílích ohrožení života. Musí se mu proto vytvořit odpovídající tvůrčí atmosféra!</sub-title>
    <desc>ČR 1978, hudební komedie. Dále hrají Petr Nárožný, Miloslav Šimek, Vladimír Menšík, Helena Vondráčková, Jiří Krampol, František Filipovský a další. Režie Ladislav Rychman  Nesmělý zástupce lidové školy umění Aleš Brabec získal první cenu na hudebním festivalu, a tak dostane nabídku z pražského Divadélka v suterénu. Jeho ředitel Soukup právě potřebuje několik písniček pro chystaný muzikál a je ochoten udělat všechno, aby Alešovi vytvořil vhodnou atmosféru ke skládání. Skladatel se ale zamiloval do zpěvačky Marcely Malé a místo skládání jen zamilovaně hledí. Soukupova manželka Jitka tvrdí, že jeho inspirací je šok, což také ihned dokáže na předchozích písničkách. Soukup a divadelní mistr Čermák se rozhodnou vyrobit Alešovi tu správnou tvůrčí atmosféru a pustí se do vymýšlení inspirativních šoků. Metoda má úspěch, alespoň to tak zpočátku vypadá, a povzbuzená dvojice, doplnŇená o Marcelina bývalého snoubence Mydlocha, se pustí do dalších nepříjemných překvapení. Ať se však snaží sebevíc, finálová píseň stále chybí. Rozhodnou se proto pro opravdu drsný impuls a snaží se Aleše přesvědčit, že se stal vrahem.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431258300" stop= "1431265500">
    <title>Jumanji</title>
    <sub-title>Fantastická komedie o magické deskové hře, která sice mohla hráče dostat do jiného světa, ale už ho také nemusela pustit zpět.</sub-title>
    <desc>USA 1995, dobrodružný. Hrají B. Pierce, J. Hyde, K. Dunst, R. Williams a další. Režie J. Johnson  Příběh začíná v roce 1969, kdy dvanáctiletý Alan Parrish objeví starou deskovou hru s podivným názvem Jumanji. Odpoledne, když jeho rodiče odjedou na slavnost, Alan společně s kamarádkou Sárou podivnou hru otevřou a pustí se do hraní. Po několika hodech kostkou se vyděšená Sára stane svědkem toho, jak vtáhne hra Alana dovnitř. O šestadvacet let později se do opuštěného domu Parrishových nastěhuje teta Nora s neteří Judy a synovcem Peterem, jejichž rodiče nedávno zahynuli při nehodě. Děti slyší podivné dunění a na půdě objeví zaprášenou rozehranou hru. Začnou ji hrát a hned po prvním hodu kostkami se začnou dít podivné věci. Objeví se obrovští moskyti, kterým se děti ubrání jen s velkými obtížemi, a za nimi následuje tlupa malých rezatých opic, které začnou likvidovat zařízení domu. A nakonec se objeví obrovský lev a podivný divoch. Je to dospělý Alan Parrish, který prožil šestadvacet let uvnitř hry. Začne se shánět po rodičích, ale s pomocí Petera a Judy zjistí, že zemřeli. Alan se po dlouhém přemlouvání nechá přesvědčit, aby pokračoval ve hře. Ta se totiž musí podle pravidel dohrát až do konce. Musí s nimi hrát také Sára, ta však odmítne. Začne hrát, až když jí Alan nepřímo vyčte, že ho nechala samotného ve hře. Čtveřice si přísahá, že tentokrát hru dohraje do konce. Při každém dalším hodu se totiž vynořuje větší nebezpečí, které hráče ohrožuje. Všichni jsou však odhodláni hrát dál, protože jedině tak lze situaci zachránit.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431273000" stop= "1431275400">
    <title>Helena (33)</title>
    <sub-title>Dámská volenka Helena, Klára, Iveta, Marta a Dan dokončují přestavbu bistra "Krmelce". Helena a Klára chtějí rozvedené Ivetě najít nového partnera. Následně jsou šokovány zprávou, že Iveta je lesba a našla si</sub-title>
    <desc>partnerku Radku. Matka Heleny a Kláry - Jiřina se přestěhovala do Hořic a to do Senior Parku Stará Vinice. Helena se nedokáže smířit s představou, že matka dožije svůj život v nějakém Domově důchodců... Komediální seriál TV Nova (2013). Hrají S. Pogodová, L. Noha, P. Hřebíčková, K. Belzová, F. Antonio, L. Jelínková, P. Mourková, Kristýna Kociánová a další. Režie I. Macharáček (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431275400" stop= "1431278400">
    <title>Televizní noviny</title>
    <sub-title>Sportovní noviny, Počasí</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431278400" stop= "1431282600">
    <title>Policie Modrava (12)</title>
    <sub-title>Pohřešovaná.</sub-title>
    <desc>Na policii v Kašperských Horách se obrátí ředitelka místní základní školy. Má obavy o svou podřízenou, třicetiletou učitelku Ivanu Hrubou. Po víkendu nepřišla do školy a nikdo o ní neví. Něco se jí muselo stát, byla zodpovědná. Kdyby byla nemocná, určitě by zavolala. Policisté začnou rozkrývat její život a vztahy. Ukáže se, že Ivana Hrubá měla problémový vztah s Jindrou Potůčkem, synem důležitého muže, ředitele regionální agentury přidŇelující dotace EU. Jindra si našel novou milenku a chtěl se s Ivanou rozejít. V době jejího zmizení byl v Itálii s novou partnerkou. Tvrdí, že o Ivaně nic neví, měla se odstěhovat z jeho bytu, ale to neudělala. V bytě zůstaly vŇsechny její věci. Během vyšetřování oznámí policii anonymní telefonát, že Hrubá měla poměr s Javorským, náčelníkem horské služby. Ten však popírá, že by s učitelkou Hrubou něco měl. Ivana ho pronásledovala, ale Javorský jí údajně řekl, aby s tím přestala, že o ni nemá zájem. Kdo z podezřelých lže? Její bývalý partner Jindra Potůček, nebo Javorský z Horské služby? Český kriminální seriál (2013). Hrají S. Norisová, J. Satoranský, F. Tomsa, Z. Palusga, J. Monczka, J. Stránská, M. Dadák, J. Boušková, T. Medvecká, D. Čárová, M. Davídek, L. Mrkvička, O. Vízner, P. Meissel, P. Lněnička, D. Pospíšil, D. Batulková, Z. Říčařová Kajnarová a další. Režie J. Soukup   (premiéra, skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431282600" stop= "1431284400">
    <title>Okresní přebor (11)</title>
    <sub-title>Konvoj.</sub-title>
    <desc>Slavoj hraje utkání v Újezdě. Jenže vinou Adolfa Větvičky se porouchá klubový autobus a hráči Slavoje si budou muset poradit jinak, aby zápas stihli. A aby ho vyhráli. Přes urputný boj s technologií GPS se jim to nakonec podaří. Hrají O. Vetchý, D. Novotný, L. Sobota, P. Kikinčuk, L. Noha, V. Kopta a další. Režie J. Kohák   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431284400" stop= "1431286800">
    <title>Střepiny</title>
    <sub-title>Nazýváme věci pravými jmény (premiéra)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431294300" stop= "1431297000">
    <title>Kriminálka New York III</title>
    <sub-title>(CSI: New York III)</sub-title>
    <desc>Na ulici je nalezen uhořelý muž v kostýmu cigarety. Policisté jsou zprvu přesvědčeni, že se setkávají s obětí protikuřácké kampaně. Muž totiž protestoval proti kouření před budovou společnosti, obchodující s alkoholem a tabákem. Další vražda se týká podivného proroka. Byl nalezen zastřelený a v jeho blízkosti se nacházela ohromná Noemova archa. V ní pak policisté najdou nejen živá zvířata, ale také lidi. Všichni uvnitř uvěřili, že se blíŇzí konec světa. Proto si policisté zprvu myslí, že muž byl zastřelen někým, kdo na jeho víru doplatil. Třetí řada amerického krimi seriálu (2006). Hrají G. Sinise, M. Kanakaredes, C. Giovinazzo, H. Harper, E. Cahill, V. Ferlito a další</desc>
</programme>
<programme channel="513" start= "1431297000" stop= "1431298800">
    <title>Novashopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
</tv>