<tv>
<channel id="514"> 
    <display-name>NOVA CINEMA</display-name> 
</channel>
<programme channel="514" start= "1430696100" stop= "1430702400">
    <title>Loupež po italsku</title>
    <sub-title>(The Italian Job) O brilantní loupeži, trezoru plném zlatých cihel, o zradě, pomstě a hlavně o tom, kdo na koho vyzraje.</sub-title>
    <desc>USA-Francie-Velká Británie 2003, akční krimi thriller. Hrají Mark Wahlberg, Charlize Theron, Edward Norton, Donald Sutherland, Jason Statham a další. Režie F. Gary Gray  Starý kasař John Bridger se pustí do poslední dokonale připravené loupeže před odchodem na odpočinek. S mladým parťákem Charliem Crokerem a dalšími členy bandy, fešákem Robem, Stevem, počítačovým expertem Lylem a černochem přezdívaným Levý ucho, se mu podaří uloupit v Benátkách trezor plný zlatých cihel v hodnotě přes třicet milionů dolarů. Na oslavě úspěšné akce všichni plánují, jak naloží se svým podílem. Pouze Steve tvrdí, že neví. Chce ale všechno uloupené zlato sám pro sebe a druhý den přepadne džíp, v němž banda lup převáží. Zabije starého kasaře Johna, zmocní se zlata a džíp s ostatními nechá shodit do řeky. Netuší, že se bývalým komplicům podařilo uniknout. O rok později se parta obrátí na Stellu Bridgerovou, dceru zabitého kasaře, která pracuje jako expert na bezpečnostní systémy a trezory. Zjistili, že zrádný Steve se objevil v Los Angeles, kde ukradené zlato prodává. Chtějí se pomstít a vzít si ho zpátky, chybí jim však dobrý kasař. Stella po krátkém váhání souhlasí s pomstou otce. Napíchnou Stevovi telefony, Stella v přestrojení za technika kabelové televize pronikne do jeho domu. Objeví trezor a zmapuje dům. Steve ji dokonce pozve na rande, což zloději hodlají využít k loupeži. První pokus nevyjde, protože Steveův soused pořádá večírek a všude je plno lidí. Stella se proto musí vydat se Stevem na schůzku. Tady se však prozradí a jemu vše dojde. Vysměje se Charliemu a ostatním. Banda se nevzdává. Zjistí, že se chystá zlato přemístit, a začne plánovat další loupež.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430702400" stop= "1430706600">
    <title>Hex II (7)</title>
    <sub-title>Cassie je úplně obyčejná studentka internátní školy, jejíž život se změní v okamžiku, kdy najde v opuštěné školní budově starobylé obřadní předměty. Kolem Cassie se záhy začínají dít podivné věci... Dr</sub-title>
    <desc>řada britského hororového fantasy seriálu (2005). Hrají J. Rooper, D. Casey, Ch. Cole, L. Pyper, J. Beattie a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430706600" stop= "1430707500">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430707500" stop= "1430709600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430709600" stop= "1430710800">
    <title>Kung Fu Panda: Legendy o mazáctví II (15)</title>
    <sub-title>(Kung Fu Panda: Legends of Awesomeness II) Z dračího bojovníka, obtloustlého a líného pandy Poa, se pod vedením jeho učitele Shifua stal mazák, který je připraven bojovat po boku svých pŇ</sub-title>
    <desc>proti zlu... Další příběhy Kung Fu Pandy Poa, zuřivé pětky a jejich Mistra Shifua. Americký animovaný seriál (2012)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430710800" stop= "1430714100">
    <title>Princezna ze mlejna (1)</title>
    <sub-title>Domácká strašidla čertík a vodník musejí spojit síly a veškerou šikovnost, aby ochránila Elišku před lstivým knížepánem. Pohádkový seriál (2000). Hrají J. Grégrová, Y. Blanarovičová, J. Zindulka</sub-title>
    <desc>Ševčík, M. Absolonová a další. Režie Z. Troška</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430714100" stop= "1430720400">
    <title>Malé dohazovačky</title>
    <sub-title>(It Takes Two) Jedna je bohatá, druhá chudá, jedné chybí matka, druhé otec, ale mají stejný sen a jsou si k nerozeznání podobné.</sub-title>
    <desc>USA 1995, rodinná komedie. Hrají Mary-Kate Olsen, Ashley Olsen, Steve Guttenberg, Kirstie Alley, Philip Bosco, Jane Sibbett a další. Režie Andy Tennant  Devítiletá Amanda žije v dětském domově. Rázná, sportovně nadaná raubířka se přátelí s laskavou vychovatelkou Diane Berrowsovou, která stejně jako ona není nadšena tím, že se musí vydat na setkání s Butkisovými, kteří chtějí Amandu adoptovat. Devítiletá Alyssa je dcerou ovdovělého milionáře Rogera Callawaye. Má vše, po čem touží, ale přesto jí chybí máma. Je sice potěšena tím, že se na prázdniny vydají do venkovského sídla poblíž jezera Minocque, ale šokuje ji otcova zpráva, že si hodlá vzít mondénu Clarice Kensingtonovu, kterou dívka nemá ráda. Když uslyší, jak Clarice pomlouvá její mrtvou maminku, uteče z domu. Zatoulá se nedaleko místa, kde je vybudován letní tábor, v němž tráví prázdniny děti z dětského domova. Amanda se vsadí s několika kluky, že zazvoní u dveří zdánlivě opuštěného domu, ve kterém prý straší. Je překvapená, když se dveře otevřou a komorník Vincenzo ji pozve dál s tím, že se má obléct na hostinu. Amanda je totiž Alysse k nerozeznání podobná. Vyleká ji obraz na stěně, který je jejím portrétem, a také strašidlo, jímž je ve skutečnosti Clarice s pleťovou maskou na obličeji. Uteče z domu a v lese se srazí s Alyssou, která právě utekla z tábora, kam ji odvedla Diana v domnění, že je to Amanda. Dívky se rychle dohodnou, že si na den vymění role.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430720400" stop= "1430726700">
    <title>Sue Thomas: Agentka FBI II (3, 4)</title>
    <sub-title>(Sue Thomas: F.B.Eye II)</sub-title>
    <desc>Manželka Arifa Dessy Betty, která netušila, že žije s nejhledanějším světovým teroristou, začala spolupracovat s FBI. Policisté po usilovném pátrání objeví sklad, kde měli teroristé svá letadla, ze kterých chtěli rozprášit bakterie dýmějového moru. FBI na poslední chvíli hrozící katastrofu zastaví. Druhá řada amerického seriálu podle skutečné události (2003). V titulní roli Deanne Bray. Dále hrají Y. Bisson, R. Peters, M. Gomes, E. Okuma a další.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430726700" stop= "1430727900">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430727900" stop= "1430733900">
    <title>Cvoci</title>
    <sub-title>(Crazy People) Americká komedie o mistru reklamy, který nečekaně najde nové talenty a nový smysl života v blázinci.</sub-title>
    <desc>USA 1990, komedie. Hrají D. Moore, D. Hannah, P. Reiser, J. T. Walsh, B. Smitrovich a další. Režie T. Bill  Emory Leeson je špičkovým autorem mnoha úspěšných reklam i kampaní. Jenže radost z práce už z něj dávno vyprchala. Je otrávený vymýšlením reklam, které matou, lžou a podvádějí, a když je nejhůř, tak se rozhodne, že bude mluvit pravdu a hned své rozhodnutí uplatní na sadě nových zakázek. Jeho nová strategie &amp;quot;říkejme pravdu&amp;quot; však narazí u jeho šéfa Charlese Druckera na nepochopení a milý Emory je okamžitě propuštěn a poslán do psychiatrické léčebny. Tady se brzy seznámí se starostlivou lékařkou Liz Baylor a také se sympatickou pacientkou Kathy Burgess, která tvrdí, že ji přijde zachránit její muž, až mu skončí služba v armádě, ale než se tak stane, zamiluje se na první pohled do Emoryho. Mezitím jsou jeho neobvyklé nové návrhy nedopatřením odeslány do novin a časopisů po celé zemi. Místo katastrofy však přichází obrovský úspěch. &amp;quot;Poctivá&amp;quot; a občas až drsná reklama se stává hitem a Drucker, který si uvědomí, jakou chybu udělal, když se Emoryho zbavil, ho chce zpátky. Jenže tomu se mezi blázny ve společnosti křehké Kathy natolik zalíbilo, že nechce odejít. Navíc zjistí, že jeho blázniví druhové jsou skrytými reklamními talenty. Naučí je psát reklamy a otevře si v sanatoriu malou provizorní reklamní agenturu. To se sice řediteli sanatoria příliš nelíbí, ale ještě rád změní názor, když vidí, jaké zisky Emoryho podnikání přináší. Spojí se s nenasytným Druckerem a začne pacientů a jejich reklamních schopností využívat, což se ovšem Emorymu nelíbí...</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430733900" stop= "1430740800">
    <title>Malá černá skříňka</title>
    <sub-title>(Little Black Book) Romantická komedie o tajemství zdráhavého snoubence, dívce, která chce vědět, jak se věci mají, a překvapení v televizním studiu.</sub-title>
    <desc>USA 2004, romantická komedie. Hrají Brittany Murphy, Holly Hunter, Kathy Bates, Ron Livingston, Julianne Nicholson, Stephen Tobolowsky, Kevin Sussman a další. Režie Nick Hurran  Stacy snila o práci po boku svého idolu, moderátorky televizních zpráv Diane Sawyerové. Několik let pracovala pro malou televizní stanici v New Jersey, potom získala místo asistentky produkce oblíbené, byť poněkud pokleslé talk show. Žije v poměrně šťastném svazku se sympatickým Derekem, který však má jednu drobnou vadu - nehrne se do ženění a odmítá se s ní bavit o svých předchozích vztazích. Když Stacy zjistí, že jí Derek lhal o bývalé přítelkyni, podlehne naléhání kolegyně Barb a pustí se do pátrání po jeho minulosti. Jednoho dne se jí naskytne nečekaná příležitost, když Derek zapomene doma elektronický diář. Najde v něm informace a fotografie tří expřítelkyň. Rozhodne se je navštívit pod různými záminkami, což vede k řadě překvapivých odhalení. Skutečné drama nastane, když zjistí, že s ní celou dobu Barb obratně manipulovala. Nalákala Dereka i jeho bývalé přítelkyně do studia, aby je v živém vysílání konfrontovala. A to včetně Stacy, která se ocitá na druhé straně kamery jako přímá účastnice vysílání.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430740800" stop= "1430742300">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430742300" stop= "1430749200">
    <title>Jak básníci přicházejí o iluze</title>
    <sub-title>Štěpán Šafránek, student medicíny, má plnou hlavu starostí. Borůvka se vdává a rozverní spolužáci na koleji. Naštěstí poznává Jeskyňku...</sub-title>
    <desc>ČR 1985, studentská komedie. Hrají Pavel Kříž, Adriana Tarábková, Václav Svoboda, Karel Roden, Joseph Dielle, Jan Přeučil, Eva Jeníčková, David Matásek a další. Režie Dušan Klein  Druhé setkání s básníkem Štěpánem Šafránkem, tentokrát coby studentem prvního ročníku medicíny. Protože Kendy, který byl přijat na FAMU ke studiu režie, ustupuje do pozadí, je čas seznámit se s novými Štěpánovými spolužáky, zejména spolubydlícími na koleji: sebevědomým Honzou Antošem z Kolína, který se může pochlubit fotografickou pamětí, bodrým Moravákem Venošem, jenž má bohaté zásoby proviantu i bohatě vyšívaný kroj, a černochem Numirou Cassou Thombem, jemuž spolubydlící začnou říkat stručně Mireček. Štěpán nevykročí do školního roku zrovna nejšťastněji, protože se nepříliš dobře uvede u docenta anatomie Sejkory, a navíc dostane svatební oznámení od Borůvky, která se vdává za snaživého úředníka Emila Nádeníčka. Přestože mají všichni učení nad hlavu, jediný Štěpán ne a ne najít správnou metodu, jak vše zvládnout. Nepomohou přednášky docenta Zajíce, prášky na povzbuzení od studenta čtvrtého ročníku Masaříka, sex, kyslík, inhalovaný přímo z láhve, ani protekce, kterou mu zařídí Kendy. A jako by problémy s anatomií a učením nestačily, zamiluje se do odtažité studentky zdravotní školy Markéty, které začne říkat Jeskyňka, a nastoupí kvůli ní na brigádu do nemocnice, kam chodí na praxi. Tady však narazí na protivného doktora Fasta, kterému se Jeskyňka také líbí. A tak Štěpán studuje, pracuje, miluje a občas i básní. Jako strašák nad ním visí blížící se zkouška z anatomie a nepřátelský docent Sejkora, kterého zdolat nebude snadné.     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430749200" stop= "1430752200">
    <title>Upíří deníky IV (17)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430749200" stop= "1430752200">
    <title>Upíří deníky IV (17)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430752200" stop= "1430755500">
    <title>Policajt z New Yorku (8)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. Clark</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430752200" stop= "1430755500">
    <title>Policajt z New Yorku (8)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. </sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430755500" stop= "1430758800">
    <title>Gilmorova děvčata VI (13)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai se stále obtížně vyrovnává s tím, že Luke má dceru. Její okolí jí to moc neusnadňuje.V Yaleském deníku vyvrcholí krize. Většina redakce dává výpověď na protest proti Parisiným diktátorským metodám. Hrozí nebezpečí, že poprvé v historii noviny nevyjdou. Situaci zachraňuje Rory, které překvapivě přichází na pomoc Logan. Lorelai a Rory jdou na večeři ke Gilmorovým, kteří jsou hluboce dotčeni tím, že školné za Rory teď platí někdo jiný. Nejprve po svém způsobu odmítají o čemkoli mluvit, ale Lorelai trvá na tom, aby se věci vyjasnily. A tak v průběhu večera dojde na všechny křivdy a příkoří, kterými si kdy Gilmorova rodina zkomplikovala život.... Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430755500" stop= "1430758800">
    <title>Gilmorova děvčata VI (13)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai se stále obtížně vyrovnává s tím, že Luke má dceru. Její okolí jí to moc neusnadňuje.V Yaleském deníku vyvrcholí krize. Většina redakce dává výpověď na protest proti Parisiným diktátorským metodám. Hrozí nebezpečí, že poprvé v historii noviny nevyjdou. Situaci zachraňuje Rory, které překvapivě přichází na pomoc Logan. Lorelai a Rory jdou na večeři ke Gilmorovým, kteří jsou hluboce dotčeni tím, že školné za Rory teď platí někdo jiný. Nejprve po svém způsobu odmítají o čemkoli mluvit, ale Lorelai trvá na tom, aby se věci vyjasnily. A tak v průběhu večera dojde na všechny křivdy a příkoří, kterými si kdy Gilmorova rodina zkomplikovala život.... Šestá Ňrada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430758800" stop= "1430768700">
    <title>J. Edgar</title>
    <sub-title>Skutečný příběh Johna Edgara Hoovera, zakladatele FBI, který této americké instituci vládl pevnou rukou téměř 40 let.</sub-title>
    <desc>USA 2011, životopisné drama. Hrají Leonardo DiCaprio, Armie Hammer, Naomi Watts, Judi Dench, Gunner Wright, Geoff Pierson a další. Režie Clint Eastwood  Píše se rok 1919, prvním šéfem Edgara je na ministerstvu spravedlnosti Mitchel Palmer. Bojují spolu proti bolševikům. Komunisti v jednu noc nechali vybuchnout 8 bomb v domech senátorů, soudců a politiků, kteří proti komunistům bojovali. Palmer přežil jen náhodou. Když Edgar přijede na místo výbuchu, diví se, proč nikdo nesbírá důkazy, nepátrá po atentátníkovi a vezme vše do vlastních rukou. Vyšetřovatelé totiž neuložili mezi důkazy ani zbraň atentátníka, ani jeho krev, která se u domu našla. Jen tam všude uklidili. Nikdo si nevážil kriminologie, neexistovaly federální úřady ani FBI. Tento večer Edgarovi otevřel oči. Když mu bylo 24 let, pověřil ho ministr spravedlnosti Ston vedením nově vzniklého úřadu pro vyšetřování. Edgar byl přísný a vyhodil každého, kdo nebyl loajální, dost chytrý nebo fyzicky zdatný. Edgar začal jako první využívat pravomoci deportace, sbíral a katalogizoval informace o všech radikálech v zemi. Každý se bál jeho tajného sejfu s materiály. Později komunisty coby největší hrozbu státu vystřídali zloději, únosci a bankovní lupiči. Po roce 1932, kdy dojde k únosu dítěte slavného letce Lindberga, zakládá FBI vědecká pracoviště, získává právo zatýkat a nosit zbraň.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430758800" stop= "1430768700">
    <title>J. Edgar</title>
    <sub-title>Skutečný příběh Johna Edgara Hoovera, zakladatele FBI, který této americké instituci vládl pevnou rukou téměř 40 let.</sub-title>
    <desc>USA 2011, životopisné drama. Hrají Leonardo DiCaprio, Armie Hammer, Naomi Watts, Judi Dench, Gunner Wright, Geoff Pierson a další. Režie Clint Eastwood  Píše se rok 1919, prvním šéfem Edgara je na ministerstvu spravedlnosti Mitchel Palmer. Bojují spolu proti bolševikům. Komunisti v jednu noc nechali vybuchnout 8 bomb v domech senátorů, soudců a politiků, kteří proti komunistům bojovali. Palmer přežil jen náhodou. Když Edgar přijede na místo výbuchu, diví se, proč nikdo nesbírá důkazy, nepátrá po atentátníkovi a vezme vše do vlastních rukou. Vyšetřovatelé totiž neuložili mezi důkazy ani zbraň atentátníka, ani jeho krev, která se u domu našla. Jen tam všude uklidili. Nikdo si nevažil kriminologie, neexistovaly federální úřady ani FBI. Tento večer Edgarovi otevřel oči. Když mu bylo 24 let, pověřil ho ministr spravedlnosti Ston vedením nově vzniklého úřadu pro vyšetřování. Edgar byl přísný a vyhodil každého, kdo nebyl loajální, dost chytrý nebo fyzicky zdatný. Edgar začal jako první využívat pravomoci deportace, sbíral a katalogizoval informace o všech radikálech v zemi. Každý se bál jeho tajného sejfu s materiály. Později komunisty coby největší hrozbu státu vystřídali zloději, únosci a bankovní lupiči. Po roce 1932, kdy dojde k únosu dítěte slavného letce Lindberga, zakládá FBI vědecká pracoviště, získává právo zatýkat a nosit zbraň.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430768700" stop= "1430775000">
    <title>Ztracení chlapci: Upíří kmen</title>
    <sub-title>(Lost Boys: The Tribe) Co se stane, když musíte zabít upíra, který byl vaší sestrou?</sub-title>
    <desc>Kanada, USA 2008, horor. Hrají Tad Hilgenbrink, Angus Sutherland, Autumn Reeser, Gabrielle Rose, Corey Feldman, Shaun Sipos a další. Režie P. J. Pesce  Sourozenci Chris a Nicole se po smrti rodičů přestěhují ke své tetě do Luna Bay v Kalifornii. V pronajatém domku chtějí začít nový život. Po vyřazení ze surfařské soutěže si musí Chris najít práci. Šanci hledá u výrobce surfů Edgara a setkává se tam s bývalým šampionem Shanem. Ten ho pozve na večírek, kam dorazí i se svou sestrou. Nicole se zalíbí Shanovi i místnímu mladíkovi Evanovi, ten však proti němu nemá šanci. Když Chris zjistí, že se sestra zapletla se Shanem, okamžitě ji odváží z večírku domů. Nicole se zlobí a nechce, aby bratr rozhodoval o jejím životě. Po návratu domů ho nečekaně napadne. Vtom se v domě objeví lovec upírů Edgar Frog, který Nicole omráčí a tvrdí, že je dívka nakažená...</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430768700" stop= "1430775000">
    <title>Ztracení chlapci: Upíří kmen</title>
    <sub-title>(Lost Boys: The Tribe) Co se stane, když musíte zabít upíra, který byl vaší sestrou?</sub-title>
    <desc>Kanada, USA 2008, horor. Hrají Tad Hilgenbrink, Angus Sutherland, Autumn Reeser, Gabrielle Rose, Corey Feldman, Shaun Sipos a další. Režie P. J. Pesce  Sourozenci Chris a Nicole se po smrti rodičů přestěhují ke své tetě do Luna Bay v Kalifornii. V pronajatém domku chtějí začít nový život. Po vyřazení ze surfařské soutěže si musí Chris najít práci. Šanci hledá u výrobce surfů Edgara a setkává se tam s bývalým šampionem Shanem. Ten ho pozve na večírek, kam dorazí i se svou sestrou. Nicole se zalíbí Shanovi i místnímu mladíkovi Evanovi, ten však proti němu nemá šanci. Když Chris zjistí, že se sestra zapletla se Shanem, okamžitě ji odváží z večírku domů. Nicole se zlobí a nechce, aby bratr rozhodoval o jejím životě. Po návratu domů ho nečekaně napadne. Vtom se v domě objeví lovec upírů Edgar Frog, který Nicole omráčí a tvrdí, že je dívka nakažená...</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430775000" stop= "1430777700">
    <title>Zachraň mě IV (6)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskujících</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430775000" stop= "1430777700">
    <title>Zachraň mě IV (6)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskuj</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430777700" stop= "1430792100">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430777700" stop= "1430792100">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430792100" stop= "1430793000">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430792100" stop= "1430793000">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430793000" stop= "1430794800">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430793000" stop= "1430794800">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430794800" stop= "1430796300">
    <title>Batman: Odvážný hrdina II (2)</title>
    <sub-title>(Batman: The Brave and the Bold II) Batman a jeho přátelé bok po boku bojují za spravedlnost a chrání Zemi před zloduchy i před nevítanými vetřelci z vesmíru. Druhá řada amerického animovaného</sub-title>
    <desc>seriálu (2009)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430794800" stop= "1430796300">
    <title>Batman: Odvážný hrdina II (2)</title>
    <sub-title>(Batman: The Brave and the Bold II) Batman a jeho přátelé bok po boku bojují za spravedlnost a chrání Zemi před zloduchy i před nevítanými vetřelci z vesmíru. Druhá řada amerického animovaného</sub-title>
    <desc>seriálu (2009)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430796300" stop= "1430796900">
    <title>Show Medi Bédi (16)</title>
    <sub-title>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</sub-title>
    <desc>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430796300" stop= "1430796900">
    <title>Show Medi Bédi (16)</title>
    <sub-title>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430796900" stop= "1430802900">
    <title>Tři chlapi na cestách</title>
    <sub-title>Děda a otec Potůčkovi na cestě za poznáním Karlových Varů zažijí řadu trapasů a nedorozumění a dokonce stihnou vyřešit i několik sporů.</sub-title>
    <desc>ČR 1973, komedie. Hrají Lubomír Lipský, Jan Skopeček, Ladislav Trojan, Kateřina Frýbová, Jiří Krampol, Vlastimil Brodský, Stella Zázvorková, Karolina Slunéčková, Jan Libíček, Jaroslava Obermaierová a další. Režie Oldřich Lipský  Obyvatelé Ouplavic se vydávají na dvoudenní zájezd, jehož součástí je nejen exkurze do západočeských zemědělských závodů a plzeňského pivovaru, ale také návštěva Karlových Varů. Mezi účastníky nechybějí ani děda Potůček a jeho syn, předseda místního družstva, který se právě nachází v osobní krizi. Je přesvědčen, že na vedoucí funkci už nestačí, a chce se jí vzdát. Napsal výpověď a předal ji k doručení synu Vendovi, který zůstává doma. Zatímco většina družstevníků se těší na neobvyklé zážitky, někteří se vydají na cestu s poněkud smíšenými pocity nebo zcela neodpočinkovými záměry. Například žárlivá paní Nedomová jede jen proto, aby dohlédla na manžela a zabránila jeho případným záletům. Energická Eliška Kacířová se chce v okolních družstvech co nejvíc přiučit, protože se chystá kandidovat na předsednictví. Nečekané starosti musí řešit i půvabná Renatka, kterou se snaží okouzlit výřečný řidič autobusu, zatímco ona se marně snaží přimět k hovoru mlčenlivého Honzu. Ouplavičtí zažijí nejen spoustu veselých příhod, několik trapasů a nedorozumění, ale s pomocí moudrého dědy Potůčka vyřeší také několik sporů. Nedomová pochopí, jak hloupá byla její žárlivost, Renatka si to rázně vyřídí s řidičem i Honzou a otec Potůček má možnost srovnat si vše v hlavě.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430796900" stop= "1430802900">
    <title>Tři chlapi na cestách</title>
    <sub-title>Děda a otec Potůčkovi na cestě za poznáním Karlových Varů zažijí řadu trapasů a nedorozumění a dokonce stihnou vyřešit i několik sporů.</sub-title>
    <desc>ČR 1973, komedie. Hrají Lubomír Lipský, Jan Skopeček, Ladislav Trojan, Kateřina Frýbová, Jiří Krampol, Vlastimil Brodský, Stella Zázvorková, Karolina Slunéčková, Jan Libíček, Jaroslava Obermaierová a další. Režie Oldřich Lipský  Obyvatelé Ouplavic se vydávají na dvoudenní zájezd, jehož součástí je nejen exkurze do západočeských zemědělských závodů a plzeňského pivovaru, ale také návštěva Karlových Varů. Mezi účastníky nechybějí ani dŇeda Potůček a jeho syn, předseda místního družstva, který se právě nachází v osobní krizi. Je přesvědčen, že na vedoucí funkci už nestačí, a chce se jí vzdát. Napsal výpověď a předal ji k doručení synu Vendovi, který zůstává doma. Zatímco většina družstevníků se těší na neobvyklé zážitky, někteří se vydají na cestu s poněkud smíšenými pocity nebo zcela neodpočinkovými záměry. Například žárlivá paní Nedomová jede jen proto, aby dohlédla na manžela a zabránila jeho případným záletům. Energická Eliška Kacířová se chce v okolních družstvech co nejvíc přiučit, protože se chystá kandidovat na předsednictví. Nečekané starosti musí řešit i půvabna Renatka, kterou se snaží okouzlit výřečný řidič autobusu, zatímco ona se marně snaží přimět k hovoru mlčenlivého Honzu. Ouplavičtí zažijí nejen spoustu veselých příhod, několik trapasů a nedorozumění, ale s pomocí moudrého dědy Potůčka vyřeší také několik sporů. Nedomová pochopí, jak hloupá byla její žárlivost, Renatka si to rázně vyřídí s řidičem i Honzou a otec Potůček má možnost srovnat si vše v hlavě.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430802900" stop= "1430805900">
    <title>Mentalista VI (8)</title>
    <sub-title>(The Mentalist VI)</sub-title>
    <desc>Patrick se i přes rozpuštění týmu CBI nevzdává svého honu na Rudého Johna. Když ho telefonicky kontaktuje jeho bývalý šéf Bertram, dohodne si s ním schůzku v kostele. Lisbonová se zbytkem týmu pomohou Patrickovi utéct agentovi Abbottovi, který mu chce v dalším honu na Rudého Johna zabránit. Lisbonová s celým týmem jsou mezitím zatčeni. Bertram Patrickovi sděluje, že není Rudý John. To se potvrzuje v okamžiku, kdy ze stínu vystupuje McAllister, nechá zastřelit Bertrama a sám se prohlásí za Rudého Johna. Šestá řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2013). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430802900" stop= "1430805900">
    <title>Mentalista VI (8)</title>
    <sub-title>(The Mentalist VI)</sub-title>
    <desc>Patrick se i přes rozpuštění týmu CBI nevzdává svého honu na Rudého Johna. Když ho telefonicky kontaktuje jeho bývalý šéf Bertram, dohodne si s ním schůzku v kostele. Lisbonová se zbytkem týmu pomohou Patrickovi utéct agentovi Abbottovi, který mu chce v dalším honu na Rudého Johna zabránit. Lisbonová s celým týmem jsou mezitím zatčeni. Bertram Patrickovi sděluje, že není Rudý John. To se potvrzuje v okamžiku, kdy ze stínu vystupuje McAllister, nechá zastřelit Bertrama a sám se prohlásí za Rudého Johna. Šestá řada amerického krimi seriálu se Simonem Bakerem v hlavní roli (2013). Dále hrají R. Tunney, T. Kang, O. Yeoman, A. Righetti a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430805900" stop= "1430808900">
    <title>Beze stopy III (17)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Ztratí se údajný realitní makléř Lance, ale tým zjistí, že tento Lance, který také skoro vedl vykřičený dům s dívkami z východní Evropy, je vlastně tajným policistou, který pronikl do sítě obchodníků s bílým masem. Jejich surové praktiky a váhavost nadřízených policistů, jež zavinily smrt jedné mladé dívky Nadi, ho přinutí jednat na vlastní pěst, zachránit zotročené dívky a opatřit jim u kamaráda dočasná víza. Jeho operace se podaří, Jack zatím zatkne hlavouna ze sítě otrokářů Pelosiho a postará se, aby mohli Lance i jeho věrná žena Beth navždy zmizet z města. Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430805900" stop= "1430808900">
    <title>Beze stopy III (17)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Ztratí se údajný realitní makléř Lance, ale tým zjistí, že tento Lance, který také skoro vedl vykřičený dům s dívkami z východní Evropy, je vlastně tajným policistou, který pronikl do sítě obchodníků s bílým masem. Jejich surové praktiky a váhavost nadřízených policistů, jež zavinily smrt jedné mladé dívky Nadi, ho přinutí jednat na vlastní pěst, zachránit zotročené dívky a opatřit jim u kamaráda dočasná víza. Jeho operace se podaří, Jack zatím zatkne hlavouna ze sítě otrokářů Pelosiho a postará se, aby mohli Lance i jeho věrná žena Beth navždy zmizet z města. Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430808900" stop= "1430811900">
    <title>Odložené případy (14)</title>
    <sub-title>(Cold Case)</sub-title>
    <desc>Nejznámějším neobjasněným případem ve Philadelphii je případ z roku 1958, kdy byl v krabici od punče nalezen asi šestiletý chlapec. Vyšetřovatelům se tehdy nepodařilo ani zjistit jeho jméno, natož příčinu jeho smrti. Současní vyšetřovatelé však dostanou od neznámé osoby kufřík s několika indiciemi, které jim pomohou zjistit jak jméno, tak příčinu smrti.  Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430808900" stop= "1430811900">
    <title>Odložené případy (14)</title>
    <sub-title>(Cold Case)</sub-title>
    <desc>Nejznámějším neobjasněným případem ve Philadelphii je případ z roku 1958, kdy byl v krabici od punče nalezen asi šestiletý chlapec. Vyšetřovatelům se tehdy nepodařilo ani zjistit jeho jméno, natož příčinu jeho smrti. Současní vyšetřovatelé však dostanou od neznámé osoby kufřík s několika indiciemi, které jim pomohou zjistit jak jméno, tak příčinu smrti.  Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430811900" stop= "1430814600">
    <title>Policajt z New Yorku (8)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. Clark</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430811900" stop= "1430814600">
    <title>Policajt z New Yorku (8)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. </sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430814600" stop= "1430816100">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430814600" stop= "1430816100">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430816100" stop= "1430818800">
    <title>Lovci zločinců (9)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Superpočítač označí detektiva Carterovou jako rizikovou osobu. Reese musí být opatrný, protože kdyby si ho Carterová všimla, zatkla by ho. Finch zjistí, že ji chce zabít Elias a hodlá využít někoho z případů, které Carterová právě vyšetřuje. Fusco se dozví, že její vraždu schválil i kapitán Lynch, kterému vadí její čestnost. Reese postupně eliminuje jednotlivé podezřelé, nakonec se však o vraždu pokusí nenápadný informátor zastrašený Eliasem. Reese přijde včas a přesvědčí Lynche, aby povolení k likvidaci Carterové odvolal.  Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430816100" stop= "1430818800">
    <title>Lovci zločinců (9)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Superpočítač označí detektiva Carterovou jako rizikovou osobu. Reese musí být opatrný, protože kdyby si ho Carterová všimla, zatkla by ho. Finch zjistí, že ji chce zabít Elias a hodlá využít někoho z případů, které Carterova právě vyšetřuje. Fusco se dozví, že její vraždu schválil i kapitán Lynch, kterému vadí její čestnost. Reese postupně eliminuje jednotlivé podezřelé, nakonec se však o vraždu pokusí nenápadný informátor zastrašený Eliasem. Reese přijde včas a přesvědčí Lynche, aby povolení k likvidaci Carterové odvolal.  Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430818800" stop= "1430822100">
    <title>Upíří deníky IV (17)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430818800" stop= "1430822100">
    <title>Upíří deníky IV (17)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430822100" stop= "1430825100">
    <title>Gilmorova děvčata VI (13)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai se stále obtížně vyrovnává s tím, že Luke má dceru. Její okolí jí to moc neusnadňuje.V Yaleském deníku vyvrcholí krize. Většina redakce dává výpověď na protest proti Parisiným diktátorským metodám. Hrozí nebezpečí, že poprvé v historii noviny nevyjdou. Situaci zachraňuje Rory, které překvapivě přichází na pomoc Logan. Lorelai a Rory jdou na večeři ke Gilmorovým, kteří jsou hluboce dotčeni tím, že školné za Rory teď platí někdo jiný. Nejprve po svém způsobu odmítají o čemkoli mluvit, ale Lorelai trvá na tom, aby se věci vyjasnily. A tak v průběhu večera dojde na všechny křivdy a příkoří, kterými si kdy Gilmorova rodina zkomplikovala život.... Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430822100" stop= "1430825100">
    <title>Gilmorova děvčata VI (13)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai se stále obtížně vyrovnává s tím, že Luke má dceru. Její okolí jí to moc neusnadňuje.V Yaleském deníku vyvrcholí krize. Většina redakce dává výpověď na protest proti Parisiným diktátorským metodám. Hrozí nebezpečí, že poprvé v historii noviny nevyjdou. Situaci zachraňuje Rory, které překvapivě přichází na pomoc Logan. Lorelai a Rory jdou na večeři ke Gilmorovým, kteří jsou hluboce dotčeni tím, že školné za Rory teď platí někdo jiný. Nejprve po svém způsobu odmítají o čemkoli mluvit, ale Lorelai trvá na tom, aby se věci vyjasnily. A tak v průběhu večera dojde na všechny křivdy a příkoří, kterými si kdy Gilmorova rodina zkomplikovala život.... Šestá Ňrada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430825100" stop= "1430826600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430825100" stop= "1430826600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430826600" stop= "1430835600">
    <title>J. Edgar</title>
    <sub-title>Skutečný příběh Johna Edgara Hoovera, zakladatele FBI, který této americké instituci vládl pevnou rukou téměř 40 let.</sub-title>
    <desc>USA 2011, životopisné drama. Hrají Leonardo DiCaprio, Armie Hammer, Naomi Watts, Judi Dench, Gunner Wright, Geoff Pierson a další. Režie Clint Eastwood  Píše se rok 1919, prvním šéfem Edgara je na ministerstvu spravedlnosti Mitchel Palmer. Bojují spolu proti bolševikům. Komunisti v jednu noc nechali vybuchnout 8 bomb v domech senátorů, soudců a politiků, kteří proti komunistům bojovali. Palmer přežil jen náhodou. Když Edgar přijede na místo výbuchu, diví se, proč nikdo nesbírá důkazy, nepátrá po atentátníkovi a vezme vše do vlastních rukou. Vyšetřovatelé totiž neuložili mezi důkazy ani zbraň atentátníka, ani jeho krev, která se u domu našla. Jen tam všude uklidili. Nikdo si nevážil kriminologie, neexistovaly federální úřady ani FBI. Tento večer Edgarovi otevřel oči. Když mu bylo 24 let, pověřil ho ministr spravedlnosti Ston vedením nově vzniklého úřadu pro vyšetřování. Edgar byl přísný a vyhodil každého, kdo nebyl loajální, dost chytrý nebo fyzicky zdatný. Edgar začal jako první využívat pravomoci deportace, sbíral a katalogizoval informace o všech radikálech v zemi. Každý se bál jeho tajného sejfu s materiály. Později komunisty coby největší hrozbu státu vystřídali zloději, únosci a bankovní lupiči. Po roce 1932, kdy dojde k únosu dítěte slavného letce Lindberga, zakládá FBI vědecká pracoviště, získává právo zatýkat a nosit zbraň.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430826600" stop= "1430835600">
    <title>J. Edgar</title>
    <sub-title>Skutečný příběh Johna Edgara Hoovera, zakladatele FBI, který této americké instituci vládl pevnou rukou téměř 40 let.</sub-title>
    <desc>USA 2011, životopisné drama. Hrají Leonardo DiCaprio, Armie Hammer, Naomi Watts, Judi Dench, Gunner Wright, Geoff Pierson a další. Režie Clint Eastwood  Píše se rok 1919, prvním šéfem Edgara je na ministerstvu spravedlnosti Mitchel Palmer. Bojují spolu proti bolševikům. Komunisti v jednu noc nechali vybuchnout 8 bomb v domech senátorů, soudců a politiků, kteří proti komunistům bojovali. Palmer přežil jen náhodou. Když Edgar přijede na místo výbuchu, diví se, proč nikdo nesbírá důkazy, nepátrá po atentátníkovi a vezme vše do vlastních rukou. Vyšetřovatelé totiž neuložili mezi důkazy ani zbraň atentátníka, ani jeho krev, která se u domu našla. Jen tam všude uklidili. Nikdo si nevažil kriminologie, neexistovaly federální úřady ani FBI. Tento večer Edgarovi otevřel oči. Když mu bylo 24 let, pověřil ho ministr spravedlnosti Ston vedením nově vzniklého úřadu pro vyšetřování. Edgar byl přísný a vyhodil každého, kdo nebyl loajální, dost chytrý nebo fyzicky zdatný. Edgar začal jako první využívat pravomoci deportace, sbíral a katalogizoval informace o všech radikálech v zemi. Každý se bál jeho tajného sejfu s materiály. Později komunisty coby největší hrozbu státu vystřídali zloději, únosci a bankovní lupiči. Po roce 1932, kdy dojde k únosu dítěte slavného letce Lindberga, zakládá FBI vědecká pracoviště, získává právo zatýkat a nosit zbraň.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430835600" stop= "1430838600">
    <title>Upíří deníky IV (18)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430835600" stop= "1430838600">
    <title>Upíří deníky IV (18)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430838600" stop= "1430841900">
    <title>Policajt z New Yorku (9)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. </sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430838600" stop= "1430841900">
    <title>Policajt z New Yorku (9)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. Clark</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430841900" stop= "1430845200">
    <title>Gilmorova děvčata VI (14)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai a Rory po čase opět absolvují páteční večeři u Gilmorových. Řeč přijde i na chystanou svatbu Lorelai s Lukem, Lorelai zamlčí, že byla odložena. Emily pozve na příští pátek Luka. Ediční rada Yaleského deníku odvolá konečně Paris a šéfredaktorkou zvolí Rory. Uražená Paris ji vyhodí z bytu. Rory přijme Loganovu nabídku a nastěhuje se k němu. To vzápětí zjistí Christopher, který přijel Rory do Yale navštívit, a o novinku se podělí s Lorelai. Lorelai s Lukem absolvují strašidelný večer u Gilmorových. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430841900" stop= "1430845200">
    <title>Gilmorova děvčata VI (14)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai a Rory po čase opět absolvují páteční večeři u Gilmorových. Řeč přijde i na chystanou svatbu Lorelai s Lukem, Lorelai zamlčí, že byla odložena. Emily pozve na příští pátek Luka. Ediční rada Yaleského deníku odvola konečně Paris a šéfredaktorkou zvolí Rory. Uražená Paris ji vyhodí z bytu. Rory přijme Loganovu nabídku a nastěhuje se k němu. To vzápětí zjistí Christopher, který přijel Rory do Yale navštívit, a o novinku se podělí s Lorelai. Lorelai s Lukem absolvují strašidelný večer u Gilmorových. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430845200" stop= "1430853000">
    <title>Appaloosa</title>
    <sub-title>Nájemní strážci pořádku Ed Harris a Viggo Mortensen jsou povoláni, aby městečko Appaloosa ochránili před nemilosrdným rančerem Jeremy Ironsem a jeho bandou.</sub-title>
    <desc>USA 2008, akční. Dále hrají Renée Zellweger, Boyd Kestner a další. Režie Ed Harris  V práci šerifa Virgila Colea a jeho zástupce Everetta Hitche platí jediné: střílet rychle, střílet přesně a okamžitě znovu nabíjet. Bez emocí, protože emoce mohou způsobit vaši smrt. Virgil a Everett se po dvanácti letech setkají v městečku Appaloosa, kde je Virgil šerifem. Everett začne pracovat jako jeho zástupce a znovu spojí své síly proti Randallovi Braggovi, který se svými muži terorizuje město a řídí ho podle svých pravidel. Později vstupuje na scénu Allison French, která přijede do Appaloosy s pouhým dolarem v kapse. Everett si ji všimne jako první a následuje ji do malé restaurace, kde snídá Virgil. Nejdříve ji Everett okouzlí tím, že se vydává za šerifa, a po něm jí Virgil slíbí vystoupení v místním saloonu a zároveň ubytování v hotelu zdarma. Jak nakonec dopadne boj s podlými bandity i soupeření o přízeň krásné ženy?</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430845200" stop= "1430853000">
    <title>Appaloosa</title>
    <sub-title>Nájemní strážci pořádku Ed Harris a Viggo Mortensen jsou povoláni, aby městečko Appaloosa ochránili před nemilosrdným rančerem Jeremy Ironsem a jeho bandou.</sub-title>
    <desc>USA 2008, akční. Dále hrají Renée Zellweger, Boyd Kestner a další. Režie Ed Harris  V práci šerifa Virgila Colea a jeho zástupce Everetta Hitche platí jediné: střílet rychle, střílet přesně a okamžitě znovu nabíjet. Bez emocí, protože emoce mohou způsobit vaši smrt. Virgil a Everett se po dvanácti letech setkají v městečku Appaloosa, kde je Virgil šerifem. Everett začne pracovat jako jeho zástupce a znovu spojí své síly proti Randallovi Braggovi, ktery se svými muži terorizuje město a řídí ho podle svých pravidel. Později vstupuje na scénu Allison French, která přijede do Appaloosy s pouhým dolarem v kapse. Everett si ji všimne jako první a následuje ji do malé restaurace, kde snídá Virgil. Nejdříve ji Everett okouzlí tím, že se vydává za šerifa, a po něm jí Virgil slíbí vystoupení v místním saloonu a zároveň ubytování v hotelu zdarma. Jak nakonec dopadne boj s podlými bandity i soupeření o přízeň krásné ženy?</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430853000" stop= "1430860500">
    <title>Nemilosrdně</title>
    <sub-title>(No Mercy) Richard Gere a Kim Basinger musí prchat před zločineckým gangem, ale útěk plný nebezpečí vede k jejich sblížení...</sub-title>
    <desc>USA 1986, krimi thriller. Dále hrají Jeroen Krabbe, Terry Kinneye, Gary Basaraba, William Atherton a další. Režie Richard Pearce  Chicagský policista Eddie Jillette se s parťákem Joe Collinsem pokouší zadržet velkou zásilku drog, na niž dostali tip od Paula Deveneuxe, neworleanského lumpa, který doufá, že se tak zbaví šéfa, gangstera Losada. Akce však nevyjde, protože Losado je mnohem nebezpečnější, než předpokládali. Zabije Deveneuxe a Collinse, podaří se mu uniknout a s milenkou Michel Duvalovou se bezpečně vrátí do New Orleans. Žalem zničený Eddie je odhodlán parťákovu smrt pomstít. Ignoruje varování kapitána Stemkowského a vydá se do New Orleans, aby Losada našel a usvědčil z vraždy. Jeho jedinou nadějí je najít Michel, která byla očitým svědkem zločinu. Jenže nezná prostředí a místní policie není jeho přítomností vůbec nadšená. Přesto se mu ji podaří objevit v jednom sešlém baru a zadržet. Vyhráno však nemá. Losado je jim v patách, odhodlán zbavit se neodbytného detektiva a umlčet nepohodlnou svědkyni. Nedobrovolná dvojice musí prchat a ukrývat se v lousianských bažinách. Útěk, plný nebezpečí, je však nečekaně sblíží.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430853000" stop= "1430860500">
    <title>Nemilosrdně</title>
    <sub-title>(No Mercy) Richard Gere a Kim Basinger musí prchat před zločineckým gangem, ale útěk plný nebezpečí vede k jejich sblížení...</sub-title>
    <desc>USA 1986, krimi thriller. Dále hrají Jeroen Krabbe, Terry Kinneye, Gary Basaraba, William Atherton a další. Režie Richard Pearce  Chicagský policista Eddie Jillette se s parťákem Joe Collinsem pokouší zadržet velkou zásilku drog, na niž dostali tip od Paula Deveneuxe, neworleanského lumpa, který doufá, že se tak zbaví šéfa, gangstera Losada. Akce však nevyjde, protože Losado je mnohem nebezpečnější, než předpokládali. Zabije Deveneuxe a Collinse, podaří se mu uniknout a s milenkou Michel Duvalovou se bezpečně vrátí do New Orleans. Žalem zničený Eddie je odhodlán parťákovu smrt pomstít. Ignoruje varování kapitána Stemkowského a vydá se do New Orleans, aby Losada našel a usvědčil z vraždy. Jeho jedinou nadějí je najít Michel, která byla očitým svědkem zločinu. Jenže nezná prostředí a místní policie není jeho přítomností vůbec nadšená. Přesto se mu ji podaří objevit v jednom sešlém baru a zadržet. Vyhráno však nemá. Losado je jim v patách, odhodlán zbavit se neodbytného detektiva a umlčet nepohodlnou svědkyni. Nedobrovolná dvojice musí prchat a ukrývat se v lousianských bažinách. Útěk, plný nebezpečí, je však nečekaně sblíží.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430860500" stop= "1430863200">
    <title>Zachraň mě IV (7)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskuj</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430860500" stop= "1430863200">
    <title>Zachraň mě IV (7)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskujících</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430863200" stop= "1430864400">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430863200" stop= "1430864400">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430864400" stop= "1430870700">
    <title>Nemilosrdně</title>
    <sub-title>(No Mercy) Richard Gere a Kim Basinger musí prchat před zločineckým gangem, ale útěk plný nebezpečí vede k jejich sblížení...</sub-title>
    <desc>USA 1986, krimi thriller. Dále hrají Jeroen Krabbe, Terry Kinneye, Gary Basaraba, William Atherton a další. Režie Richard Pearce  Chicagský policista Eddie Jillette se s parťákem Joe Collinsem pokouší zadržet velkou zásilku drog, na niž dostali tip od Paula Deveneuxe, neworleanského lumpa, který doufá, že se tak zbaví šéfa, gangstera Losada. Akce však nevyjde, protože Losado je mnohem nebezpečnější, než předpokládali. Zabije Deveneuxe a Collinse, podaří se mu uniknout a s milenkou Michel Duvalovou se bezpečně vrátí do New Orleans. Žalem zničený Eddie je odhodlán parťákovu smrt pomstít. Ignoruje varování kapitána Stemkowského a vydá se do New Orleans, aby Losada našel a usvědčil z vraždy. Jeho jedinou nadějí je najít Michel, která byla očitým svědkem zločinu. Jenže nezná prostředí a místní policie není jeho přítomností vůbec nadšená. Přesto se mu ji podaří objevit v jednom sešlém baru a zadržet. Vyhráno však nemá. Losado je jim v patách, odhodlán zbavit se neodbytného detektiva a umlčet nepohodlnou svědkyni. Nedobrovolná dvojice musí prchat a ukrývat se v lousianských bažinách. Útěk, plný nebezpečí, je však nečekaně sblíží.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430864400" stop= "1430870700">
    <title>Nemilosrdně</title>
    <sub-title>(No Mercy) Richard Gere a Kim Basinger musí prchat před zločineckým gangem, ale útěk plný nebezpečí vede k jejich sblížení...</sub-title>
    <desc>USA 1986, krimi thriller. Dále hrají Jeroen Krabbe, Terry Kinneye, Gary Basaraba, William Atherton a další. Režie Richard Pearce  Chicagský policista Eddie Jillette se s parťákem Joe Collinsem pokouší zadržet velkou zásilku drog, na niž dostali tip od Paula Deveneuxe, neworleanského lumpa, který doufá, že se tak zbaví šéfa, gangstera Losada. Akce však nevyjde, protože Losado je mnohem nebezpečnější, než předpokládali. Zabije Deveneuxe a Collinse, podaří se mu uniknout a s milenkou Michel Duvalovou se bezpečně vrátí do New Orleans. Žalem zničený Eddie je odhodlán parťákovu smrt pomstít. Ignoruje varování kapitána Stemkowského a vydá se do New Orleans, aby Losada našel a usvědčil z vraždy. Jeho jedinou nadějí je najít Michel, která byla očitým svědkem zločinu. Jenže nezná prostředí a místní policie není jeho přítomností vůbec nadšená. Přesto se mu ji podaří objevit v jednom sešlém baru a zadržet. Vyhráno však nemá. Losado je jim v patách, odhodlán zbavit se neodbytného detektiva a umlčet nepohodlnou svědkyni. Nedobrovolná dvojice musí prchat a ukrývat se v lousianských bažinách. Útěk, plný nebezpečí, je však nečekaně sblíží.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430870700" stop= "1430878500">
    <title>Zachraň mě IV (7)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskujících</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430870700" stop= "1430878500">
    <title>Zachraň mě IV (7)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskuj</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430878500" stop= "1430879400">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430878500" stop= "1430879400">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430879400" stop= "1430881200">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430879400" stop= "1430881200">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430881200" stop= "1430884200">
    <title>Batman: Odvážný hrdina II (3, 4)</title>
    <sub-title>(Batman: The Brave and the Bold II) Batman a jeho přátelé bok po boku bojují za spravedlnost a chrání Zemi před zloduchy i před nevítanými vetřelci z vesmíru. Druhá řada amerického animovanéh</sub-title>
    <desc>seriálu (2009)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430881200" stop= "1430884200">
    <title>Batman: Odvážný hrdina II (3, 4)</title>
    <sub-title>(Batman: The Brave and the Bold II) Batman a jeho přátelé bok po boku bojují za spravedlnost a chrání Zemi před zloduchy i před nevítanými vetřelci z vesmíru. Druhá řada amerického animovaného</sub-title>
    <desc>seriálu (2009)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430884200" stop= "1430885100">
    <title>Show Medi Bédi (17, 18)</title>
    <sub-title>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</sub-title>
    <desc>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430884200" stop= "1430885100">
    <title>Show Medi Bédi (17, 18)</title>
    <sub-title>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430885100" stop= "1430888100">
    <title>Lovci zločinců (9)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Superpočítač označí detektiva Carterovou jako rizikovou osobu. Reese musí být opatrný, protože kdyby si ho Carterová všimla, zatkla by ho. Finch zjistí, že ji chce zabít Elias a hodlá využít někoho z případů, které Carterová právě vyšetřuje. Fusco se dozví, že její vraždu schválil i kapitán Lynch, kterému vadí její čestnost. Reese postupně eliminuje jednotlivé podezřelé, nakonec se však o vraždu pokusí nenápadný informátor zastrašený Eliasem. Reese přijde včas a přesvědčí Lynche, aby povolení k likvidaci Carterové odvolal.  Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430885100" stop= "1430888100">
    <title>Lovci zločinců (9)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Superpočítač označí detektiva Carterovou jako rizikovou osobu. Reese musí být opatrný, protože kdyby si ho Carterová všimla, zatkla by ho. Finch zjistí, že ji chce zabít Elias a hodlá využít někoho z případů, které Carterova právě vyšetřuje. Fusco se dozví, že její vraždu schválil i kapitán Lynch, kterému vadí její čestnost. Reese postupně eliminuje jednotlivé podezřelé, nakonec se však o vraždu pokusí nenápadný informátor zastrašený Eliasem. Reese přijde včas a přesvědčí Lynche, aby povolení k likvidaci Carterové odvolal.  Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430888100" stop= "1430890800">
    <title>Upíří deníky IV (17)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430888100" stop= "1430890800">
    <title>Upíří deníky IV (17)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430890800" stop= "1430893800">
    <title>Gilmorova děvčata VI (13)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai se stále obtížně vyrovnává s tím, že Luke má dceru. Její okolí jí to moc neusnadňuje.V Yaleském deníku vyvrcholí krize. Většina redakce dává výpověď na protest proti Parisiným diktátorským metodám. Hrozí nebezpečí, že poprvé v historii noviny nevyjdou. Situaci zachraňuje Rory, které překvapivě přichází na pomoc Logan. Lorelai a Rory jdou na večeři ke Gilmorovým, kteří jsou hluboce dotčeni tím, že školné za Rory teď platí někdo jiný. Nejprve po svém způsobu odmítají o čemkoli mluvit, ale Lorelai trvá na tom, aby se věci vyjasnily. A tak v průběhu večera dojde na všechny křivdy a příkoří, kterými si kdy Gilmorova rodina zkomplikovala život.... Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430890800" stop= "1430893800">
    <title>Gilmorova děvčata VI (13)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai se stále obtížně vyrovnává s tím, že Luke má dceru. Její okolí jí to moc neusnadňuje.V Yaleském deníku vyvrcholí krize. Většina redakce dává výpověď na protest proti Parisiným diktátorským metodám. Hrozí nebezpečí, že poprvé v historii noviny nevyjdou. Situaci zachraňuje Rory, které překvapivě přichází na pomoc Logan. Lorelai a Rory jdou na večeři ke Gilmorovým, kteří jsou hluboce dotčeni tím, že školné za Rory teď platí někdo jiný. Nejprve po svém způsobu odmítají o čemkoli mluvit, ale Lorelai trvá na tom, aby se věci vyjasnily. A tak v průběhu večera dojde na všechny křivdy a příkoří, kterými si kdy Gilmorova rodina zkomplikovala život.... Šestá Ňrada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430893800" stop= "1430896800">
    <title>Beze stopy III (18)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Ztratí se zdánlivě velmi osamělá Stephanie, střídající často zaměstnání. Jak se ukáže, byla ještě před čtyřmi lety ženatým Stephenem se dvěma dětmi. Tým zjistí, že odjela na pohřeb svého otce, který ji po přeměně zavrhl, a odtud ke své bývalé ženě Beverly a dětem - tam její stopa zmizela. Ukázalo se, že ji Beverlyin násilnický manžel zmlátil, naložil do auta, odvezl na opuštěné místo a odjel.  Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430893800" stop= "1430896800">
    <title>Beze stopy III (18)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Ztratí se zdánlivě velmi osamělá Stephanie, střídající často zaměstnání. Jak se ukáže, byla ještě před čtyřmi lety ženatým Stephenem se dvěma dětmi. Tým zjistí, že odjela na pohřeb svého otce, který ji po přeměně zavrhl, a odtud ke své bývalé ženě Beverly a dětem - tam její stopa zmizela. Ukázalo se, že ji Beverlyin násilnický manžel zmlátil, naložil do auta, odvezl na opuštěné místo a odjel.  Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430896800" stop= "1430900100">
    <title>Odložené případy (15)</title>
    <sub-title>(Cold Case)</sub-title>
    <desc>V troskách diskotéky, v níž v roce 1978 uhořelo třiadvacet lidí, je nalezena lebka s kulkou uvnitř. Z tragického neštěstí se rázem stává třiadvacetinásobná vražda. Zavražděným je židovský mladík, &amp;quot;král diskoték&amp;quot; Benny Rosen, a podezřelých ze zločinu je hned několik. Majitel diskotéky, který nutil své zaměstnance prodávat kokain, konkurenti v taneční soutěži, a dokonce i chlapcův otec, který jako ortodoxní Žid nedokázal přenést přes srdce, že jeho syn propadl něčemu takovému, jako byly disko tance. Ale nález kulky z vražedné zbraně v těle dávno postřeleného zloděje ukáže ještě na jednoho možného pachatele, který je zdánlivě bez motivu. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430896800" stop= "1430900100">
    <title>Odložené případy (15)</title>
    <sub-title>(Cold Case)</sub-title>
    <desc>V troskách diskotéky, v níž v roce 1978 uhořelo třiadvacet lidí, je nalezena lebka s kulkou uvnitř. Z tragického neštěstí se rázem stává třiadvacetinásobná vražda. Zavražděným je židovský mladík, "král diskoték" Benny Rosen, a podezřelých ze zločinu je hned několik. Majitel diskotéky, který nutil své zaměstnance prodávat kokain, konkurenti v taneční soutěži, a dokonce i chlapcův otec, který jako ortodoxní Žid nedokázal přenést přes srdce, Ňze jeho syn propadl něčemu takovému, jako byly disko tance. Ale nález kulky z vražedné zbraně v těle dávno postřeleného zloděje ukáže ještě na jednoho možného pachatele, který je zdánlivě bez motivu. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430900100" stop= "1430902800">
    <title>Policajt z New Yorku (9)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. </sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430900100" stop= "1430902800">
    <title>Policajt z New Yorku (9)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. Clark</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430902800" stop= "1430904000">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430902800" stop= "1430904000">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430904000" stop= "1430907000">
    <title>Lovci zločinců (10)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Superpočítač označí jako rizikové hned čtyři osoby. Nemají zdánlivě nic společného, ale někdo je začne postupně vraždit. Reese s Finchem a také Carterová s Fuscem zjistí, že čtveřice byla svědkem autonehody syna senátora Hallena a rozdělila si peníze nalezené u mrtvoly. Jde o dolary za drogy. Reeseovi se podaří ochránit zbývající dvě svědkyně, ale vzápětí ho dostihne jeho minulost. CIA se dozví, že je naživu, a přes Carterovou zjistí, kde ho najdou. Chtějí ho jako zběhlého agenta zlikvidovat, ale jen ho postřelí. Nakonec Reese zachrání Finch s pomocí Carterové, ve které se pohne svědomí. Finch s těžce raněným Reesem zmizí ve tmě...   Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430904000" stop= "1430907000">
    <title>Lovci zločinců (10)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Superpočítač označí jako rizikové hned čtyři osoby. Nemají zdánlivě nic společného, ale někdo je začne postupně vraždit. Reese s Finchem a také Carterová s Fuscem zjistí, že čtveřice byla svědkem autonehody syna senátora Hallena a rozdělila si peníze nalezené u mrtvoly. Jde o dolary za drogy. Reeseovi se podaří ochránit zbývající dvě svědkyně, ale vzápětí ho dostihne jeho minulost. CIA se dozví, že je naživu, a přes Carterovou zjistí, kde ho najdou. Chtějí ho jako zběhlého agenta zlikvidovat, ale jen ho postřelí. Nakonec Reese zachrání Finch s pomocí Carterové, ve které se pohne svědomí. Finch s těžce raněným Reesem zmizí ve tmě...   Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430907000" stop= "1430910000">
    <title>Upíří deníky IV (18)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430907000" stop= "1430910000">
    <title>Upíří deníky IV (18)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430910000" stop= "1430913300">
    <title>Gilmorova děvčata VI (14)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai a Rory po čase opět absolvují páteční večeři u Gilmorových. Řeč přijde i na chystanou svatbu Lorelai s Lukem, Lorelai zamlčí, že byla odložena. Emily pozve na příští pátek Luka. Ediční rada Yaleského deníku odvola konečně Paris a šéfredaktorkou zvolí Rory. Uražená Paris ji vyhodí z bytu. Rory přijme Loganovu nabídku a nastěhuje se k němu. To vzápětí zjistí Christopher, který přijel Rory do Yale navštívit, a o novinku se podělí s Lorelai. Lorelai s Lukem absolvují strašidelný večer u Gilmorových. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430910000" stop= "1430913300">
    <title>Gilmorova děvčata VI (14)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai a Rory po čase opět absolvují páteční večeři u Gilmorových. Řeč přijde i na chystanou svatbu Lorelai s Lukem, Lorelai zamlčí, že byla odložena. Emily pozve na příští pátek Luka. Ediční rada Yaleského deníku odvolá konečně Paris a šéfredaktorkou zvolí Rory. Uražená Paris ji vyhodí z bytu. Rory přijme Loganovu nabídku a nastěhuje se k němu. To vzápětí zjistí Christopher, který přijel Rory do Yale navštívit, a o novinku se podělí s Lorelai. Lorelai s Lukem absolvují strašidelný večer u Gilmorových. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430913300" stop= "1430914500">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430913300" stop= "1430914500">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430914500" stop= "1430922000">
    <title>Appaloosa</title>
    <sub-title>Nájemní strážci pořádku Ed Harris a Viggo Mortensen jsou povoláni, aby městečko Appaloosa ochránili před nemilosrdným rančerem Jeremy Ironsem a jeho bandou.</sub-title>
    <desc>USA 2008, akční. Dále hrají Renée Zellweger, Boyd Kestner a další. Režie Ed Harris  V práci šerifa Virgila Colea a jeho zástupce Everetta Hitche platí jediné: střílet rychle, střílet přesně a okamžitě znovu nabíjet. Bez emocí, protože emoce mohou způsobit vaši smrt. Virgil a Everett se po dvanácti letech setkají v městečku Appaloosa, kde je Virgil šerifem. Everett začne pracovat jako jeho zástupce a znovu spojí své síly proti Randallovi Braggovi, ktery se svými muži terorizuje město a řídí ho podle svých pravidel. Později vstupuje na scénu Allison French, která přijede do Appaloosy s pouhým dolarem v kapse. Everett si ji všimne jako první a následuje ji do malé restaurace, kde snídá Virgil. Nejdříve ji Everett okouzlí tím, že se vydává za šerifa, a po něm jí Virgil slíbí vystoupení v místním saloonu a zároveň ubytování v hotelu zdarma. Jak nakonec dopadne boj s podlými bandity i soupeření o přízeň krásné ženy?</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430914500" stop= "1430922000">
    <title>Appaloosa</title>
    <sub-title>Nájemní strážci pořádku Ed Harris a Viggo Mortensen jsou povoláni, aby městečko Appaloosa ochránili před nemilosrdným rančerem Jeremy Ironsem a jeho bandou.</sub-title>
    <desc>USA 2008, akční. Dále hrají Renée Zellweger, Boyd Kestner a další. Režie Ed Harris  V práci šerifa Virgila Colea a jeho zástupce Everetta Hitche platí jediné: střílet rychle, střílet přesně a okamžitě znovu nabíjet. Bez emocí, protože emoce mohou způsobit vaši smrt. Virgil a Everett se po dvanácti letech setkají v městečku Appaloosa, kde je Virgil šerifem. Everett začne pracovat jako jeho zástupce a znovu spojí své síly proti Randallovi Braggovi, který se svými muži terorizuje město a řídí ho podle svých pravidel. Později vstupuje na scénu Allison French, která přijede do Appaloosy s pouhým dolarem v kapse. Everett si ji všimne jako první a následuje ji do malé restaurace, kde snídá Virgil. Nejdříve ji Everett okouzlí tím, že se vydává za šerifa, a po něm jí Virgil slíbí vystoupení v místním saloonu a zároveň ubytování v hotelu zdarma. Jak nakonec dopadne boj s podlými bandity i soupeření o přízeň krásné ženy?</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430922000" stop= "1430925000">
    <title>Upíří deníky IV (19)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430922000" stop= "1430925000">
    <title>Upíří deníky IV (19)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430925000" stop= "1430928300">
    <title>Policajt z New Yorku (10)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. Clark</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430925000" stop= "1430928300">
    <title>Policajt z New Yorku (10)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit.</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430928300" stop= "1430931600">
    <title>Gilmorova děvčata VI (15)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Rory a Logan pozvou Lorelai a Luka, aby s nimi strávili valentinský víkend  v domě, který Huntzbergerovi vlastní na Marthas Vineyardu. Luke ze začátku vzdoruje a nic mu není po chuti, hlavně Logan, ten si ho ale nakonec získá, když mu nabídne dárek pro Lorelai, který Luka samozřejmě nenapadlo koupit. Čtveřice nakonec stráví velmi příjemný večer - v neděli ale víkend předčasně skončí příjezdem rozzuřeného Mitchuma, který Logana odvelí do Londýna. Perspektiva Roryina vztahu se najednou nejeví nijak růžově, a deprese, které podléhá už delší dobu Lorelai, zřejmě po návratu plně propukne. Všichni jí blahopřejí k červnové svatbě, protože nezveřejnila její odložení. A ona sama už v hloubi duše ví, že svatba není jen odložená, ale že k ní nikdy nedojde. Vztah s Lukem se rozpadá. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430928300" stop= "1430931600">
    <title>Gilmorova děvčata VI (15)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Rory a Logan pozvou Lorelai a Luka, aby s nimi strávili valentinský víkend  v domě, který Huntzbergerovi vlastní na Marthas Vineyardu. Luke ze začátku vzdoruje a nic mu není po chuti, hlavně Logan, ten si ho ale nakonec získá, když mu nabídne dárek pro Lorelai, který Luka samozřejmě nenapadlo koupit. Čtveřice nakonec stráví velmi příjemný večer - v neděli ale víkend předčasně skončí příjezdem rozzuřeného Mitchuma, který Logana odvelí do Londýna. Perspektiva Roryina vztahu se najednou nejeví nijak růžově, a deprese, které podléhá už delší dobu Lorelai, zřejmě po návratu plně propukne. Všichni jí blahopřejí k červnové svatbě, protože nezveřejnila její odložení. A ona sama už v hloubi duše ví, že svatba není jen odložená, ale že k ní nikdy nedojde. Vztah s Lukem se rozpadá. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430947500" stop= "1430950200">
    <title>Zachraň mě IV (8)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskuj</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430947500" stop= "1430950200">
    <title>Zachraň mě IV (8)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskujících</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430950200" stop= "1430951400">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430950200" stop= "1430951400">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430951400" stop= "1430958600">
    <title>Hříšnice</title>
    <sub-title>(Die Wanderhure aka The Whore) Křivě ji obvinili a připravili o čest - Marie si však dokázala vybojovat spravedlnost.</sub-title>
    <desc>Německo, Rakousko 2010, historické drama. Hrají Alexandra Neldel, Bert Tischendorf, Julian Weigend, Nadja Becker, Michael Brandner, Thure Riefenstein a další. Režie Hansjorg Thurn  Píše se rok 1414. Marie Scharerová, krásná a chytrá dcera kupce, žije se svým otcem v Kostnici. Její bezstarostný život se ale brzy změní v peklo. I když je zamilována do chudého Michaela, chce ji otec proti její vůli provdat za Rupperta, nemanželského syna hraběte z Keilburgu. Hrabě a jeho syn se však ve skutečnosti chtějí zmocnit majetku Scharerových. Marie Rupperta hrdě odmítne, čímž ho hluboce urazí. Proto jejího otce zabijí, ji obviní ze smilnění, nechají ji zatknout a ve vězení znásilnit. Je odsouzena k dvaceti ranám bičem a vypovězena z Kostnice, majetek rodiny propadá Keilburgům. Zcela zničené Marie se ujmou potulné nevěstky, a ona se stává jednou z nich, vedena jedinou myšlenkou: pomstít se. Mechthilda, těhotná manželka vlivného hraběte von Arnstein si ji vybere, aby ji v době těhotenství nahradila v manželském loži. Mezi manželkou a metresou vzniká cosi jako přátelství. S Mechthildinou pomocí se Marie dostává až do postele samotného krále Sigismunda, a chce ho požádat, aby jí zajistil spravedlnost. Uspěje, když se zúčastní povstání lehkých žen, které protestují proti špatnému zacházení. Král rozhodne v její prospěch a Keilburgovi jsou odsouzeni. Církev očistí Marii od všech hříchů a prohlásí ji za nevinnou. Shledává se znovu i s Michaelem, který ji nikdy nepřestal milovat.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430951400" stop= "1430958600">
    <title>Hříšnice</title>
    <sub-title>(Die Wanderhure aka The Whore) Křivě ji obvinili a připravili o čest - Marie si však dokázala vybojovat spravedlnost.</sub-title>
    <desc>Německo, Rakousko 2010, historické drama. Hrají Alexandra Neldel, Bert Tischendorf, Julian Weigend, Nadja Becker, Michael Brandner, Thure Riefenstein a další. Režie Hansjorg Thurn  Píše se rok 1414. Marie Scharerová, krásná a chytrá dcera kupce, žije se svým otcem v Kostnici. Její bezstarostný život se ale brzy změní v peklo. I když je zamilována do chudého Michaela, chce ji otec proti její vůli provdat za Rupperta, nemanželského syna hraběte z Keilburgu. Hrabě a jeho syn se však ve skutečnosti chtějí zmocnit majetku Scharerových. Marie Rupperta hrdě odmítne, čímž ho hluboce urazí. Proto jejího otce zabijí, ji obviní ze smilnění, nechají ji zatknout a ve vězení znásilnit. Je odsouzena k dvaceti ranám bičem a vypovězena z Kostnice, majetek rodiny propadá Keilburgům. Zcela zničené Marie se ujmou potulné nevěstky, a ona se stává jednou z nich, vedena jedinou myšlenkou: pomstít se. Mechthilda, těhotná manželka vlivného hraběte von Arnstein si ji vybere, aby ji v době těhotenství nahradila v manželském loži. Mezi manželkou a metresou vzniká cosi jako přátelství. S Mechthildinou pomocí se Marie dostává až do postele samotného krále Sigismunda, a chce ho požádat, aby jí zajistil spravedlnost. Uspěje, když se zúčastní povstání lehkých žen, které protestují proti špatnému zacházení. Král rozhodne v její prospěch a Keilburgovi jsou odsouzeni. Církev očistí Marii od všech hříchů a prohlásí ji za nevinnou. Shledává se znovu i s Michaelem, který ji nikdy nepřestal milovat.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430958600" stop= "1430965800">
    <title>Všechno uvidíme</title>
    <sub-title>(On aura tout vu) Pierre Richard se chce stát filmovým tvůrcem, ale příležitost dostane jedině, když scénář předělá na pornofilm. To se nelíbí jeho přítelkyni Miou-Miou.</sub-title>
    <desc>Francie 1976, komedie. Hrají Pierre Richard, Miou-Miou, Jean-Pierre Marielle, Renée Saint-Cyr, Gérard Jugnot, Sabine Azema a další. Režie Georges Lautner  Reklamní fotograf Francois Perrin už má plné zuby reklamních fotografií sýrů a spodního prádla, je znechucený a unavený stále stejnými zakázkami na reklamy pracích prášků, sušenek či bot. Jeho snem je usednout do režisérské židle a natočit film. A protože jeho nejlepší kamarád Mercier pro něj napsal krásný, poetický a hlubokomyslný scénář nazvaný "Zrcadlo duše", zdá se Francoisovi, že nastala ta pravá chvíle. Pomůže Mercierovi scénář dotáhnout do konce a vydá se hledat producenta, který by byl ochoten natáčení financovat. Jedno odmítnutí za druhým, které ho na cestě kancelářemi producentů čeká, jeho nadšení rychle zchladí. Nakonec se sice najde jeden, který je ochoten natáčení financovat, má to však háček. Bob Morlock chce mít ve filmu méně intelektuální hloubky a poetiky zato více otevřené nahoty a erotiky. Bob Morlock je totiž producentem erotických filmů a pornofilmů. Unavený Francois nakonec rezignuje a scénář Morlockovi prodá. Je mu sice jasné, že původní záměr se razantně změní, ale netuší jak zásadně. Jeho přítel v domnění, že půjde o romantický film, přemluvil do hlavní role dceru svého zaměstnavatele, a jeho vlastní snoubenka Christine se rázně postaví proti tomu, aby Francois natáčel erotický film, zejména, když ho vypočítavý Morlock přejmenuje a ze "Zrcadla duše" se stává "Vagina". Christine se nejprve s Francoisem pohádá a nakonec, když zjistí, že snoubence od této nechutnosti neodradí, rozhodne se přijmout ve filmu poměrně významnou roli. Je víc než jasné, že atmosféra "na place" bude poněkud napjatá.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430958600" stop= "1430965800">
    <title>Všechno uvidíme</title>
    <sub-title>(On aura tout vu) Pierre Richard se chce stát filmovým tvůrcem, ale příležitost dostane jedině, když scénář předělá na pornofilm. To se nelíbí jeho přítelkyni Miou-Miou.</sub-title>
    <desc>Francie 1976, komedie. Hrají Pierre Richard, Miou-Miou, Jean-Pierre Marielle, Renée Saint-Cyr, Gérard Jugnot, Sabine Azema a další. Režie Georges Lautner  Reklamní fotograf Francois Perrin už má plné zuby reklamních fotografií sýrů a spodního prádla, je znechucený a unavený stále stejnými zakázkami na reklamy pracích prášků, sušenek či bot. Jeho snem je usednout do režisérské židle a natočit film. A protože jeho nejlepší kamarád Mercier pro něj napsal krásný, poetický a hlubokomyslný scénář nazvaný &amp;quot;Zrcadlo duše&amp;quot;, zdá se Francoisovi, že nastala ta pravá chvíle. Pomůže Mercierovi scénář dotáhnout do konce a vydá se hledat producenta, který by byl ochoten natáčení financovat. Jedno odmítnutí za druhým, které ho na cestě kancelářemi producentů čeká, jeho nadšení rychle zchladí. Nakonec se sice najde jeden, který je ochoten natáčení financovat, má to však háček. Bob Morlock chce mít ve filmu méně intelektuální hloubky a poetiky zato více otevřené nahoty a erotiky. Bob Morlock je totiž producentem erotických filmů a pornofilmů. Unavený Francois nakonec rezignuje a scénář Morlockovi prodá. Je mu sice jasné, že původní záměr se razantně změní, ale netuší jak zásadně. Jeho přítel v domnění, že půjde o romantický film, přemluvil do hlavní role dceru svého zaměstnavatele, a jeho vlastní snoubenka Christine se rázně postaví proti tomu, aby Francois natáčel erotický film, zejména, když ho vypočítavý Morlock přejmenuje a ze &amp;quot;Zrcadla duše&amp;quot; se stává &amp;quot;Vagina&amp;quot;. Christine se nejprve s Francoisem pohádá a nakonec, když zjistí, že snoubence od této nechutnosti neodradí, rozhodne se přijmout ve filmu poměrně významnou roli. Je víc než jasné, že atmosféra &amp;quot;na place&amp;quot; bude poněkud napjatá.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430965800" stop= "1430966400">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430965800" stop= "1430966400">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430966400" stop= "1430968500">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430966400" stop= "1430968500">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430968500" stop= "1430971200">
    <title>Batman: Odvážný hrdina II (5, 6)</title>
    <sub-title>(Batman: The Brave and the Bold II) Batman a jeho přátelé bok po boku bojují za spravedlnost a chrání Zemi před zloduchy i před nevítanými vetřelci z vesmíru. Druhá řada amerického animovanéh</sub-title>
    <desc>seriálu (2009)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430968500" stop= "1430971200">
    <title>Batman: Odvážný hrdina II (5, 6)</title>
    <sub-title>(Batman: The Brave and the Bold II) Batman a jeho přátelé bok po boku bojují za spravedlnost a chrání Zemi před zloduchy i před nevítanými vetřelci z vesmíru. Druhá řada amerického animovaného</sub-title>
    <desc>seriálu (2009)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430971200" stop= "1430972700">
    <title>Show Medi Bédi (19, 20, 21)</title>
    <sub-title>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</sub-title>
    <desc>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430971200" stop= "1430972700">
    <title>Show Medi Bédi (19, 20, 21)</title>
    <sub-title>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430972700" stop= "1430975700">
    <title>Lovci zločinců (10)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Superpočítač označí jako rizikové hned čtyři osoby. Nemají zdánlivě nic společného, ale někdo je začne postupně vraždit. Reese s Finchem a také Carterová s Fuscem zjistí, že čtveřice byla svědkem autonehody syna senátora Hallena a rozdělila si peníze nalezené u mrtvoly. Jde o dolary za drogy. Reeseovi se podaří ochránit zbývající dvě svědkyně, ale vzápětí ho dostihne jeho minulost. CIA se dozví, že je naživu, a přes Carterovou zjistí, kde ho najdou. Chtějí ho jako zběhlého agenta zlikvidovat, ale jen ho postřelí. Nakonec Reese zachrání Finch s pomocí Carterové, ve které se pohne svědomí. Finch s těžce raněným Reesem zmizí ve tmě...   Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430972700" stop= "1430975700">
    <title>Lovci zločinců (10)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Superpočítač označí jako rizikové hned čtyři osoby. Nemají zdánlivě nic společného, ale někdo je začne postupně vraždit. Reese s Finchem a také Carterová s Fuscem zjistí, že čtveřice byla svědkem autonehody syna senátora Hallena a rozdělila si peníze nalezené u mrtvoly. Jde o dolary za drogy. Reeseovi se podaří ochránit zbývající dvě svědkyně, ale vzápětí ho dostihne jeho minulost. CIA se dozví, že je naživu, a přes Carterovou zjistí, kde ho najdou. Chtějí ho jako zběhlého agenta zlikvidovat, ale jen ho postřelí. Nakonec Reese zachrání Finch s pomocí Carterové, ve které se pohne svědomí. Finch s těžce raněným Reesem zmizí ve tmě...   Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430975700" stop= "1430978400">
    <title>Upíří deníky IV (18)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430975700" stop= "1430978400">
    <title>Upíří deníky IV (18)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430978400" stop= "1430981400">
    <title>Gilmorova děvčata VI (14)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai a Rory po čase opět absolvují páteční večeři u Gilmorových. Řeč přijde i na chystanou svatbu Lorelai s Lukem, Lorelai zamlčí, že byla odložena. Emily pozve na příští pátek Luka. Ediční rada Yaleského deníku odvola konečně Paris a šéfredaktorkou zvolí Rory. Uražená Paris ji vyhodí z bytu. Rory přijme Loganovu nabídku a nastěhuje se k němu. To vzápětí zjistí Christopher, který přijel Rory do Yale navštívit, a o novinku se podělí s Lorelai. Lorelai s Lukem absolvují strašidelný večer u Gilmorových. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430978400" stop= "1430981400">
    <title>Gilmorova děvčata VI (14)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Lorelai a Rory po čase opět absolvují páteční večeři u Gilmorových. Řeč přijde i na chystanou svatbu Lorelai s Lukem, Lorelai zamlčí, že byla odložena. Emily pozve na příští pátek Luka. Ediční rada Yaleského deníku odvolá konečně Paris a šéfredaktorkou zvolí Rory. Uražená Paris ji vyhodí z bytu. Rory přijme Loganovu nabídku a nastěhuje se k němu. To vzápětí zjistí Christopher, který přijel Rory do Yale navštívit, a o novinku se podělí s Lorelai. Lorelai s Lukem absolvují strašidelný večer u Gilmorových. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430981400" stop= "1430984400">
    <title>Beze stopy III (19)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Ztratí se mladá kartářka Agnes, trpící smrtelnou Huntingtonovou chorobou. Tým zjistí, že je to cikánka, která před sedmi lety uprchla z rodinného klanu s padesáti tisíci z rodinné pokladny. Ukáže se, že je zpátky v klanu, je zachycena na fotce při jednom falešném únosu. Jack má strach, že jí klan něco udělá, za ty ukradené peníze, jenže se ukáže, že klan je její rodina, která se o ni v její nemoci jako jediná postará až do konce. Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430981400" stop= "1430984400">
    <title>Beze stopy III (19)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Ztratí se mladá kartářka Agnes, trpící smrtelnou Huntingtonovou chorobou. Tým zjistí, že je to cikánka, která před sedmi lety uprchla z rodinného klanu s padesáti tisíci z rodinné pokladny. Ukáže se, že je zpátky v klanu, je zachycena na fotce při jednom falešném únosu. Jack má strach, že jí klan něco udělá, za ty ukradené peníze, jenže se ukáže, že klan je její rodina, která se o ni v její nemoci jako jediná postará až do konce. Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430984400" stop= "1430987700">
    <title>Odložené případy (16)</title>
    <sub-title>(Cold Case)</sub-title>
    <desc>Pod základy pětatřicet let staré budovy jsou nalezeny ostatky zavražděného muže a ženy, kteří patřili do komuny hippies a pracovali jako dobrovolníci pro organizaci provádějící nelegální interrupce. Mezi lidmi z těchto dvou prostředí hledají Rushová s Valensem pachatele. Jako slibnější se zdá stopa vedoucí k mladíkovi Charliemu, jehož dívka tehdy využila možnosti jít na potrat, ale ukáže se, že vrahem je někdo úplně jiný. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430984400" stop= "1430987700">
    <title>Odložené případy (16)</title>
    <sub-title>(Cold Case)</sub-title>
    <desc>Pod základy pětatřicet let staré budovy jsou nalezeny ostatky zavražděného muže a ženy, kteří patřili do komuny hippies a pracovali jako dobrovolníci pro organizaci provádějící nelegální interrupce. Mezi lidmi z těchto dvou prostředí hledají Rushová s Valensem pachatele. Jako slibnější se zdá stopa vedoucí k mladíkovi Charliemu, jehož dívka tehdy využila možnosti jít na potrat, ale ukáže se, že vrahem je někdo úplně jiný. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430987700" stop= "1430990400">
    <title>Policajt z New Yorku (10)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit.</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430987700" stop= "1430990400">
    <title>Policajt z New Yorku (10)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. Clark</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430990400" stop= "1430991600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430990400" stop= "1430991600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430991600" stop= "1430994600">
    <title>Lovci zločinců (11)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Finch dopraví zraněného Reese do márnice, kde zaplatí tamnímu asistentovi, aby ho dal dohromady. Na dobu, kdy bude Reese na vozíku, mu Finch pronajme byt. Správce domu, kde se tento byt nalézá, Ernest Trask, je totiž další, na koho superpočítač upozorní. Navíc si Trask pořídil zbraň ze zastavárny a Finch u něj našel fotky jedné z nájemnic, Lily Thorntonové. Finch s Reesem docházejí k závěru, že Trask sleduje Lily. Reese má za to, že Trask jde po příteli Lily, Rickovi. Následný vývoj však ukáže, že je to naopak Rick, kdo pronásleduje Lily. Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430991600" stop= "1430994600">
    <title>Lovci zločinců (11)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Finch dopraví zraněného Reese do márnice, kde zaplatí tamnímu asistentovi, aby ho dal dohromady. Na dobu, kdy bude Reese na vozíku, mu Finch pronajme byt. Správce domu, kde se tento byt nalézá, Ernest Trask, je totiž další, na koho superpočítač upozorní. Navíc si Trask pořídil zbraň ze zastavárny a Finch u něj našel fotky jedné z nájemnic, Lily Thorntonové. Finch s Reesem docházejí k závěru, že Trask sleduje Lily. Reese má za to, že Trask jde po příteli Lily, Rickovi. Následný vývoj však ukáže, že je to naopak Rick, kdo pronásleduje Lily. Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430994600" stop= "1430997900">
    <title>Upíří deníky IV (19)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430994600" stop= "1430997900">
    <title>Upíří deníky IV (19)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430997900" stop= "1431000900">
    <title>Gilmorova děvčata VI (15)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Rory a Logan pozvou Lorelai a Luka, aby s nimi strávili valentinský víkend  v domě, který Huntzbergerovi vlastní na Marthas Vineyardu. Luke ze začátku vzdoruje a nic mu není po chuti, hlavně Logan, ten si ho ale nakonec získá, když mu nabídne dárek pro Lorelai, který Luka samozřejmě nenapadlo koupit. Čtveřice nakonec stráví velmi příjemný večer - v neděli ale víkend předčasně skončí příjezdem rozzuřeného Mitchuma, který Logana odvelí do Londýna. Perspektiva Roryina vztahu se najednou nejeví nijak růžově, a deprese, které podléhá už delší dobu Lorelai, zřejmě po návratu plně propukne. Všichni jí blahopřejí k červnové svatbě, protože nezveřejnila její odložení. A ona sama už v hloubi duše ví, že svatba není jen odložená, ale že k ní nikdy nedojde. Vztah s Lukem se rozpadá. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1430997900" stop= "1431000900">
    <title>Gilmorova děvčata VI (15)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Rory a Logan pozvou Lorelai a Luka, aby s nimi strávili valentinský víkend  v domě, který Huntzbergerovi vlastní na Marthas Vineyardu. Luke ze začátku vzdoruje a nic mu není po chuti, hlavně Logan, ten si ho ale nakonec získá, když mu nabídne dárek pro Lorelai, který Luka samozřejmě nenapadlo koupit. Čtveřice nakonec stráví velmi příjemný večer - v neděli ale víkend předčasně skončí příjezdem rozzuřeného Mitchuma, který Logana odvelí do Londýna. Perspektiva Roryina vztahu se najednou nejeví nijak růžově, a deprese, které podléhá už delší dobu Lorelai, zřejmě po návratu plně propukne. Všichni jí blahopřejí k červnové svatbě, protože nezveřejnila její odložení. A ona sama už v hloubi duše ví, že svatba není jen odložená, ale že k ní nikdy nedojde. Vztah s Lukem se rozpadá. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431000900" stop= "1431002100">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431000900" stop= "1431002100">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431002100" stop= "1431008400">
    <title>Hra na vraždu</title>
    <sub-title>(Agatha Christie's Dead Man's Folly) Hercule Poirot vyšetřuje smrt, která nebyla v plánu.</sub-title>
    <desc>USA 1986, krimi. Hrají Peter Ustinov, Jonathan Cecil, Jean Stapleton, Tim Pigott-Smith, Kenneth Cranham a další. Režie Clive Donne  Nesnesitelnému, nicméně geniálnímu, belgickému detektivovi Poirotovi zatelefonuje jednoho dne jeho britská přítelkyně, spisovatelka detektivních románů Ariadne Oliver, a netají se tím, že je ustaraná z nabídky, kterou přijala. Byla totiž pozvána do honosného panství, aby tu pro sezvané hosty připravila zábavnou &amp;quot;hru na vraždu&amp;quot; a je s její přípravou poněkud v rozpacích. Poirot a jeho neodmyslitelný pomocník kapitán Hastings se za ní rozjedou, aby se podívali, jak její práce pokračuje. Na panství se seznámí s bohatým lordem a jeho okouzlující ženou, kteří ovšem stojí před rozvodem, architektem se slabostí pro ženy, starou dámou, sužovanou vzpomínkami na děsivou minulost a dalšími. Situace se poněkud zkomplikuje, když je dívka, která měla během &amp;quot;hry na vraždu&amp;quot; hrát mrtvou, nalezena zavražděná. Vzápětí je z jezera náležejícího k panství vytažena další mrtvola. Navíc se ztratí lordova manželka a na povrch vypluje dávné tajemství. Je zřejmé, že Hercule Poirot a jeho &amp;quot;malé šedé buňky&amp;quot; budou mít opět plno práce. Podezřelých je hodně, a jak už to tak chodí, mnozí měli motiv nebo příležitost.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431002100" stop= "1431008400">
    <title>Hra na vraždu</title>
    <sub-title>(Agatha Christie's Dead Man's Folly) Hercule Poirot vyšetřuje smrt, která nebyla v plánu.</sub-title>
    <desc>USA 1986, krimi. Hrají Peter Ustinov, Jonathan Cecil, Jean Stapleton, Tim Pigott-Smith, Kenneth Cranham a další. Režie Clive Donne  Nesnesitelnému, nicméně geniálnímu, belgickému detektivovi Poirotovi zatelefonuje jednoho dne jeho britská přítelkyně, spisovatelka detektivních románů Ariadne Oliver, a netají se tím, že je ustaraná z nabídky, kterou přijala. Byla totiž pozvána do honosného panství, aby tu pro sezvané hosty připravila zábavnou "hru na vraždu" a je s její přípravou poněkud v rozpacích. Poirot a jeho neodmyslitelný pomocník kapitán Hastings se za ní rozjedou, aby se podívali, jak její práce pokračuje. Na panství se seznámí s bohatým lordem a jeho okouzlující ženou, kteří ovšem stojí před rozvodem, architektem se slabostí pro ženy, starou dámou, sužovanou vzpomínkami na děsivou minulost a dalšími. Situace se poněkud zkomplikuje, když je dívka, která měla během "hry na vraždu" hrát mrtvou, nalezena zavražděná. Vzápětí je z jezera náležejícího k panství vytažena další mrtvola. Navíc se ztratí lordova manželka a na povrch vypluje dávné tajemství. Je zřejmé, že Hercule Poirot a jeho "malé šedé buňky" budou mít opět plno práce. Podezřelých je hodně, a jak už to tak chodí, mnozí měli motiv nebo příležitost.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431008400" stop= "1431011400">
    <title>Upíří deníky IV (20)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431008400" stop= "1431011400">
    <title>Upíří deníky IV (20)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431011400" stop= "1431014700">
    <title>Policajt z New Yorku (11)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. Clark</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431011400" stop= "1431014700">
    <title>Policajt z New Yorku (11)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit.</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431014700" stop= "1431018000">
    <title>Gilmorova děvčata VI (16)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Zack se rozhoupá k činu. Rozhodne se znovu vzkřísit kapelu, omluví se Gilovi a Brianovi a Lane požádá o ruku. Ta je bez sebe štěstím. Rory zazáří na panelu mladých novinářů, oba rodiče, kteří se na ni přišli podívat, jsou nesmírně hrdí. Lorelai nabídne Christopherovi, že mu pohlídá Gigi. Zjistí, že holčička je strašlivě rozmazlená. Christopher se nejdřív urazí, když mu Lorelai sdělí své hodnocení situace, ale pak jí dá za pravdu. Rory doprovází Logana na svatbu Honor. Tam se od přiopilých družiček dozví, že v době jejich údajného rozchodu Logan s většinou z nich spal. Na místě se s ním rozejde. Skončí v baru, kde se k ní přidá Doyle, který rovněž zapíjí smutek. Rozešla se s ním Paris. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431014700" stop= "1431018000">
    <title>Gilmorova děvčata VI (16)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Zack se rozhoupá k činu. Rozhodne se znovu vzkřísit kapelu, omluví se Gilovi a Brianovi a Lane požádá o ruku. Ta je bez sebe štěstím. Rory zazáří na panelu mladých novinářů, oba rodiče, kteří se na ni přišli podívat, jsou nesmírně hrdí. Lorelai nabídne Christopherovi, že mu pohlídá Gigi. Zjistí, že holčička je strašlivě rozmazlená. Christopher se nejdřív urazí, když mu Lorelai sdělí své hodnocení situace, ale pak jí dá za pravdu. Rory doprovází Logana na svatbu Honor. Tam se od přiopilých družiček dozví, že v době jejich údajného rozchodu Logan s většinou z nich spal. Na místě se s ním rozejde. Skončí v baru, kde se k ní přidá Doyle, který rovněž zapíjí smutek. Rozešla se s ním Paris. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431018000" stop= "1431021000">
    <title>Námořní vyšetřovací služba IX (17)</title>
    <sub-title>(Navy NCIS IX) Na Gibbse čeká právník se svým klientem Wileyem, kterému hrozí stíhání kvůli drogám. Navrhuje zrušení trestu výměnou za informaci týkající se národní bezpečnosti. G</sub-title>
    <desc>má o informace zájem, ale když se s Wileym setká, ten se chytne za srdce a zkolabuje. Podle všeho selhal jeho kardiostimulátor. Pak Abby přichází s překvapivým zjištěním, že Wiley byl zavražděn... Devátá řada amerického krimi seriálu (2011). Hrají M. Harmon, M. Weatherly, C. de Pablo, P. Perrette, D. McCallum, S. Murray a dalšÍ (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431018000" stop= "1431021000">
    <title>Námořní vyšetřovací služba IX (17)</title>
    <sub-title>(Navy NCIS IX) Na Gibbse čeká právník se svým klientem Wileyem, kterému hrozí stíhání kvůli drogám. Navrhuje zrušení trestu výměnou za informaci týkající se národní bezpečnosti. Gibbs</sub-title>
    <desc>má o informace zájem, ale když se s Wileym setká, ten se chytne za srdce a zkolabuje. Podle všeho selhal jeho kardiostimulátor. Pak Abby přichází s překvapivým zjištěním, že Wiley byl zavražděn... Devátá řada amerického krimi seriálu (2011). Hrají M. Harmon, M. Weatherly, C. de Pablo, P. Perrette, D. McCallum, S. Murray a dalšÍ (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431021000" stop= "1431024600">
    <title>Námořní vyšetřovací služba IX (18)</title>
    <sub-title>(Navy NCIS IX)</sub-title>
    <desc>Gibbs a Tony mají chránit tajemníka námořnictva Claytona Jarvise, který se rozhodl pro stavbu lodí z moderních a lehčích materiálů než je ocel. Tím ocelářská společnost přišla o svůj nejvýznamnější kontrakt pro námořnictvo. Před týdnem se na internetu objevila jedna strana utajovaného dokumentu a tentýž den dostal Jarvis požadavek, aby námořnictvo změnilo své rozhodnutí, jinak budou zveřejněny další stránky, které poukazují na slabiny všech přístavů na východním pobřeží. Gibbsův tým tajně vyšetřuje, kdo je za vydíráním a komu se podařilo získat tajný dokument. Devátá řada amerického krimi seriálu (2011). Hrají M. Harmon, M. Weatherly, C. de Pablo, P. Perrette, D. McCallum, S. Murray a další.  (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431021000" stop= "1431024600">
    <title>Námořní vyšetřovací služba IX (18)</title>
    <sub-title>(Navy NCIS IX)</sub-title>
    <desc>Gibbs a Tony mají chránit tajemníka námořnictva Claytona Jarvise, který se rozhodl pro stavbu lodí z moderních a lehčích materiálů než je ocel. Tím ocelářská společnost přišla o svůj nejvýznamnější kontrakt pro námořnictvo. Před týdnem se na internetu objevila jedna strana utajovaného dokumentu a tentýž den dostal Jarvis požadavek, aby námořnictvo změnilo své rozhodnutí, jinak budou zveřejněny další stránky, které poukazují na slabiny všech přístavů na východním pobřeží. Gibbsův tým tajně vyšetřuje, kdo je za vydíráním a komu se podařilo získat tajný dokument. Devátá řada amerického krimi seriálu (2011). Hrají M. Harmon, M. Weatherly, C. de Pablo, P. Perrette, D. McCallum, S. Murray a další.  (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431024600" stop= "1431030900">
    <title>Svůdná touha</title>
    <sub-title>(Wicked) Americký thriller o dívce, která se ve své touze stát se milenkou vlastního otce nezastavila ani před vraždou.</sub-title>
    <desc>USA 1998, thriller. Hrají J. Stiles, L. Myrback, W. R. Moses, Ch. Field a další. Režie M. Steinberg  Čtrnáctiletá Ellie Christianson miluje svého otce Bena a stejnou vášní nenávidí svou matku Karen. Ta nejenže je otci nevěrná se sukničkářem ze sousedství, ale navíc rodinu neustále trápí svými náladovými vrtochy a vztekem, který se nejčastěji snáší na hlavu hospodyně Leny Andersonové. Vše vyvrcholí scénou, při které Karen Lenu vyhodí, přestože žena jako ilegální přistěhovalec práci nutně potřebuje. A nedlouho poté někdo v masce z řecké tragédie brutálně Karen utluče k smrti. Detektiv Boland zpočátku podezřívá Bena, ale důkazy svědčí spíše pro zpackané vloupání. Zbytek rodiny se zdá být brzy v pořádku, a Ben dokonce uvažuje, že znovu přijme Lenu. Zdá se, že všechny sny Ellie o tom, že bude mít otce jen pro sebe, se konečně naplnily. Jenže brzy je jasné, že něco není v pořádku. Dívka se začne oblékat do provokativních šatů po matce a chovat se jako karikatura manželky, včetně snahy stát se milenkou svého otce. O to prudčeji však roste její mrzutost, když Ben začíná trávit stále více času mimo domov. Zpočátku si ani Ellie ani její mladší sestra Inger neuvědomují, že Ben koketuje s Lenou a schází se s ní. Situace se však změní, když Lena začne na Bena naléhat, aby jí umožnil získat Zelenou kartu. Ellie zuří. Její plány hodlá narušit další vetřelec. Dívka se pokusí využít pro své plány svůdného Lawsona, ale houstnoucí napětí je stále patrnější. A jak se zdá, schyluje se k dalšímu násilí...    Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431024600" stop= "1431030900">
    <title>Svůdná touha</title>
    <sub-title>(Wicked) Americký thriller o dívce, která se ve své touze stát se milenkou vlastního otce nezastavila ani před vraždou.</sub-title>
    <desc>USA 1998, thriller. Hrají J. Stiles, L. Myrback, W. R. Moses, Ch. Field a další. Režie M. Steinberg  Čtrnáctiletá Ellie Christianson miluje svého otce Bena a stejnou vášní nenávidí svou matku Karen. Ta nejenže je otci nevěrná se sukničkářem ze sousedství, ale navíc rodinu neustále trápí svými náladovými vrtochy a vztekem, který se nejčastěji snáší na hlavu hospodyně Leny Andersonové. Vše vyvrcholí scénou, při které Karen Lenu vyhodí, přestože žena jako ilegální přistěhovalec práci nutně potřebuje. A nedlouho poté někdo v masce z řecké tragédie brutálně Karen utluče k smrti. Detektiv Boland zpočátku podezřívá Bena, ale důkazy svědčí spíše pro zpackané vloupání. Zbytek rodiny se zdá být brzy v pořádku, a Ben dokonce uvažuje, že znovu přijme Lenu. Zdá se, že všechny sny Ellie o tom, že bude mít otce jen pro sebe, se konečně naplnily. Jenže brzy je jasné, že něco není v pořádku. Divka se začne oblékat do provokativních šatů po matce a chovat se jako karikatura manželky, včetně snahy stát se milenkou svého otce. O to prudčeji však roste její mrzutost, když Ben začíná trávit stále více času mimo domov. Zpočátku si ani Ellie ani její mladší sestra Inger neuvědomují, že Ben koketuje s Lenou a schází se s ní. Situace se však změní, když Lena začne na Bena naléhat, aby jí umožnil získat Zelenou kartu. Ellie zuří. Její plány hodlá narušit další vetřelec. Dívka se pokusí využít pro své plány svůdného Lawsona, ale houstnoucí napětí je stále patrnější. A jak se zdá, schyluje se k dalšímu násilí...    Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431030900" stop= "1431033600">
    <title>Zachraň mě IV (9)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskuj</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431030900" stop= "1431033600">
    <title>Zachraň mě IV (9)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskujících</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431033600" stop= "1431034800">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431033600" stop= "1431034800">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431034800" stop= "1431037500">
    <title>Zachraň mě IV (9)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskuj</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431034800" stop= "1431037500">
    <title>Zachraň mě IV (9)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů riskujících</sub-title>
    <desc>život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431037500" stop= "1431052200">
    <title>Sex ve městě</title>
    <sub-title>(Sex and the City) Čtyři kamarádky se topí v luxusu a citových problémech.</sub-title>
    <desc>USA 2008, vztahová komedie. Hrají Sarah Jessica Parker, Kim Cattrall, Kristin Davis, Cynthia Nixon, Chris Noth, Candice Bergen, Jennifer Hudson a další. Režie Michael Patrick King  Po letech přelétavých vztahů a pohodlného života bez závazků žijí čtyři kamarádky ve vztazích, které se zdají vážné a trvalé. Spisovatelka Carrie Bradshawová si našla se svým &amp;quot;Panem Božským&amp;quot;, bohatým elegánem Johnem Jamesem Prestonem, nový byt a chtějí se vzít. Právnička Miranda Hobbesová se provdala za Stevea Bradyho, obchodnice s uměním Charlotte Yorková si vzala právníka Harryho Goldenblatta a společně vychovávají adoptovanou čínskou holčičku Lily. Přelétavá manažerka Samantha Jonesová žije s televizní hvězdou Smithem Jerrodem. Zdá se však, že jejich životy zdaleka nejsou tak spokojené, jak by se mohlo zdát. Zatímco Miranda se vyrovnává s manželovou nevěrou, na níž má vinou své pracovní vytíženosti také podíl, náruživá Samantha zjišťuje, zejména při pohledu na potentního souseda, že jí v životě něco chybí. Charlotte, toužící po vlastním dítěti, sice otěhotní, ale bojí se, že o dítě přijde. A Carrie, jejíž svatba se vlivem okolí začíná měnit ve velkolepou společenskou událost, se vinou nedorozumění rozejde ve svatební den se svým vyvoleným. Těžkosti sice kamarádkám pomáhají ulehčit chvíle společně trávené na nákupech, módních přehlídkách a klábosením v luxusních restauracích, časem se však ukáže, že jim sice spraví náladu, ale potíže nevyřeší.     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431037500" stop= "1431052200">
    <title>Sex ve městě</title>
    <sub-title>(Sex and the City) Čtyři kamarádky se topí v luxusu a citových problémech.</sub-title>
    <desc>USA 2008, vztahová komedie. Hrají Sarah Jessica Parker, Kim Cattrall, Kristin Davis, Cynthia Nixon, Chris Noth, Candice Bergen, Jennifer Hudson a další. Režie Michael Patrick King  Po letech přelétavých vztahů a pohodlného života bez závazků žijí čtyři kamarádky ve vztazích, které se zdají vážné a trvalé. Spisovatelka Carrie Bradshawová si našla se svým "Panem Božským", bohatým elegánem Johnem Jamesem Prestonem, nový byt a chtějí se vzít. Právnička Miranda Hobbesová se provdala za Stevea Bradyho, obchodnice s uměním Charlotte Yorková si vzala právníka Harryho Goldenblatta a společně vychovávají adoptovanou čínskou holčičku Lily. Přelétavá manažerka Samantha Jonesová žije s televizní hvězdou Smithem Jerrodem. Zdá se však, že jejich životy zdaleka nejsou tak spokojené, jak by se mohlo zdát. Zatímco Miranda se vyrovnává s manželovou nevěrou, na níž má vinou své pracovní vytíženosti také podíl, náruživá Samantha zjišťuje, zejména při pohledu na potentního souseda, že jí v životě něco chybí. Charlotte, toužící po vlastním dítěti, sice otěhotní, ale bojí se, že o dítě přijde. A Carrie, jejíž svatba se vlivem okolí začíná měnit ve velkolepou společenskou událost, se vinou nedorozumění rozejde ve svatební den se svým vyvoleným. Těžkosti sice kamarádkám pomáhají ulehčit chvíle společně trávené na nákupech, módních přehlídkách a klábosením v luxusních restauracích, časem se však ukáže, že jim sice spraví náladu, ale potíže nevyřeší.     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431052200" stop= "1431053100">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431052200" stop= "1431053100">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431053100" stop= "1431055200">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431053100" stop= "1431055200">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431055200" stop= "1431057900">
    <title>Batman: Odvážný hrdina II (7, 8)</title>
    <sub-title>(Batman: The Brave and the Bold II) Batman a jeho přátelé bok po boku bojují za spravedlnost a chrání Zemi před zloduchy i před nevítanými vetřelci z vesmíru. Druhá řada amerického animovanéh</sub-title>
    <desc>seriálu (2009)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431055200" stop= "1431057900">
    <title>Batman: Odvážný hrdina II (7, 8)</title>
    <sub-title>(Batman: The Brave and the Bold II) Batman a jeho přátelé bok po boku bojují za spravedlnost a chrání Zemi před zloduchy i před nevítanými vetřelci z vesmíru. Druhá řada amerického animovaného</sub-title>
    <desc>seriálu (2009)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431057900" stop= "1431059100">
    <title>Show Medi Bédi (22, 23)</title>
    <sub-title>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</sub-title>
    <desc>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431057900" stop= "1431059100">
    <title>Show Medi Bédi (22, 23)</title>
    <sub-title>(Yogi Bear Show) Dobrodružství médi Bédi a jeho přátel. Animovaný seriál (1961)</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431059100" stop= "1431061800">
    <title>Lovci zločinců (11)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Finch dopraví zraněného Reese do márnice, kde zaplatí tamnímu asistentovi, aby ho dal dohromady. Na dobu, kdy bude Reese na vozíku, mu Finch pronajme byt. Správce domu, kde se tento byt nalézá, Ernest Trask, je totiž další, na koho superpočítač upozorní. Navíc si Trask pořídil zbraň ze zastavárny a Finch u něj našel fotky jedné z nájemnic, Lily Thorntonové. Finch s Reesem docházejí k závěru, že Trask sleduje Lily. Reese má za to, že Trask jde po příteli Lily, Rickovi. Následný vývoj však ukáže, že je to naopak Rick, kdo pronásleduje Lily. Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431059100" stop= "1431061800">
    <title>Lovci zločinců (11)</title>
    <sub-title>(Person of Interest)</sub-title>
    <desc>Finch dopraví zraněného Reese do márnice, kde zaplatí tamnímu asistentovi, aby ho dal dohromady. Na dobu, kdy bude Reese na vozíku, mu Finch pronajme byt. Správce domu, kde se tento byt nalézá, Ernest Trask, je totiž další, na koho superpočítač upozorní. Navíc si Trask pořídil zbraň ze zastavárny a Finch u něj našel fotky jedné z nájemnic, Lily Thorntonové. Finch s Reesem docházejí k závěru, že Trask sleduje Lily. Reese má za to, že Trask jde po příteli Lily, Rickovi. Následný vývoj však ukáže, že je to naopak Rick, kdo pronásleduje Lily. Americký kriminální seriál (2011). Hrají J. Caviezel, T. P. Henson, K. Chapman, M. Emerson, R. J. Burke a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431061800" stop= "1431064800">
    <title>Upíří deníky IV (19)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431061800" stop= "1431064800">
    <title>Upíří deníky IV (19)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431064800" stop= "1431067800">
    <title>Gilmorova děvčata VI (15)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Rory a Logan pozvou Lorelai a Luka, aby s nimi strávili valentinský víkend  v domě, který Huntzbergerovi vlastní na Marthas Vineyardu. Luke ze začátku vzdoruje a nic mu není po chuti, hlavně Logan, ten si ho ale nakonec získá, když mu nabídne dárek pro Lorelai, který Luka samozřejmě nenapadlo koupit. Čtveřice nakonec stráví velmi příjemný večer - v neděli ale víkend předčasně skončí příjezdem rozzuřeného Mitchuma, který Logana odvelí do Londýna. Perspektiva Roryina vztahu se najednou nejeví nijak růžově, a deprese, které podléhá už delší dobu Lorelai, zřejmě po návratu plně propukne. Všichni jí blahopřejí k červnové svatbě, protože nezveřejnila její odložení. A ona sama už v hloubi duše ví, že svatba není jen odložená, ale že k ní nikdy nedojde. Vztah s Lukem se rozpadá. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431064800" stop= "1431067800">
    <title>Gilmorova děvčata VI (15)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Rory a Logan pozvou Lorelai a Luka, aby s nimi strávili valentinský víkend  v domě, který Huntzbergerovi vlastní na Marthas Vineyardu. Luke ze začátku vzdoruje a nic mu není po chuti, hlavně Logan, ten si ho ale nakonec získá, když mu nabídne dárek pro Lorelai, který Luka samozřejmě nenapadlo koupit. Čtveřice nakonec stráví velmi příjemný večer - v neděli ale víkend předčasně skončí příjezdem rozzuřeného Mitchuma, který Logana odvelí do Londýna. Perspektiva Roryina vztahu se najednou nejeví nijak růžově, a deprese, které podléhá už delší dobu Lorelai, zřejmě po návratu plně propukne. Všichni jí blahopřejí k červnové svatbě, protože nezveřejnila její odložení. A ona sama už v hloubi duše ví, že svatba není jen odložená, ale že k ní nikdy nedojde. Vztah s Lukem se rozpadá. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431067800" stop= "1431070800">
    <title>Beze stopy III (20)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Zmizí třináctiletá Daisy z malého města, kde došlo před sedmi lety k vraždě třináctileté dcery reverenda jménem Amber, z níž veřejné mínění vinilo jejího chlapce Curtise Horna ze sociálně nepřizpůsobivé rodiny. Všichni znova obviňují Curtise, uspořádají na něj lynč, ale reverend je ještě včas zastaví. Jenže Jack nakonec stejně najde Curtise mrtvého, ubitého - udělal mu to otec Daisy. Otec je zatčen a Daisy nalezena na nádraží.  Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431067800" stop= "1431070800">
    <title>Beze stopy III (20)</title>
    <sub-title>(Without a Trace III)</sub-title>
    <desc>Zmizí třináctiletá Daisy z malého města, kde došlo před sedmi lety k vraždě třináctileté dcery reverenda jménem Amber, z níž veřejné mínění vinilo jejího chlapce Curtise Horna ze sociálně nepřizpůsobivé rodiny. Všichni znova obviňují Curtise, uspořádají na něj lynč, ale reverend je ještě včas zastaví. Jenže Jack nakonec stejně najde Curtise mrtvého, ubitého - udělal mu to otec Daisy. Otec je zatčen a Daisy nalezena na nádraží.  Americký krimi seriál (2004). Hrají A. LaPaglia, P. Montgomery, M. Jean-Baptiste, E. Murciano, E. Close a další.   (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431070800" stop= "1431073800">
    <title>Odložené případy (17)</title>
    <sub-title>(Cold Case)</sub-title>
    <desc>Nadějnému středoškolskému basketbalistovi Rayi Lestrovi někdo telefonicky pohrozí, že když nastoupí do rozhodujícího zápasu celostátního mistrovství, zabije ho stejně jako kdysi jeho otce Hermana. Podezřelých je hned několik, od bývalého spoluhráče Billyho, kterému Herman přebral dívku, přes Hermanova strýce Freddieho, který chtěl zmanipulovat jeho poslední zápas, a trenéra Leina, který chtěl s Hermanem odejít trénovat univerzitní tým, až po skutečného vraha. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431070800" stop= "1431073800">
    <title>Odložené případy (17)</title>
    <sub-title>(Cold Case)</sub-title>
    <desc>Nadějnému středoškolskému basketbalistovi Rayi Lestrovi někdo telefonicky pohrozí, že když nastoupí do rozhodujícího zápasu celostátního mistrovství, zabije ho stejně jako kdysi jeho otce Hermana. Podezřelých je hned několik, od bývalého spoluhráče Billyho, kterému Herman přebral dívku, přes Hermanova strýce Freddieho, který chtěl zmanipulovat jeho poslední zápas, a trenéra Leina, který chtěl s Hermanem odejít trénovat univerzitní tým, až po skutečného vraha. Americký kriminální seriál (2003). V hlavní roli Kathryn Morris. Dále hrají T. Barry, J. Finn, J. Ratchford a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431073800" stop= "1431076800">
    <title>Policajt z New Yorku (11)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit. Clark</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431073800" stop= "1431076800">
    <title>Policajt z New Yorku (11)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit.</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431076800" stop= "1431078000">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431076800" stop= "1431078000">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431078000" stop= "1431081000">
    <title>Upíří deníky IV (20)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic Falls</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431078000" stop= "1431081000">
    <title>Upíří deníky IV (20)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431081000" stop= "1431084300">
    <title>Gilmorova děvčata VI (16)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Zack se rozhoupá k činu. Rozhodne se znovu vzkřísit kapelu, omluví se Gilovi a Brianovi a Lane požádá o ruku. Ta je bez sebe štěstím. Rory zazáří na panelu mladých novinářů, oba rodiče, kteří se na ni přišli podívat, jsou nesmírně hrdí. Lorelai nabídne Christopherovi, že mu pohlídá Gigi. Zjistí, že holčička je strašlivě rozmazlená. Christopher se nejdřív urazí, když mu Lorelai sdělí své hodnocení situace, ale pak jí dá za pravdu. Rory doprovází Logana na svatbu Honor. Tam se od přiopilých družiček dozví, že v době jejich údajného rozchodu Logan s většinou z nich spal. Na místě se s ním rozejde. Skončí v baru, kde se k ní přidá Doyle, který rovněž zapíjí smutek. Rozešla se s ním Paris. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431081000" stop= "1431084300">
    <title>Gilmorova děvčata VI (16)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Zack se rozhoupá k činu. Rozhodne se znovu vzkřísit kapelu, omluví se Gilovi a Brianovi a Lane požádá o ruku. Ta je bez sebe štěstím. Rory zazáří na panelu mladých novinářů, oba rodiče, kteří se na ni přišli podívat, jsou nesmírně hrdí. Lorelai nabídne Christopherovi, že mu pohlídá Gigi. Zjistí, že holčička je strašlivě rozmazlená. Christopher se nejdřív urazí, když mu Lorelai sdělí své hodnocení situace, ale pak jí dá za pravdu. Rory doprovází Logana na svatbu Honor. Tam se od přiopilých družiček dozví, že v době jejich údajného rozchodu Logan s většinou z nich spal. Na místě se s ním rozejde. Skončí v baru, kde se k ní přidá Doyle, který rovněž zapíjí smutek. Rozešla se s ním Paris. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431084300" stop= "1431085500">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431084300" stop= "1431085500">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431085500" stop= "1431091800">
    <title>Bláznivá komedie</title>
    <sub-title>(Le Comiche) Řemeslo má zlaté dno. Ovšem jen v případě, že ho člověk umí. To se však o dvojici Paolo Villaggio a Renato Pozzeto říct nedá. Mají totiž obě ruce levé!</sub-title>
    <desc>Itálie 1990, komedie. Dále hrají Enzo Cannavale, Alessandra Casella, Fabia Traversa, Tiziana Pini a další. Režie Neri Parenti   Paolo Villaggio a Renato Pozzetto se snaží uplatnit v mnoha oborech, do práce se vždy vrhají s nadšením a s nejlepšími úmysly. Jejich snaha vždy končí pohromou. Jako řemeslníci se také moc neosvědčili. V kostele, kam dorazili pracovat s několikadenním zpožděním, právě probíhá svatba. Díky nim se z ní stává katastrofa. Po zesměšnění faráře, zranění svatebčanů a celkové devastaci kostela je obřad konečně u konce a zubožení novomanželé jsou odvezeni rovnou do nemocnice. Po této zkušenosti se Paolo a Renato rozhodnou, že zkusí štěstí v jiném oboru, tentokrát nastoupí jako asistenti na čerpací a servisní stanici. Když zničí několik aut, raději sami odcházejí. Zkoušejí také prodávat vysavače po domech. V jednom hotelu udělají takovou škodu, že tu musí pracovat rok zadarmo. Otevřou si dokonce pohřební ústav, ale po ztrátě nebožtíka a zmlácení vdovy to vzdají. Nakonec dostanou nabídku pracovat jako dvojníci, netuší však, že jim půjde o život. Ještě že jejich anděl strážný nad nimi bdi!</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431085500" stop= "1431091800">
    <title>Bláznivá komedie</title>
    <sub-title>(Le Comiche) Řemeslo má zlaté dno. Ovšem jen v případě, že ho člověk umí. To se však o dvojici Paolo Villaggio a Renato Pozzeto říct nedá. Mají totiž obě ruce levé!</sub-title>
    <desc>Itálie 1990, komedie. Dále hrají Enzo Cannavale, Alessandra Casella, Fabia Traversa, Tiziana Pini a další. Režie Neri Parenti   Paolo Villaggio a Renato Pozzetto se snaží uplatnit v mnoha oborech, do práce se vždy vrhají s nadšením a s nejlepšími úmysly. Jejich snaha vždy končí pohromou. Jako řemeslníci se také moc neosvědčili. V kostele, kam dorazili pracovat s několikadenním zpožděním, právě probíhá svatba. Díky nim se z ní stává katastrofa. Po zesměšnění faráře, zranění svatebčanů a celkové devastaci kostela je obřad konečně u konce a zubožení novomanželé jsou odvezeni rovnou do nemocnice. Po této zkušenosti se Paolo a Renato rozhodnou, že zkusí štěstí v jiném oboru, tentokrát nastoupí jako asistenti na čerpací a servisní stanici. Když zničí několik aut, raději sami odcházejí. Zkoušejí také prodávat vysavače po domech. V jednom hotelu udělají takovou škodu, že tu musí pracovat rok zadarmo. Otevřou si dokonce pohřební ústav, ale po ztrátě nebožtíka a zmlácení vdovy to vzdají. Nakonec dostanou nabídku pracovat jako dvojníci, netuší však, že jim půjde o život. Ještě že jejich anděl strážný nad nimi bdí!</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431091800" stop= "1431098100">
    <title>Mlhy Avalonu (1/2)</title>
    <sub-title>(The Mists of Avalon) Nový pohled na slavnou legendu o králi Artušovi, meči Excaliburu a boji o moc mezi pohanskou bohyní a křesťanstvím.</sub-title>
    <desc>USA-ČR-Německo 2001, fantasy. Hrají Anjelica Huston, Julianna Margulies, Joan Allen, Caroline Goodall, Edward Atterton, Michael Vartan a další. Režie Uli Edel  Do země, rozdělené svárem stoupenců bohyně Avalonu a přívrženců křesŇtanství, vtrhli saští barbaři a bez milosti zabíjeli jedny i druhé. Bylo nutno najít silného vladaře, který by dokázal sjednotit zemi dřív, než ji ovládnou barbaři. Proto se spojí Vivian, nejvyšší kněžka pohanské bohyně, s kouzelníkem Merlinem a obrátí se na Igraine, vévodkyni z Cornwallu, která se má stát matkou vyvoleného krále. Otcem však nemá být její manžel Gorlois, ale muž se znamením draka, rytíř Uther, kterého jí Gorlois představí na zasedání rady. Ten se také s pomocí intrik a kouzel opravdu stane otcem malého Artuše. Chlapec se starší nevlastní sestrou Morgaine se stane nejdůležitější postavou ve hře Vivian a Merlina. Ještě jako děti jsou odvedeni od rodiŇců, a zatímco Vivian vychovává Morgaine jako svou nástupkyni, Merlin připravuje Artuše pro roli krále. Po Utherově smrti se stane králem, když přísahá věrnost bohyni Avalonu a získá její podporu i magický meč Excalibur, s jehož pomocí zasáhne do bitvy proti Sasům a zvrátí její výsledek na stranu Britů. Při korunovaci slíbí věrnost Avalonu i Bohu a vezme si za ženu křesťanskou princeznu Guinever. Lid je nadšen a zdá se, že nastává nová éra.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431091800" stop= "1431098100">
    <title>Mlhy Avalonu (1/2)</title>
    <sub-title>(The Mists of Avalon) Nový pohled na slavnou legendu o králi Artušovi, meči Excaliburu a boji o moc mezi pohanskou bohyní a křesťanstvím.</sub-title>
    <desc>USA-ČR-Německo 2001, fantasy. Hrají Anjelica Huston, Julianna Margulies, Joan Allen, Caroline Goodall, Edward Atterton, Michael Vartan a další. Režie Uli Edel  Do země, rozdělené svárem stoupenců bohyně Avalonu a přívrženců křesťanství, vtrhli saští barbaři a bez milosti zabíjeli jedny i druhé. Bylo nutno najít silného vladaře, který by dokázal sjednotit zemi dřív, než ji ovládnou barbaři. Proto se spojí Vivian, nejvyšší kněžka pohanské bohyně, s kouzelníkem Merlinem a obrátí se na Igraine, vévodkyni z Cornwallu, která se má stát matkou vyvoleného krále. Otcem však nemá být její manžel Gorlois, ale muž se znamením draka, rytíř Uther, kterého jí Gorlois představí na zasedání rady. Ten se také s pomocí intrik a kouzel opravdu stane otcem malého Artuše. Chlapec se starší nevlastní sestrou Morgaine se stane nejdůležitější postavou ve hře Vivian a Merlina. Ještě jako děti jsou odvedeni od rodičů, a zatímco Vivian vychovává Morgaine jako svou nástupkyni, Merlin připravuje Artuše pro roli krále. Po Utherově smrti se stane králem, když přísahá věrnost bohyni Avalonu a získá její podporu i magický meč Excalibur, s jehož pomocí zasáhne do bitvy proti Sasům a zvrátí její výsledek na stranu Britů. Při korunovaci slíbí věrnost Avalonu i Bohu a vezme si za ženu křesťanskou princeznu Guinever. Lid je nadšen a zdá se, že nastává nová éra.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431098100" stop= "1431104400">
    <title>Mlhy Avalonu (2/2)</title>
    <sub-title>(The Mists of Avalon) Nový pohled na slavnou legendu o králi Artušovi, meči Excaliburu a boji o moc mezi pohanskou bohyní a křesťanstvím.</sub-title>
    <desc>USA-ČR-Německo 2001, fantasy. Hrají Anjelica Huston, Julianna Margulies, Joan Allen, Caroline Goodall, Edward Atterton, Michael Vartan a další. Režie Uli Edel  Do země, rozdělené svárem stoupenců bohyně Avalonu a přívrženců křesťanství, vtrhli saští barbaři a bez milosti zabíjeli jedny i druhé. Bylo nutno najít silného vladaře, který by dokázal sjednotit zemi dřív, než ji ovládnou barbaři. Proto se spojí Vivian, nejvyšší kněžka pohanské bohyně, s kouzelníkem Merlinem a obrátí se na Igraine, vévodkyni z Cornwallu, která se má stát matkou vyvoleného krále. Otcem však nemá být její manžel Gorlois, ale muž se znamením draka, rytíř Uther, kterého jí Gorlois představí na zasedání rady. Ten se také s pomocí intrik a kouzel opravdu stane otcem malého Artuše. Chlapec se starší nevlastní sestrou Morgaine se stane nejdůležitější postavou ve hře Vivian a Merlina. Ještě jako děti jsou odvedeni od rodičů, a zatímco Vivian vychovává Morgaine jako svou nástupkyni, Merlin připravuje Artuše pro roli krále. Po Utherově smrti se stane králem, když přísahá věrnost bohyni Avalonu a získá její podporu i magický meč Excalibur, s jehož pomocí zasáhne do bitvy proti Sasům a zvrátí její výsledek na stranu Britů. Při korunovaci slíbí věrnost Avalonu i Bohu a vezme si za ženu křesťanskou princeznu Guinever. Lid je nadšen a zdá se, že nastává nová éra.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431098100" stop= "1431104400">
    <title>Mlhy Avalonu (2/2)</title>
    <sub-title>(The Mists of Avalon) Nový pohled na slavnou legendu o králi Artušovi, meči Excaliburu a boji o moc mezi pohanskou bohyní a křesťanstvím.</sub-title>
    <desc>USA-ČR-Německo 2001, fantasy. Hrají Anjelica Huston, Julianna Margulies, Joan Allen, Caroline Goodall, Edward Atterton, Michael Vartan a další. Režie Uli Edel  Do země, rozdělené svárem stoupenců bohyně Avalonu a přívrženců křesŇtanství, vtrhli saští barbaři a bez milosti zabíjeli jedny i druhé. Bylo nutno najít silného vladaře, který by dokázal sjednotit zemi dřív, než ji ovládnou barbaři. Proto se spojí Vivian, nejvyšší kněžka pohanské bohyně, s kouzelníkem Merlinem a obrátí se na Igraine, vévodkyni z Cornwallu, která se má stát matkou vyvoleného krále. Otcem však nemá být její manžel Gorlois, ale muž se znamením draka, rytíř Uther, kterého jí Gorlois představí na zasedání rady. Ten se také s pomocí intrik a kouzel opravdu stane otcem malého Artuše. Chlapec se starší nevlastní sestrou Morgaine se stane nejdůležitější postavou ve hře Vivian a Merlina. Ještě jako děti jsou odvedeni od rodiŇců, a zatímco Vivian vychovává Morgaine jako svou nástupkyni, Merlin připravuje Artuše pro roli krále. Po Utherově smrti se stane králem, když přísahá věrnost bohyni Avalonu a získá její podporu i magický meč Excalibur, s jehož pomocí zasáhne do bitvy proti Sasům a zvrátí její výsledek na stranu Britů. Při korunovaci slíbí věrnost Avalonu i Bohu a vezme si za ženu křesťanskou princeznu Guinever. Lid je nadšen a zdá se, že nastává nová éra.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431104400" stop= "1431110700">
    <title>Ledově ostří</title>
    <sub-title>(Blades of Glory) Když přijdou na šampionátu v krasobruslení o medaile jako jednotlivci, rozhodnou se dva rivalové získat je společně... v soutěži párů.</sub-title>
    <desc>USA 2007, sportovní komedie. Hrají Will Ferrell, Jon Heder, Will Arnett, Amy Poehler, Jenna Fischer, William Fichtner, Craig T. Nelson, Romany Malco Nick Swardson, Rob Corddry a další. Režie Josh Gordon  Chazz Michael Michaels a Jimmy MacElroy jsou dva výborní bruslaři, největší konkurenti, své pravé opaky. Během vyhlašování vítězů na mistrovství světa jejich vzájemná rivalita přeroste ve rvačku přímo na stupních vítězů, za což jsou oba diskvalifikováni, jsou jim odebrány medaile, a navíc dostanou doživotní zákaz účasti na všech profesionálních soutěžích jednotlivců. Jejich život několik let pokračuje bez bruslení. Ocitnou se však oba bez práce a tehdy se na scéně objeví Jimmyho bývalý trenér Robert s ďábelským plánem. Našel skulinu v pravidlech, která Chazzovi a Jimmymu umožní nejen návrat do soutěží, ale také možnost vybojovat medaili na příštím světovém šampionátu. V soutěži párů. Nikde v pravidlech se totiž nepíše, že pár nemohou tvořit dva muži. Dokáží se však Chazz a Jimmy snést? A navíc odolávat nástrahám, které na ně připravují sourozenci Stranz a Fairchild Van Waldenbergovi, jejich bruslařská konkurence, kteří pro zlatou medaili udělají cokoli.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431110700" stop= "1431118800">
    <title>Brutální Nikita</title>
    <sub-title>(Nikita) Slavný film Luca Bessona o nezkrotné dívce, která byla nucena pracovat pro tajnou službu jako zabiják.</sub-title>
    <desc>Francie, Itálie1990, thriller. Hrají A. Parillaud,T. Karyo, J. H. Anglade, J. Reno, J. Moreau a další. Režie L. Besson  Parta výrostků se vloupe do lékárny, jsou přistiženi a v následující přestřelce zemře několik policistů i všichni lupiči. Přežije jen zdrogovaná dívka Nikita. Když je odsouzena na doživotí, propadne hysterickému záchvatu, který uklidní teprve uspávací injekce. Probudí se v cele, kde ji navštíví zvláštní agent Bob. Oznámí jí, že oficiálně spáchala sebevraždu. Nabízí jí možnost začít nový život jako agentka tajné služby. Nikita se zmocní jeho pistole a pokusí se uprchnout. Je odzbrojena a Bob ji pro výstrahu střelí do nohy. Nakonec dívka na spolupráci kývne a v centru, odříznutém od světa, podstoupí tvrdý trénink. Po ukončení výcviku je Nikita pozvána Bobem do luxusní restaurace na oslavu svých narozenin. V luxusně zabalené krabici, kterou jí předá, najde nabitou pistoli. Má zabít jednoho z hostů, což bez váhání provede. Okénko na záchodě, kterým měla podle plánu uniknout, je však zazděné. Dívce se v divoké přestřelce podaří uniknout odpadovou šachtou. Vrátí se do výcvikového střediska, kde se od Boba dozví, že úspěšně složila zkoušku, jejíž součástí bylo i ono zazděné okénko. S falešnou identitou ošetřovatelky Marie se nastěhuje do malého bytu a potká sympatického prodavače Marka. Po šesti měsících poklidného života je povolána do první akce. V převleku za servírku musí doručit do jednoho pokoje otrávené jídlo. Protože se Mark neustále pokouší vyzvědět něco o její minulosti, představí mu svého strýčka Boba. Společná večeře proběhne v přátelské atmosféře, a Bob dokonce dvojici věnuje dvě letenky do Benátek. Chvíle štěstí přeruší telefonický příkaz k další akci...   Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431118800" stop= "1431121800">
    <title>Zachraň mě IV (10)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů</sub-title>
    <desc>riskujících život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431118800" stop= "1431121800">
    <title>Zachraň mě IV (10)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů</sub-title>
    <desc>riskujících život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431121800" stop= "1431128700">
    <title>Brutální Nikita</title>
    <sub-title>(Nikita) Slavný film Luca Bessona o nezkrotné dívce, která byla nucena pracovat pro tajnou službu jako zabiják.</sub-title>
    <desc>Francie, Itálie1990, thriller. Hrají A. Parillaud,T. Karyo, J. H. Anglade, J. Reno, J. Moreau a další. Režie L. Besson  Parta výrostků se vloupe do lékárny, jsou přistiženi a v následující přestřelce zemře několik policistů i všichni lupiči. Přežije jen zdrogovaná dívka Nikita. Když je odsouzena na doživotí, propadne hysterickému záchvatu, který uklidní teprve uspávací injekce. Probudí se v cele, kde ji navštíví zvláštní agent Bob. Oznámí jí, Ňze oficiálně spáchala sebevraždu. Nabízí jí možnost začít nový život jako agentka tajné služby. Nikita se zmocní jeho pistole a pokusí se uprchnout. Je odzbrojena a Bob ji pro výstrahu střelí do nohy. Nakonec dívka na spolupraci kývne a v centru, odříznutém od světa, podstoupí tvrdý trénink. Po ukončení výcviku je Nikita pozvána Bobem do luxusní restaurace na oslavu svých narozenin. V luxusně zabalené krabici, kterou jí předá, najde nabitou pistoli. Má zabít jednoho z hostů, což bez váhání provede. Okénko na záchodě, kterým měla podle plánu uniknout, je však zazděné. Dívce se v divoké přestřelce podaří uniknout odpadovou šachtou. Vrátí se do výcvikového střediska, kde se od Boba dozví, že úspěšně složila zkoušku, jejíž součástí bylo i ono zazděné okénko. S falešnou identitou ošetřovatelky Marie se nastěhuje do malého bytu a potká sympatického prodavače Marka. Po šesti měsících poklidného života je povolána do první akce. V převleku za servírku musí doručit do jednoho pokoje otrávené jídlo. Protože se Mark neustále pokouší vyzvědět něco o její minulosti, představí mu svého strýčka Boba. Společná večeře proběhne v přátelské atmosféře, a Bob dokonce dvojici věnuje dvě letenky do Benátek. Chvíle štěstí přeruší telefonický příkaz k další akci...   Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431121800" stop= "1431128700">
    <title>Brutální Nikita</title>
    <sub-title>(Nikita) Slavný film Luca Bessona o nezkrotné dívce, která byla nucena pracovat pro tajnou službu jako zabiják.</sub-title>
    <desc>Francie, Itálie1990, thriller. Hrají A. Parillaud,T. Karyo, J. H. Anglade, J. Reno, J. Moreau a další. Režie L. Besson  Parta výrostků se vloupe do lékárny, jsou přistiženi a v následující přestřelce zemře několik policistů i všichni lupiči. Přežije jen zdrogovaná dívka Nikita. Když je odsouzena na doživotí, propadne hysterickému záchvatu, který uklidní teprve uspávací injekce. Probudí se v cele, kde ji navštíví zvláštní agent Bob. Oznámí jí, že oficiálně spáchala sebevraždu. Nabízí jí možnost začít nový život jako agentka tajné služby. Nikita se zmocní jeho pistole a pokusí se uprchnout. Je odzbrojena a Bob ji pro výstrahu střelí do nohy. Nakonec dívka na spolupráci kývne a v centru, odříznutém od světa, podstoupí tvrdý trénink. Po ukončení výcviku je Nikita pozvána Bobem do luxusní restaurace na oslavu svých narozenin. V luxusně zabalené krabici, kterou jí předá, najde nabitou pistoli. Má zabít jednoho z hostů, což bez váhání provede. Okénko na záchodě, kterým měla podle plánu uniknout, je však zazděné. Dívce se v divoké přestřelce podaří uniknout odpadovou šachtou. Vrátí se do výcvikového střediska, kde se od Boba dozví, že úspěšně složila zkoušku, jejíž součástí bylo i ono zazděné okénko. S falešnou identitou ošetřovatelky Marie se nastěhuje do malého bytu a potká sympatického prodavače Marka. Po šesti měsících poklidného života je povolána do první akce. V převleku za servírku musí doručit do jednoho pokoje otrávené jídlo. Protože se Mark neustále pokouší vyzvědět něco o její minulosti, představí mu svého strýčka Boba. Společná večeře proběhne v přátelské atmosféře, a Bob dokonce dvojici věnuje dvě letenky do Benátek. Chvíle štěstí přeruší telefonický příkaz k další akci...   Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431128700" stop= "1431129600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431128700" stop= "1431129600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431129600" stop= "1431134700">
    <title>Bláznivá komedie</title>
    <sub-title>(Le Comiche) Řemeslo má zlaté dno. Ovšem jen v případě, že ho člověk umí. To se však o dvojici Paolo Villaggio a Renato Pozzeto říct nedá. Mají totiž obě ruce levé!</sub-title>
    <desc>Itálie 1990, komedie. Dále hrají Enzo Cannavale, Alessandra Casella, Fabia Traversa, Tiziana Pini a další. Režie Neri Parenti   Paolo Villaggio a Renato Pozzetto se snaží uplatnit v mnoha oborech, do práce se vždy vrhají s nadšením a s nejlepšími úmysly. Jejich snaha vždy končí pohromou. Jako řemeslníci se také moc neosvědčili. V kostele, kam dorazili pracovat s několikadenním zpožděním, právě probíhá svatba. Díky nim se z ní stává katastrofa. Po zesměšnění faráře, zranění svatebčanů a celkové devastaci kostela je obřad konečně u konce a zubožení novomanželé jsou odvezeni rovnou do nemocnice. Po této zkušenosti se Paolo a Renato rozhodnou, že zkusí štěstí v jiném oboru, tentokrát nastoupí jako asistenti na čerpací a servisní stanici. Když zničí několik aut, raději sami odcházejí. Zkoušejí také prodávat vysavače po domech. V jednom hotelu udělají takovou škodu, že tu musí pracovat rok zadarmo. Otevřou si dokonce pohřební ústav, ale po ztrátě nebožtíka a zmlácení vdovy to vzdají. Nakonec dostanou nabídku pracovat jako dvojníci, netuší však, že jim půjde o život. Ještě že jejich anděl strážný nad nimi bdi!</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431129600" stop= "1431134700">
    <title>Bláznivá komedie</title>
    <sub-title>(Le Comiche) Řemeslo má zlaté dno. Ovšem jen v případě, že ho člověk umí. To se však o dvojici Paolo Villaggio a Renato Pozzeto říct nedá. Mají totiž obě ruce levé!</sub-title>
    <desc>Itálie 1990, komedie. Dále hrají Enzo Cannavale, Alessandra Casella, Fabia Traversa, Tiziana Pini a další. Režie Neri Parenti   Paolo Villaggio a Renato Pozzetto se snaží uplatnit v mnoha oborech, do práce se vždy vrhají s nadšením a s nejlepšími úmysly. Jejich snaha vždy končí pohromou. Jako řemeslníci se také moc neosvědčili. V kostele, kam dorazili pracovat s několikadenním zpožděním, právě probíhá svatba. Díky nim se z ní stává katastrofa. Po zesměšnění faráře, zranění svatebčanů a celkové devastaci kostela je obřad konečně u konce a zubožení novomanželé jsou odvezeni rovnou do nemocnice. Po této zkušenosti se Paolo a Renato rozhodnou, že zkusí štěstí v jiném oboru, tentokrát nastoupí jako asistenti na čerpací a servisní stanici. Když zničí několik aut, raději sami odcházejí. Zkoušejí také prodávat vysavače po domech. V jednom hotelu udělají takovou škodu, že tu musí pracovat rok zadarmo. Otevřou si dokonce pohřební ústav, ale po ztrátě nebožtíka a zmlácení vdovy to vzdají. Nakonec dostanou nabídku pracovat jako dvojníci, netuší však, že jim půjde o život. Ještě že jejich anděl strážný nad nimi bdí!</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431134700" stop= "1431139500">
    <title>Zachraň mě IV (10)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů</sub-title>
    <desc>riskujících život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431134700" stop= "1431139500">
    <title>Zachraň mě IV (10)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů</sub-title>
    <desc>riskujících život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431139500" stop= "1431140100">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431140100" stop= "1431141900">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431141900" stop= "1431144600">
    <title>Upíří deníky IV (20)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431144600" stop= "1431147300">
    <title>Gilmorova děvčata VI (16)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Zack se rozhoupá k činu. Rozhodne se znovu vzkřísit kapelu, omluví se Gilovi a Brianovi a Lane požádá o ruku. Ta je bez sebe štěstím. Rory zazáří na panelu mladých novinářů, oba rodiče, kteří se na ni přišli podívat, jsou nesmírně hrdí. Lorelai nabídne Christopherovi, že mu pohlídá Gigi. Zjistí, že holčička je strašlivě rozmazlená. Christopher se nejdřív urazí, když mu Lorelai sdělí své hodnocení situace, ale pak jí dá za pravdu. Rory doprovází Logana na svatbu Honor. Tam se od přiopilých družiček dozví, že v době jejich údajného rozchodu Logan s většinou z nich spal. Na místě se s ním rozejde. Skončí v baru, kde se k ní přidá Doyle, který rovněž zapíjí smutek. Rozešla se s ním Paris. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431147300" stop= "1431153300">
    <title>Mlhy Avalonu (1/2)</title>
    <sub-title>(The Mists of Avalon) Nový pohled na slavnou legendu o králi Artušovi, meči Excaliburu a boji o moc mezi pohanskou bohyní a křesťanstvím.</sub-title>
    <desc>USA-ČR-Německo 2001, fantasy. Hrají Anjelica Huston, Julianna Margulies, Joan Allen, Caroline Goodall, Edward Atterton, Michael Vartan a další. Režie Uli Edel  Do země, rozdělené svárem stoupenců bohyně Avalonu a přívrženců křesťanství, vtrhli saští barbaři a bez milosti zabíjeli jedny i druhé. Bylo nutno najít silného vladaře, který by dokázal sjednotit zemi dřív, než ji ovládnou barbaři. Proto se spojí Vivian, nejvyšší kněžka pohanské bohyně, s kouzelníkem Merlinem a obrátí se na Igraine, vévodkyni z Cornwallu, která se má stát matkou vyvoleného krále. Otcem však nemá být její manžel Gorlois, ale muž se znamením draka, rytíř Uther, kterého jí Gorlois představí na zasedání rady. Ten se také s pomocí intrik a kouzel opravdu stane otcem malého Artuše. Chlapec se starší nevlastní sestrou Morgaine se stane nejdůležitější postavou ve hře Vivian a Merlina. Ještě jako děti jsou odvedeni od rodičů, a zatímco Vivian vychovává Morgaine jako svou nástupkyni, Merlin připravuje Artuše pro roli krále. Po Utherově smrti se stane králem, když přísahá věrnost bohyni Avalonu a získá její podporu i magický meč Excalibur, s jehož pomocí zasáhne do bitvy proti Sasům a zvrátí její výsledek na stranu Britů. Při korunovaci slíbí věrnost Avalonu i Bohu a vezme si za ženu křesťanskou princeznu Guinever. Lid je nadšen a zdá se, že nastává nová éra.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431153300" stop= "1431159600">
    <title>Mlhy Avalonu (2/2)</title>
    <sub-title>(The Mists of Avalon) Nový pohled na slavnou legendu o králi Artušovi, meči Excaliburu a boji o moc mezi pohanskou bohyní a křesťanstvím.</sub-title>
    <desc>USA-ČR-Německo 2001, fantasy. Hrají Anjelica Huston, Julianna Margulies, Joan Allen, Caroline Goodall, Edward Atterton, Michael Vartan a další. Režie Uli Edel  Do země, rozdělené svárem stoupenců bohyně Avalonu a přívrženců křesŇtanství, vtrhli saští barbaři a bez milosti zabíjeli jedny i druhé. Bylo nutno najít silného vladaře, který by dokázal sjednotit zemi dřív, než ji ovládnou barbaři. Proto se spojí Vivian, nejvyšší kněžka pohanské bohyně, s kouzelníkem Merlinem a obrátí se na Igraine, vévodkyni z Cornwallu, která se má stát matkou vyvoleného krále. Otcem však nemá být její manžel Gorlois, ale muž se znamením draka, rytíř Uther, kterého jí Gorlois představí na zasedání rady. Ten se také s pomocí intrik a kouzel opravdu stane otcem malého Artuše. Chlapec se starší nevlastní sestrou Morgaine se stane nejdůležitější postavou ve hře Vivian a Merlina. Ještě jako děti jsou odvedeni od rodiŇců, a zatímco Vivian vychovává Morgaine jako svou nástupkyni, Merlin připravuje Artuše pro roli krále. Po Utherově smrti se stane králem, když přísahá věrnost bohyni Avalonu a získá její podporu i magický meč Excalibur, s jehož pomocí zasáhne do bitvy proti Sasům a zvrátí její výsledek na stranu Britů. Při korunovaci slíbí věrnost Avalonu i Bohu a vezme si za ženu křesťanskou princeznu Guinever. Lid je nadšen a zdá se, že nastává nová éra.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431153300" stop= "1431159600">
    <title>Mlhy Avalonu (2/2)</title>
    <sub-title>(The Mists of Avalon) Nový pohled na slavnou legendu o králi Artušovi, meči Excaliburu a boji o moc mezi pohanskou bohyní a křesťanstvím.</sub-title>
    <desc>USA-ČR-Německo 2001, fantasy. Hrají Anjelica Huston, Julianna Margulies, Joan Allen, Caroline Goodall, Edward Atterton, Michael Vartan a další. Režie Uli Edel  Do země, rozdělené svárem stoupenců bohyně Avalonu a přívrženců křesťanství, vtrhli saští barbaři a bez milosti zabíjeli jedny i druhé. Bylo nutno najít silného vladaře, který by dokázal sjednotit zemi dřív, než ji ovládnou barbaři. Proto se spojí Vivian, nejvyšší kněžka pohanské bohyně, s kouzelníkem Merlinem a obrátí se na Igraine, vévodkyni z Cornwallu, která se má stát matkou vyvoleného krále. Otcem však nemá být její manžel Gorlois, ale muž se znamením draka, rytíř Uther, kterého jí Gorlois představí na zasedání rady. Ten se také s pomocí intrik a kouzel opravdu stane otcem malého Artuše. Chlapec se starší nevlastní sestrou Morgaine se stane nejdůležitější postavou ve hře Vivian a Merlina. Ještě jako děti jsou odvedeni od rodičů, a zatímco Vivian vychovává Morgaine jako svou nástupkyni, Merlin připravuje Artuše pro roli krále. Po Utherově smrti se stane králem, když přísahá věrnost bohyni Avalonu a získá její podporu i magický meč Excalibur, s jehož pomocí zasáhne do bitvy proti Sasům a zvrátí její výsledek na stranu Britů. Při korunovaci slíbí věrnost Avalonu i Bohu a vezme si za ženu křesťanskou princeznu Guinever. Lid je nadšen a zdá se, že nastává nová éra.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431159600" stop= "1431160800">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431160800" stop= "1431166500">
    <title>Madagaskar</title>
    <sub-title>(Madagascar) Lev, zebra, hrošice a žirafa v animované komedii o přátelství, svobodě a životě v divočině, který není takový, jak si ho představovali.</sub-title>
    <desc>USA 2005, animovaná komedie. Režie Eric Darnell, Tom McGrath  Zebra Marty, lev Alex, hrošice Glorie a žirafa Melman jsou nerozlučnými přáteli, přestože je dělí stěny malé zoologické zahrady v newyorském Central Parku a každý je úplně jiný. Zatímco sebestředný Alex si jako hvězda ZOO vychutnává popularitu a pozornost návštěvníků, Marty, na kterého dolehla krize středního věku, je nespokojený a mrzutý. Když se do jeho výběhu omylem prokope čtveřice tučňáků, která se pokouší uprchnout na svobodu, probudí se v zebře nezkrotná touha po volnosti a divočině. Přes snahu přátel rozptýlit jeho chmury Marty jedné noci uprchne. Když se ho kamarádi vydají hledat a jsou dopadeni na nádraží, přivodí si tím neplánovanou změnu života, protože jim ochránci přírody zajistí volnost. Loď, která je veze do rezervace v Keni, je však unesena tučňáky, kteří chtějí na Jižní pól. Při prudké změně směru se bedny uvolní a čtveřice ztroskotá na malém ostrově, který zpočátku považují za ZOO s přírodními výběhy. V džungli objeví oslavující lemury a vzápětí se stanou svědky útoku vos. Pochopí, že jsou v opravdové divočinŇe, a s výjimkou nadšeného Martyho propadají beznaději. Postupně se seznamují s tím, jak to v divočině chodí, a smiřují se s novým životem. A zatímco Alex se snaží stát napůl vegetariánem, Marty se rozhodne, že se kvůli němu vrátí do ZOO. Je přece jedno, kde žijí, hlavně když jsou spolu. Jenže jak se z ostrova dostat?     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431166500" stop= "1431173400">
    <title>Vyděrači</title>
    <sub-title>(Excess Baggage) Alicia Silverstone, láska a kolotoč únosů fingovaných i skutečných v americké akční komedii.</sub-title>
    <desc>USA 1997, komedie. Hrají Alicia Silverstone, Benicio Del Toro, Christopher Walken, Jack Thompson, Harry Connick Jr. a další. Režie Marco Brambilla  Alexander Hope je ziskuchtivý mafián. Jeho sedmnáctiletá dcera Emily je rozmazlená, ale také citově strádající dívka, která si může dovolit koupit cokoli. Jenže lásku a pozornost svého otce si koupit nemůže. Aby zjistila, kolik je toho ochoten pro ni obětovat, rozhodne se fingovat vlastní únos. Pomocí hlasového deformátoru s ním domluví podmínky předání milionového výkupného, pak se sama spoutá a zavře do kufru vlastního auta. Jenže těsně předtím než dorazí otec s policií, ukradne auto profesionální zloděj Vincent Roche. Zaveze ho do garáže k dalším na zakázku ukradeným vozům. Když však v kufru objeví spoutanou dívku, v panice uprchne. Zatímco volá kumpánovi Gregovi, aby se s ním poradil co dělat, dívce se podaří osvobodit a zavolat otci.  Do města dorazí také strýček Ray, aby otci pomohl s vyjednáváním, velmi brzy však pochopí, jak se věci mají, a protože dobře zná poměry v rodině, má pro Emily pochopení. Vincentova situace se poněkud zkomplikuje, když sklad ukradených aut vinou Emily vyhoří. S taškou plnou peněz se chce vydat za Gregem, aby mu vrátil zálohu, kterou dostal na krádež vozu, jenže to už se do věci vloží strýček Ray. Sebere Vincentovi peníze a pokouší se přesvědčit Emily, aby na nŇej celý únos hodila. To však dívka udělat nechce. Zloděj je jí sympatický. Dvojice se rychle sbližuje, jenže právě v okamžiku, kdy už se zdá, že by všechno mohlo dopadnout dobře, objeví se Stick a Gus, kteří pracují pro mafiána Dukase a od Vincenta brali kradená auta. Ti dvojici unesou a kromě peněz od Vincenta chtějí také milion výkupného za Emily.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431173400" stop= "1431179700">
    <title>Ledově ostří</title>
    <sub-title>(Blades of Glory) Když přijdou na šampionátu v krasobruslení o medaile jako jednotlivci, rozhodnou se dva rivalové získat je společně... v soutěži párů.</sub-title>
    <desc>USA 2007, sportovní komedie. Hrají Will Ferrell, Jon Heder, Will Arnett, Amy Poehler, Jenna Fischer, William Fichtner, Craig T. Nelson, Romany Malco Nick Swardson, Rob Corddry a další. Režie Josh Gordon  Chazz Michael Michaels a Jimmy MacElroy jsou dva výborní bruslaři, největší konkurenti, své pravé opaky. Během vyhlašování vítězů na mistrovství světa jejich vzájemná rivalita přeroste ve rvačku přímo na stupních vítězů, za což jsou oba diskvalifikováni, jsou jim odebrány medaile, a navíc dostanou doživotní zákaz účasti na všech profesionálních soutěžích jednotlivců. Jejich život několik let pokračuje bez bruslení. Ocitnou se však oba bez práce a tehdy se na scéně objeví Jimmyho bývalý trenér Robert s ďábelským plánem. Našel skulinu v pravidlech, která Chazzovi a Jimmymu umožní nejen návrat do soutěží, ale také možnost vybojovat medaili na příštím světovém šampionátu. V soutěži párů. Nikde v pravidlech se totiž nepíše, že pár nemohou tvořit dva muži. Dokáží se však Chazz a Jimmy snést? A navíc odolávat nástrahám, které na ně připravují sourozenci Stranz a Fairchild Van Waldenbergovi, jejich bruslařská konkurence, kteří pro zlatou medaili udělají cokoli.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431173400" stop= "1431179700">
    <title>Ledově ostří</title>
    <sub-title>(Blades of Glory) Když přijdou na šampionátu v krasobruslení o medaile jako jednotlivci, rozhodnou se dva rivalové získat je společně... v soutěži párů.</sub-title>
    <desc>USA 2007, sportovní komedie. Hrají Will Ferrell, Jon Heder, Will Arnett, Amy Poehler, Jenna Fischer, William Fichtner, Craig T. Nelson, Romany Malco Nick Swardson, Rob Corddry a další. Režie Josh Gordon  Chazz Michael Michaels a Jimmy MacElroy jsou dva výborní bruslaři, největší konkurenti, své pravé opaky. Během vyhlašování vítězů na mistrovství světa jejich vzájemná rivalita přeroste ve rvačku přímo na stupních vítězů, za což jsou oba diskvalifikováni, jsou jim odebrány medaile, a navíc dostanou doživotní zákaz účasti na všech profesionálních soutěžích jednotlivců. Jejich život několik let pokračuje bez bruslení. Ocitnou se však oba bez práce a tehdy se na scéně objeví Jimmyho bývalý trenér Robert s ďábelským plánem. Našel skulinu v pravidlech, která Chazzovi a Jimmymu umožní nejen návrat do soutěží, ale také možnost vybojovat medaili na příštím světovém šampionátu. V soutěži párů. Nikde v pravidlech se totiž nepíše, že pár nemohou tvořit dva muži. Dokáží se však Chazz a Jimmy snést? A navíc odolávat nástrahám, které na ně připravují sourozenci Stranz a Fairchild Van Waldenbergovi, jejich bruslařská konkurence, kteří pro zlatou medaili udělají cokoli.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431179700" stop= "1431185400">
    <title>O princezně Jasněnce a létajícím ševci</title>
    <sub-title>Pohádka o zemi, kde slunce nevyšlo, švec Jíra uměl létat a láska dokázala zlomit všechna zlá kouzla.</sub-title>
    <desc>ČR 1987, pohádka. Hrají Michaela Kuklová, Jan Potměšil, Lubor Tokoš, Antonie Hegerlíková, Helena Růžičková, Yvetta Blanarovičová a další. Režie Zdeněk Troška  Jednoho rána nevyjde slunce, jenže králi se nechce vstávat a zabývat se problémem odloženého svítání. Vzápětí se na hrad dostaví Sluneční paní se stížností na čarodějnici z Černých lesů, která zabila a upekla jejího zlatého kohouta, budícího slunce. Král sice váhá, ale rozhodne ve prospěch Sluneční paní. Kohout obživne, slunce vyjde, ale rozzlobená čarodějnice předpoví králi, že se Jasněnka provdá za usmoleného ševce. Princezně to pranic nevadí, ale králi ano, a tak nechá dceru zavřít do věže, aby kletbě zabránil. Mezitím čarodějnice potká v lese dva chasníky, kteří se přou, kdo z nich je ve svém oboru lepší. Dá jim materiál a lhůtu tří dnů, během níž má každý vyrobit to nejlepší, co dokáže. Kovářský tovaryš Ondra vyrobí železnou slepici, která běhá a snáší železná vejce, švec Jíra vyrobí z jemné kůže křídla a odletí. Když se dozví o princezně ve věži, vyletí na ochoz, aby se na ni podíval. Oba se do sebe zamilují, a když je přistihne král, podaří se jim v poslední chvíli uletět na Jírových křídlech. Žijí spokojeně v malé světničce, kde Jíra dělá boty a Jasněnka je prodává na trhu. Dcera čarodějnice Černava však začne Jasněnce její štěstí závidět, a tak ji unese a uvězní na svém hradu. Jírovi po princezně zůstane jen červený střevíček, který mu ukazuje cestu. Napije se však kouzelného lektvaru zapomnění. Podle kletby si vzpomene pouze tehdy, pokud najde něco, co nikdy neztratil.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431179700" stop= "1431185400">
    <title>O princezně Jasněnce a létajícím ševci</title>
    <sub-title>Pohádka o zemi, kde slunce nevyšlo, švec Jíra uměl létat a láska dokázala zlomit všechna zlá kouzla.</sub-title>
    <desc>ČR 1987, pohádka. Hrají Michaela Kuklová, Jan Potměšil, Lubor Tokoš, Antonie Hegerlíková, Helena Růžičková, Yvetta Blanarovičová a další. Režie Zdeněk Troška  Jednoho rána nevyjde slunce, jenže králi se nechce vstávat a zabývat se problémem odloženého svítání. Vzápětí se na hrad dostaví Sluneční paní se stížností na čarodějnici z Černých lesů, která zabila a upekla jejího zlatého kohouta, budícího slunce. Král sice váhá, ale rozhodne ve prospěch Sluneční paní. Kohout obživne, slunce vyjde, ale rozzlobená čarodějnice předpoví králi, že se Jasněnka provdá za usmoleného ševce. Princezně to pranic nevadí, ale králi ano, a tak nechá dceru zavřít do věže, aby kletbě zabránil. Mezitím čarodějnice potká v lese dva chasníky, kteří se přou, kdo z nich je ve svém oboru lepší. Dá jim materiál a lhůtu tří dnů, během níž má každý vyrobit to nejlepší, co dokáže. Kovářský tovaryš Ondra vyrobí železnou slepici, která běhá a snáší železná vejce, švec Jíra vyrobí z jemné kůže křídla a odletí. Když se dozví o princezně ve věži, vyletí na ochoz, aby se na ni podíval. Oba se do sebe zamilují, a když je přistihne král, podaří se jim v poslední chvíli uletět na Jírových křídlech. Žijí spokojeně v malé světničce, kde Jíra dělá boty a Jasněnka je prodává na trhu. Dcera čarodějnice Černava však začne Jasněnce jeji štěstí závidět, a tak ji unese a uvězní na svém hradu. Jírovi po princezně zůstane jen červený střevíček, který mu ukazuje cestu. Napije se však kouzelného lektvaru zapomnění. Podle kletby si vzpomene pouze tehdy, pokud najde něco, co nikdy neztratil.    (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431185400" stop= "1431190800">
    <title>Návrat velkého blondýna</title>
    <sub-title>(Le Retour du grand blond) Ministerské pikle se kují a roztržitý houslista je v pokračování úspěšné francouzské komedie opět vržen do role nepřemožitelného agenta.</sub-title>
    <desc>Francie 1974, komedie. Hrají Pierre Richard, Jean Rochefort, Mireille Darc Jean Carmet,  Michel Duchaussoy a další. Režie Yves Robert  Další nechtěné dobrodružství  houslisty Francoise Perrina způsobí nový ministr bezpečnosti, který chce nejlepšího francouzského &amp;quot;agenta&amp;quot; osobně poznat. Když se Toulousovi nepodaří tento nápad ministrovi rozmluvit, rozhodne se houslistu sprovodit ze světa, aby nevyšla najevo pravda o smrti plukovníka Milana. Do Ria, kde Perrin právě koncertuje, jsou vysláni dva zabijáci Princ a Fešák a Tolouse informuje ministra o tragické smrti Velkého Blondýna. Jenže zatímco ministr začne organizovat státní pohřeb a udělení řádu Čestné legie, nic netušící houslista najaté vrahy zcela nevědomky zlikviduje. To se Toulouse dozví až po obřadu, stejně jako fakt, že ho kapitán Cambrai podezřívá z vraždy plukovníka Milana i nepohodlného svědka - velkého blondýna. Musí okamžitě jednat a proto odletí do Ria, kde se svým kolegou Perrachem unese Christinu a donutí houslistu ke spolupráci pod pohrůžkou její smrti. Jeho úkolem je navštívit ministra a předstírat při krátkém přátelském hovoru, že je velký špion. Ani kapitán Cambrai však nezahálí a přesvědčí ministra, aby Blondýna pověřil nebezpečným úkolem a prověřil tak, zda je skutečně agentem či nikoli. Zatímco se Perrin v nové roli vrací do Francie, Toulouse zjistí jaké má Cambrai plány a chce je překazit. Toulouse připraví fingované přepadení, při kterém má Perrin útočníky efektně zlikvidovat střelbou i údery karate. Netuší, že Toulouse posledního fingovaného útočníka nahradil skutečným zabijákem, který má Perrina opravdu zabít. Ale i tentokrát houslista léčce unikne, když prostě místo doprava zatočí doleva...  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431185400" stop= "1431190800">
    <title>Návrat velkého blondýna</title>
    <sub-title>(Le Retour du grand blond) Ministerské pikle se kují a roztržitý houslista je v pokračování úspěšné francouzské komedie opět vržen do role nepřemožitelného agenta.</sub-title>
    <desc>Francie 1974, komedie. Hrají Pierre Richard, Jean Rochefort, Mireille Darc Jean Carmet,  Michel Duchaussoy a další. Režie Yves Robert  Další nechtěné dobrodružství  houslisty Francoise Perrina způsobí nový ministr bezpečnosti, ktery chce nejlepšího francouzského "agenta" osobně poznat. Když se Toulousovi nepodaří tento nápad ministrovi rozmluvit, rozhodne se houslistu sprovodit ze světa, aby nevyšla najevo pravda o smrti plukovníka Milana. Do Ria, kde Perrin pravě koncertuje, jsou vysláni dva zabijáci Princ a Fešák a Tolouse informuje ministra o tragické smrti Velkého Blondýna. Jenže zatímco ministr začne organizovat státní pohřeb a udělení řádu Čestné legie, nic netušící houslista najaté vrahy zcela nevědomky zlikviduje. To se Toulouse dozví až po obřadu, stejně jako fakt, že ho kapitán Cambrai podezřívá z vraždy plukovníka Milana i nepohodlného svědka - velkého blondýna. Musí okamžitě jednat a proto odletí do Ria, kde se svým kolegou Perrachem unese Christinu a donutí houslistu ke spolupráci pod pohrůžkou její smrti. Jeho úkolem je navštívit ministra a předstírat při krátkém přátelském hovoru, že je velký špion. Ani kapitán Cambrai však nezahálí a přesvědčí ministra, aby Blondýna pověřil nebezpečným úkolem a prověřil tak, zda je skutečně agentem či nikoli. Zatímco se Perrin v nové roli vrací do Francie, Toulouse zjistí jaké má Cambrai plány a chce je překazit. Toulouse připraví fingované přepadení, při kterém má Perrin útočníky efektně zlikvidovat střelbou i údery karate. Netuší, že Toulouse posledního fingovaného útočníka nahradil skutečným zabijákem, který má Perrina opravdu zabít. Ale i tentokrát houslista léčce unikne, když prostě místo doprava zatočí doleva...  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431190800" stop= "1431198300">
    <title>Román pro muže</title>
    <sub-title>Sourozenci Miroslav Donutil, Vanda Hybnerová a Miroslav Vladyka i se striptérkou odjíždí na tradiční výlet do hor, který díky náhodě neskončí vraždou...</sub-title>
    <desc>Česko 2010, komedie-drama. Dále hrají Táňa Pauhofová, Jan Budař, Filip Čapka, Pavel Řezníček a další. Režie Tomáš Bařina  Román pro muže vypráví příběh tří sourozenců - Cyrila, Bruna a Anety. Pevné pouto se mezi nimi utvořilo po tragické smrti rodičů, kdy starost o výchovu mladšího bratra a sestry převzal výrazně starší Cyril. Sourozenci odjíždějí na tradiční výlet do hor s vědomím neodvratně se blížící Brunovy smrti. Cyril vůbec nebere ohled na ostatní. K životu potřebuje jen peníze a je mu jedno, jakým způsobem je získá. Bruno má naopak v sobě pokoru, ale až příliš silnou a je ovládán strachem z problémů. Jejich sestra Aneta celý svůj život obětuje profesi investigativní žurnalistky, která se snaží očistit svět od zlého. Tento ideál jí ale znemožňuje najít si kvalitní vztah. Tali se díky svému povolání striptérky ocitne ve společnosti tří sourozenců. Má být jakýmsi dárkem pro umírajícího Bruna. Tato zkušenost významně změní nejen její život, ale podaří se jí dotknout i života všech tří.      (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431190800" stop= "1431198300">
    <title>Román pro muže</title>
    <sub-title>Sourozenci Miroslav Donutil, Vanda Hybnerová a Miroslav Vladyka i se striptérkou odjíždí na tradiční výlet do hor, který díky náhodě neskončí vraždou...</sub-title>
    <desc>Česko 2010, komedie-drama. Dále hrají Táňa Pauhofová, Jan Budař, Filip Čapka, Pavel Řezníček a další. Režie Tomáš Bařina  Román pro muže vypráví příběh tří sourozenců - Cyrila, Bruna a Anety. Pevné pouto se mezi nimi utvořilo po tragické smrti rodičů, kdy starost o výchovu mladšího bratra a sestry převzal výrazně starší Cyril. Sourozenci odjíždějí na tradiční výlet do hor s vědomím neodvratně se blížící Brunovy smrti. Cyril vůbec nebere ohled na ostatní. K životu potřebuje jen peníze a je mu jedno, jakým způsobem je získá. Bruno má naopak v sobě pokoru, ale až příliš silnou a je ovládán strachem z problémů. Jejich sestra Aneta celý svůj život obětuje profesi investigativní žurnalistky, která se snaží očistit svět od zlého. Tento ideál jí ale znemožňuje najít si kvalitní vztah. Tali se díky svému povolání striptérky ocitne ve společnosti tří sourozenců. Má být jakýmsi dárkem pro umírajícího Bruna. Tato zkušenost významně změní nejen její život, ale podaří se jí dotknout i života všech tří.      (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431198300" stop= "1431206400">
    <title>Sex 100+1</title>
    <sub-title>(Sex and Death 101) Co byste udělali, kdyby vám přišel email, který ví přesně, co vás v životě čeká?</sub-title>
    <desc>USA 2007, komedie. Hrají Simon Baker, Winona Ryde, Julia Bowen, Leslie Bibb, Patton Oswalt a další. Režie Daniel Waters   Roderick Blank je úspěšný mladý muž, který si užívá života plnými doušky. Má všechno, co si jen v životě může přát. Je zasnoubený a čeká ho svatba s atraktivní a bohatou Fionou. Ničím si příliš neláme hlavu, a když mu snoubenka nestačí, vždy je připravena nějaká ta náhradnice. Jednoho dne dostane podivný e-mail se seznamem 101 jmen. Po přečtení pochopí, že se týká nejen dívek, se kterými kdy něco měl, ale i těch, s nimiž ho milostné hrátky teprve čekají. A když zjistí, že se nachází teprve ve třetině seznamu a zanedlouho narazí na sexuální příležitost, která je v pořadí, vůbec se tomu nebrání. Pak se ještě stihne rozejít s Fionou, potkat dívku svých snů, která na seznamu není, a seznámit se se třemi chlápky, kteří srší morbidním humorem a dokážou zodpovědět nejednu otázku. Jenže pak nastane chvíle, kdy by se měl zaplést i s velmi obávanou kráskou přezdívanou Smrtící Nell...  (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431198300" stop= "1431206400">
    <title>Sex 100+1</title>
    <sub-title>(Sex and Death 101) Co byste udělali, kdyby vám přišel email, který ví přesně, co vás v životě čeká?</sub-title>
    <desc>USA 2007, komedie. Hrají Simon Baker, Winona Ryde, Julia Bowen, Leslie Bibb, Patton Oswalt a další. Režie Daniel Waters   Roderick Blank je úspěšný mladý muž, který si užívá života plnými doušky. Má všechno, co si jen v životŇe může přát. Je zasnoubený a čeká ho svatba s atraktivní a bohatou Fionou. Ničím si příliš neláme hlavu, a když mu snoubenka nestačí, vždy je připravena nějaká ta náhradnice. Jednoho dne dostane podivný e-mail se seznamem 101 jmen. Po přečtení pochopí, že se týká nejen dívek, se kterými kdy něco měl, ale i těch, s nimiž ho milostné hrátky teprve čekají. A když zjistí, že se nachází teprve ve třetině seznamu a zanedlouho narazí na sexuální příležitost, která je v pořadí, vůbec se tomu nebrání. Pak se ještě stihne rozejít s Fionou, potkat dívku svých snů, která na seznamu není, a seznámit se se třemi chlápky, kteří srší morbidním humorem a dokážou zodpovŇedět nejednu otázku. Jenže pak nastane chvíle, kdy by se měl zaplést i s velmi obávanou kráskou přezdívanou Smrtící Nell...  (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431206400" stop= "1431215100">
    <title>Vlastenci</title>
    <sub-title>(Les Patriotes) Osud osmnáctiletého mladíka, který odjíždí do Izraele a připojí se k izraelské tajné službě.</sub-title>
    <desc>Francie 1994, thriller. Hrají Yvan Attal, Richard Masur, Allen Garfield, Yossi Banai, Nancy Allenová a další. Režie Éric Rochant  Právě v den svých osmnáctých narozenin oznamuje Ariel Brenner své sestře, že se rozhodl žít v Izraeli a pracovat v kibucu. Místo toho je naverbován izraelskou tajnou službou, kde se během výcviku i samotných akcí zblízka seznamuje s jejími nevybíravými metodami. Jeho prvním úkolem je získání spolupráce atomového vědce Rémyho Prieura. Nejprve ho kontaktuje, finančně zainteresuje a pak se ho ujme zkušená call-girl Marie-Claude. Rémy se nakonec uvolí ke spolupráci. Nesnese ale tíži provinění a nervově se zhroutí. Ariela kontaktuje pracovník centrály elektronické špionáže Jeremy Pelman a nabídne mu spolupráci. Začne mu dodávat velmi cenné informace, za které tvrdohlavě odmítá peníze, vše dělá z čirého nadšení. Když je Ariel z jedné společné akce odvolán a nahrazen agentem Yourim, Pelman odmítá dál spolupracovat. Neuvědomuje si, že kdo se jednou zaplete s tajnou službou, nemá šanci uniknout. Nedlouho poté je zadržen zaměstnanci své vlastní špionážní centrály při vynášení tajných materiálů z budovy.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431206400" stop= "1431215100">
    <title>Vlastenci</title>
    <sub-title>(Les Patriotes) Osud osmnáctiletého mladíka, který odjíždí do Izraele a připojí se k izraelské tajné službě.</sub-title>
    <desc>Francie 1994, thriller. Hrají Yvan Attal, Richard Masur, Allen Garfield, Yossi Banai, Nancy Allenová a další. Režie Éric Rochant  Právě v den svých osmnáctých narozenin oznamuje Ariel Brenner své sestře, že se rozhodl žít v Izraeli a pracovat v kibucu. Místo toho je naverbován izraelskou tajnou službou, kde se během výcviku i samotných akcí zblízka seznamuje s jejími nevybíravými metodami. Jeho prvním úkolem je získání spolupráce atomového vědce Rémyho Prieura. Nejprve ho kontaktuje, finančně zainteresuje a pak se ho ujme zkušená call-girl Marie-Claude. Rémy se nakonec uvolí ke spolupráci. Nesnese ale tíži provinění a nervově se zhroutí. Ariela kontaktuje pracovník centrály elektronické špionáže Jeremy Pelman a nabídne mu spolupráci. Začne mu dodávat velmi cenné informace, za které tvrdohlavě odmítá peníze, vše dělá z čirého nadšení. Když je Ariel z jedné společné akce odvolán a nahrazen agentem Yourim, Pelman odmítá dál spolupracovat. Neuvědomuje si, že kdo se jednou zaplete s tajnou službou, nemá šanci uniknout. Nedlouho poté je zadržen zaměstnanci své vlastní špionážní centrály při vynášení tajných materiálů z budovy.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431215100" stop= "1431216000">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431215100" stop= "1431216000">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431216000" stop= "1431225900">
    <title>Sex 100+1</title>
    <sub-title>(Sex and Death 101) Co byste udělali, kdyby vám přišel email, který ví přesně, co vás v životě čeká?</sub-title>
    <desc>USA 2007, komedie. Hrají Simon Baker, Winona Ryde, Julia Bowen, Leslie Bibb, Patton Oswalt a další. Režie Daniel Waters   Roderick Blank je úspěšný mladý muž, který si užívá života plnými doušky. Má všechno, co si jen v životě může přát. Je zasnoubený a čeká ho svatba s atraktivní a bohatou Fionou. Ničím si příliš neláme hlavu, a když mu snoubenka nestačí, vždy je připravena nějaká ta náhradnice. Jednoho dne dostane podivný e-mail se seznamem 101 jmen. Po přečtení pochopí, že se týká nejen dívek, se kterými kdy něco měl, ale i těch, s nimiž ho milostné hrátky teprve čekají. A když zjistí, že se nachází teprve ve třetině seznamu a zanedlouho narazí na sexuální příležitost, která je v pořadí, vůbec se tomu nebrání. Pak se ještě stihne rozejít s Fionou, potkat dívku svých snů, která na seznamu není, a seznámit se se třemi chlápky, kteří srší morbidním humorem a dokážou zodpovědět nejednu otázku. Jenže pak nastane chvíle, kdy by se měl zaplést i s velmi obávanou kráskou přezdívanou Smrtící Nell...</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431216000" stop= "1431225900">
    <title>Sex 100+1</title>
    <sub-title>(Sex and Death 101) Co byste udělali, kdyby vám přišel email, který ví přesně, co vás v životě čeká?</sub-title>
    <desc>USA 2007, komedie. Hrají Simon Baker, Winona Ryde, Julia Bowen, Leslie Bibb, Patton Oswalt a další. Režie Daniel Waters   Roderick Blank je úspěšný mladý muž, který si užívá života plnými doušky. Má všechno, co si jen v životŇe může přát. Je zasnoubený a čeká ho svatba s atraktivní a bohatou Fionou. Ničím si příliš neláme hlavu, a když mu snoubenka nestačí, vždy je připravena nějaká ta náhradnice. Jednoho dne dostane podivný e-mail se seznamem 101 jmen. Po přečtení pochopí, že se týká nejen dívek, se kterými kdy něco měl, ale i těch, s nimiž ho milostné hrátky teprve čekají. A když zjistí, že se nachází teprve ve třetině seznamu a zanedlouho narazí na sexuální příležitost, která je v pořadí, vůbec se tomu nebrání. Pak se ještě stihne rozejít s Fionou, potkat dívku svých snů, která na seznamu není, a seznámit se se třemi chlápky, kteří srší morbidním humorem a dokážou zodpovŇedět nejednu otázku. Jenže pak nastane chvíle, kdy by se měl zaplést i s velmi obávanou kráskou přezdívanou Smrtící Nell...</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431225900" stop= "1431226200">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431225900" stop= "1431226200">
    <title>Svět Nova Cinema</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431226200" stop= "1431228000">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431226200" stop= "1431228000">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431228000" stop= "1431234300">
    <title>Žít po svém</title>
    <sub-title>(An Unfinished Life) Robert Redford viní snachu Jennifer Lopez ze smrti svého syna. Jeho postoj se změní zásluhou vnučky, o jejíž existenci neměl ponětí.</sub-title>
    <desc>Německo, USA 2005, drama. Hrají R. Redford, M. Freeman, J. Lucas, D. Lewis a další. Režie L. Hallstrom  Když surovec Gary napadne svou přítelkyni Jean, připomene jí dcerka Griff slib, že pokud by ji muž znovu začal bít, odejdou. Jean tedy sbalí to málo, co mají, a odjedou. Když se jim pokazí auto, rozhodne se žena odjet autobusem do Wyomingu, ke svému tchánovi Einaru Gilkysonovi. Starý rančer žije na zanedbané farmě, kde se už téměř rok obětavě stará o kamaráda, černocha Mitche Bradleyho, těžce zraněného medvědem. Když se objeví Jean s Griff, je sice překvapen, že má vnučku, o jejíž existenci neměl ponětí, přesto však není rád, že se tu Jean objevila a žádá ho, aby mohla zůstat alespoň měsíc. Stále se totiž nedokázal vyrovnat s tragickou ztrátou milovaného syna Griffina, z jehož smrti při autonehodě před deseti lety viní Jean. Zatímco žena si najde práci servírky v podniku srdečné Niny a sblíží se s místním šerifem Cranem, Einar, kterého se Mitch snaží smířit se situací, se pomalu začne sbližovat s Griff, nadšenou životem na venkově. Jenže pak se v městečku objeví Gary a začnou potíže. Einar sice hrubiána donutí odjet za hranice okresu, potom se však pohádá s Jean a ta se i dcerkou odstěhuje k Nině. Na popud Mitche se však Einar později pokusí s Jean usmířit a navrhne jí, aby s Griff zůstaly nastálo. Jenže pak se znovu objeví Gary, a když se k němu Jean odmítne vrátit, napadne ji a zmocní se Griff. A do této dramatické situace nečekaně vstoupí Einar s puškou.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431228000" stop= "1431234300">
    <title>Žít po svém</title>
    <sub-title>(An Unfinished Life) Robert Redford viní snachu Jennifer Lopez ze smrti svého syna. Jeho postoj se změní zásluhou vnučky, o jejíž existenci neměl ponětí.</sub-title>
    <desc>Německo, USA 2005, drama. Hrají R. Redford, M. Freeman, J. Lucas, D. Lewis a další. Režie L. Hallstrom  Když surovec Gary napadne svou přítelkyni Jean, připomene jí dcerka Griff slib, že pokud by ji muž znovu začal bít, odejdou. Jean tedy sbalí to málo, co mají, a odjedou. Když se jim pokazí auto, rozhodne se žena odjet autobusem do Wyomingu, ke svému tchánovi Einaru Gilkysonovi. Starý rančer žije na zanedbané farmě, kde se už téměř rok obětavě stará o kamaráda, černocha Mitche Bradleyho, těžce zraněného medvědem. Když se objeví Jean s Griff, je sice překvapen, že má vnučku, o jejíž existenci neměl ponětí, přesto však není rád, že se tu Jean objevila a žádá ho, aby mohla zůstat alespoň měsíc. Stále se totiž nedokázal vyrovnat s tragickou ztrátou milovaného syna Griffina, z jehož smrti při autonehodě před deseti lety viní Jean. Zatímco žena si najde práci servírky v podniku srdečné Niny a sblíží se s místním šerifem Cranem, Einar, kterého se Mitch snaží smířit se situací, se pomalu začne sbližovat s Griff, nadšenou životem na venkově. Jenže pak se v městečku objeví Gary a začnou potíže. Einar sice hrubiána donutí odjet za hranice okresu, potom se však pohádá s Jean a ta se i dcerkou odstěhuje k Nině. Na popud Mitche se však Einar později pokusí s Jean usmířit a navrhne jí, aby s Griff zůstaly nastálo. Jenže pak se znovu objeví Gary, a když se k němu Jean odmítne vrátit, napadne ji a zmocní se Griff. A do této dramatické situace nečekaně vstoupí Einar s puškou.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431245100" stop= "1431246600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431245100" stop= "1431246600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431246600" stop= "1431249900">
    <title>Koření</title>
    <sub-title>Všechny vůně světa Planeta je místo, kde se dějí věci, o kterých se vám ani nezdá. Pojďte se dívat...</sub-title>
    <desc>Všechny vůně světa Planeta je místo, kde se dějí věci, o kterých se vám ani nezdá. Pojďte se dívat...</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431246600" stop= "1431249900">
    <title>Koření</title>
    <sub-title>Všechny vůně světa Planeta je místo, kde se dějí věci, o kterých se vám ani nezdá. Pojďte se dívat...</sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431249900" stop= "1431256800">
    <title>Láska s výstrahou</title>
    <sub-title>(Two Weeks Notice) Sandra Bullock a Hugh Grant v romantické komedii o svérázné, energické právničce, která se zamiluje do svého úhlavního nepřítele.</sub-title>
    <desc>USA-Austrálie 2002, komedie. Hugh Grant, Sandra Bullock, Alicia Witt, Dana Ivey, Robert Klein a další. Režie Marc Lawrence  Liberálně vychovaná právnička Lucy Kelson je velmi chytrá, výmluvná a osobitá, je trhlý poděs, který bojuje za spásu světa a ekologii. Marně brání staré brooklynské divadlo před demoliční četou. To je však nakonec zbořeno. Mluvčím společnosti Wade Corporation je elegantní George Wade. A právě on napadne Lucy na ulici kvůli budově Občanského centra. Její argumenty zneužije při interview, ale současně si uvědomí, že je možná právě to, co potřebuje. Nabídne jí místo právní poradkyně. Lucy nejprve odmítne, ale získá ji slibem, že nezboří Občanské centrum a dá jí na starosti všechny dobročinné akce společnosti. Když ji odvolá ze svatby jejích nejmilejších přátel jen proto, že potřebuje vybrat oblek, Lucy dá výpověď. Podle smlouvy však může odejít pouze tehdy, pokud jí dá výpověď zaměstnavatel. Žena začne svou práci kazit a George nakonec souhlasí, aby si za sebe našla náhradu. Do firmy nastoupí mladá, atraktivní June, která začne s Georgem nezakrytě flirtovat a Lucy nečekaně žárlí. George se omluví za své předchozí chování a ona souhlasí, že s ním půjde na dobročinný večírek. Jenže právě v tu chvíli se George dozví, že Občanské centrum musí být zbořeno. Když o tom řekne Lucy, rozhořčená právnička ho opustí a z večírku odejde. Zklamaný George se věnuje June. Pozve ji do svého apartmá, kde je v poněkud choulostivé situaci přistihne Lucy. Definitivně z firmy odejde a začne pracovat jako právnička poskytující bezplatné služby chudým lidem v nouzi. Právě tady ji jednoho dne vyhledá George, který má něco důležitého na srdci.      (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431249900" stop= "1431256800">
    <title>Láska s výstrahou</title>
    <sub-title>(Two Weeks Notice) Sandra Bullock a Hugh Grant v romantické komedii o svérázné, energické právničce, která se zamiluje do svého úhlavního nepřítele.</sub-title>
    <desc>USA-Austrálie 2002, komedie. Hugh Grant, Sandra Bullock, Alicia Witt, Dana Ivey, Robert Klein a další. Režie Marc Lawrence  Liberálně vychovaná právnička Lucy Kelson je velmi chytrá, výmluvná a osobitá, je trhlý poděs, který bojuje za spásu světa a ekologii. Marně brání staré brooklynské divadlo před demoliční četou. To je však nakonec zbořeno. Mluvčím společnosti Wade Corporation je elegantní George Wade. A právě on napadne Lucy na ulici kvůli budově Občanského centra. Její argumenty zneužije při interview, ale současně si uvědomí, že je možná právě to, co potřebuje. Nabídne jí místo právní poradkyně. Lucy nejprve odmítne, ale získá ji slibem, že nezboří Občanské centrum a dá jí na starosti všechny dobročinné akce společnosti. Když ji odvolá ze svatby jejích nejmilejších přátel jen proto, že potřebuje vybrat oblek, Lucy dá výpověď. Podle smlouvy však může odejít pouze tehdy, pokud jí dá výpověď zaměstnavatel. Žena začne svou práci kazit a George nakonec souhlasí, aby si za sebe našla náhradu. Do firmy nastoupí mladá, atraktivní June, která začne s Georgem nezakrytě flirtovat a Lucy nečekaně žárlí. George se omluví za své předchozí chování a ona souhlasí, že s ním půjde na dobročinný večírek. Jenže právě v tu chvíli se George dozví, že Občanské centrum musí být zbořeno. Když o tom řekne Lucy, rozhořčená právnička ho opustí a z večírku odejde. Zklamaný George se věnuje June. Pozve ji do svého apartmá, kde je v poněkud choulostivé situaci přistihne Lucy. Definitivně z firmy odejde a začne pracovat jako právnička poskytující bezplatné služby chudým lidem v nouzi. Právě tady ji jednoho dne vyhledá George, který má něco důležitého na srdci.      (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431256800" stop= "1431263100">
    <title>Za humny je drak</title>
    <sub-title>I to nejmenší království musí mít draka, ale ne každý král se přitom musí bát o dceru.</sub-title>
    <desc>ČR 1982, pohádka. Hrají Jan Šťastný, Maroš Kramár, Jana Beránková, Ivana Andrlová, Jiří Císler, Štefan Kvietik, Josef Kemr, Lubomír Kostelka a další. Režie Radim Cvrček  Když je malý drak živený jen dřevěným uhlím z milíře, vyroste z něj nenapravitelný dobrák. A přesně takový je drak Mrak, na kterého narazí skupina šlechticů v lese za sedmi vršky a sedmi potůčky. Ti ovšem nečekají, až se drakova dobrácká povaha projeví, a v hrůze vezmou nohy na ramena. Aby se před králem neponížili, ještě své vyprávění o hrůzném drakovi zveličí, a tak má král rázem starostí nad hlavu. A ještě jich přibude, když spatří svou dceru s nešikovným loutnistou Marianem. Ten se mu totiž jako případný ženich vůbec nezamlouván a už vůbec ne jako případný zachránce princezny, kdyby snad drak požadoval princeznu ke svačině. Navíc se brzy ukáže, že hrdinové jsou velmi vzácná odrůda, a tak se zachránci na hrad příliš nehrnou a místní šlechtici místo broušení mečů také jen hledají výmluvy. Král se tedy rozhodne hledat jinou princeznu, kterou by drakovi podstrčil místo své dcery, a když žádnou nenajde, udělá princeznu z uhlířovy dcery Lidky. Ta je naštěstí nebojácná. S drakem se rychle spřátelí a společně s dědou se ho dokonce rozhodne chránit před případnými hrdiny, kteří by mu chtěli ublížit.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431256800" stop= "1431263100">
    <title>Za humny je drak</title>
    <sub-title>I to nejmenší království musí mít draka, ale ne každý král se přitom musí bát o dceru.</sub-title>
    <desc>ČR 1982, pohádka. Hrají Jan Šťastný, Maroš Kramár, Jana Beránková, Ivana Andrlová, Jiří Císler, Štefan Kvietik, Josef Kemr, Lubomír Kostelka a další. Režie Radim Cvrček  Když je malý drak živený jen dřevěným uhlím z milíře, vyroste z něj nenapravitelný dobrák. A přesně takový je drak Mrak, na kterého narazí skupina šlechticů v lese za sedmi vršky a sedmi potůčky. Ti ovšem nečekají, až se drakova dobrácká povaha projeví, a v hrůze vezmou nohy na ramena. Aby se před králem neponížili, ještě své vyprávění o hrůzném drakovi zveličí, a tak má král rázem starostí nad hlavu. A ještě jich přibude, když spatří svou dceru s nešikovným loutnistou Marianem. Ten se mu totiž jako případný ženich vůbec nezamlouván a už vůbec ne jako případný zachránce princezny, kdyby snad drak požadoval princeznu ke svačině. Navíc se brzy ukáže, že hrdinové jsou velmi vzácná odrůda, a tak se zachránci na hrad příliš nehrnou a místní šlechtici místo broušení mečů také jen hledají výmluvy. Král se tedy rozhodne hledat jinou princeznu, kterou by drakovi podstrčil místo své dcery, a když žádnou nenajde, udělá princeznu z uhlířovy dcery Lidky. Ta je naštěstí nebojácná. S drakem se rychle spřátelí a společně s dědou se ho dokonce rozhodne chránit před případnými hrdiny, kteří by mu chtěli ublížit.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431263100" stop= "1431270300">
    <title>Habermannův mlýn</title>
    <sub-title>Drama z války, kdy doba proměňovala oběti ve vrahy a následně vrahy v oběti. Nejtěžší bylo zůstat stát stranou a nad věcí.</sub-title>
    <desc>České (2010) historicko-válečné drama. Hrají Mark Waschke, Hannah Herzsprung, Karel Roden, Ben Becker, Radek Holub, Oldřich Kaiser, Zuzana Kronerová, Jan Hrušinský a další. Režie Juraj Herz  Život před válkou v pohraničí nebyl dvakrát idylický. Doba si žádala vybrat si jednu, či druhou stranu. Jen ti nejsilnější dokázali zůstat nad věcí. Patřili k nim bohatý podnikatel August Habermann, který bez předsudků dával práci Čechům i Němcům, a jeho nejbližší přítel Březina. Po začlenění Sudet do Třetí říše tlak ještě zesílí. Habermann i přesto dál vytváří pro své české zaměstnance ochranný štít a odmítá se plně podvolit "mateřské" ideologii. Jenže šílená doba nakonec dostihne i jeho. Při volbě ze dvou možností, z nichž ani jedna není dobrá, učiní rozhodnutí, které se stane záminkou k tomu, aby se bezprostředně po válce stal hlavním cílem na seznamu "českých vlastenců", z nichž většinu tvoří jeho bývalí chráněnci. Samozvaným soudcům a katům jde ale spíš o jeho majetek než o spravedlnost. Dokáže před nimi Habermann zachránit alespoň ženu a dítě?     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431263100" stop= "1431270300">
    <title>Habermannův mlýn</title>
    <sub-title>Drama z války, kdy doba proměňovala oběti ve vrahy a následně vrahy v oběti. Nejtěžší bylo zůstat stát stranou a nad věcí.</sub-title>
    <desc>České (2010) historicko-válečné drama. Hrají Mark Waschke, Hannah Herzsprung, Karel Roden, Ben Becker, Radek Holub, Oldřich Kaiser, Zuzana Kronerová, Jan Hrušinský a další. Režie Juraj Herz  Život před válkou v pohraničí nebyl dvakrát idylický. Doba si žádala vybrat si jednu, či druhou stranu. Jen ti nejsilnější dokázali zůstat nad věcí. Patřili k nim bohatý podnikatel August Habermann, který bez předsudků dával práci Čechům i Němcům, a jeho nejbližší přítel Březina. Po začlenění Sudet do Třetí říše tlak ještě zesílí. Habermann i přesto dál vytváří pro své české zaměstnance ochranný štít a odmítá se plně podvolit &amp;quot;mateřské&amp;quot; ideologii. Jenže šílená doba nakonec dostihne i jeho. Při volbě ze dvou možností, z nichž ani jedna není dobrá, učiní rozhodnutí, které se stane záminkou k tomu, aby se bezprostředně po válce stal hlavním cílem na seznamu &amp;quot;českých vlastenců&amp;quot;, z nichž většinu tvoří jeho bývalí chráněnci. Samozvaným soudcům a katům jde ale spíš o jeho majetek než o spravedlnost. Dokáže před nimi Habermann zachránit alespoň ženu a dítě?     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431270300" stop= "1431277200">
    <title>Sue Thomas: Agentka FBI II (5, 6)</title>
    <sub-title>(Sue Thomas: F.B.Eye II)</sub-title>
    <desc>FBI vyšetřuje vraždu investigativní novinářky Liz. Podezřelý je psychicky narušený muž jménem Brian, který do ní byl zamilovaný a má doma koláž z jejích fotografií. Dokonce se u něj najde i vražedná zbraň. Sue ale zjistí, že se na něj pokusil svalit vinu vydavatel časopisu, do kterého Liz psala. Najal si se svým přítelem vraha, který ji zastřelil, protože společně propírali peníze a věděli, že by je Liz brzy odhalila.  Druhá řada amerického seriálu podle skutečné události (2003). V titulní roli Deanne Bray. Dále hrají Y. Bisson, R. Peters, M. Gomes, E. Okuma a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431270300" stop= "1431277200">
    <title>Sue Thomas: Agentka FBI II (5, 6)</title>
    <sub-title>(Sue Thomas: F.B.Eye II)</sub-title>
    <desc>FBI vyšetřuje vraždu investigativní novinářky Liz. Podezřelý je psychicky narušený muž jménem Brian, který do ní byl zamilovaný a má doma koláž z jejích fotografií. Dokonce se u něj najde i vražedná zbraň. Sue ale zjistí, že se na něj pokusil svalit vinu vydavatel časopisu, do kterého Liz psala. Najal si se svým přítelem vraha, který ji zastřelil, protože společně propírali peníze a věděli, že by je Liz brzy odhalila.  Druhá řada amerického seriálu podle skutečné události (2003). V titulní roli Deanne Bray. Dále hrají Y. Bisson, R. Peters, M. Gomes, E. Okuma a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431277200" stop= "1431284100">
    <title>Panna nebo orel</title>
    <sub-title>(Easy A) Olive je průměrná středoškolská studentka, která chce pomocí jedné malé lži a školní šuškandy zvýšit své společenské postavení.</sub-title>
    <desc>USA 2010, komedie. Hrají Emma Stone, Penn Badgley, Amanda Bynes, Dan Byrd, Thomas Haden Church, Patricia Clarkson, Cam Gigandet, Lisa Kudrow, Malcolm McDowell a další. Režie Will Gluck  Olive je úplně obyčejná holka, není nijak zvlášť oblíbená a někdy má pocit, že je dokonce neviditelná. Přátelí se pouze se spolužačkou Rhiannon, která se ji snaží vytáhnout o víkendu kempovat. Olivie nemá náladu, a tak si vymyslí, že má rande s vysokoškolákem Georgem. Po víkendu kamarádka hoří nedočkavostí a chce z Olive dostat nejmenší podrobnosti o jejím rande. Ta popustí uzdu své fantazii a vytvoří romantickou ságu o tom, jak s ním přišla o panenství. Olivino líčení fiktivního milostného zážitku ovšem zaslechla náboženská fanatička Marianne. Během chvíle to ví celá škola. Dívce nejprve vadí, že ji všichni odsuzují a probírají její sexuální život, nakonec si ale začne na svou popularitu zvykat. To všechno se ale brzy změní...  (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431277200" stop= "1431284100">
    <title>Panna nebo orel</title>
    <sub-title>(Easy A) Olive je průměrná středoškolská studentka, která chce pomocí jedné malé lži a školní šuškandy zvýšit své společenské postavení.</sub-title>
    <desc>USA 2010, komedie. Hrají Emma Stone, Penn Badgley, Amanda Bynes, Dan Byrd, Thomas Haden Church, Patricia Clarkson, Cam Gigandet, Lisa Kudrow, Malcolm McDowell a další. Režie Will Gluck  Olive je úplně obyčejná holka, není nijak zvlášť oblíbená a někdy má pocit, že je dokonce neviditelná. Přátelí se pouze se spolužačkou Rhiannon, která se ji snaží vytáhnout o víkendu kempovat. Olivie nemá náladu, a tak si vymyslí, že má rande s vysokoškolákem Georgem. Po víkendu kamarádka hoří nedočkavostí a chce z Olive dostat nejmenší podrobnosti o jejím rande. Ta popustí uzdu své fantazii a vytvoří romantickou ságu o tom, jak s ním přišla o panenství. Olivino líčení fiktivního milostného zážitku ovšem zaslechla náboženská fanatička Marianne. Během chvíle to ví celá škola. Dívce nejprve vadí, že ji všichni odsuzují a probírají její sexuální život, nakonec si ale začne na svou popularitu zvykat. To všechno se ale brzy změní...  (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431284100" stop= "1431290100">
    <title>Nezvratný osud 2</title>
    <sub-title>(Final Destination 2) Pokračování úspěšného hororu o tom, že uniknout z pracovního seznamu smrti je téměř nemožné.</sub-title>
    <desc>USA 2003, horor. Hrají A. Larter, A. J. Cook, M. Landes, T. Todd a další. Režie D. R. Ellis  Smrt se nedá ošálit, a pokud se člověk jednou ocitne na seznamu, osud už se postará, aby byl dodržen. Jedním z mála lidí, kteří to poznali, je dívka Clear Rivers, poslední člověk, který přežil katastrofu letu 180. Díky vizi jejího spolužáka sice několik lidí uniklo smrti v troskách letadla, vzápětí však jeden po druhém zemřeli jako oběti bizarních nehod. Clear je poslední a ví, že tentokrát je na řadě ona. Snaží se být ve střehu, bizarní souhra náhod, na jejímž konci by byla její smrt, však stále nepřichází. Není divu, smrt má právě další problém. Středoškolačka Kimberly Corman si vyrazila se třemi kamarády na výlet. Těsně před nájezdem na dálnici má velmi sugestivní vizi hromadné havárie, při které zahyne ona, její přátelé a také řada dalších lidí. Přes protesty přátel se jí podaří vjezd na dálnici na chvíli zablokovat. K nehodě tak sice dojde, ale zahynou při ní jiní lidé. Kimberly samotnou zachrání před smrtí mladý policista Thomas Burke. Dívka poté vyhledá Clear, která ji upozorní na význam předtuch a vezme ji za cynickým znalcem smrti Bludworthem. Ten jim poradí, že naplnění seznamu smrti může přerušit pouze nový život...  Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431284100" stop= "1431290100">
    <title>Nezvratný osud 2</title>
    <sub-title>(Final Destination 2) Pokračování úspěšného hororu o tom, že uniknout z pracovního seznamu smrti je téměř nemožné.</sub-title>
    <desc>USA 2003, horor. Hrají A. Larter, A. J. Cook, M. Landes, T. Todd a další. Režie D. R. Ellis  Smrt se nedá ošálit, a pokud se člověk jednou ocitne na seznamu, osud už se postará, aby byl dodržen. Jedním z mála lidí, kteří to poznali, je dívka Clear Rivers, poslední člověk, který přežil katastrofu letu 180. Díky vizi jejího spolužáka sice několik lidí uniklo smrti v troskách letadla, vzápětí však jeden po druhém zemřeli jako oběti bizarních nehod. Clear je poslední a ví, že tentokrát je na řadě ona. Snaží se být ve střehu, bizarní souhra náhod, na jejímž konci by byla její smrt, však stále nepřichází. Není divu, smrt má právě další problém. Středoškolačka Kimberly Corman si vyrazila se třemi kamarády na výlet. Těsně před nájezdem na dálnici má velmi sugestivní vizi hromadné havárie, při které zahyne ona, její přátelé a také řada dalších lidí. Přes protesty přátel se jí podaří vjezd na dálnici na chvíli zablokovat. K nehodě tak sice dojde, ale zahynou při ní jiní lidé. Kimberly samotnou zachrání před smrtí mladý policista Thomas Burke. Dívka poté vyhledá Clear, která ji upozorní na význam předtuch a vezme ji za cynickým znalcem smrti Bludworthem. Ten jim poradí, že naplnění seznamu smrti může přerušit pouze nový život...  Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431290100" stop= "1431293100">
    <title>Hex II (8)</title>
    <sub-title>Cassie je úplně obyčejná studentka internátní školy, jejíž život se změní v okamžiku, kdy najde v opuštěné školní budově starobylé obřadní předměty. Kolem Cassie se záhy začínají dít podivné věci... Druhá</sub-title>
    <desc>řada britského hororového fantasy seriálu (2005). Hrají J. Rooper, D. Casey, Ch. Cole, L. Pyper, J. Beattie a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431290100" stop= "1431293100">
    <title>Hex II (8)</title>
    <sub-title>Cassie je úplně obyčejná studentka internátní školy, jejíž život se změní v okamžiku, kdy najde v opuštěné školní budově starobylé obřadní předměty. Kolem Cassie se záhy začínají dít podivné věci... Dr</sub-title>
    <desc>řada britského hororového fantasy seriálu (2005). Hrají J. Rooper, D. Casey, Ch. Cole, L. Pyper, J. Beattie a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431293100" stop= "1431294300">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title></sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431293100" stop= "1431294300">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431294300" stop= "1431299700">
    <title>Nezvratný osud 2</title>
    <sub-title>(Final Destination 2) Pokračování úspěšného hororu o tom, že uniknout z pracovního seznamu smrti je téměř nemožné.</sub-title>
    <desc>USA 2003, horor. Hrají A. Larter, A. J. Cook, M. Landes, T. Todd a další. Režie D. R. Ellis  Smrt se nedá ošálit, a pokud se člověk jednou ocitne na seznamu, osud už se postará, aby byl dodržen. Jedním z mála lidí, kteří to poznali, je dívka Clear Rivers, poslední člověk, který přežil katastrofu letu 180. Díky vizi jejího spolužáka sice několik lidí uniklo smrti v troskách letadla, vzápětí však jeden po druhém zemřeli jako oběti bizarních nehod. Clear je poslední a ví, že tentokrát je na řadě ona. Snaží se být ve střehu, bizarní souhra náhod, na jejímž konci by byla její smrt, však stále nepřichází. Není divu, smrt má právě další problém. Středoškolačka Kimberly Corman si vyrazila se třemi kamarády na výlet. Těsně před nájezdem na dálnici má velmi sugestivní vizi hromadné havárie, při které zahyne ona, její přátelé a také řada dalších lidí. Přes protesty přátel se jí podaří vjezd na dálnici na chvíli zablokovat. K nehodě tak sice dojde, ale zahynou při ní jiní lidé. Kimberly samotnou zachrání před smrtí mladý policista Thomas Burke. Dívka poté vyhledá Clear, která ji upozorní na význam předtuch a vezme ji za cynickým znalcem smrti Bludworthem. Ten jim poradí, že naplnění seznamu smrti může přerušit pouze nový život...  Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431294300" stop= "1431299700">
    <title>Nezvratný osud 2</title>
    <sub-title>(Final Destination 2) Pokračování úspěšného hororu o tom, že uniknout z pracovního seznamu smrti je téměř nemožné.</sub-title>
    <desc>USA 2003, horor. Hrají A. Larter, A. J. Cook, M. Landes, T. Todd a další. Režie D. R. Ellis  Smrt se nedá ošálit, a pokud se člověk jednou ocitne na seznamu, osud už se postará, aby byl dodržen. Jedním z mála lidí, kteří to poznali, je dívka Clear Rivers, poslední člověk, který přežil katastrofu letu 180. Díky vizi jejího spolužáka sice několik lidí uniklo smrti v troskách letadla, vzápětí však jeden po druhém zemřeli jako oběti bizarních nehod. Clear je poslední a ví, že tentokrát je na řadě ona. Snaží se být ve střehu, bizarní souhra náhod, na jejímž konci by byla její smrt, však stále nepřichází. Není divu, smrt má právě další problém. Středoškolačka Kimberly Corman si vyrazila se třemi kamarády na výlet. Těsně před nájezdem na dálnici má velmi sugestivní vizi hromadné havárie, při které zahyne ona, její přátelé a také řada dalších lidí. Přes protesty přátel se jí podaří vjezd na dálnici na chvíli zablokovat. K nehodě tak sice dojde, ale zahynou při ní jiní lidé. Kimberly samotnou zachrání před smrtí mladý policista Thomas Burke. Dívka poté vyhledá Clear, která ji upozorní na význam předtuch a vezme ji za cynickým znalcem smrti Bludworthem. Ten jim poradí, že naplnění seznamu smrti může přerušit pouze nový život...  Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431299700" stop= "1431306000">
    <title>Sběratel kostí</title>
    <sub-title>(The Bone Collector) Ochrnutý detektiv a mladá policistka, trpící těžkým traumatem, pátrají po psychopatickém vrahovi.</sub-title>
    <desc>USA 1999, krimi thriller. Hrají Denzel Washington, Angelina Jolie, Queen Latifah, Michael Rooker, Luis Guzmán, Leland Orser a další. Režie Phillip Noyce  Policejní vyšetřovatel Lincoln Rhyme, autor několika knih o skutečných kriminálních případech, je už čtyři roky ochrnutý. Starají se o něj ošetřovatelka Thelma a technik Richard Thompson. Rhyme může pohybovat pouze ústy a jedním prstem, jimiž ovládá počítače. Ví, že nemá šanci na vyléčení, a právě chce spáchat sebevraždu, když ho detektiv Paulie Sellitto požádá o pomoc. Mladá policistka Amelie Donaghyová z oddělení kriminality mládeže pořídí na místě nálezu mrtvého muže fotodokumentaci a zachytí několik věcí, které tu vrah záměrně odložil. Lincoln Rhyme na fotografiích odhalí vrahův vzkaz, který má při správné analýze napovědět policii, kdy a kde dojde k další vraždě. Prosadí, aby byla k případu přidělena Amelie, navzdory jejímu odporu k vyšetřování vražd. Přestože vrahův vzkaz rozluští, přijde policie pozdě. Šéf oddělení vražd není spokojen s probíhajícím vyšetřováním a Rhyma i Amelii odvolá. Dívce se však podaří ukrást důkazy, zajištěné na místě činu, a Rhyme pokračuje v pátrání. Nechá si vyhledat podobné případy a zjistí, že se násilník pokoušel komunikovat s policií už dřív, jeho vzkazy však Cheney nedokázal &amp;quot;přečíst&amp;quot;. Vrah, vydávající se za taxikáře, vezme na nádraží do vozu starého muže s malou vnučkou a cestou zastřelí policistu, který ho staví pro dopravní přestupek. Rhyme rozluští další vzkaz a Amelie na místě, které určil, opravdu nalezne unesenou dvojici. Starý muž je sice již mrtev, dívenku však zachrání. Navíc najde další stopy a pochopí, že na řadě má být Rhyme. Spěchá k němu, ale vrah má náskok.      Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431306000" stop= "1431311400">
    <title>Hex II (8)</title>
    <sub-title>Cassie je úplně obyčejná studentka internátní školy, jejíž život se změní v okamžiku, kdy najde v opuštěné školní budově starobylé obřadní předměty. Kolem Cassie se záhy začínají dít podivné věci... Dr</sub-title>
    <desc>řada britského hororového fantasy seriálu (2005). Hrají J. Rooper, D. Casey, Ch. Cole, L. Pyper, J. Beattie a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431324300" stop= "1431330600">
    <title>Sue Thomas: Agentka FBI II (5, 6)</title>
    <sub-title>(Sue Thomas: F.B.Eye II)</sub-title>
    <desc>FBI vyšetřuje vraždu investigativní novinářky Liz. Podezřelý je psychicky narušený muž jménem Brian, který do ní byl zamilovaný a má doma koláž z jejích fotografií. Dokonce se u něj najde i vražedná zbraň. Sue ale zjistí, že se na něj pokusil svalit vinu vydavatel časopisu, do kterého Liz psala. Najal si se svým přítelem vraha, který ji zastřelil, protože společně propírali peníze a věděli, že by je Liz brzy odhalila.  Druhá řada amerického seriálu podle skutečné události (2003). V titulní roli Deanne Bray. Dále hrají Y. Bisson, R. Peters, M. Gomes, E. Okuma a další.  (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431330600" stop= "1431331800">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431346800" stop= "1431354000">
    <title>Jak básníkům chutná život</title>
    <sub-title>Třetí pokračování komedie o láskách doktora Šafránka a také o jeho kamarádech a pacientech.</sub-title>
    <desc>ČR 1987, komedie. Hrají Pavel Kříž, David Matásek, Míla Myslíková, Karel Roden, Václav Svoboda, Joseph Dielle, Eva Vejmělková a další. Režie Dušan Klein  Po úspěšné promoci se čerstvý doktor Štěpán Šafránek vrací do rodného města, aby, vybaven znalostmi a maminčinými radami, nastoupil v místní nemocnici na internu. Úsměvná studentská léta skončila a Štěpán se seznamuje s novým životem a prostředím. S přísnou primářkou, záletným kolegou Sahulákem, kolegyní Tupou i nevrlou uklízečkou. Podaří se mu rozzuřit primářku, když k její prominentní pacientce přidělí na perfektně vybavený dvoulůžkový pokoj paní Hubáčkovou. Na druhou stranu se ovšem díky tomu seznámí s její půvabnou dcerou Alenkou. Což je sice hezké, ale draze zaplacené. Pro své postoje a zásady totiž brzy narazí a je při nejbližší příležitosti přeložen na místo venkovského obvodního lékaře do Bezdíkova. Tady se musí v malé ordinaci s kamny na uhlí a výřečnou zdravotní sestrou Toničkou vypořádat nejen se zástupy čekatelů na razítka a různá potvrzení, ale také s odpoledními návštěvami u pacientů. A opět se setká s Alenkou, která žije na místním zámku s rodiči, kteří tu pracují jako kasteláni. Když v televizi zahlédne bývalého spolužáka a spolubydlícího Mirečka, nyní delegáta mezinárodní zdravotnické organizace, spojí se s dalšími spolužáky Venošem, Honzou a Vendulkou a společně ho unesou na flám do Venošova sklípku. Stále více času však Štěpán věnuje Alence, které začne říkat Píšťalka. Zamiluje se do ní, přestože je zasnoubená s přízemním učitelem Hájkem, který má život naplánovaný do nejmenších podrobností. Nakonec dá Píšťalka Štěpánovi přednost před Hájkem, i když než se tak stane, musí překonat ještě spoustu překážek.     (skryté titulky)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431354000" stop= "1431357000">
    <title>Upíří deníky IV (21)</title>
    <sub-title>(The Vampire Diaries IV) Před 150 lety se bratři Damon a Stefan Salvatore zamilovali do krásné mladé upírky Katherine. Teď se jejich souboj o dívčí srdce opakuje, když se v malém americkém městě Mystic F</sub-title>
    <desc>seznámí se středoškolačkou Elenou, která se Katherine neuvěřitelně podobá. Když se ale probudí upíři, dosud spící v kryptě kostela a uniknou mezi lidi, musí se bratři spojit, aby bojovali proti něčemu ještě hrozivějšímu, než jsou oni sami... Čtvrtá řada amerického seriálu (2012). Hrají N. Dobrev, P. Wesley, I. Somerhalder, S. R. McQueen, K. Graham, a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431357000" stop= "1431360300">
    <title>Policajt z New Yorku (12)</title>
    <sub-title>(Golden Boy) Policista Walter Clark se po záchraně parťáka stává hrdinou policejního sboru. Díky své odvaze je povýšen a zároveň je mu nabídnuta možnost výběru oddělení, kde by chtěl dál sloužit.</sub-title>
    <desc>si jednoznačně volí newyorské oddělení vražd... Americký krimi seriál (2013) Hrají Th. James, K. Alejandro, Ch.McBride, Al.Sapienza, B. Somerville a další. (premiéra)</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431360300" stop= "1431363600">
    <title>Gilmorova děvčata VI (17)</title>
    <sub-title>(Gilmore Girls VI)</sub-title>
    <desc>Do Stars Hollow přijíždí nečekaně Rory, a pak také Richard s Emily. Ti s překvapením konstatují, jak Lorelai vylepšila svůj dům. Později se Lorelai od Kirka dovídá, že si chtějí ve Stars Hollou koupit nemovitost. Tato zpráva ji samozřejmě značně rozruší. Rory se vypraví do Woodbridge, aby poznala Annu Nardiniovou. Koupí v jejím krámku dárek pro matku, a zjistí, že Anna je velmi sympatická. Lorelai o ní nechce vůbec nic vědět a zdá se jí, že Luke se čím dál víc odcizuje, a těžce nese, že jí brání seznámit se s April. Zack požádá paní Kim o Laninu ruku. Ta si stanoví překvapivou podmínku - musí napsat hit. S pomocí paní Kim se mu to podaří. Zasnoubení s Lane je teď oficiální. Šestá řada amerického seriálu (2005). V titulní roli Alexis Bledel a Lauren Graham. Dále hrají M. McCarthy, K. Agena, Y. Truesdale, K. Bishop, S. Patterson a další.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431363600" stop= "1431372300">
    <title>Barva peněz</title>
    <sub-title>(The Color of Money) Paul Newman a Tom Cruise v psychologickém dramatu o mistrovi, žákovi a životních lekcích ve světě kulečníku.</sub-title>
    <desc>USA 1986, drama. Dále hrají M. E. Mastrantonio, H. Shaver, J. Turturro a další. Režie M. Scorsese  Před čtyřiceti lety byl Eddie Felson ctižádostivým mladíkem, který svou brilantní hrou sesadil z trůnu tehdejšího biliárového krále Minnesotu Fatse. Dnes kšeftuje s alkoholem a donedávna držel ochrannou ruku nad talentovaným hráčem Julianem. Jenže ten se dal na drogy a Eddie obrátil svou pozornost na talentovaného mladíka Vincenta Lauriu. Eddieho mrzí, že do hry nevkládá tolik, kolik by mohl. A tak ho pozve i s jeho přítelkyní Carmen na večeři a mladého muže přesvědčí, aby se stal jeho žákem. Vydává se s ním na šestitýdenní turné po hernách v malých městech, aby ho připravil na šampionát. V jednotlivých hernách pak Eddie dává Vincentovi tvrdou školu. Nutí ho k profesionálnímu cynismu, učí ho pokoře, sebeovládání, krotí jeho touhu se předvádět. A z každé výhry inkasuje šedesát procent. Vincent se rychle učí a Eddie přidává další lekce, například jak sehrát divadlo, které vede ke zvýšení sázek. Potom však sám naletí černochovi Ambrosovi a ve vzteku se rozhodne opustit Vincenta s Carmen a začít pracovat na sobě. Znovu se dostane do kondice, znovu si začne věřit a dokonce se sám v Atlantic City přihlásí do turnaje, kde se setká s Vincentem i svým bývalým žákem Julianem.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431372300" stop= "1431378000">
    <title>Ztracení chlapci: Žízeň</title>
    <sub-title>(Lost Boys: The Thirst) Příběh lovce upírů, který zasvětil život ochraně světa před krvelačnými démony.</sub-title>
    <desc>USA 2010, horor. Hrají Corey Feldman, Tanit Phoenix, Jamison Newlander, Tanya van Graan, Casey B. Dolan, Seb Castang, Felix Mosse, Ingrida Kraus, Stephen van Niekerk, Joe Vaz  a další. Režie Dario Piana  Edgar Frog zdánlivě žije zcela obyčejným nudným životem, každý měsíc těžko shání peníze na nájem a jeho koníčkem je sbírání komiksů. V noci se ale jeho život radikálně změní, když se z nezajímavého chlapíčka stává ochranitel světa bojující s upíry. Jednoho dne Edgara navštíví půvabná spisovatelka Gwen, jejíž specializací jsou knihy o upírech. U překvapeného Edgara hledá pomoc, protože pohřešuje svého bratra a je přesvědčená, že za jeho zmizením stojí upíři budující si armádu nemrtvých. Své oběti hledají na divokých mejdanech, kdy jim podstrčí drogu zvanou Žízeň. Ta obsahuje krev upířího alfasamce, praotce všech upírů. V Edgarově rodném městě se plánuje další zvrhlá párty a armáda upírů tak opět radikálně posílí. Jedno je jisté - pokud někdo okamžitě nezakročí, lidská rasa to má spočítané...    Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431378000" stop= "1431380700">
    <title>Zachraň mě IV (11)</title>
    <sub-title>(Rescue Me IV) Teroristické útoky na Světové obchodní centrum navždy změnily osudy lidí z 62. newyorské požární jednotky, kteří tehdy přišli o mnoho kolegů a přátel. Příběhy novodobých hrdinů</sub-title>
    <desc>riskujících život pro záchranu ostatních ve čtvrté řadě americkém seriálu (2007) Hrají D. Leary, M. Lombardi, J. McGee, S. Pasquale, A. Roth, J. Scurti a další</desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431380700" stop= "1431381600">
    <title>Teleshopping</title>
    <sub-title> </sub-title>
    <desc></desc>
</programme>
<programme channel="514" start= "1431381600" stop= "1431386400">
    <title>Ztracení chlapci: Žízeň</title>
    <sub-title>(Lost Boys: The Thirst) Příběh lovce upírů, který zasvětil život ochraně světa před krvelačnými démony.</sub-title>
    <desc>USA 2010, horor. Hrají Corey Feldman, Tanit Phoenix, Jamison Newlander, Tanya van Graan, Casey B. Dolan, Seb Castang, Felix Mosse, Ingrida Kraus, Stephen van Niekerk, Joe Vaz  a další. Režie Dario Piana  Edgar Frog zdánlivě žije zcela obyčejným nudným životem, každý měsíc těžko shání peníze na nájem a jeho koníčkem je sbírání komiksů. V noci se ale jeho život radikálně změní, když se z nezajímavého chlapíčka stává ochranitel světa bojující s upíry. Jednoho dne Edgara navštíví půvabná spisovatelka Gwen, jejíž specializací jsou knihy o upírech. U překvapeného Edgara hledá pomoc, protože pohřešuje svého bratra a je přesvědčená, že za jeho zmizením stojí upíři budující si armádu nemrtvých. Své oběti hledají na divokých mejdanech, kdy jim podstrčí drogu zvanou Žízeň. Ta obsahuje krev upířího alfasamce, praotce všech upírů. V Edgarově rodném městě se plánuje další zvrhlá párty a armáda upírů tak opět radikálně posílí. Jedno je jisté - pokud někdo okamžitě nezakročí, lidská rasa to má spočítané...    Pořad není vhodný pro děti a mladistvé.</desc>
</programme>
</tv>